{"ppn": "PPN573539375", "dateClean": "1738", "title": "Nostitzscher Das ist Rechtschaffener/ dem Nahmen und Taht nach ken[n]licher Adel Welchen durch verliehene G\u00f6ttliche Krafft wol und r\u00fchmlich gef\u00fchret Der ... Herr George von Nostitz/ auff Dammitsch/ Polgsen/ Tauer ... etc. Des Wohlauischen F\u00fcrstenthumbs hochansehnlicher Landes-Eltester/ wie auch des Steinauischen Weichbildes F\u00fcrstl: Hofferichter", "creator": "Hempel, Andreas", "spatialClusterName": "zur", "spatialClean": "zur", "spatialRaw": "zur Stein", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Hempel, Andreas: Nostitzscher Das ist Rechtschaffener/ dem Nahmen und Taht nach ken[n]licher Adel Welchen durch verliehene G\u00f6ttliche Krafft wol und r\u00fchmlich gef\u00fchret Der ... Herr George von Nostitz/ auff Dammitsch/ Polgsen/ Tauer ... etc. Des Wohlauischen F\u00fcrstenthumbs hochansehnlicher Landes-Eltester/ wie auch des Steinauischen Weichbildes F\u00fcrstl: Hofferichter  In dem Er verwichenen 1663sten Jahres den 27. Octob: ... im Herrn seelig entschlaffen; Nachmals aber den 2. April: itzt lauffenden 1664sten Jahres vermittelst Christ-Adelicher Ceremonien in Seine Adeliche Grufft der Steinauischen Kirchen zur Ruhe gebracht. zur Stein  Berlin", "publisher": "Kuntze  Staatsbibliothek zu Berlin \u2013 Preu\u00dfischer Kulturbesitz, Germany", "alternative": "In dem Er verwichenen 1663sten Jahres den 27. Octob: ... im Herrn seelig entschlaffen; Nachmals aber den 2. April: itzt lauffenden 1664sten Jahres vermittelst Christ-Adelicher Ceremonien in Seine Adeliche Grufft der Steinauischen Kirchen zur Ruhe gebracht", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1591"}