{"spatialClusterName": "Stettin", "creator": "M\u00e4derjan, Johannes", "spatialRaw": "Stein an der Oder", "title": "Ehren- und Ged\u00e4chtni\u00df-Mal Des weyland Hoch- und Wol-Edel-gebornen/ Gestrengen und Hochbenamten Herren Georgens von Nostitz/ auff Dammitsch/ Polgsen/ Arn\u00dfdorff/ Niegsen/ Tauer ... Des Wohlauischen F\u00fcrstenthumbs Trew-wolverdienten Landes-Eltesten/ und des Steinawischen Weichbildes hochverordneten F\u00fcrstlichen Hofe-Richters: Nach dem derselbe den 27. Octob. des 1663. Jahres ... seelig entschlaffen/ und den 2. Aprilis des 1664. Jahres zur Steinaw Christ-Adlich bestattet worden: In einer an folgendem Palm-Sonntage ... gehaltenen Ged\u00e4chtni\u00df-Predigt ... zu Polgsen einf\u00e4ltig au\u00dfgewircket/ und auffgerichtet Von Johanne M\u00e4derjan/ Pfarrern zu Polgsen", "publisher": "Kuntze  Staatsbibliothek zu Berlin \u2013 Preu\u00dfischer Kulturbesitz, Germany", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Stein", "source": "M\u00e4derjan, Johannes: Ehren- und Ged\u00e4chtni\u00df-Mal Des weyland Hoch- und Wol-Edel-gebornen/ Gestrengen und Hochbenamten Herren Georgens von Nostitz/ auff Dammitsch/ Polgsen/ Arn\u00dfdorff/ Niegsen/ Tauer ... Des Wohlauischen F\u00fcrstenthumbs Trew-wolverdienten Landes-Eltesten/ und des Steinawischen Weichbildes hochverordneten F\u00fcrstlichen Hofe-Richters: Nach dem derselbe den 27. Octob. des 1663. Jahres ... seelig entschlaffen/ und den 2. Aprilis des 1664. Jahres zur Steinaw Christ-Adlich bestattet worden: In einer an folgendem Palm-Sonntage ... gehaltenen Ged\u00e4chtni\u00df-Predigt ... zu Polgsen einf\u00e4ltig au\u00dfgewircket/ und auffgerichtet Von Johanne M\u00e4derjan/ Pfarrern zu Polgsen. Stein an der Oder  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "53.4302122", "alternative": "nan", "lng": "14.5509784", "subject": "Historische Drucke"}