{"ppn": "PPN590260618", "dateClean": "1738", "title": "Der K\u00f6niglichen Mayest\u00e4t und Reiche Schweden Hohen Tribunals Ordnung", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Wismar", "spatialClean": "Wiszmar", "spatialRaw": "Wiszmar", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Der K\u00f6niglichen Mayest\u00e4t und Reiche Schweden Hohen Tribunals Ordnung  Von ... Carl Gustaf der Schweden/ Gothen/ und Wenden K\u00f6nige ... Hertzogen zu Ehesten/ Carelen/ Brehmen/ Vehrden/ Stettin/ Pommern/ der Cassuben und Wenden/ F\u00fcrsten zu R\u00fcgen/ Herrn \u00fcber Ingermanland und Wi\u00dfmar ... Aufgerichtet und zu halten befohlen/ inmassen dieselbe publiciret in Wiszmar/ Anno 1657 ; [So geschehen und gegeben zu Frauenburg den 30. September im Jahr Tausend Sechshundert Sechs und Funfzigk.]. Wiszmar  Berlin", "publisher": "Staatsbibliothek zu Berlin \u2013 Preu\u00dfischer Kulturbesitz, Germany", "alternative": "Von ... Carl Gustaf der Schweden/ Gothen/ und Wenden K\u00f6nige ... Hertzogen zu Ehesten/ Carelen/ Brehmen/ Vehrden/ Stettin/ Pommern/ der Cassuben und Wenden/ F\u00fcrsten zu R\u00fcgen/ Herrn \u00fcber Ingermanland und Wi\u00dfmar ... Aufgerichtet und zu halten befohlen/ inmassen dieselbe publiciret in Wiszmar/ Anno 1657 ; [So geschehen und gegeben zu Frauenburg den 30. September im Jahr Tausend Sechshundert Sechs und Funfzigk.]", "lat": "53.8909832", "lng": "11.4647932", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}