{"ppn": "PPN596049293", "dateClean": "1738", "title": "Kindliches Vertrawen/ Und Seliges Ende Der vertrawenden frommen Kinder Gottes: Au\u00df dem 25. und 26. Versicul des LXXIII. Psalms", "creator": "Crell, Wolfgang", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Crell, Wolfgang: Kindliches Vertrawen/ Und Seliges Ende Der vertrawenden frommen Kinder Gottes: Au\u00df dem 25. und 26. Versicul des LXXIII. Psalms  Bey dem Adelichen Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df Des ... Herrn Johan-Heinrichen von Volmar ... Nach dem derselbe den 16. Decembris Ann. 1636. im Herrn entschlaffen/ und folgends den 1. Martii Ann. 1637. zu C\u00f6lln an der Spree/ bey der Kirchen zur H. Dreyfaltigkeit genand ... bestattet worden. [S.l.]  Berlin", "publisher": "Staatsbibliothek zu Berlin \u2013 Preu\u00dfischer Kulturbesitz, Germany", "alternative": "Bey dem Adelichen Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df Des ... Herrn Johan-Heinrichen von Volmar ... Nach dem derselbe den 16. Decembris Ann. 1636. im Herrn entschlaffen/ und folgends den 1. Martii Ann. 1637. zu C\u00f6lln an der Spree/ bey der Kirchen zur H. Dreyfaltigkeit genand ... bestattet worden", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "7958"}