{"ppn": "PPN595360963", "dateClean": "1738", "title": "F\u00fcrstlicher Todeskampff/ De\u00df weyland Hochw\u00fcrdigen ... Herrn Joachimi-Sigismundi, Marggraffens zu Brandenburgk ... Hochl\u00f6blicher gedechtni\u00df", "creator": "Bergius, Johann", "spatialClusterName": "Berlin", "spatialClean": "Berlin", "spatialRaw": "Berlin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Bergius, Johann: F\u00fcrstlicher Todeskampff/ De\u00df weyland Hochw\u00fcrdigen ... Herrn Joachimi-Sigismundi, Marggraffens zu Brandenburgk ... Hochl\u00f6blicher gedechtni\u00df  Welchen Er Den 22. Febr./4. Mart. im Jahr 1625. auff dem Churf. Hause zu C\u00f6lln an der Spree/ Christ-Seliglich geendet/ Zur F\u00fcrstlichen Leichpredigt/ Den folgenden 4./14. April. da der F\u00fcrstliche C\u00f6rper in das Churf. Erbbegr\u00e4bni\u00df daselbst ... eingesetzet worden ... erzehlet. Berlin  Berlin", "publisher": "Runge  Staatsbibliothek zu Berlin \u2013 Preu\u00dfischer Kulturbesitz, Germany", "alternative": "Welchen Er Den 22. Febr./4. Mart. im Jahr 1625. auff dem Churf. Hause zu C\u00f6lln an der Spree/ Christ-Seliglich geendet/ Zur F\u00fcrstlichen Leichpredigt/ Den folgenden 4./14. April. da der F\u00fcrstliche C\u00f6rper in das Churf. Erbbegr\u00e4bni\u00df daselbst ... eingesetzet worden ... erzehlet", "lat": "52.5170365", "lng": "13.3888599", "textCluster": "9", "creatorCluster": "500"}