{"ppn": "PPN593996151", "dateClean": "1738", "title": "Arbor Optima & Maxima, Coelestis & Imperialis: Der Allerf\u00fcrtreflichste/ H\u00f6chste und beste/ Himmlische und Irdische Regenten-Baum", "creator": "Ortlob, Carl", "spatialClusterName": "Wittenberg", "spatialClean": "Wittenberg", "spatialRaw": "Wittenberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Ortlob, Carl: Arbor Optima & Maxima, Coelestis & Imperialis: Der Allerf\u00fcrtreflichste/ H\u00f6chste und beste/ Himmlische und Irdische Regenten-Baum  Welchen Den 8. Sontag nach Trinit. im Jahre des Herrn 1658. am angestellten Freuden- und Danck-Feste von wegen wolverbrachter und auff ... Leopolden/ den Ersten diese Nahmens ... erw\u00fcnscht gefallener R\u00f6mischer K\u00e4yserlicher Wahl/ nach veranlassung des ordentlichen Evangelii ... In der F\u00fcrstlichen Schlo\u00df- und Pfarr-kirchen zur Oelssen der Gemeine Gottes daselbst in der Ambts-Predigt f\u00fcrgestellet und gezeiget hat. Wittenberg  Berlin", "publisher": "Schumacher  Staatsbibliothek zu Berlin \u2013 Preu\u00dfischer Kulturbesitz, Germany", "alternative": "Welchen Den 8. Sontag nach Trinit. im Jahre des Herrn 1658. am angestellten Freuden- und Danck-Feste von wegen wolverbrachter und auff ... Leopolden/ den Ersten diese Nahmens ... erw\u00fcnscht gefallener R\u00f6mischer K\u00e4yserlicher Wahl/ nach veranlassung des ordentlichen Evangelii ... In der F\u00fcrstlichen Schlo\u00df- und Pfarr-kirchen zur Oelssen der Gemeine Gottes daselbst in der Ambts-Predigt f\u00fcrgestellet und gezeiget hat", "lat": "51.91552465", "lng": "12.6427281489121", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1148"}