{"ppn": "PPN58973489X", "dateClean": "1738", "title": "Juditha Saxonica. Das ist/ Erkl\u00e4rung der Historien von der Judith heiligen Wandel/ unnd seligen Tode aus dem Buch Judith cap. 16.", "creator": "Balduin, Friedrich", "spatialClusterName": "Wittenberg", "spatialClean": "Wittemberg", "spatialRaw": "Wittemberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Balduin, Friedrich: Juditha Saxonica. Das ist/ Erkl\u00e4rung der Historien von der Judith heiligen Wandel/ unnd seligen Tode aus dem Buch Judith cap. 16.  Gethan in der Pfarrkirchen zu Wittenberg/ den 28. Januar. des 1623. Jahrs ... wegen des Seligen hintrits Der weyland Durchl\u00e4uchtigsten ... Frawen/ Frawen Sophien Gebornen aus Churf\u00fcrstlichen Stamme Brandenburg/ Hertzogin und Churf\u00fcrstin zu Sachsen/ Wittib/ Landgr\u00e4fin in Th\u00fcrigen ... den 17, Decemb. 1622. zu Dre\u00dfden im Herrn entschlaffen/ und obgedachten 28. Ian. 1623. zu Freyberg in Meissen ... ist beygesetzet worden. Wittemberg  Berlin", "publisher": "Gorman  Staatsbibliothek zu Berlin \u2013 Preu\u00dfischer Kulturbesitz, Germany", "alternative": "Gethan in der Pfarrkirchen zu Wittenberg/ den 28. Januar. des 1623. Jahrs ... wegen des Seligen hintrits Der weyland Durchl\u00e4uchtigsten ... Frawen/ Frawen Sophien Gebornen aus Churf\u00fcrstlichen Stamme Brandenburg/ Hertzogin und Churf\u00fcrstin zu Sachsen/ Wittib/ Landgr\u00e4fin in Th\u00fcrigen ... den 17, Decemb. 1622. zu Dre\u00dfden im Herrn entschlaffen/ und obgedachten 28. Ian. 1623. zu Freyberg in Meissen ... ist beygesetzet worden", "lat": "51.91552465", "lng": "12.6427281489121", "textCluster": "9", "creatorCluster": "249"}