{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Nachdem Seine K\u00f6nigl. Majest. in Preu\u00dfen [et]c. unser allergn\u00e4digster Herr h\u00f6chstmi\u00dff\u00e4llig wahrgenommen, wie dem untern 24. Januarii 1701. emanirten Edicto wegen Abstellung der Kind-Tauffen folgenden Inhalts. Des Allerdurchlauchtigsten Gro\u00dfm\u00e4chtigsten F\u00fcrsten und Herrn Herrn Friderichs K\u00f6nigs in Preu\u00dfen Marggraffen zu Brandenburg ... Wir Stadthalter/ w\u00fcrcklicher geheimter Etats und Krieges-Rath, ... f\u00fcgen allen und jeden Einwohnern dieses F\u00fcrstenthums Halberstadt hiermit zu wi\u00dfen, was gestalt wir eine Zeit hero ganz mi\u00dff\u00e4llig wahrgenommen ...", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Nachdem Seine K\u00f6nigl. Majest. in Preu\u00dfen [et]c. unser allergn\u00e4digster Herr h\u00f6chstmi\u00dff\u00e4llig wahrgenommen, wie dem untern 24. Januarii 1701. emanirten Edicto wegen Abstellung der Kind-Tauffen folgenden Inhalts. Des Allerdurchlauchtigsten Gro\u00dfm\u00e4chtigsten F\u00fcrsten und Herrn Herrn Friderichs K\u00f6nigs in Preu\u00dfen Marggraffen zu Brandenburg ... Wir Stadthalter/ w\u00fcrcklicher geheimter Etats und Krieges-Rath, ... f\u00fcgen allen und jeden Einwohnern dieses F\u00fcrstenthums Halberstadt hiermit zu wi\u00dfen, was gestalt wir eine Zeit hero ganz mi\u00dff\u00e4llig wahrgenommen ...  Halberstadt den 6 Aprilis 1728. [S.l.]  Berlin 1728", "dateClean": "1728", "lat": "nan", "alternative": "Halberstadt den 6 Aprilis 1728", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}