{"spatialClusterName": "Halle", "creator": "Dobler, Christian", "spatialRaw": "Hall in Sachsen", "title": "Christliche Leichenpredigt/ Bey dem Adelichen Begr\u00e4bn\u00fc\u00df Des weyland wol-Edlen/ Gestrengen/ Vehsten unnd Manhafften Balthasar Sacks/ uff Peichlitz und Delitz", "publisher": "Bi\u00dfmarck", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Hall", "source": "Dobler, Christian: Christliche Leichenpredigt/ Bey dem Adelichen Begr\u00e4bn\u00fc\u00df Des weyland wol-Edlen/ Gestrengen/ Vehsten unnd Manhafften Balthasar Sacks/ uff Peichlitz und Delitz  Welcher Anno 1621. den 15. Jan. umb 10. Uhr de\u00df Abends/ erb\u00e4rmlicher weise zu Benckendorff t\u00f6dtlichen verwundet worden/ und darauff fr\u00fch Morgens umb 6. Uhr gantz seligklich in waren Erk\u00e4ndtn\u00fc\u00df und gl\u00e4ubiger Anruffung de\u00df Sohns Gottes von dieser Welt abgeschieden ; Dessen Leichnam den 22. Jan. nach Peichlitz gef\u00fchret/ und folgenden 29. desselben Monats/ Adelichen Gebrauch nach/ in der Kirchen daselbsten Christlich zur Erden bestattet worden. Hall in Sachsen  Berlin 1621", "dateClean": "1621", "lat": "50.7360524", "alternative": "Welcher Anno 1621. den 15. Jan. umb 10. Uhr de\u00df Abends/ erb\u00e4rmlicher weise zu Benckendorff t\u00f6dtlichen verwundet worden/ und darauff fr\u00fch Morgens umb 6. Uhr gantz seligklich in waren Erk\u00e4ndtn\u00fc\u00df und gl\u00e4ubiger Anruffung de\u00df Sohns Gottes von dieser Welt abgeschieden ; Dessen Leichnam den 22. Jan. nach Peichlitz gef\u00fchret/ und folgenden 29. desselben Monats/ Adelichen Gebrauch nach/ in der Kirchen daselbsten Christlich zur Erden bestattet worden", "lng": "4.2374349", "subject": "Historische Drucke"}