{"ppn": "PPN664681336", "dateClean": "1625", "title": "Christliche Predigt Bey der Adelichen Leichbeg\u00e4ngnu\u00df Weyland de\u00df WolEdlen/ Vesten und Gestrengen Junckherrn Sigismundi von Gerssdorff au\u00df dem Hau\u00df von der Lipsen/ de\u00df auch Weyland Gestrengen/ WolEdlen und Vesten Wolff Casparn von Gerstdorff und Lipsen/ Landtshauptman in der Ober Lau\u00dfnitz Ehelichen Sohns Seeliger Ged\u00e4chtni\u00df", "creator": "Haas, Johannes", "spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Haas, Johannes: Christliche Predigt Bey der Adelichen Leichbeg\u00e4ngnu\u00df Weyland de\u00df WolEdlen/ Vesten und Gestrengen Junckherrn Sigismundi von Gerssdorff au\u00df dem Hau\u00df von der Lipsen/ de\u00df auch Weyland Gestrengen/ WolEdlen und Vesten Wolff Casparn von Gerstdorff und Lipsen/ Landtshauptman in der Ober Lau\u00dfnitz Ehelichen Sohns Seeliger Ged\u00e4chtni\u00df  Welcher Montags den 12. Sept. dieses 1625. Jars ... entschlaffen und Mittwochs hernach den 15. auff den Gottes Acker Christlich zu der Erden begleitet und bestattet worden. Stra\u00dfburg  Berlin 1625", "publisher": "Scheer", "alternative": "Welcher Montags den 12. Sept. dieses 1625. Jars ... entschlaffen und Mittwochs hernach den 15. auff den Gottes Acker Christlich zu der Erden begleitet und bestattet worden", "lat": "48.584614", "lng": "7.7507127", "textCluster": "9", "creatorCluster": "9781"}