{"ppn": "PPN664469086", "dateClean": "1776", "title": "Discours De Monsieur Le Conseiller Priv\u00e9 Formey, Prononc\u00e9 Dans L'Auditoire Du College Fran\u00e7ois Le 15 Aout, 1776. apr\u00e8s La C\u00e9l\u00e9bration De L'Anniversaire De La Fondation Du S\u00e9minaire", "creator": "Formey, Jean Henri Samuel  Erman, Jean Pierre", "spatialClusterName": "Berlin", "spatialClean": "Berlin", "spatialRaw": "[Berlin]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Formey, Jean Henri Samuel  Erman, Jean Pierre: Discours De Monsieur Le Conseiller Priv\u00e9 Formey, Prononc\u00e9 Dans L'Auditoire Du College Fran\u00e7ois Le 15 Aout, 1776. apr\u00e8s La C\u00e9l\u00e9bration De L'Anniversaire De La Fondation Du S\u00e9minaire  Avec La R\u00e9ponse De Monsieur Le Pasteur Et Professeur Erman, Principal du College. [Berlin]  Berlin 1776", "publisher": "Vogel", "alternative": "Avec La R\u00e9ponse De Monsieur Le Pasteur Et Professeur Erman, Principal du College", "lat": "52.5170365", "lng": "13.3888599", "textCluster": "234", "creatorCluster": "6509"}