{"ppn": "PPN669868310", "dateClean": "1738", "title": "Die bayerischen L\u00f6wen im Weltkrieg 1914/15", "creator": "G\u00e4rtner, Georg", "spatialClusterName": "M\u00fcnchen", "spatialClean": "M\u00fcnchen", "spatialRaw": "M\u00fcnchen", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "G\u00e4rtner, Georg: Die bayerischen L\u00f6wen im Weltkrieg 1914/15  f\u00fcnf Monate Kriegsarbeit der bayerischen Armee. M\u00fcnchen  Berlin", "publisher": "Seybold", "alternative": "f\u00fcnf Monate Kriegsarbeit der bayerischen Armee", "lat": "48.1371079", "lng": "11.5753822", "textCluster": "344", "creatorCluster": "917"}