{"ppn": "PPN68056103X", "dateClean": "1634", "title": "Iusta Gustaviana, Das ist: Ehren Gedechtn\u00fc\u00df/ Des weyland Durchleuchtigsten/ Gro\u00dfm\u00e4chtigsten F\u00fcrsten und Herrn/ Herrn Gustaff Adolffs/ dieses Namens des Andern und Grossen/ der Schweden/ Gothen und Wenden K\u00f6nigs ...", "creator": "Fabricius, Jacob", "spatialClusterName": "Altona", "spatialClean": "Alten", "spatialRaw": "Alten Stettin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Fabricius, Jacob: Iusta Gustaviana, Das ist: Ehren Gedechtn\u00fc\u00df/ Des weyland Durchleuchtigsten/ Gro\u00dfm\u00e4chtigsten F\u00fcrsten und Herrn/ Herrn Gustaff Adolffs/ dieses Namens des Andern und Grossen/ der Schweden/ Gothen und Wenden K\u00f6nigs ...  Darinn Ih. K\u00f6nigl. Majest. Ankunfft/ Geburt/ Leben/ Allerlobw\u00fcrdigste Regirung/ f\u00fcrtreflichen/ Ritterlichen Thaten ... bi\u00df zu Ih. M. Siegreichen Todt/ k\u00fcrtzlich erzehlet und beschrieben werden. Alten Stettin  Berlin 1634", "publisher": "Rethe", "alternative": "Darinn Ih. K\u00f6nigl. Majest. Ankunfft/ Geburt/ Leben/ Allerlobw\u00fcrdigste Regirung/ f\u00fcrtreflichen/ Ritterlichen Thaten ... bi\u00df zu Ih. M. Siegreichen Todt/ k\u00fcrtzlich erzehlet und beschrieben werden", "lat": "53.58647605", "lng": "9.77770274627318", "textCluster": "9", "creatorCluster": "4530"}