{"ppn": "PPN654051941", "dateClean": "1843", "title": "Denkschrift \u00fcber das Gesetz wegen Benutzung der Privatfl\u00fcsse", "creator": "Arnim, Adolf Heinrich", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "P\u00e4dagogik", "source": "Arnim, Adolf Heinrich: Denkschrift \u00fcber das Gesetz wegen Benutzung der Privatfl\u00fcsse. [S.l.]  Berlin 1843", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "4666", "creatorCluster": "4557"}