{"ppn": "PPN690187513", "dateClean": "1688", "title": "Die Klugheit gegen die Gerichte/ Au\u00df den Worten und Exempel Pauli/ I. Cor. IV. v. 3. 4.", "creator": "Holtzhausen, Johann Christoph  Schiele, Jodocus Philipp  Seiffartus, Joh. Erasmus  Leutwein, Christian Philipp  Popeliere, Joh. von den  Ritter, Johann Balthasar  Mitternacht, Christophorus  Michael, Johannes Martinus  Itter, Joh. Christian  Grambs, Johann Georg  Stentzel, Jacob Friedrich  Klein, Johann Erasmus  Waldschmidt, Johann Bernhard  Ringelsd\u00f6rffer, Johann Jacob  Waldschmidt, Johann Martin  Hoffherber, Johann Christoph  Kaus, J. L.  Bachmann, Joh. Adolph.  Schiele, Joh. Bernhardus  Jorman, ...", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Franckfurt", "spatialRaw": "Franckfurt am Mayn", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Holtzhausen, Johann Christoph  Schiele, Jodocus Philipp  Seiffartus, Joh. Erasmus  Leutwein, Christian Philipp  Popeliere, Joh. von den  Ritter, Johann Balthasar  Mitternacht, Christophorus  Michael, Johannes Martinus  Itter, Joh. Christian  Grambs, Johann Georg  Stentzel, Jacob Friedrich  Klein, Johann Erasmus  Waldschmidt, Johann Bernhard  Ringelsd\u00f6rffer, Johann Jacob  Waldschmidt, Johann Martin  Hoffherber, Johann Christoph  Kaus, J. L.  Bachmann, Joh. Adolph.  Schiele, Joh. Bernhardus  Jorman, ...: Die Klugheit gegen die Gerichte/ Au\u00df den Worten und Exempel Pauli/ I. Cor. IV. v. 3. 4.  Bey Volckreicher Leich-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df Des ... Jodoci Philippi Schiele/ Gewesenen wolverdienten Predigers der Evangel. Kirchen zu Franckfurt am Mayn; Als dessen/ Den 25. Augusti verblichener C\u00f6rper den folgenden 28. Eiusdem auff den Kirch-Hof zu S. Peter in seine Ruhestatt ... gebracht worden.. Franckfurt am Mayn  Berlin 1688", "publisher": "Friedgen", "alternative": "Bey Volckreicher Leich-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df Des ... Jodoci Philippi Schiele/ Gewesenen wolverdienten Predigers der Evangel. Kirchen zu Franckfurt am Mayn; Als dessen/ Den 25. Augusti verblichener C\u00f6rper den folgenden 28. Eiusdem auff den Kirch-Hof zu S. Peter in seine Ruhestatt ... gebracht worden.", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}