{"spatialClusterName": "Gie\u00dfen", "creator": "L\u00fcncker, Conrad", "spatialRaw": "Giessen", "title": "Christliche Trauer Leich-Ehre-Ged\u00e4chtn\u00fcs- und Trost-Predigt", "publisher": "Karger", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Giessen", "source": "L\u00fcncker, Conrad: Christliche Trauer Leich-Ehre-Ged\u00e4chtn\u00fcs- und Trost-Predigt  Bey ... Leich-Procession. Des ... Hr. Johann Philipsen von Buseck genant M\u00fcnch des \u00e4ltern/ Adelichen Schultheissens ... Welcher den 12. Aprilis ... dieses 1666. Jahrs allhier zu Grossen Buseck ... sanfft und selig verschieden. Dessen hinterlassener ... C\u00f6rper den 3. May desselben Jahrs/ daselbst/ ... zur Erden bestattet und in sein RuheK\u00e4mmerlein ... beygesetzt worden ist. Giessen  Berlin 1666", "dateClean": "1666", "lat": "50.5862066", "alternative": "Bey ... Leich-Procession. Des ... Hr. Johann Philipsen von Buseck genant M\u00fcnch des \u00e4ltern/ Adelichen Schultheissens ... Welcher den 12. Aprilis ... dieses 1666. Jahrs allhier zu Grossen Buseck ... sanfft und selig verschieden. Dessen hinterlassener ... C\u00f6rper den 3. May desselben Jahrs/ daselbst/ ... zur Erden bestattet und in sein RuheK\u00e4mmerlein ... beygesetzt worden ist", "lng": "8.6742306", "subject": "Historische Drucke"}