{"ppn": "PPN630889384", "dateClean": "1648", "title": "G\u00fcldenes Tauff-Kleinod Von f\u00fcnff k\u00f6stlichen Edel-Gesteinlein", "creator": "D\u00f6gen, Adam", "spatialClusterName": "Halberstadt", "spatialClean": "Halberstadt", "spatialRaw": "Halberstadt", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "D\u00f6gen, Adam: G\u00fcldenes Tauff-Kleinod Von f\u00fcnff k\u00f6stlichen Edel-Gesteinlein  Bey der Adelichen Tauff-Celebrirung Des ... Herrn Hans Christoff von Burgkstorffs/ Der Hochl\u00f6blichen Cron Schweden Hochber\u00fchmten Obersten ... Neugebornen S\u00f6hnleins Augusti, Zur hertzlichen Gl\u00fcckw\u00fcnschung .... Halberstadt  Berlin 1648", "publisher": "Kolwald", "alternative": "Bey der Adelichen Tauff-Celebrirung Des ... Herrn Hans Christoff von Burgkstorffs/ Der Hochl\u00f6blichen Cron Schweden Hochber\u00fchmten Obersten ... Neugebornen S\u00f6hnleins Augusti, Zur hertzlichen Gl\u00fcckw\u00fcnschung ...", "lat": "51.8926561", "lng": "11.0554519", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}