{"spatialClusterName": "Berlin", "creator": "Br\u00fcnneck, Wilhelm", "spatialRaw": "Berlin", "title": "Zur Geschichte des Grundeigenthums in Ost- und Westpreu\u00dfen", "publisher": "Vahlen", "mediatype": "Multivolume work", "spatialClean": "Berlin", "source": "Br\u00fcnneck, Wilhelm: Zur Geschichte des Grundeigenthums in Ost- und Westpreu\u00dfen. Berlin  Berlin 1891", "dateClean": "1891", "lat": "52.5170365", "alternative": "nan", "lng": "13.3888599", "subject": "Rechtswissenschaft"}