{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[", "title": "Innungs-Articul f\u00fcr die Kaufmanns- und Kr\u00e4mer-Gilde der Stadt Ueckerm\u00fcnde", "publisher": "Decker]", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Innungs-Articul f\u00fcr die Kaufmanns- und Kr\u00e4mer-Gilde der Stadt Ueckerm\u00fcnde  De Dato Berlin, den 6ten Januar 1794. [Berlin 1794", "dateClean": "1794", "lat": "nan", "alternative": "De Dato Berlin, den 6ten Januar 1794", "lng": "nan", "subject": "VD18 digital"}