{"spatialClusterName": "Antwerpen", "creator": "nan", "spatialRaw": "Antverpiae", "title": "Serenissim\u00e6 Reginae Mariae Inferioris Germani\u00e6 pro C\u00e6s. Maiestate Rectricis, ad Regem Rom. c\u00e6terosq[ue] sacri Rom. Imperij Principes Ordinesq[ue] contra Ducem Cliuensem iustificatio", "publisher": "M. Hillenius", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Antverpiae", "source": "Serenissim\u00e6 Reginae Mariae Inferioris Germani\u00e6 pro C\u00e6s. Maiestate Rectricis, ad Regem Rom. c\u00e6terosq[ue] sacri Rom. Imperij Principes Ordinesq[ue] contra Ducem Cliuensem iustificatio  per ipsius Legatos pridie calend. Feb. Anno M.D.XXXXII. Nurenberg\u00e6 exposita, & ex Germanica Lingua in Latina conuersa. Antverpiae  Berlin 1543", "dateClean": "1543", "lat": "51.2211097", "alternative": "per ipsius Legatos pridie calend. Feb. Anno M.D.XXXXII. Nurenberg\u00e6 exposita, & ex Germanica Lingua in Latina conuersa", "lng": "4.3997081", "subject": "Historische Drucke"}