{"spatialClusterName": "G\u00f6rlitz", "creator": "Pehsler, Tobias", "spatialRaw": "G\u00f6rlitz im Marggraffthumb OberLausitz", "title": "Christliche Leich- und EhrenPredigt bey der Freyherrlichen Leiche De\u00df weylandt/ Wolgebornen Herren/ Herren Caspar Schaffgotschen des Eltern/ Herrn von Kienast und Greiffenstein/ Freyherrn zu Trachenbergk/ [et]c. Herrn auff Plackwitz und Pomsen/ [et]c.", "publisher": "Rhambaw", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "G\u00f6rlitz", "source": "Pehsler, Tobias: Christliche Leich- und EhrenPredigt bey der Freyherrlichen Leiche De\u00df weylandt/ Wolgebornen Herren/ Herren Caspar Schaffgotschen des Eltern/ Herrn von Kienast und Greiffenstein/ Freyherrn zu Trachenbergk/ [et]c. Herrn auff Plackwitz und Pomsen/ [et]c.  Welcher den 20. Februarii/ war der Sonn-Abendt vor Invocavit/ zu Mittage umb 12. Uhr/ de\u00df nechst ablauffenden 1616. Jahres/ zu Hertwig\u00dfwalde/ seliglich im Herren entschlaffen/ und den 10. Maii daselbest/ mit Freyherrlichen LeichCeremonien/ Christlich und Ehrlich zur Erden bestattet worden/ im 58. Jahr ihres alters. G\u00f6rlitz im Marggraffthumb OberLausitz  Berlin 1616", "dateClean": "1616", "lat": "51.1517428", "alternative": "Welcher den 20. Februarii/ war der Sonn-Abendt vor Invocavit/ zu Mittage umb 12. Uhr/ de\u00df nechst ablauffenden 1616. Jahres/ zu Hertwig\u00dfwalde/ seliglich im Herren entschlaffen/ und den 10. Maii daselbest/ mit Freyherrlichen LeichCeremonien/ Christlich und Ehrlich zur Erden bestattet worden/ im 58. Jahr ihres alters", "lng": "14.9844025", "subject": "Historische Drucke"}