{"ppn": "PPN689579713", "dateClean": "1696", "title": "Die Gl\u00fcckseeligkeit der Gerechten", "creator": "Blanck, Michael  Lehsten, Georg Heinrich  Moltke, Erenreich", "spatialClusterName": "Rostock", "spatialClean": "Rostock", "spatialRaw": "Rostock", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Blanck, Michael  Lehsten, Georg Heinrich  Moltke, Erenreich: Die Gl\u00fcckseeligkeit der Gerechten  Bey Christ-Adelichen Begr\u00e4bn\u00fc\u00df Solennit\u00e4ten Des ... Hn. Georg Heinrich von Lehsten ... Als nach w\u00fcrdigster Vollendung seines Lauffes in der Gerechtigkeit/ dessen edle Seele von ihrem Sch\u00f6pffer am 27. Aprilis des 1696. Jahres ... in die Wohnung des Himmels auffgenommen worden. Und der entseelte Leichnam seinem Hohen Stande nach ... am 25. Septembr. des 1696. Jahres in Ihr Erb-Begr\u00e4bni\u00df in der Haupt Kirchen zu St. Marien in Rostock eingesetzet/ vorhero aber/ als den 23. Septembr. in das Gottes-Hau\u00df zu Lage gebracht/ und am 24. Septembr. daselbst ... beklaget worden. Am Tage solcher allgemeinen Klage In einer Leich-Predigt vorgestellet und auff Begehren zum Druck au\u00dfgefertiget. Rostock  Berlin 1696", "publisher": "Riechel", "alternative": "Bey Christ-Adelichen Begr\u00e4bn\u00fc\u00df Solennit\u00e4ten Des ... Hn. Georg Heinrich von Lehsten ... Als nach w\u00fcrdigster Vollendung seines Lauffes in der Gerechtigkeit/ dessen edle Seele von ihrem Sch\u00f6pffer am 27. Aprilis des 1696. Jahres ... in die Wohnung des Himmels auffgenommen worden. Und der entseelte Leichnam seinem Hohen Stande nach ... am 25. Septembr. des 1696. Jahres in Ihr Erb-Begr\u00e4bni\u00df in der Haupt Kirchen zu St. Marien in Rostock eingesetzet/ vorhero aber/ als den 23. Septembr. in das Gottes-Hau\u00df zu Lage gebracht/ und am 24. Septembr. daselbst ... beklaget worden. Am Tage solcher allgemeinen Klage In einer Leich-Predigt vorgestellet und auff Begehren zum Druck au\u00dfgefertiget", "lat": "54.14736345", "lng": "12.109015599915", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}