{"spatialClusterName": "K\u00f6nigsberg", "creator": "Dach, Simon", "spatialRaw": "K\u00f6nigsberg", "title": "Wolverdientes Ged\u00e4chtni\u00df/ Welches dem weiland HochEdelgebohrnen Herrn Johann von Kalckstein/ auff Pilve und Jamkendorff/ etc. ErbHerrn", "publisher": "Reusner", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "K\u00f6nigsberg", "source": "Dach, Simon: Wolverdientes Ged\u00e4chtni\u00df/ Welches dem weiland HochEdelgebohrnen Herrn Johann von Kalckstein/ auff Pilve und Jamkendorff/ etc. ErbHerrn  Welcher nach seiner m\u00fchseligen und arbeitsamen Jugend und l\u00f6blich-gef\u00fchrtem Lebenswandel 1652. 27. Herbstmon/ als er in dieser Welt 57. Jahr/ 2. Monat/ 16. Tage gelebt/ sanfft und selig im Herrn eingeschlaffen/ und 1653. 27. Mertz zu Drenckfurt Christlich und Adelich der Erden eingebracht worden ; Den hochbetr\u00fcbten Adelichen Hinterlassenen zu besonderem Trost gestifftet. K\u00f6nigsberg  Berlin 1653", "dateClean": "1653", "lat": "54.7066422", "alternative": "Welcher nach seiner m\u00fchseligen und arbeitsamen Jugend und l\u00f6blich-gef\u00fchrtem Lebenswandel 1652. 27. Herbstmon/ als er in dieser Welt 57. Jahr/ 2. Monat/ 16. Tage gelebt/ sanfft und selig im Herrn eingeschlaffen/ und 1653. 27. Mertz zu Drenckfurt Christlich und Adelich der Erden eingebracht worden ; Den hochbetr\u00fcbten Adelichen Hinterlassenen zu besonderem Trost gestifftet", "lng": "20.5105166", "subject": "Historische Drucke"}