{"ppn": "PPN689542828", "dateClean": "1738", "title": "Fr\u00fchling 1915", "creator": "Priess, Klara", "spatialClusterName": "Stuttgart", "spatialClean": "Stuttgart", "spatialRaw": "Stuttgart", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Priess, Klara: Fr\u00fchling 1915  Gedichte aus den Tagen des gro\u00dfen Krieges. Stuttgart  Berlin", "publisher": "Steinkopf", "alternative": "Gedichte aus den Tagen des gro\u00dfen Krieges", "lat": "48.7784485", "lng": "9.1800132", "textCluster": "675", "creatorCluster": "8412"}