{"ppn": "PPN689695373", "dateClean": "1622", "title": "Exequiae Rabilianae, Zwo Christliche Leichpredigten", "creator": "Schneider, Johan  Rabiel, Wolff  Rabiel, Wolff Rudolph  Siberus, Heinricus Dionysius", "spatialClusterName": "Leipzig", "spatialClean": "Leipzig", "spatialRaw": "Leipzig", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Schneider, Johan  Rabiel, Wolff  Rabiel, Wolff Rudolph  Siberus, Heinricus Dionysius: Exequiae Rabilianae, Zwo Christliche Leichpredigten  Eine Bey dem Begr\u00e4bnis/ des ... Herrn Wolff Rabiels ... Churf. S\u00e4chs. Wolverordenten Cammer- und Berg-Raths zu Dre\u00dfden/ Welcher den 21. Septembr. des 1621. Jahrs ... verschieden/ und den 2. Octobr. ... zur Erden bestattet worden. Die Andere/ Bey dem Begr\u00e4bnis/ des Wolgedachten Herrn CammerRaths Sel. Adelichen J\u00fcngsten S\u00f6hnleins/ Welches den 29. Novembr. des 1621. Jahrs ... auch bald drauff Todtes verblichen/ und daselbst den 6. Decemb. ... zur Erden bestetiget worden. Leipzig  Berlin 1622", "publisher": "Lanckisch", "alternative": "Eine Bey dem Begr\u00e4bnis/ des ... Herrn Wolff Rabiels ... Churf. S\u00e4chs. Wolverordenten Cammer- und Berg-Raths zu Dre\u00dfden/ Welcher den 21. Septembr. des 1621. Jahrs ... verschieden/ und den 2. Octobr. ... zur Erden bestattet worden. Die Andere/ Bey dem Begr\u00e4bnis/ des Wolgedachten Herrn CammerRaths Sel. Adelichen J\u00fcngsten S\u00f6hnleins/ Welches den 29. Novembr. des 1621. Jahrs ... auch bald drauff Todtes verblichen/ und daselbst den 6. Decemb. ... zur Erden bestetiget worden", "lat": "51.3391827", "lng": "12.3810549", "textCluster": "1378", "creatorCluster": "6"}