{"ppn": "PPN685203174", "dateClean": "1675", "title": "Davidis Querela, Das ist: Davids Klage ... In einer Christlichen Leichpredigt/ Welche \u00dcber und bey den Ansehnlichen Hoch-Adelichen Sepulturen und Ehren-Begr\u00e4bn\u00fcssen weyland beyder HochEdelgebornen Fraw Annae Sophiae gebornen von der Marwitz als der Fr. Mutter/ und Jungfer Emerentiae Hedwigs gebornen von Bomstorffs/ als der J. Tochter/ Des ... Herrn Wulff Friderichen von Bomstorffs ... Als dero beyden verblichene C\u00f6rper ... Anno 1675 ... beygesetzet worden", "creator": "Pape, Peter  Marwitz, Anna Sophia  Bomstorff, Emerentia Hedwig", "spatialClusterName": "C\u00f6lln", "spatialClean": "C\u00f6lln", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Pape, Peter  Marwitz, Anna Sophia  Bomstorff, Emerentia Hedwig: Davidis Querela, Das ist: Davids Klage ... In einer Christlichen Leichpredigt/ Welche \u00dcber und bey den Ansehnlichen Hoch-Adelichen Sepulturen und Ehren-Begr\u00e4bn\u00fcssen weyland beyder HochEdelgebornen Fraw Annae Sophiae gebornen von der Marwitz als der Fr. Mutter/ und Jungfer Emerentiae Hedwigs gebornen von Bomstorffs/ als der J. Tochter/ Des ... Herrn Wulff Friderichen von Bomstorffs ... Als dero beyden verblichene C\u00f6rper ... Anno 1675 ... beygesetzet worden. C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1675", "publisher": "Schultze", "alternative": "nan", "lat": "51.1603114", "lng": "13.4877715", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}