{"ppn": "PPN688157327", "dateClean": "1608", "title": "Eine Christliche und tr\u00f6stliche Leichpredigt/ au\u00df dem 4. Cap. der ersten Epistel S. Pauli an den Timotheum: Von dem Ruhm unnd Lob de\u00df Adelichen Ritterm\u00e4ssigen Standts: Uber dem t\u00f6dtlichen/ jedoch seligen Abgang de\u00df Edlen/ Gestrengen und Ehrnvesten Wilken von Platen/ weyland Erbgesessen zum Grantzevisch/ gewesenen Hauptmanns zur Stolpe/ vornemen F\u00fcrstlichen Pommerischen Rahts/ und de\u00df l\u00f6blichen Hoffgerichts zu Wolgast Herrn Verwalters/ welcher auff den 25. Tag. Novemb. in dem Herrn Jesu Christo seliglich entschlaffen", "creator": "Schl\u00fcsselburg, Conrad  Platen, Wilke", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Franckfurt", "spatialRaw": "Franckfurt am Mayn  Franckfurt am Mayn", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Schl\u00fcsselburg, Conrad  Platen, Wilke: Eine Christliche und tr\u00f6stliche Leichpredigt/ au\u00df dem 4. Cap. der ersten Epistel S. Pauli an den Timotheum: Von dem Ruhm unnd Lob de\u00df Adelichen Ritterm\u00e4ssigen Standts: Uber dem t\u00f6dtlichen/ jedoch seligen Abgang de\u00df Edlen/ Gestrengen und Ehrnvesten Wilken von Platen/ weyland Erbgesessen zum Grantzevisch/ gewesenen Hauptmanns zur Stolpe/ vornemen F\u00fcrstlichen Pommerischen Rahts/ und de\u00df l\u00f6blichen Hoffgerichts zu Wolgast Herrn Verwalters/ welcher auff den 25. Tag. Novemb. in dem Herrn Jesu Christo seliglich entschlaffen  Gehalten Zum Stralesund/ in der Pfarrkirchen zu S. Nicolai/ den 11. Decemb. Ann. 1604.. Franckfurt am Mayn  Franckfurt am Mayn  Berlin 1608", "publisher": "Kopff  Hoffmann", "alternative": "Gehalten Zum Stralesund/ in der Pfarrkirchen zu S. Nicolai/ den 11. Decemb. Ann. 1604.", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "883"}