{"spatialClusterName": "Ol\u00df", "creator": "Heinitz, Samuel", "spatialRaw": "Ol\u00df", "title": "Osculum Ultimum Et Cupressus Exequialis, Oder Ehrenged\u00e4chtn\u00fcss: Bey dem F\u00fcrstlichen Leichenbeg\u00e4ngni\u00df/ Des ... Caroli Des Andern/ des H. R\u00f6m. Reichs F\u00fcrsten/ Hertzogen zu M\u00fcnsterberg ... Dessen F\u00fcrstl: Gn: Leichnamb/ den 28 Ianuar. ... 1617 ... vorblichen/ und den 26 Aprilis ... beygesetzet worden", "publisher": "B\u00f6ssemesser", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Ol\u00df", "source": "Heinitz, Samuel: Osculum Ultimum Et Cupressus Exequialis, Oder Ehrenged\u00e4chtn\u00fcss: Bey dem F\u00fcrstlichen Leichenbeg\u00e4ngni\u00df/ Des ... Caroli Des Andern/ des H. R\u00f6m. Reichs F\u00fcrsten/ Hertzogen zu M\u00fcnsterberg ... Dessen F\u00fcrstl: Gn: Leichnamb/ den 28 Ianuar. ... 1617 ... vorblichen/ und den 26 Aprilis ... beygesetzet worden. Ol\u00df  Berlin 1617", "dateClean": "1617", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}