{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Metternich, Wolf", "spatialRaw": "Francfort sur le Mein", "title": "Le V\u00e9ritable Sentiment Des R\u00e9form\u00e9s Sur le suj\u00e8t De La Sainte C\u00e9ne, D'o\u00f9 paroit clairement Ques les Chr\u00eatiens que l'on nomme Luth\u00e9riens, ont aussi peu de raison de se separer des R\u00e9form\u00e9s \u00e0 c\u00eate ocasion, que les Catholiques ont suj\u00e8t de les ha\u00efr \u00e0 cause de leur Cr\u00e9ance \u00e0 c\u00e9t \u00e9gard. Avec deux autres petits Trait\u00e9s Le Premier Qui traite de la Grace Le Second Comment l'on pourroit abolir la Division qui r\u00e9gne dans L'Eglise Chretiene Mis au jour Pour l'acheminement de la Reunion des deux Partis de L'Eglise Evang\u00e9lique ou Protestante. Traduit de l'Allemand", "publisher": "Sande", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Francfort", "source": "Metternich, Wolf: Le V\u00e9ritable Sentiment Des R\u00e9form\u00e9s Sur le suj\u00e8t De La Sainte C\u00e9ne, D'o\u00f9 paroit clairement Ques les Chr\u00eatiens que l'on nomme Luth\u00e9riens, ont aussi peu de raison de se separer des R\u00e9form\u00e9s \u00e0 c\u00eate ocasion, que les Catholiques ont suj\u00e8t de les ha\u00efr \u00e0 cause de leur Cr\u00e9ance \u00e0 c\u00e9t \u00e9gard. Avec deux autres petits Trait\u00e9s Le Premier Qui traite de la Grace Le Second Comment l'on pourroit abolir la Division qui r\u00e9gne dans L'Eglise Chretiene Mis au jour Pour l'acheminement de la Reunion des deux Partis de L'Eglise Evang\u00e9lique ou Protestante. Traduit de l'Allemand. Francfort sur le Mein  Berlin 1722", "dateClean": "1722", "lat": "52.3412273", "alternative": "nan", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}