{"spatialClusterName": "Ulm", "creator": "nan", "spatialRaw": "Ulm", "title": "Die Reue des armen S\u00fcnders, Namens Thomas Schmid, von Kuchheim geb\u00fcrtig, 23 Jahr alt, \u00fcber seine an einem Reisenden ausge\u00fcbte Mordthat", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Ulm", "source": "Die Reue des armen S\u00fcnders, Namens Thomas Schmid, von Kuchheim geb\u00fcrtig, 23 Jahr alt, \u00fcber seine an einem Reisenden ausge\u00fcbte Mordthat  Welcher sodann zu seiner wohlverdienten Strafe von einer hohen Obrigkeit zu dem Schwert verurtheilet worden. Ulm  Berlin 1778", "dateClean": "1778", "lat": "48.3973944", "alternative": "Welcher sodann zu seiner wohlverdienten Strafe von einer hohen Obrigkeit zu dem Schwert verurtheilet worden", "lng": "9.9932755", "subject": "Historische Drucke"}