{"ppn": "PPN642355002", "dateClean": "1611", "title": "Christliche Leichpredigt uber dem seeligen Absterben und Begr\u00e4bnis/ Des Weiland Gestrengen/ Edlen und Vesten/ Hans Ludwigs von Hir\u00dfberg zu Leudershausen/ [et]c.", "creator": "Ortelius, Johann", "spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Ortelius, Johann: Christliche Leichpredigt uber dem seeligen Absterben und Begr\u00e4bnis/ Des Weiland Gestrengen/ Edlen und Vesten/ Hans Ludwigs von Hir\u00dfberg zu Leudershausen/ [et]c.  Welcher den 21. Augusti ... seines Alters 27. Jahr/ zu Bischoffsheim zum Hohensteg in Christo entschlaffen/ und den 24. eiusdem hernach/ in das Chor der Kirchen daselbsten ... zur Erden bestattet worden. Stra\u00dfburg  Berlin 1611", "publisher": "Martin", "alternative": "Welcher den 21. Augusti ... seines Alters 27. Jahr/ zu Bischoffsheim zum Hohensteg in Christo entschlaffen/ und den 24. eiusdem hernach/ in das Chor der Kirchen daselbsten ... zur Erden bestattet worden", "lat": "48.584614", "lng": "7.7507127", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}