{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Friderich und Amalia, zweites Gespr\u00e4che, als eine Erkl\u00e4rung der Konnexionen \u00fcber die kriegerischen Auftritte und sonstige Begebenheiten in der hinterlassenen Welt", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Friderich und Amalia, zweites Gespr\u00e4che, als eine Erkl\u00e4rung der Konnexionen \u00fcber die kriegerischen Auftritte und sonstige Begebenheiten in der hinterlassenen Welt  Berlin im November 1788. [S.l.]  Berlin 1788", "dateClean": "1788", "lat": "nan", "alternative": "Berlin im November 1788", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}