{"spatialClusterName": "Altenburg", "creator": "Cramer, Friedrich  Essen, Johann", "spatialRaw": "Alt. Stettin", "title": "Christliche Leich-Predigt/ au\u00df dem Beschlu\u00df des 126-ten Psalms/ bey Volckreicher und Christ-Adelicher Leich-Deduction de\u00df ... Hn. Johan[n] von Essen/ Ihr. K\u00f6n. Maytt. und Dero Reiche Schweden hochber\u00fchmten General-Majors und Obersten \u00fcber ein Regiment zu Fu\u00df/ auf Zellin ... Welcher in dem 51-sten Jahr seines Alters den 23.Octob. Anno 1661 ... sehlig und ruhig/ diese Welt gesegnet ... am 2. Sontag des Advents ... zu Christlicher Ruhe gebracht worden", "publisher": "Rhete", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Alt.", "source": "Cramer, Friedrich  Essen, Johann: Christliche Leich-Predigt/ au\u00df dem Beschlu\u00df des 126-ten Psalms/ bey Volckreicher und Christ-Adelicher Leich-Deduction de\u00df ... Hn. Johan[n] von Essen/ Ihr. K\u00f6n. Maytt. und Dero Reiche Schweden hochber\u00fchmten General-Majors und Obersten \u00fcber ein Regiment zu Fu\u00df/ auf Zellin ... Welcher in dem 51-sten Jahr seines Alters den 23.Octob. Anno 1661 ... sehlig und ruhig/ diese Welt gesegnet ... am 2. Sontag des Advents ... zu Christlicher Ruhe gebracht worden. Alt. Stettin  Berlin 1663", "dateClean": "1663", "lat": "50.9852411", "alternative": "nan", "lng": "12.4340988", "subject": "Historische Drucke"}