{"spatialClusterName": "C\u00f6llen", "creator": "M\u00fcller, Andreas", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "title": "Abdanckungs-Rede", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "C\u00f6lln", "source": "M\u00fcller, Andreas: Abdanckungs-Rede. C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1673", "dateClean": "1673", "lat": "51.7745148", "alternative": "nan", "lng": "-8.4718024", "subject": "Historische Drucke"}