{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Denkmahl der z\u00e4rtlichsten Liebe und Dankbarkeit den entschlummerten Edeln dem Reichsfrey- Hochwohlgebornen Herrn Herrn Johann Wilhelm von Imhoff des \u00e4ltern geheimen Raths und Landpflegers, auch Oberpflegers des Leihhauses, Fam. Sen. und desselben L\u00f6bl. Stiftungen Administr. wie auch Pflegers der Kapelle zu St. Rochus [et]c. errichtet im Namen des schmerzlich betr\u00fcbten Herrn Sohns, der Frau Schwieger-Tochter und s\u00e4mtlichen Enkel und Enkelinnen", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Denkmahl der z\u00e4rtlichsten Liebe und Dankbarkeit den entschlummerten Edeln dem Reichsfrey- Hochwohlgebornen Herrn Herrn Johann Wilhelm von Imhoff des \u00e4ltern geheimen Raths und Landpflegers, auch Oberpflegers des Leihhauses, Fam. Sen. und desselben L\u00f6bl. Stiftungen Administr. wie auch Pflegers der Kapelle zu St. Rochus [et]c. errichtet im Namen des schmerzlich betr\u00fcbten Herrn Sohns, der Frau Schwieger-Tochter und s\u00e4mtlichen Enkel und Enkelinnen  Am traurigen Beerdigungstage, den 28. November 1797. [S.l.]  Berlin 1797", "dateClean": "1797", "lat": "nan", "alternative": "Am traurigen Beerdigungstage, den 28. November 1797", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}