{"spatialClusterName": "None", "creator": "Goepelius, Andreas", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "D. Andre\u00e6 Goepelii, Isenacensis, Com. Pal. C\u00e6s. Medici quondam Aulico-Castrensis, nunc Archiatri Hasso-Swedici. Theol. Iurispr. & Med. Practici. Poet\u00e6 Laur. C\u00e6s. &c. Responsionis Apologetico-Biographicae, nec non Apocalyptico-Theologicae, Prodromus Extraordinarius", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Goepelius, Andreas: D. Andre\u00e6 Goepelii, Isenacensis, Com. Pal. C\u00e6s. Medici quondam Aulico-Castrensis, nunc Archiatri Hasso-Swedici. Theol. Iurispr. & Med. Practici. Poet\u00e6 Laur. C\u00e6s. &c. Responsionis Apologetico-Biographicae, nec non Apocalyptico-Theologicae, Prodromus Extraordinarius  Ad litigandum ac offendendum, a Calumniatore ac Censore publice provocatus ... Das ist: Abgen\u00f6thigter Ausserordentlicher Vorl\u00e4uffer, und Vorfechter, meiner k\u00fcnfftigen ausf\u00fchrlichen Schutz-Schrifft, und \u00f6ffentlichen Verantwortung. [S.l.]  Berlin 1737", "dateClean": "1737", "lat": "nan", "alternative": "Ad litigandum ac offendendum, a Calumniatore ac Censore publice provocatus ... Das ist: Abgen\u00f6thigter Ausserordentlicher Vorl\u00e4uffer, und Vorfechter, meiner k\u00fcnfftigen ausf\u00fchrlichen Schutz-Schrifft, und \u00f6ffentlichen Verantwortung", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}