{"ppn": "PPN664037828", "dateClean": "1633", "title": "Uber den Traurigen/ jedoch seligen Abschiedt De\u00df Wohledlen/ Gestrengen/ Vesten und Mannhafften/ Herrn Johann Eberhard von Beinheim/ Der K\u00f6nigl. Cron Schweden wohlbestelten Obristen zu Ro\u00df ...", "creator": "Gloner, Samuel", "spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Gloner, Samuel: Uber den Traurigen/ jedoch seligen Abschiedt De\u00df Wohledlen/ Gestrengen/ Vesten und Mannhafften/ Herrn Johann Eberhard von Beinheim/ Der K\u00f6nigl. Cron Schweden wohlbestelten Obristen zu Ro\u00df ...  Welchen der Allein weyse und gn\u00e4dige Gott vor wenig tagen mit einem hitzigen Fieber V\u00e4tterlich angegriffen/ und Mittwochs den 30. Weinmonat ... sanfft und still auffgel\u00f6set ... Im Jahr Christi 1633. seines Alters de\u00df 45. Dessen Leichnam bey sehr Volckreicher versamlung in der Kirchen zu St. Niclau\u00df daselbsten/ Christ- und ansehnlich zur Erden bestattet worden .... Stra\u00dfburg  Berlin 1633", "publisher": "Glaser", "alternative": "Welchen der Allein weyse und gn\u00e4dige Gott vor wenig tagen mit einem hitzigen Fieber V\u00e4tterlich angegriffen/ und Mittwochs den 30. Weinmonat ... sanfft und still auffgel\u00f6set ... Im Jahr Christi 1633. seines Alters de\u00df 45. Dessen Leichnam bey sehr Volckreicher versamlung in der Kirchen zu St. Niclau\u00df daselbsten/ Christ- und ansehnlich zur Erden bestattet worden ...", "lat": "48.584614", "lng": "7.7507127", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6229"}