{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Der Herren F\u00fcrsten und St\u00e4nde in Ober und Nieder Schlesien/ einhelliger Schlu\u00df/ welcher bey jetziger im Monat Septemb. dieses 1619. Jahres gehaltener Zusam[m]enkunfft in Bre\u00dflaw gemacht worden", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Der Herren F\u00fcrsten und St\u00e4nde in Ober und Nieder Schlesien/ einhelliger Schlu\u00df/ welcher bey jetziger im Monat Septemb. dieses 1619. Jahres gehaltener Zusam[m]enkunfft in Bre\u00dflaw gemacht worden  Darinnen das jenige ratificiret ...wird/ was die ... L\u00e4nder de\u00df K\u00f6nigreichs B\u00f6hmen ... auffm Prager Schlo\u00df einm\u00fctig geschlossen: Als da\u00df sich K\u00f6nig Ferdinand/ der Regierung de\u00df K\u00f6nigreichs B\u00f6haimb ... selbst verlustig gemacht/ und die L\u00e4nder ihrer geleisteten Eventualpflicht und Huldigung eo ipso lo\u00df worden .... [S.l.]  Berlin 1619", "dateClean": "1619", "lat": "nan", "alternative": "Darinnen das jenige ratificiret ...wird/ was die ... L\u00e4nder de\u00df K\u00f6nigreichs B\u00f6hmen ... auffm Prager Schlo\u00df einm\u00fctig geschlossen: Als da\u00df sich K\u00f6nig Ferdinand/ der Regierung de\u00df K\u00f6nigreichs B\u00f6haimb ... selbst verlustig gemacht/ und die L\u00e4nder ihrer geleisteten Eventualpflicht und Huldigung eo ipso lo\u00df worden ...", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}