{"ppn": "PPN640995411", "dateClean": "1603", "title": "Leichpredigt Vom Christlichen Leben/ und Seligen absterben/ de\u00df Edeln/ Gestrengen und Ehrnvesten Christoffen von Eckersberg/ F\u00fcrstl: Durchl: Brand: [et]c. F\u00fcrnemen Raths/ und Amptmans zu Selb.", "creator": "Strets, Daniel  Eckersberg, Christoph von", "spatialClusterName": "Hof", "spatialClean": "Hof", "spatialRaw": "Hof", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Strets, Daniel  Eckersberg, Christoph von: Leichpredigt Vom Christlichen Leben/ und Seligen absterben/ de\u00df Edeln/ Gestrengen und Ehrnvesten Christoffen von Eckersberg/ F\u00fcrstl: Durchl: Brand: [et]c. F\u00fcrnemen Raths/ und Amptmans zu Selb.  Welcher seliglich in Gott entschlaffen und verschieden/ den 4. Tag Novemb: di\u00df 1603. Jars. Und den 14. hernacher/ in der Pfarrkirchen aldo ... begraben worden.. Hof  Berlin 1603", "publisher": "Pfeilschmidt", "alternative": "Welcher seliglich in Gott entschlaffen und verschieden/ den 4. Tag Novemb: di\u00df 1603. Jars. Und den 14. hernacher/ in der Pfarrkirchen aldo ... begraben worden.", "lat": "50.3219015", "lng": "11.9178807", "textCluster": "9", "creatorCluster": "8137"}