{"ppn": "PPN664330223", "dateClean": "1624", "title": "Christliche Predigt/ Bey dem Adelichen Begr\u00e4bn\u00fc\u00df/ Des Weyland WohlEdlen/ Gestrengen/ und Ehrenvesten Herrn Heinrichs von B\u00fcnaw/ des Eltern/ Erb- und LehenHerrns uff Eulaw/ in der Cron B\u00f6heimb/ So in Gott sanfft/ und selig verschieden den 23. Maij Altes/ und 2. Junij/ Newes Calenders ... den 3/13. Junij in sein Ruhebettlein Christlich ist beygesetzet worden", "creator": "Morgenstern, Simon", "spatialClusterName": "Dresden", "spatialClean": "Dre\u00dfden", "spatialRaw": "Dre\u00dfden", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Morgenstern, Simon: Christliche Predigt/ Bey dem Adelichen Begr\u00e4bn\u00fc\u00df/ Des Weyland WohlEdlen/ Gestrengen/ und Ehrenvesten Herrn Heinrichs von B\u00fcnaw/ des Eltern/ Erb- und LehenHerrns uff Eulaw/ in der Cron B\u00f6heimb/ So in Gott sanfft/ und selig verschieden den 23. Maij Altes/ und 2. Junij/ Newes Calenders ... den 3/13. Junij in sein Ruhebettlein Christlich ist beygesetzet worden. Dre\u00dfden  Berlin 1624", "publisher": "Bergen", "alternative": "nan", "lat": "51.0493286", "lng": "13.7381437", "textCluster": "2907", "creatorCluster": "998"}