{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "K\u00f6niglich-Preu\u00dfischer Accise-Tarif f\u00fcr s\u00e4mmtliche zum Marienwerderschen Kriegs- und Domainen-Cammer-Departement geh\u00f6rige, imgleichen die Erml\u00e4ndschen St\u00e4dte", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "K\u00f6niglich-Preu\u00dfischer Accise-Tarif f\u00fcr s\u00e4mmtliche zum Marienwerderschen Kriegs- und Domainen-Cammer-Departement geh\u00f6rige, imgleichen die Erml\u00e4ndschen St\u00e4dte  Den 27. September, 1772. [S.l.] 1772", "dateClean": "1772", "lat": "nan", "alternative": "Den 27. September, 1772", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}