{"spatialClusterName": "Fulda", "creator": "nan", "spatialRaw": "[Fulda]", "title": "Verordnung wegen den Kaminfegern in der hiesigen Residenzstadt und auf dem Lande, dann wie den gef\u00e4hrlichen Schl\u00f6ten abgeholfen und gegen die Feuersch\u00e4den sich allgemein verwahret werden solle, mit einigen Mitteln gegen die Brandsch\u00e4den", "publisher": "Stahel", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Fulda", "source": "Verordnung wegen den Kaminfegern in der hiesigen Residenzstadt und auf dem Lande, dann wie den gef\u00e4hrlichen Schl\u00f6ten abgeholfen und gegen die Feuersch\u00e4den sich allgemein verwahret werden solle, mit einigen Mitteln gegen die Brandsch\u00e4den  Fuld den 20. M\u00e4rz 1778. [Fulda] 1778", "dateClean": "1778", "lat": "50.5521486", "alternative": "Fuld den 20. M\u00e4rz 1778", "lng": "9.676511", "subject": "Historische Drucke"}