{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ibn-al-H\u0101\u02beim, A\u1e25mad Ibn-Mu\u1e25ammad", "spatialRaw": "nan", "title": "Kit\u0101b matn al-was\u012bla f\u012b \u02bdilm al-\u1e25is\u0101b", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Ibn-al-H\u0101\u02beim, A\u1e25mad Ibn-Mu\u1e25ammad: Kit\u0101b matn al-was\u012bla f\u012b \u02bdilm al-\u1e25is\u0101b. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}