{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Dreusike, Joachim", "spatialRaw": "Franckf.", "title": "Des Menschlichen Lebens kurtze Zeit/ und schlechte Freud/ Aus den Worten Mosis/ Ps. 90. v. 10. Unser Leben w\u00e4hret 70. Jahr", "publisher": "Eichorn", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Franckf.", "source": "Dreusike, Joachim: Des Menschlichen Lebens kurtze Zeit/ und schlechte Freud/ Aus den Worten Mosis/ Ps. 90. v. 10. Unser Leben w\u00e4hret 70. Jahr  Bey dem Begr\u00e4bnis/ und letzten Ehrenged\u00e4chtnis Des ... Herrn/ Hn: Elia Stryken/ 51. J\u00e4hrigen gewesenen Churf\u00fcrstl. Brandenb. Ambtmanns des Hauses Lenzen ... Welcher den 6. Febr. An. 1677. sanfft und selig im Herrn verschieden/ und hernach den 27. Mai. ... in Volckreicher vornehmer Versammlunge zu seinem Ruhebettlein in der Kirchen zu Lenzen begleitet; Erkl\u00e4ret/ und auf Begehren zum Druck \u00fcberreichet. Franckf.  Berlin 1677", "dateClean": "1677", "lat": "52.3412273", "alternative": "Bey dem Begr\u00e4bnis/ und letzten Ehrenged\u00e4chtnis Des ... Herrn/ Hn: Elia Stryken/ 51. J\u00e4hrigen gewesenen Churf\u00fcrstl. Brandenb. Ambtmanns des Hauses Lenzen ... Welcher den 6. Febr. An. 1677. sanfft und selig im Herrn verschieden/ und hernach den 27. Mai. ... in Volckreicher vornehmer Versammlunge zu seinem Ruhebettlein in der Kirchen zu Lenzen begleitet; Erkl\u00e4ret/ und auf Begehren zum Druck \u00fcberreichet", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}