{"spatialClusterName": "Berlin", "creator": "nan", "spatialRaw": "[Berlin]", "title": "Declaration, nach welcher die S\u00f6hne der w\u00fcrklichen Forstbedienten der St\u00e4nde und Kl\u00f6ster in dem Herzogthum Schlesien und der Grafschaft Glatz dem Feld-J\u00e4ger-Regiment zum Dienst verpflichtet seyn sollen", "publisher": "Decker", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Berlin", "source": "Declaration, nach welcher die S\u00f6hne der w\u00fcrklichen Forstbedienten der St\u00e4nde und Kl\u00f6ster in dem Herzogthum Schlesien und der Grafschaft Glatz dem Feld-J\u00e4ger-Regiment zum Dienst verpflichtet seyn sollen  De Dato Hauptquartier Edinghofen, den 16. September 1793. [Berlin] 1793", "dateClean": "1793", "lat": "52.5170365", "alternative": "De Dato Hauptquartier Edinghofen, den 16. September 1793", "lng": "13.3888599", "subject": "VD18 digital"}