{"ppn": "PPN66341315X", "dateClean": "1681", "title": "Gl\u00fcckseligkeit eines Jungverstorbenen/ Als (Tit.) Herr Johannes Lauer/ Churf\u00fcrstl. Brandenb. wolbestalter Holtz-Schreiber/ auch E. E. Raths allhier zu C\u00f6lln an der Spree/ ansehnliches Mit-Glied/ Und (Tit.) Fr. Maria Osterheldes/ Ihren \u00e4ltesten ... Sohn Johann-Adam Lauer, Durch einen fr\u00fchzeitigen/ doch seligen Tod entbehren musten", "creator": "B\u00f6diker, Johann", "spatialClusterName": "C\u00f6lln", "spatialClean": "C\u00f6lln", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "B\u00f6diker, Johann: Gl\u00fcckseligkeit eines Jungverstorbenen/ Als (Tit.) Herr Johannes Lauer/ Churf\u00fcrstl. Brandenb. wolbestalter Holtz-Schreiber/ auch E. E. Raths allhier zu C\u00f6lln an der Spree/ ansehnliches Mit-Glied/ Und (Tit.) Fr. Maria Osterheldes/ Ihren \u00e4ltesten ... Sohn Johann-Adam Lauer, Durch einen fr\u00fchzeitigen/ doch seligen Tod entbehren musten. C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1681", "publisher": "Schultze", "alternative": "nan", "lat": "51.1603114", "lng": "13.4877715", "textCluster": "9", "creatorCluster": "209"}