{"ppn": "PPN643439978", "dateClean": "1676", "title": "H\u00f6chstverdiente Immergr\u00fcnende Kampff-Krone", "creator": "Wittscheibe, Georg-Caspar", "spatialClusterName": "K\u00fcstrin", "spatialClean": "C\u00fcstrin", "spatialRaw": "C\u00fcstrin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Wittscheibe, Georg-Caspar: H\u00f6chstverdiente Immergr\u00fcnende Kampff-Krone  Zu unsterblichen Ehren Dem ... Herrn Berndt Joachim von M\u00f6rner/ Sr. Churf\u00fcrstl. Durchl. zu Brandenb. hochbestalt-gewesenen Obersten zu Ro\u00df/ Auff Zellin und Clossow Erbherrn. Welcher hiebevor am 18 Junii 1675 in dem bey Fehr-Bellin gehaltenen merckens-w\u00fcrdigen Treffen durch einen t\u00f6dtlichen Schu\u00df erleget. C\u00fcstrin  Berlin 1676", "publisher": "M\u00fcller", "alternative": "Zu unsterblichen Ehren Dem ... Herrn Berndt Joachim von M\u00f6rner/ Sr. Churf\u00fcrstl. Durchl. zu Brandenb. hochbestalt-gewesenen Obersten zu Ro\u00df/ Auff Zellin und Clossow Erbherrn. Welcher hiebevor am 18 Junii 1675 in dem bey Fehr-Bellin gehaltenen merckens-w\u00fcrdigen Treffen durch einen t\u00f6dtlichen Schu\u00df erleget", "lat": "52.5898737", "lng": "14.6536335", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}