{"ppn": "PPN622375695", "dateClean": "1787", "title": "Pr\u00e9cis Pour le Principal & College Royal de Colmar, Demandeur en intervention", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Colmar", "spatialClean": "Colmar", "spatialRaw": "Colmar", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Pr\u00e9cis Pour le Principal & College Royal de Colmar, Demandeur en intervention  Contre M.e George Collerez, Pr\u00eatre du Dioc\u00e8se de Besan\u00e7on, Demandeur au principal, D\u00e9fendr en requ\u00eate & en intervention ; En Presence de M.e Jean-Pierre Vittet, Pr\u00eatre & Cur\u00e9 de La Chapelle-sous-Rougemont D\u00e9fendeur au principal & Demandeur en requ\u00eate. Colmar 1787", "publisher": "Jean-Henri Decker", "alternative": "Contre M.e George Collerez, Pr\u00eatre du Dioc\u00e8se de Besan\u00e7on, Demandeur au principal, D\u00e9fendr en requ\u00eate & en intervention ; En Presence de M.e Jean-Pierre Vittet, Pr\u00eatre & Cur\u00e9 de La Chapelle-sous-Rougemont D\u00e9fendeur au principal & Demandeur en requ\u00eate", "lat": "48.0777517", "lng": "7.3579641", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}