{"spatialClusterName": "Zeitz", "creator": "Hempel, Johann Philipp", "spatialRaw": "Zeitz", "title": "Das K\u00e4ynische gl\u00e4ubige Echo, wurde, als Der weyland Hoch-Wohlgeborne Herr, Herr Han\u00df von K\u00e4yn, Auf Reim\u00dfdorff/ Werbenh\u00e4yn und Krimtzschen/ Erb-Lehn- und Gerichts-Herr/ Hoch-F\u00fcrstl. S\u00e4chs. Naumburgischer gewesener/ Hochbestalter Hof-Justitien- und Consistorial-Rath ... Den 8. Junii ... sanfft und seelig entschlaffen, Und dem 12. darauf ... beygesetzet worden. Bey dessen Ged\u00e4chtni\u00df-Predigt/ aus dem 13. Cap. Nehemi\u00e6, v. 31 ... den 18. Julii besagten Jahres, ... einf\u00e4ltig vorgestellet", "publisher": "Hucho", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Zeitz", "source": "Hempel, Johann Philipp: Das K\u00e4ynische gl\u00e4ubige Echo, wurde, als Der weyland Hoch-Wohlgeborne Herr, Herr Han\u00df von K\u00e4yn, Auf Reim\u00dfdorff/ Werbenh\u00e4yn und Krimtzschen/ Erb-Lehn- und Gerichts-Herr/ Hoch-F\u00fcrstl. S\u00e4chs. Naumburgischer gewesener/ Hochbestalter Hof-Justitien- und Consistorial-Rath ... Den 8. Junii ... sanfft und seelig entschlaffen, Und dem 12. darauf ... beygesetzet worden. Bey dessen Ged\u00e4chtni\u00df-Predigt/ aus dem 13. Cap. Nehemi\u00e6, v. 31 ... den 18. Julii besagten Jahres, ... einf\u00e4ltig vorgestellet. Zeitz  Berlin 1723", "dateClean": "1723", "lat": "51.0491637", "alternative": "nan", "lng": "12.1349991", "subject": "Historische Drucke"}