{"spatialClusterName": "Rinteln", "creator": "Schwanfl\u00fcgel, Johann", "spatialRaw": "Rinteln", "title": "Flos arefactus & reficiendus, Das ist: Sch\u00f6nes/ zartes/ Wolriechendes Bl\u00fcmelein/ Welches verdorret/ und wieder wird erquicket werden", "publisher": "Lucius", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Rinteln", "source": "Schwanfl\u00fcgel, Johann: Flos arefactus & reficiendus, Das ist: Sch\u00f6nes/ zartes/ Wolriechendes Bl\u00fcmelein/ Welches verdorret/ und wieder wird erquicket werden  Zu Betrachten f\u00fcrgestellet/ Bey dem trawrigen und hochbetr\u00fcbtem Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df der ... Annae Christophorae von E\u00dfleben/ Des ... Christoph Friederich von E\u00dfleben ... einigen Tochter. Welche den 4. Octobris Anno 1640. ... entschlaffen/ und den 29. Decembris zu Cemnaden ... in ihr Schlaffk\u00e4mmerlein ist beygesetzet. Rinteln  Berlin 1641", "dateClean": "1641", "lat": "52.1911407", "alternative": "Zu Betrachten f\u00fcrgestellet/ Bey dem trawrigen und hochbetr\u00fcbtem Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df der ... Annae Christophorae von E\u00dfleben/ Des ... Christoph Friederich von E\u00dfleben ... einigen Tochter. Welche den 4. Octobris Anno 1640. ... entschlaffen/ und den 29. Decembris zu Cemnaden ... in ihr Schlaffk\u00e4mmerlein ist beygesetzet", "lng": "9.0779936", "subject": "Historische Drucke"}