{"ppn": "PPN620938463", "dateClean": "1793", "title": "Vorspann-Reglement f\u00fcr die Provinz S\u00fcd-Preussen", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Monograph", "subject": "VD18 digital", "source": "Vorspann-Reglement f\u00fcr die Provinz S\u00fcd-Preussen  De Dato w Berlinie. dnia 1go. Pazd\u017aiernika 1793. Berlin 1793", "publisher": "Dekker", "alternative": "De Dato w Berlinie. dnia 1go. Pazd\u017aiernika 1793", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}