{"ppn": "PPN664332196", "dateClean": "1616", "title": "Vanitas Vanitatum. Irrdische Eitelkeit", "creator": "Reich, Paulus", "spatialClusterName": "Dresden", "spatialClean": "Dressden", "spatialRaw": "Dressden", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Reich, Paulus: Vanitas Vanitatum. Irrdische Eitelkeit  Bey dem Christlichen ... Leichbeg\u00e4ngnis/ Des ... Juncker G\u00fcnthers von B\u00fcnaw/ des J\u00fcngern/ auff Elsterberg und D\u00fcrrenhoff: Welcher zu Dre\u00dfden Anno 1615. den 24. Augusti ... im 42. Jahre seines Alters ... entschlaffen/ und daselbst den 3. Sept. in der Kirchen zu S. Sophien ... begraben worden. Dressden  Berlin 1616", "publisher": "Bergen", "alternative": "Bey dem Christlichen ... Leichbeg\u00e4ngnis/ Des ... Juncker G\u00fcnthers von B\u00fcnaw/ des J\u00fcngern/ auff Elsterberg und D\u00fcrrenhoff: Welcher zu Dre\u00dfden Anno 1615. den 24. Augusti ... im 42. Jahre seines Alters ... entschlaffen/ und daselbst den 3. Sept. in der Kirchen zu S. Sophien ... begraben worden", "lat": "51.0493286", "lng": "13.7381437", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6356"}