{"ppn": "PPN663404193", "dateClean": "1644", "title": "Recht l\u00f6blicher Lebens-Lauff/ unnd Tr\u00f6stlicher Seeliger Todes-Abgang/ eines Christlichen B\u00fcrgersmannes", "creator": "Vechner, Georg", "spatialClusterName": "Ploen", "spatialClean": "Poln.", "spatialRaw": "Poln. Lissa", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Vechner, Georg: Recht l\u00f6blicher Lebens-Lauff/ unnd Tr\u00f6stlicher Seeliger Todes-Abgang/ eines Christlichen B\u00fcrgersmannes  nach Inhalt der Worte Pauli in der ersten an die Thessalonicher am IV. v. 10 ---- 14. erkl\u00e4ret/ und sambt Eingebrachter Er\u00f6rterung der Gewissens-Frage: Ob das Pulver- unnd B\u00fcchsenmachen bey einem Christen auch verantwortlich sey? Bey .. Leich-Bestattung Des ... Herren Martin Zugeh\u00f6rs ... B\u00fcrgers zur Lissa/ auch ... Raths-Verwandten daselbst/ Und ... Pulvermachers/ [et]c. Seeligen/ In gehaltener Leich-Sermon abgehandelt. Poln. Lissa  Berlin 1644", "publisher": "Funck", "alternative": "nach Inhalt der Worte Pauli in der ersten an die Thessalonicher am IV. v. 10 ---- 14. erkl\u00e4ret/ und sambt Eingebrachter Er\u00f6rterung der Gewissens-Frage: Ob das Pulver- unnd B\u00fcchsenmachen bey einem Christen auch verantwortlich sey? Bey .. Leich-Bestattung Des ... Herren Martin Zugeh\u00f6rs ... B\u00fcrgers zur Lissa/ auch ... Raths-Verwandten daselbst/ Und ... Pulvermachers/ [et]c. Seeligen/ In gehaltener Leich-Sermon abgehandelt", "lat": "54.1580815", "lng": "10.4177105", "textCluster": "9", "creatorCluster": "7245"}