{"ppn": "PPN689584369", "dateClean": "1602", "title": "Von Gottes gnaden/ Georg Friderich/ Marggraff zu Brandenburg/ in Preussen/ etc. Auch in Schlesien zu Jegerndorff/ etc. Hertzog/ Burggraff zu N\u00fcrmberg/ und F\u00fcrst zu R\u00fcgen. Erbar und Ersamer/ Liebe getrewe: Wir m\u00f6gen euch in ganden nicht verhalten/ das sich uff unser vor der zeit gnediges Ausschreiben/ zu dem nunmehr zum Heiligenbeil gehaltenen und geendetem Landtag/ die Vollmechtigen Abgesandten/ einer Erbarn Landtschafft von allen Stenden/ underthenig und gehorsamlich eingestellet ...", "creator": "Georg Friedrich <Brandenburg-Ansbach, Markgraf, 1539-1603>,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Georg Friedrich <Brandenburg-Ansbach, Markgraf, 1539-1603>,: Von Gottes gnaden/ Georg Friderich/ Marggraff zu Brandenburg/ in Preussen/ etc. Auch in Schlesien zu Jegerndorff/ etc. Hertzog/ Burggraff zu N\u00fcrmberg/ und F\u00fcrst zu R\u00fcgen. Erbar und Ersamer/ Liebe getrewe: Wir m\u00f6gen euch in ganden nicht verhalten/ das sich uff unser vor der zeit gnediges Ausschreiben/ zu dem nunmehr zum Heiligenbeil gehaltenen und geendetem Landtag/ die Vollmechtigen Abgesandten/ einer Erbarn Landtschafft von allen Stenden/ underthenig und gehorsamlich eingestellet ...  [Datum Heiligenbeil den 24. Junii Anno 1602.]. [S.l.]  Berlin 1602", "publisher": "nan", "alternative": "[Datum Heiligenbeil den 24. Junii Anno 1602.]", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "8376"}