{"spatialClusterName": "None", "creator": "Friedrich <Preu\u00dfen, K\u00f6nig, I.>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Wir Friderich der Dritte/ von Gottes Gnaden/ Marggraf zu Brandenburg/ des Heil. R\u00f6mischen Reichs Ertz-C\u00e4mmerer und Chur-F\u00fcrst/ In Preussen/ zu Magdeburg/ Cleve/ J\u00fclich/ Bergen/ Stettin/ Pommern ... F\u00fcgen hiemit jederm\u00e4nniglich zu wissen/ wie da\u00df Wir gar mi\u00dff\u00e4llig vernommen/ da\u00df die Entheiligung des Sabbaths/ allhier in unserm souverainen Hertzogthum Preussen sehr \u00fcberhand nehme ... Und aber Wir unsere Landes-F\u00fcrstliche Sorgfalt zuforderst und absonderlich dahin gewendet/ damit in unsern Landen dem Herrn aller Herren sein Reich gebauet und erweitert werde ...", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Friedrich <Preu\u00dfen, K\u00f6nig, I.>,: Wir Friderich der Dritte/ von Gottes Gnaden/ Marggraf zu Brandenburg/ des Heil. R\u00f6mischen Reichs Ertz-C\u00e4mmerer und Chur-F\u00fcrst/ In Preussen/ zu Magdeburg/ Cleve/ J\u00fclich/ Bergen/ Stettin/ Pommern ... F\u00fcgen hiemit jederm\u00e4nniglich zu wissen/ wie da\u00df Wir gar mi\u00dff\u00e4llig vernommen/ da\u00df die Entheiligung des Sabbaths/ allhier in unserm souverainen Hertzogthum Preussen sehr \u00fcberhand nehme ... Und aber Wir unsere Landes-F\u00fcrstliche Sorgfalt zuforderst und absonderlich dahin gewendet/ damit in unsern Landen dem Herrn aller Herren sein Reich gebauet und erweitert werde ...  K\u00f6nigsberg/ den 11. Septembr. 1700.. [S.l.]  Berlin 1700", "dateClean": "1700", "lat": "nan", "alternative": "K\u00f6nigsberg/ den 11. Septembr. 1700.", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}