{"spatialClusterName": "None", "creator": "Lobeck, Gottfried  Hoym, Christian Julius  Pflaume, Gothofredus  Major, Adamus  Petri, Johann  Kirchnerus, Petrus", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Geistliches Sterbe-Bettlein/ Aus dem g\u00fcldenen Macht-Spruch Joh. 3. v. 16. Also hat Gott die Welt geliebet/ [et]c.", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Lobeck, Gottfried  Hoym, Christian Julius  Pflaume, Gothofredus  Major, Adamus  Petri, Johann  Kirchnerus, Petrus: Geistliches Sterbe-Bettlein/ Aus dem g\u00fcldenen Macht-Spruch Joh. 3. v. 16. Also hat Gott die Welt geliebet/ [et]c.  Bey ansehnlichem und Volckreichen Begr\u00e4bn\u00fc\u00df Des ... Herrn Christian Julii von Hoym/ Daselbsten und auff denen beyden Herrschaften/ Dr\u00f6issig und Burgscheidung/ Erb-C\u00e4mmerern des F\u00fcrstenthumbs Halberstadt/ So den 19. Maii 1656. ... sanfft und selig entschlaffen/ und den 16. Julii darauff in der Kirchen zu Dr\u00f6\u00dfig in seine Toden-Grufft eingesencket worden.. [S.l.]  Berlin 1656", "dateClean": "1656", "lat": "nan", "alternative": "Bey ansehnlichem und Volckreichen Begr\u00e4bn\u00fc\u00df Des ... Herrn Christian Julii von Hoym/ Daselbsten und auff denen beyden Herrschaften/ Dr\u00f6issig und Burgscheidung/ Erb-C\u00e4mmerern des F\u00fcrstenthumbs Halberstadt/ So den 19. Maii 1656. ... sanfft und selig entschlaffen/ und den 16. Julii darauff in der Kirchen zu Dr\u00f6\u00dfig in seine Toden-Grufft eingesencket worden.", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}