{"ppn": "PPN685195236", "dateClean": "1672", "title": "Minister Verbi, Columna Ecclesiae!", "creator": "Rothe, Abraham  Cunradi, Amandus", "spatialClusterName": "Gubenae", "spatialClean": "Guben", "spatialRaw": "Guben", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Rothe, Abraham  Cunradi, Amandus: Minister Verbi, Columna Ecclesiae!  Ein Kirchenlehrer/ ein Kirchpfeiler/ Aus denen ... Spr\u00fcchen: Ps. 71, 18. Auch verla\u00df mich nicht Gott im Alter [et]c. Und Esai. 46, 4. Ja ich wil Euch tragen bis in das Alter [et]c. Erwiesen Bey dem Begr\u00e4bni\u00df/ Des ... Hn. Amandi Cunradi, Zwey Jahr anfangs in Friedersdorff Pfarrers/ und folgends 36. Jahr wolverdienten Diaconi und Archi-Diaconi in Sorau der Niederlausitz. Als Er ... am 11. Maii ... seine Seel Gott \u00fcbergeben ... den 15. Maii darauf ... in seine Schlaffkammer beygesetzet ward/. Guben  Berlin 1672", "publisher": "Gruber", "alternative": "Ein Kirchenlehrer/ ein Kirchpfeiler/ Aus denen ... Spr\u00fcchen: Ps. 71, 18. Auch verla\u00df mich nicht Gott im Alter [et]c. Und Esai. 46, 4. Ja ich wil Euch tragen bis in das Alter [et]c. Erwiesen Bey dem Begr\u00e4bni\u00df/ Des ... Hn. Amandi Cunradi, Zwey Jahr anfangs in Friedersdorff Pfarrers/ und folgends 36. Jahr wolverdienten Diaconi und Archi-Diaconi in Sorau der Niederlausitz. Als Er ... am 11. Maii ... seine Seel Gott \u00fcbergeben ... den 15. Maii darauf ... in seine Schlaffkammer beygesetzet ward/", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}