{"spatialClusterName": "Minden", "creator": "Knopff, Albrecht Fiedler", "spatialRaw": "Minden", "title": "Die \u00fcber dem Todt der Gl\u00e4ubigen reichlich getr\u00f6stete Leydtragende. Bey Hoch-Adelicher Leich-Beg\u00e4ngni\u00df Des ... Herrn/ Hrn. Albert Clamer von dem Busch/ Eines Hochw\u00fcrdigen Dohm-Capittels des hohen Stiffts zu Minden h\u00f6chst-verdienten Decani ..., und K\u00f6nigl. Preu\u00dfischen im F\u00fcrstenthum Minden hochbestelleten ersten Land-Raths", "publisher": "Detleffsen", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Minden", "source": "Knopff, Albrecht Fiedler: Die \u00fcber dem Todt der Gl\u00e4ubigen reichlich getr\u00f6stete Leydtragende. Bey Hoch-Adelicher Leich-Beg\u00e4ngni\u00df Des ... Herrn/ Hrn. Albert Clamer von dem Busch/ Eines Hochw\u00fcrdigen Dohm-Capittels des hohen Stiffts zu Minden h\u00f6chst-verdienten Decani ..., und K\u00f6nigl. Preu\u00dfischen im F\u00fcrstenthum Minden hochbestelleten ersten Land-Raths  Als derselbe am 1. Martii dieses 1710. Jahrs ... sanfft und selig entschlaffen/ Und dessen entseelter C\u00f6rper dem 9. Eiusd. ... in sein Erb-Begr\u00e4bni\u00df in der Stiffts- und Stadt-Kirchen B.M.V. eingesencket ward/ .... Minden  Berlin 1710", "dateClean": "1710", "lat": "52.2881045", "alternative": "Als derselbe am 1. Martii dieses 1710. Jahrs ... sanfft und selig entschlaffen/ Und dessen entseelter C\u00f6rper dem 9. Eiusd. ... in sein Erb-Begr\u00e4bni\u00df in der Stiffts- und Stadt-Kirchen B.M.V. eingesencket ward/ ...", "lng": "8.9168852", "subject": "Historische Drucke"}