{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Allgemeine Verordnung, da\u00df k\u00fcnftig in Schlesien weder auf die Woll-M\u00e4rckte noch ausser denselben Die Sterblings-Wolle zum Verkauff eingef\u00fchret werden solle", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Allgemeine Verordnung, da\u00df k\u00fcnftig in Schlesien weder auf die Woll-M\u00e4rckte noch ausser denselben Die Sterblings-Wolle zum Verkauff eingef\u00fchret werden solle  De Dato Bre\u00dflau den 28. April 1747. [S.l.] 1747", "dateClean": "1747", "lat": "nan", "alternative": "De Dato Bre\u00dflau den 28. April 1747", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}