{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Mohr, Johann Conrad  Hyn\u00dfberg, Achilles  Gerlach, Christianus  Schr\u00f6der, Joan.  Caspari, Jacobus  Leuchter, Joh.  Hupka, Achilles  Lommerus, Daniel  B\u00fctner, Johannes Georgius  Ritter, Joh. Balthasar  Waldschmidt, Bernhardus  M\u00fcnch, Gerhardus  Hagelgan\u00df, Tobias  Liechtstein, Georgius Philippus", "spatialRaw": "Franckfurt am Mayn", "title": "Tr\u00f6stlicher Creutz-Stab Rechtglaubiger und gedultiger Kinder Gottes/ nach Anleytung der Apostolischen Wort/ an die Hebreer/ Cap. 12. vers. 5. II.", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Franckfurt", "source": "Mohr, Johann Conrad  Hyn\u00dfberg, Achilles  Gerlach, Christianus  Schr\u00f6der, Joan.  Caspari, Jacobus  Leuchter, Joh.  Hupka, Achilles  Lommerus, Daniel  B\u00fctner, Johannes Georgius  Ritter, Joh. Balthasar  Waldschmidt, Bernhardus  M\u00fcnch, Gerhardus  Hagelgan\u00df, Tobias  Liechtstein, Georgius Philippus: Tr\u00f6stlicher Creutz-Stab Rechtglaubiger und gedultiger Kinder Gottes/ nach Anleytung der Apostolischen Wort/ an die Hebreer/ Cap. 12. vers. 5. II.  Bey ... Leich-Bestattung/ de\u00df ... Herrn Achillis von Hyn\u00dfberg/ gewesenen Sch\u00f6pffen und de\u00df Raths allhier/ Christseeligen Andenckens: Welcher in diesem 1650. Jahr/ Montags den 11. Februarii ... entschlaffen/ und darauff Donnerstags den 14. besagten Monats ... bey S. Catharinen zur Erden bestattet/ und in sein Ruhebettlein ist geleget worden. Franckfurt am Mayn  Berlin 1650", "dateClean": "1650", "lat": "52.3412273", "alternative": "Bey ... Leich-Bestattung/ de\u00df ... Herrn Achillis von Hyn\u00dfberg/ gewesenen Sch\u00f6pffen und de\u00df Raths allhier/ Christseeligen Andenckens: Welcher in diesem 1650. Jahr/ Montags den 11. Februarii ... entschlaffen/ und darauff Donnerstags den 14. besagten Monats ... bey S. Catharinen zur Erden bestattet/ und in sein Ruhebettlein ist geleget worden", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}