{"ppn": "PPN668774703", "dateClean": "1649", "title": "Leichpredigt Aus dem zwelfften Capitel an die R\u00f6mer", "creator": "Bergius, Johann", "spatialClusterName": "Berlin", "spatialClean": "Berlin", "spatialRaw": "Berlin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Bergius, Johann: Leichpredigt Aus dem zwelfften Capitel an die R\u00f6mer  Bey der Leichbeg\u00e4ngni\u00df Des weyland Edlen/ WolEhrenvesten/ Gro\u00dfachtbaren und Hochgelahrten Herrn Sebastian Striepens/ Curf\u00fcrstlichen Brandenburgischen ... Cam[m]ergerichts-Rathes ... Nach dem derselbe am 29. Octobris dieses 1649. Jahres seliglich entschlaffen/ un[d] ... auff folgenden 7. Novembris ... beygesetzet worden/ In der Thumbkirchen zu C\u00f6lln an der Spree ... gehalten. Berlin  Berlin 1649", "publisher": "Runge", "alternative": "Bey der Leichbeg\u00e4ngni\u00df Des weyland Edlen/ WolEhrenvesten/ Gro\u00dfachtbaren und Hochgelahrten Herrn Sebastian Striepens/ Curf\u00fcrstlichen Brandenburgischen ... Cam[m]ergerichts-Rathes ... Nach dem derselbe am 29. Octobris dieses 1649. Jahres seliglich entschlaffen/ un[d] ... auff folgenden 7. Novembris ... beygesetzet worden/ In der Thumbkirchen zu C\u00f6lln an der Spree ... gehalten", "lat": "52.5170365", "lng": "13.3888599", "textCluster": "9", "creatorCluster": "500"}