{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[s.l.]", "title": "Liste Dererjenigen in der Schlacht bey Hohen-Friedeberg zu Krieges-Gefangenen gemachten Officiers von der K\u00f6nigl. Ungarischen und S\u00e4chsischen Arm\u00e9e, welche in Bre\u00dflau angekommen", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Liste Dererjenigen in der Schlacht bey Hohen-Friedeberg zu Krieges-Gefangenen gemachten Officiers von der K\u00f6nigl. Ungarischen und S\u00e4chsischen Arm\u00e9e, welche in Bre\u00dflau angekommen. [s.l.] 1745", "dateClean": "1745", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}