{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]  [Berlin]", "title": "Oeffentliche Erkl\u00e4rung wegen der Eychst\u00e4ttischen Insassen in den K\u00f6nigl. Preu\u00dfischen F\u00fcrstenth\u00fcmern Ansbach und Bayreuth", "publisher": "[Decker]", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Oeffentliche Erkl\u00e4rung wegen der Eychst\u00e4ttischen Insassen in den K\u00f6nigl. Preu\u00dfischen F\u00fcrstenth\u00fcmern Ansbach und Bayreuth. [S.l.]  [Berlin]  Berlin 1796", "dateClean": "1796", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}