{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Abermahlige F\u00fcrstliche Vorstellung in materia Capitulationis perpetu\u00e6, So den 3. Jul. dem Churf\u00fcrstlichen Collegio pro memori\u00e2 schrifftlich zugestellt, und den 4. eiusd. privatim dictirt worden", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Abermahlige F\u00fcrstliche Vorstellung in materia Capitulationis perpetu\u00e6, So den 3. Jul. dem Churf\u00fcrstlichen Collegio pro memori\u00e2 schrifftlich zugestellt, und den 4. eiusd. privatim dictirt worden. [S.l.] 1711", "dateClean": "1711", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Einblattdrucke"}