{"ppn": "PPN686086643", "dateClean": "1649", "title": "Ritterlicher TodesKampff aller rechtschaffenen Christen; Au\u00df der 2. Timoth. c. 4. vers. 7. 8. Ich habe einen guten Kampff gek\u00e4mpffet ...", "creator": "Rost, Johann Bernhard  Klein, Maria Elisabeth  Krieger, Hans Georg  Rai\u00dfberger, Matthias", "spatialClusterName": "Ulm", "spatialClean": "Ulm", "spatialRaw": "Ulm", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Rost, Johann Bernhard  Klein, Maria Elisabeth  Krieger, Hans Georg  Rai\u00dfberger, Matthias: Ritterlicher TodesKampff aller rechtschaffenen Christen; Au\u00df der 2. Timoth. c. 4. vers. 7. 8. Ich habe einen guten Kampff gek\u00e4mpffet ...  Bey ... LeichBeg\u00e4ngnus/ Der ... Jungfer Mariae Elisabeth/ De\u00df ... Herren Paul Kleins/ de\u00df ... Graff Carl Moritz von L\u00f6wenhaupt ... ObristLieutenants; einigen/ liebsten/ nunmehr seligen Tochter: Welche der Allm\u00e4chtige Gott ... durch einen sanfften und seligen Todt/ zu Aurbach im W\u00fcrtenbergischen/ am Neuen Jahrstag ... de\u00df angetrettenen 1649. Jahrs ... abgefordert/ und hernach zu Ravenspurgk/ in die Evangelische Kirchen ... begraben worden/ am Sontag Septuages. den 31. Ianuar.. Ulm  Berlin 1649", "publisher": "K\u00fchn", "alternative": "Bey ... LeichBeg\u00e4ngnus/ Der ... Jungfer Mariae Elisabeth/ De\u00df ... Herren Paul Kleins/ de\u00df ... Graff Carl Moritz von L\u00f6wenhaupt ... ObristLieutenants; einigen/ liebsten/ nunmehr seligen Tochter: Welche der Allm\u00e4chtige Gott ... durch einen sanfften und seligen Todt/ zu Aurbach im W\u00fcrtenbergischen/ am Neuen Jahrstag ... de\u00df angetrettenen 1649. Jahrs ... abgefordert/ und hernach zu Ravenspurgk/ in die Evangelische Kirchen ... begraben worden/ am Sontag Septuages. den 31. Ianuar.", "lat": "48.3973944", "lng": "9.9932755", "textCluster": "9", "creatorCluster": "5762"}