{"ppn": "PPN677767757", "dateClean": "1637", "title": "C\u00f6llnnische Raht und Stadt-Klage", "creator": "Koch, Johann", "spatialClusterName": "Berlin", "spatialClean": "Berlin", "spatialRaw": "Berlin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Koch, Johann: C\u00f6llnnische Raht und Stadt-Klage  Bey sepultur Des ... Herrn Johann Wedigens der Churf. ResidentzStadt C\u00f6lln an der Sprew Burgemeisters/ auch der Uker-Mittel-M\u00e4rckischen und Ruppinischen St\u00e4dten Verordnetens/ welcher Anno 1637. den 8. Sept: auffm Rahthau\u00df daselbst T\u00f6dlichen verwundet/ daran er auch den 9. im Herrn entschlaffen und den 12. hernacher in der St. PetersKirchen bey grosser Volckreicher versamblung beerdiget worden. Gehalten und au\u00dfgef\u00fchret/ auch weiters auff vielf\u00e4ltiges begehren publiciret. Berlin  Berlin 1637", "publisher": "Runge", "alternative": "Bey sepultur Des ... Herrn Johann Wedigens der Churf. ResidentzStadt C\u00f6lln an der Sprew Burgemeisters/ auch der Uker-Mittel-M\u00e4rckischen und Ruppinischen St\u00e4dten Verordnetens/ welcher Anno 1637. den 8. Sept: auffm Rahthau\u00df daselbst T\u00f6dlichen verwundet/ daran er auch den 9. im Herrn entschlaffen und den 12. hernacher in der St. PetersKirchen bey grosser Volckreicher versamblung beerdiget worden. Gehalten und au\u00dfgef\u00fchret/ auch weiters auff vielf\u00e4ltiges begehren publiciret", "lat": "52.5170365", "lng": "13.3888599", "textCluster": "9", "creatorCluster": "263"}