{"spatialClusterName": "Aurich", "creator": "Br\u00fckner, Hieronymus", "spatialRaw": "Aurich", "title": "Ob Adam wirklich \u00fcber 900 Jahre alt geworden", "publisher": "Tapper", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Aurich", "source": "Br\u00fckner, Hieronymus: Ob Adam wirklich \u00fcber 900 Jahre alt geworden  f\u00fcr die unstudirten und vornehmlich l\u00e4ndlichen Leser des Preussischen Volksfreundes in Ostfriesland. Aurich  Berlin 1799", "dateClean": "1799", "lat": "53.4695604", "alternative": "f\u00fcr die unstudirten und vornehmlich l\u00e4ndlichen Leser des Preussischen Volksfreundes in Ostfriesland", "lng": "7.4823808", "subject": "Historische Drucke"}