{"ppn": "PPN69727649X", "dateClean": "1738", "title": "Die polnischen Feldarbeiter in Deutschland w\u00e4hrend der Kriegszeit", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Freiburg", "spatialClean": "Freiburg", "spatialRaw": "Freiburg i. Br.", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Die polnischen Feldarbeiter in Deutschland w\u00e4hrend der Kriegszeit  praktische Winke und W\u00fcnsche f\u00fcr die religi\u00f6s-caritative Wanderarbeiter-F\u00fcrsorge. Freiburg i. Br.  Berlin", "publisher": "gesch\u00e4ftsstelle des Caritasverbandes", "alternative": "praktische Winke und W\u00fcnsche f\u00fcr die religi\u00f6s-caritative Wanderarbeiter-F\u00fcrsorge", "lat": "47.9960901", "lng": "7.8494005", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}