{"ppn": "PPN68771561X", "dateClean": "1696", "title": "Der Drey Edlen Helden/ L\u00f6bliches Verhalten und herrliche Belohnung/ Am Tage der Beerdigung/ Der ... Herren/ Herrn Magni Wilhelm L\u00f6sers/ Herrn Curt L\u00f6sers/ Herrn Rudolphi Augusti L\u00f6sers/ Des ... Hans L\u00f6sers ... Hertzlich-geliebte Herren S\u00f6hne", "creator": "K\u00f6nig, Valentin  L\u00f6ser, Magnus Wilhelm  L\u00f6ser, Curt  L\u00f6ser, Rudolph August  Rei\u00dfing, Samuel Heinrich  Dittmann, Petrus  M\u00fcller, Friedrich  Hund, Georgius  Hund, Johann Christian  K\u00f6nig, Valentinus  Hund, Georg Heinrich  K\u00f6nig, Salomon  Spengler, Martin Erdmann  Haberland, Moritz Wilhelm  Roth, E. V.  Fiedler, Caspar  Schmaltz, Johann  Rothen, Ernestus Victorinus  Dietman, Petrus  K\u00f6nig, Johann Ernst  B\u00e4rwald, Christian", "spatialClusterName": "Altona", "spatialClean": "Altenburg", "spatialRaw": "Altenburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "K\u00f6nig, Valentin  L\u00f6ser, Magnus Wilhelm  L\u00f6ser, Curt  L\u00f6ser, Rudolph August  Rei\u00dfing, Samuel Heinrich  Dittmann, Petrus  M\u00fcller, Friedrich  Hund, Georgius  Hund, Johann Christian  K\u00f6nig, Valentinus  Hund, Georg Heinrich  K\u00f6nig, Salomon  Spengler, Martin Erdmann  Haberland, Moritz Wilhelm  Roth, E. V.  Fiedler, Caspar  Schmaltz, Johann  Rothen, Ernestus Victorinus  Dietman, Petrus  K\u00f6nig, Johann Ernst  B\u00e4rwald, Christian: Der Drey Edlen Helden/ L\u00f6bliches Verhalten und herrliche Belohnung/ Am Tage der Beerdigung/ Der ... Herren/ Herrn Magni Wilhelm L\u00f6sers/ Herrn Curt L\u00f6sers/ Herrn Rudolphi Augusti L\u00f6sers/ Des ... Hans L\u00f6sers ... Hertzlich-geliebte Herren S\u00f6hne  Als Dieselbe/ nachdem Sie am 14. Januarii dieses angefangenen 1696. Jahres ... verstorben/ den 22. eiusd. in die Kirche zu Kohren/ begraben ... der gesammten Volckreichen Versammlung gezeiget. Altenburg  Berlin 1696", "publisher": "Richter", "alternative": "Als Dieselbe/ nachdem Sie am 14. Januarii dieses angefangenen 1696. Jahres ... verstorben/ den 22. eiusd. in die Kirche zu Kohren/ begraben ... der gesammten Volckreichen Versammlung gezeiget", "lat": "53.58647605", "lng": "9.77770274627318", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1856"}