{"ppn": "PPN655975047", "dateClean": "1651", "title": "Ehren-Ged\u00e4chtn\u00fc\u00df/ Bey dem ... Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ De\u00df ... Herrn Veit R\u00f6ttels/ von Reichenaw/ auff Rathen/ Wonewitz und Tschirna/ R\u00f6m: K\u00e4yserl: auch zu Hungarn und B\u00f6haim K\u00f6nigl: Majest\u00e4t Rahts/ De\u00df Bre\u00dflauischen F\u00fcrstenthums K\u00f6nigl: Mannes/ Landes-Aeltestens/ und Steuer-Einnehmers/ Der Stadt Bre\u00dflaw ... RathsVerwandtens/ Ober-C\u00e4m[m]erers und Kriegs-Commissarii", "creator": "Schultz, Chrysostomus", "spatialClusterName": "Breslau", "spatialClean": "Bre\u00dflaw", "spatialRaw": "Bre\u00dflaw", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Schultz, Chrysostomus: Ehren-Ged\u00e4chtn\u00fc\u00df/ Bey dem ... Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ De\u00df ... Herrn Veit R\u00f6ttels/ von Reichenaw/ auff Rathen/ Wonewitz und Tschirna/ R\u00f6m: K\u00e4yserl: auch zu Hungarn und B\u00f6haim K\u00f6nigl: Majest\u00e4t Rahts/ De\u00df Bre\u00dflauischen F\u00fcrstenthums K\u00f6nigl: Mannes/ Landes-Aeltestens/ und Steuer-Einnehmers/ Der Stadt Bre\u00dflaw ... RathsVerwandtens/ Ober-C\u00e4m[m]erers und Kriegs-Commissarii  Den XXVII. de\u00df Monats Hornungs/ im Jahr ... M.DC.LI. gestiefftet und auffgerichtet. Bre\u00dflaw  Berlin 1651", "publisher": "in der Baumannischen Druckerey", "alternative": "Den XXVII. de\u00df Monats Hornungs/ im Jahr ... M.DC.LI. gestiefftet und auffgerichtet", "lat": "51.1089776", "lng": "17.0326689", "textCluster": "9", "creatorCluster": "721"}