{"ppn": "PPN620621192", "dateClean": "1793", "title": "Publicandum. Da Seine K\u00f6nigliche Majest\u00e4t von Preu\u00dfen [et]c. [et]c. [et]c. Unser allergn\u00e4digster Herr, bey der verbesserten Einrichtung des Fabriken-Wesens in H\u00f6chstdero Landen, besonders in den Residenz-St\u00e4dten Berlin und Potsdam, zugleich auch auf eine zweckm\u00e4ssige Einleitung und Behandlung der dabey vorkommenden Rechtssachen, Allerh\u00f6chstdero Augenmerk gerichtet, und daher ... die Einrichtung der Fabrikengerichte in den benannten beyden St\u00e4dten, ... n\u00e4her bestimmt haben; ...", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[", "mediatype": "Monograph", "subject": "VD18 digital", "source": "Publicandum. Da Seine K\u00f6nigliche Majest\u00e4t von Preu\u00dfen [et]c. [et]c. [et]c. Unser allergn\u00e4digster Herr, bey der verbesserten Einrichtung des Fabriken-Wesens in H\u00f6chstdero Landen, besonders in den Residenz-St\u00e4dten Berlin und Potsdam, zugleich auch auf eine zweckm\u00e4ssige Einleitung und Behandlung der dabey vorkommenden Rechtssachen, Allerh\u00f6chstdero Augenmerk gerichtet, und daher ... die Einrichtung der Fabrikengerichte in den benannten beyden St\u00e4dten, ... n\u00e4her bestimmt haben; ...  [So geschehen und gegeben zu Berlin, den 29sten Januar 1793]. [Berlin 1793", "publisher": "G. Decker]", "alternative": "[So geschehen und gegeben zu Berlin, den 29sten Januar 1793]", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}