{"spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "creator": "Hecker, Friedrich", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg  Stra\u00dfburg", "title": "Die Erhebung des Volkes in Baden f\u00fcr die deutsche Republik im Fr\u00fchjahr 1848", "publisher": "Fassoli und Ohlmann  Dannbach", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "source": "Hecker, Friedrich: Die Erhebung des Volkes in Baden f\u00fcr die deutsche Republik im Fr\u00fchjahr 1848. Stra\u00dfburg  Stra\u00dfburg  Berlin 1848", "dateClean": "1848", "lat": "48.584614", "alternative": "nan", "lng": "7.7507127", "subject": "Historische Drucke"}