{"ppn": "PPN664530761", "dateClean": "1665", "title": "Ehren-Ged\u00e4chtn\u00fc\u00df-Predigt/ Au\u00df dem XC. Psalm/ v. 10. 11. 12.", "creator": "Misler, Konrad", "spatialClusterName": "Giesen", "spatialClean": "Giessen", "spatialRaw": "Giessen", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Misler, Konrad: Ehren-Ged\u00e4chtn\u00fc\u00df-Predigt/ Au\u00df dem XC. Psalm/ v. 10. 11. 12.  Bey ... Leich-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ De\u00df ... Herrn M. Casparis Ebelii, Weitber\u00fchmten Philosophi, Bey der L\u00f6blichen Universit\u00e4t zu Giessen ... Welcher ... den 10. Tag Martii/ Anno 1664. ... Sanfft und Seelig entschlaffen: Dessen verblichener Leichnamb aber/ ... den 16. Tag Mart. ... zur Erden bestattet worden. Giessen  Berlin 1665", "publisher": "Hampel", "alternative": "Bey ... Leich-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ De\u00df ... Herrn M. Casparis Ebelii, Weitber\u00fchmten Philosophi, Bey der L\u00f6blichen Universit\u00e4t zu Giessen ... Welcher ... den 10. Tag Martii/ Anno 1664. ... Sanfft und Seelig entschlaffen: Dessen verblichener Leichnamb aber/ ... den 16. Tag Mart. ... zur Erden bestattet worden", "lat": "50.6118537", "lng": "9.1909725", "textCluster": "9", "creatorCluster": "2641"}