{"ppn": "PPN607450460", "dateClean": "1738", "title": "Der Theologischen Facult\u00e4t bey der Churfl. S\u00e4chsischen Universit\u00e4t Wittenberg/ Bedencken/ Uber dem Casselschen Colloquio", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Wittenberg", "spatialClean": "Wittenberg", "spatialRaw": "Wittenberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Der Theologischen Facult\u00e4t bey der Churfl. S\u00e4chsischen Universit\u00e4t Wittenberg/ Bedencken/ Uber dem Casselschen Colloquio  So zwischen denen Rinthelschen/ und Marpurgischen Theologen/ Im Jahr Christi 1661. Im Heu-Monath angestellet/ Wie auch \u00fcber dem Syncretismo, der daselbsten auffgerichtet worden: Welches Im n\u00e4chstverwiechenem Jahr/ etlichen Collegiis, unterschiedener Theologischen Facult\u00e4ten/ und Ministerien/ in/ und ausser Deutschland/ Br\u00fcderlich zugeschicket/ und von denselben approbiret ist. Wittenberg  Berlin", "publisher": "Schumacher  Staatsbibliothek zu Berlin \u2013 Preu\u00dfischer Kulturbesitz, Germany", "alternative": "So zwischen denen Rinthelschen/ und Marpurgischen Theologen/ Im Jahr Christi 1661. Im Heu-Monath angestellet/ Wie auch \u00fcber dem Syncretismo, der daselbsten auffgerichtet worden: Welches Im n\u00e4chstverwiechenem Jahr/ etlichen Collegiis, unterschiedener Theologischen Facult\u00e4ten/ und Ministerien/ in/ und ausser Deutschland/ Br\u00fcderlich zugeschicket/ und von denselben approbiret ist", "lat": "51.91552465", "lng": "12.6427281489121", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}