{"ppn": "PPN668908467", "dateClean": "1681", "title": "Stand-Rede und Abdanckung bey Christl. Leichen-Beg\u00e4ngni\u00df. (Tit.) Herrn Caspar Supen/ Churf\u00fcrstl. Brandenb. gewesenen Eysen-Factors, und E.E. Rahts in C\u00f6lln an der Spree Mitgliedes/ und wolverdienten C\u00e4mmerers ...", "creator": "B\u00f6diker, Johann", "spatialClusterName": "C\u00f6lln", "spatialClean": "C\u00f6lln", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "B\u00f6diker, Johann: Stand-Rede und Abdanckung bey Christl. Leichen-Beg\u00e4ngni\u00df. (Tit.) Herrn Caspar Supen/ Churf\u00fcrstl. Brandenb. gewesenen Eysen-Factors, und E.E. Rahts in C\u00f6lln an der Spree Mitgliedes/ und wolverdienten C\u00e4mmerers .... C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1681", "publisher": "Schultze", "alternative": "nan", "lat": "51.1603114", "lng": "13.4877715", "textCluster": "9", "creatorCluster": "209"}