{"ppn": "PPN654537402", "dateClean": "1640", "title": "Der Schatten-Mensch unnd Menschen-Schatte Nach anleitung de\u00df K\u00f6nigl. Proph. David Ps. CXLIV. V. 4.", "creator": "Thebesius, Adam", "spatialClusterName": "Liegnitz", "spatialClean": "Liegnitz", "spatialRaw": "Liegnitz", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Thebesius, Adam: Der Schatten-Mensch unnd Menschen-Schatte Nach anleitung de\u00df K\u00f6nigl. Proph. David Ps. CXLIV. V. 4.  Uber der Adelichen Sepultur Johan-Rudolfs von Hohberg/ De\u00df ... Caspar von Hohberg Und Fuch\u00df-M\u00fchl auff Pan\u00dfkaw/ Bestand\u00df-Innehabern der F\u00fcrstl. G\u00fctter/ Weissenhoff unnd Koschkaw/ F\u00fcrstl. L. ... Regierung\u00df-Rathes Und der ... Sabina Hohbergin Geb. Schweintzin ... S\u00f6hnleins/ Am 21. Sontag nach Trinitatis Im 1640. Jahr ... dargestellt. Liegnitz  Berlin 1640", "publisher": "Schneider", "alternative": "Uber der Adelichen Sepultur Johan-Rudolfs von Hohberg/ De\u00df ... Caspar von Hohberg Und Fuch\u00df-M\u00fchl auff Pan\u00dfkaw/ Bestand\u00df-Innehabern der F\u00fcrstl. G\u00fctter/ Weissenhoff unnd Koschkaw/ F\u00fcrstl. L. ... Regierung\u00df-Rathes Und der ... Sabina Hohbergin Geb. Schweintzin ... S\u00f6hnleins/ Am 21. Sontag nach Trinitatis Im 1640. Jahr ... dargestellt", "lat": "51.2060765", "lng": "16.1669344", "textCluster": "9", "creatorCluster": "9864"}