{"ppn": "PPN654812969", "dateClean": "1669", "title": "Mitleidige Trauer- und Trost-Rede/ Uber den fr\u00fchzeitigen und unverhofften Hintritt Der ... Frauen Loysen Hedwig/ Verm\u00e4hleten Freyin von L\u00f6ben/ Gebohrnen von Burgstorffin ... Des ... Herrn Adolph Maximilian/ Freyherrn von L\u00f6ben/ Des l\u00f6blichen Johanniter-Ordens ... Rittern ... Gemahlin", "creator": "nan", "spatialClusterName": "C\u00f6lln", "spatialClean": "C\u00f6lln", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree  C\u00f6lln an der Spree", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Mitleidige Trauer- und Trost-Rede/ Uber den fr\u00fchzeitigen und unverhofften Hintritt Der ... Frauen Loysen Hedwig/ Verm\u00e4hleten Freyin von L\u00f6ben/ Gebohrnen von Burgstorffin ... Des ... Herrn Adolph Maximilian/ Freyherrn von L\u00f6ben/ Des l\u00f6blichen Johanniter-Ordens ... Rittern ... Gemahlin  Als derselben erbla\u00dfter Leichnam am 26. Novembr. Anno 1669. zu Schenckendorff ... zu seiner Ruhe gebracht ward/ Gef\u00fchret Von zween Predigern in Berlin. C\u00f6lln an der Spree  C\u00f6lln an der Spree 1669", "publisher": "Schultze  Schultze", "alternative": "Als derselben erbla\u00dfter Leichnam am 26. Novembr. Anno 1669. zu Schenckendorff ... zu seiner Ruhe gebracht ward/ Gef\u00fchret Von zween Predigern in Berlin", "lat": "51.1603114", "lng": "13.4877715", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}