{"ppn": "PPN654940371", "dateClean": "1797", "title": "Collectaneen von Melanchthons Verh\u00e4ltnissen, in welchen er mit Ulmern stand. Womit Scholarchat und Convent des Ulmischen Gymnasiums zu Anh\u00f6rung der Donnerstags den 16. Febr. 1797. genau mit 10 Uhr zu haltenden \u00f6ffentlichen Reden auf Melanchthon zur Erinnerung an seinen dreihundertj\u00e4hrigen Geburtstag alle Hohe G\u00f6nner und Freunde gehorsamst und ergebenst einladet", "creator": "Veesenmeyer, Georg", "spatialClusterName": "Ulm", "spatialClean": "Ulm", "spatialRaw": "Ulm", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Veesenmeyer, Georg: Collectaneen von Melanchthons Verh\u00e4ltnissen, in welchen er mit Ulmern stand. Womit Scholarchat und Convent des Ulmischen Gymnasiums zu Anh\u00f6rung der Donnerstags den 16. Febr. 1797. genau mit 10 Uhr zu haltenden \u00f6ffentlichen Reden auf Melanchthon zur Erinnerung an seinen dreihundertj\u00e4hrigen Geburtstag alle Hohe G\u00f6nner und Freunde gehorsamst und ergebenst einladet. Ulm  Berlin 1797", "publisher": "Wagner", "alternative": "nan", "lat": "48.3973944", "lng": "9.9932755", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}