{"ppn": "PPN685612872", "dateClean": "1791", "title": "Das Bild des guten Volkslehrers", "creator": "Schneider, Eulogius", "spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg  [Stra\u00dfburg]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Schneider, Eulogius: Das Bild des guten Volkslehrers  entworfen in einer Predigt, \u00fcber Matth. VII, 15. am siebenten Sonntage nach Pfingsten von Eulogius Schneider, bisch\u00f6flichen Vikar des Niederrheinischen Departements. Im dritten Jahre der Freiheit. Stra\u00dfburg  [Stra\u00dfburg]  Berlin 1791", "publisher": "Lorenz und Schuler  Simon und Meyer", "alternative": "entworfen in einer Predigt, \u00fcber Matth. VII, 15. am siebenten Sonntage nach Pfingsten von Eulogius Schneider, bisch\u00f6flichen Vikar des Niederrheinischen Departements. Im dritten Jahre der Freiheit", "lat": "48.584614", "lng": "7.7507127", "textCluster": "3589", "creatorCluster": "5137"}