{"ppn": "PPN636316068", "dateClean": "1709", "title": "Nos Josephus Dei Gratia Electus Romanorum Imperator semper Augustus, ac Germani\u00e6, Hungari\u00e6, Bohemi\u00e6, Dalmati\u00e6, Croati\u00e6, Sclavoni\u00e6\u00b4que, &c. Rex; Archidux Austri\u00e6; Dux Burgundi\u00e6, Brabanti\u00e6, Styri\u00e6, Carinthi\u00e6, Carnioli\u00e6; Marchio Moravi\u00e6, Comes Habspurgi, Tyrolis, Ferreti, Kyburgi, & Goriti\u00e6, &c. Memori\u00e6 commendamus tenore pr\u00e6sentium ...", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Nos Josephus Dei Gratia Electus Romanorum Imperator semper Augustus, ac Germani\u00e6, Hungari\u00e6, Bohemi\u00e6, Dalmati\u00e6, Croati\u00e6, Sclavoni\u00e6\u00b4que, &c. Rex; Archidux Austri\u00e6; Dux Burgundi\u00e6, Brabanti\u00e6, Styri\u00e6, Carinthi\u00e6, Carnioli\u00e6; Marchio Moravi\u00e6, Comes Habspurgi, Tyrolis, Ferreti, Kyburgi, & Goriti\u00e6, &c. Memori\u00e6 commendamus tenore pr\u00e6sentium ...  [Datum in Civitate nostra Vienn\u00e6 Austri\u00e6, die decim\u00e2 quart\u00e2 Mensis Iulii, Anno Domini Millesimo, septingentesimo Nono, Regnerum nostrorum Romani vigesimo, Hungari\u00e6 & reliquorum vigesimo Secundo, Bohemi\u00e6 ver\u00f2 Anno Quinto.]. [S.l.]  Berlin 1709", "publisher": "nan", "alternative": "[Datum in Civitate nostra Vienn\u00e6 Austri\u00e6, die decim\u00e2 quart\u00e2 Mensis Iulii, Anno Domini Millesimo, septingentesimo Nono, Regnerum nostrorum Romani vigesimo, Hungari\u00e6 & reliquorum vigesimo Secundo, Bohemi\u00e6 ver\u00f2 Anno Quinto.]", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}