{"spatialClusterName": "Wien", "creator": "Scharf, Johann", "spatialRaw": "Wittenbergk", "title": "Militia Christiana, Geistlicher Christlicher Streit/ oder Hochber\u00fchmter GlaubensKampff", "publisher": "R\u00f6hner", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Wittenbergk", "source": "Scharf, Johann: Militia Christiana, Geistlicher Christlicher Streit/ oder Hochber\u00fchmter GlaubensKampff  Aus dem Spr\u00fcchlein des Apostels Pauli II. Tim. IV. v. 7. 9. Ich habe einen guten Kampff gek\u00e4mpffet/ ich habe den Lauff vollendet/ ich habe Glauben gehalten. Hinfort ist mir beygelegt etc. Bey ... Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df Des ... Herrn Jacobi Martini, der Heiligen Schrifft hoch- und weitber\u00fcmbten Doctoris und Profess. Primarii Publici allhier ... Welcher in diesem 1649. Jahre/ den 30. Maii ... entschlaffen/ und folgends den 3. Iunii ... begraben worden/ seines Alters 79. Jahr. Erkl\u00e4ret .... Wittenbergk  Berlin 1650", "dateClean": "1650", "lat": "48.2083537", "alternative": "Aus dem Spr\u00fcchlein des Apostels Pauli II. Tim. IV. v. 7. 9. Ich habe einen guten Kampff gek\u00e4mpffet/ ich habe den Lauff vollendet/ ich habe Glauben gehalten. Hinfort ist mir beygelegt etc. Bey ... Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df Des ... Herrn Jacobi Martini, der Heiligen Schrifft hoch- und weitber\u00fcmbten Doctoris und Profess. Primarii Publici allhier ... Welcher in diesem 1649. Jahre/ den 30. Maii ... entschlaffen/ und folgends den 3. Iunii ... begraben worden/ seines Alters 79. Jahr. Erkl\u00e4ret ...", "lng": "16.3725042", "subject": "Historische Drucke"}