{"ppn": "PPN664762557", "dateClean": "1606", "title": "Christliche Leichpredigt/ Bey dem Begr\u00e4bn\u00fcs/ Des weiland Gestrengen/ Edlen und Ehrnvhesten Andreae Wilhelmi Von Gotfarths/ Churf\u00fcrstlichen S\u00e4chsischen/ gewesenen bestalten Rittmeisters/ [et]c. Welcher den 1. tag Augusti des 1606. Jahrs ... entschlaffen/ Und den 13. darauff ... in der Sophien Kirchen zu Dre\u00dfden/ zur Erden bestattet worden ist", "creator": "Meisner, Balthasar", "spatialClusterName": "Dresden", "spatialClean": "Dre\u00dfden", "spatialRaw": "Dre\u00dfden", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Meisner, Balthasar: Christliche Leichpredigt/ Bey dem Begr\u00e4bn\u00fcs/ Des weiland Gestrengen/ Edlen und Ehrnvhesten Andreae Wilhelmi Von Gotfarths/ Churf\u00fcrstlichen S\u00e4chsischen/ gewesenen bestalten Rittmeisters/ [et]c. Welcher den 1. tag Augusti des 1606. Jahrs ... entschlaffen/ Und den 13. darauff ... in der Sophien Kirchen zu Dre\u00dfden/ zur Erden bestattet worden ist. Dre\u00dfden  Berlin 1606", "publisher": "Bergen", "alternative": "nan", "lat": "51.0493286", "lng": "13.7381437", "textCluster": "4785", "creatorCluster": "814"}