{"spatialClusterName": "Wien", "creator": "Faber, Andreas", "spatialRaw": "Wittemberg", "title": "Leichpredigt/ Bey dem Christlichen unnd Adelichen Leichbegengnis Des ... Heinrichen von B\u00fcnaw/ auff Treben/ Breiting unnd Ramsdorff ... Heuptmans der dreyen Assecurirten Empter/ Weyda/ Arnshauck und Ziegenr\u00fcck etc.", "publisher": "Mei\u00dfner", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Wittemberg", "source": "Faber, Andreas: Leichpredigt/ Bey dem Christlichen unnd Adelichen Leichbegengnis Des ... Heinrichen von B\u00fcnaw/ auff Treben/ Breiting unnd Ramsdorff ... Heuptmans der dreyen Assecurirten Empter/ Weyda/ Arnshauck und Ziegenr\u00fcck etc.  Welcher den 4. Monatstag Junij dieses itzt lauffenden 1600. Jahrs ... auff dem Hause zu Treben ... eingeschlaffen/ Und hernacher daselbst in der Kirchen zu Treben den 12. Monatstag Iunii ... bestattet worden. Wittemberg  Berlin 1601", "dateClean": "1601", "lat": "48.2083537", "alternative": "Welcher den 4. Monatstag Junij dieses itzt lauffenden 1600. Jahrs ... auff dem Hause zu Treben ... eingeschlaffen/ Und hernacher daselbst in der Kirchen zu Treben den 12. Monatstag Iunii ... bestattet worden", "lng": "16.3725042", "subject": "Historische Drucke"}