{"spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "creator": "nan", "spatialRaw": "[Strasbourg]", "title": "D\u00e9lib\u00e9ration Du Corps Municipal De La Ville De Strasbourg, Portant convocation de l'Assembl\u00e9e primaire de la Commune pour la Pr\u00e9sentation de la D\u00e9claration des droits de l'Homme et du Citoyen et de l'Acte constitutionnel", "publisher": "Dannbach", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Strasbourg", "source": "D\u00e9lib\u00e9ration Du Corps Municipal De La Ville De Strasbourg, Portant convocation de l'Assembl\u00e9e primaire de la Commune pour la Pr\u00e9sentation de la D\u00e9claration des droits de l'Homme et du Citoyen et de l'Acte constitutionnel  Du 9 Juillet 1793, l'an 2 de la R\u00e9publique ; S\u00e9ance Publique ... ; Geschehen und beschlossen zu Stra\u00dfburg in dem Gemeinden-Hau\u00df den 9ten Julii 1793. im zweiten Jahr des Fr\u00e4nkischen Freistaats .... [Strasbourg] 1793", "dateClean": "1793", "lat": "48.584614", "alternative": "Du 9 Juillet 1793, l'an 2 de la R\u00e9publique ; S\u00e9ance Publique ... ; Geschehen und beschlossen zu Stra\u00dfburg in dem Gemeinden-Hau\u00df den 9ten Julii 1793. im zweiten Jahr des Fr\u00e4nkischen Freistaats ...", "lng": "7.7507127", "subject": "Einblattdrucke"}