{"spatialClusterName": "None", "creator": "al-F\u0101\u1e0dil \u02bdUbaidall\u0101h Ibn-Mas\u02bd\u016bd Ibn-T\u0101\u01e7 a\u0161-\u0160ar\u012b\u02bda,", "spatialRaw": "nan", "title": "Ta\u02bdd\u012bl al-\u02bdul\u016bm", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "al-F\u0101\u1e0dil \u02bdUbaidall\u0101h Ibn-Mas\u02bd\u016bd Ibn-T\u0101\u01e7 a\u0161-\u0160ar\u012b\u02bda,: Ta\u02bdd\u012bl al-\u02bdul\u016bm. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}