{"ppn": "PPN67585041X", "dateClean": "1677", "title": "Abdanckungs-Rede", "creator": "Cober, Johann", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Franckf.", "spatialRaw": "Franckf. an der Oder", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Cober, Johann: Abdanckungs-Rede  Bey Christlicher und ansehnlicher Leich-Beg\u00e4ngnis Des Weyland Edlen/ Gro\u00dfachtbahrn/ und Hochbenahmten Herrn/ Herrn Elias Stryken/ Churf\u00fcrstl. Brandenb. wollmeritirten Ambtmanns ... als Dessen verblichener Leichnam am Sonntage Exaudi des 1677ten Jahrs mit Christlichen Ceremonien zu seinem Ruh-K\u00e4mmerlein gebracht ward/ Auff geschehenes Ansuchen so willigst/ als schuldigst gehalten. Franckf. an der Oder  Berlin 1677", "publisher": "Eichhorn", "alternative": "Bey Christlicher und ansehnlicher Leich-Beg\u00e4ngnis Des Weyland Edlen/ Gro\u00dfachtbahrn/ und Hochbenahmten Herrn/ Herrn Elias Stryken/ Churf\u00fcrstl. Brandenb. wollmeritirten Ambtmanns ... als Dessen verblichener Leichnam am Sonntage Exaudi des 1677ten Jahrs mit Christlichen Ceremonien zu seinem Ruh-K\u00e4mmerlein gebracht ward/ Auff geschehenes Ansuchen so willigst/ als schuldigst gehalten", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "4757"}