{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ferdinand <R\u00f6misch-Deutsches Reich, Kaiser, II.>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Mandat Der R\u00f6m. K\u00e4ys. auch in Ungern und B\u00f6hmen K\u00f6n. Mayt. An F\u00fcrsten und St\u00e4nde der Hertzogth\u00fcmber Ober- und Nieder Schlesien. Wider die Marggr\u00e4ffische J\u00e4gerndorffische den 3. Julii au\u00dfgesprengte unbegr\u00fcndete Patenta", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Ferdinand <R\u00f6misch-Deutsches Reich, Kaiser, II.>,: Mandat Der R\u00f6m. K\u00e4ys. auch in Ungern und B\u00f6hmen K\u00f6n. Mayt. An F\u00fcrsten und St\u00e4nde der Hertzogth\u00fcmber Ober- und Nieder Schlesien. Wider die Marggr\u00e4ffische J\u00e4gerndorffische den 3. Julii au\u00dfgesprengte unbegr\u00fcndete Patenta. [S.l.]  Berlin 1621", "dateClean": "1621", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}