{"ppn": "PPN685208427", "dateClean": "1660", "title": "Christliche Leichpredigt... Des Weyland Edlen/ Vesten und Hochgelahrten Hn. Balthasar Blancken/ U.M. Hochber\u00fchmten Doctoris, auff Hohen Fynow und Tornow Erbsessens/ Welcher nach au\u00dfgestandener Leibesschwachheit/ im 36 Jahr seines Alters/ am 29. Tage Aprilis des lauffenden 1660ten Jahrs/ zwischen 1. und 2. Uhr fr\u00fchr/ uff itzt gedachtem seinem Gute Hohen Fynow ... in die ewige Himmels Freude versetzet ... zu seinem Ruhek\u00e4m[m]erlein gebracht worden", "creator": "Cramer, Friedrich  Blancke, Balthasar  C\u00f6ppenius, Joachimus  Bendelius, Balthasar", "spatialClusterName": "Altona", "spatialClean": "Alten", "spatialRaw": "Alten Stettin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Cramer, Friedrich  Blancke, Balthasar  C\u00f6ppenius, Joachimus  Bendelius, Balthasar: Christliche Leichpredigt... Des Weyland Edlen/ Vesten und Hochgelahrten Hn. Balthasar Blancken/ U.M. Hochber\u00fchmten Doctoris, auff Hohen Fynow und Tornow Erbsessens/ Welcher nach au\u00dfgestandener Leibesschwachheit/ im 36 Jahr seines Alters/ am 29. Tage Aprilis des lauffenden 1660ten Jahrs/ zwischen 1. und 2. Uhr fr\u00fchr/ uff itzt gedachtem seinem Gute Hohen Fynow ... in die ewige Himmels Freude versetzet ... zu seinem Ruhek\u00e4m[m]erlein gebracht worden. Alten Stettin  Berlin 1660", "publisher": "G\u00f6tzken", "alternative": "nan", "lat": "53.58647605", "lng": "9.77770274627318", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}