{"ppn": "PPN663378427", "dateClean": "1695", "title": "Der Erl\u00f6seten Jesu Chrsti Unersch\u00f6pfliche Trost-Kammer/ Wieder alle Tr\u00fcbsalen des Lebens/ und Schrecken des Todes", "creator": "Ludovici, Michael Christian", "spatialClusterName": "Zeitz", "spatialClean": "Zeitz", "spatialRaw": "Zeitz", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Ludovici, Michael Christian: Der Erl\u00f6seten Jesu Chrsti Unersch\u00f6pfliche Trost-Kammer/ Wieder alle Tr\u00fcbsalen des Lebens/ und Schrecken des Todes  Aus Der 2. Ep. Paul. an die Cor. V. Cap. v. 1. ... bi\u00df zum 10. incl. In einer Dem ... Herrn Carl Christian[...] F\u00f6rstern/ Hoch-F\u00fcrstl. S\u00e4chs. Naumb. ... Hof-Iustitien- und Cammer-Rath Zur Moritzburg an der Elster Seel. Anno 1695. am 29. August. In der Kloster Kirchen zu Zeitz ... gehaltenen Ged\u00e4chtn\u00fc\u00df-Predigt/ Er\u00f6ffnet/ Und ... durch den Druck ans Licht gestellet. Zeitz  Berlin 1695", "publisher": "Hucho", "alternative": "Aus Der 2. Ep. Paul. an die Cor. V. Cap. v. 1. ... bi\u00df zum 10. incl. In einer Dem ... Herrn Carl Christian[...] F\u00f6rstern/ Hoch-F\u00fcrstl. S\u00e4chs. Naumb. ... Hof-Iustitien- und Cammer-Rath Zur Moritzburg an der Elster Seel. Anno 1695. am 29. August. In der Kloster Kirchen zu Zeitz ... gehaltenen Ged\u00e4chtn\u00fc\u00df-Predigt/ Er\u00f6ffnet/ Und ... durch den Druck ans Licht gestellet", "lat": "51.0491637", "lng": "12.1349991", "textCluster": "9", "creatorCluster": "3486"}