{"ppn": "PPN686079094", "dateClean": "1686", "title": "[...] Der Geistliche K\u00e4mpffer/ welchen/ nach Anleitung des VII. und IIXten Versiculs aus dem IV. Cap. des andern vom H. Apostel Paulo an den Timotheum gestellten Send-Brieffs: Ich habe einen guten Kampf gek\u00e4mpffet/ [et]c.", "creator": "Waldegg, Josef Friedrich  Lang, Johann Georg  Meyer, Nicolaus  Seidel, Philipp-Melchior  Kla\u00df, Elias Andreas  Lange, Joachim Heinrich  Gasser, Johann Georgius  Lange, Johann. Carolus  H\u00f6sel, Johannes  Schmauss, Johannes", "spatialClusterName": "Hof", "spatialClean": "Hof", "spatialRaw": "Hof", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Waldegg, Josef Friedrich  Lang, Johann Georg  Meyer, Nicolaus  Seidel, Philipp-Melchior  Kla\u00df, Elias Andreas  Lange, Joachim Heinrich  Gasser, Johann Georgius  Lange, Johann. Carolus  H\u00f6sel, Johannes  Schmauss, Johannes: [...] Der Geistliche K\u00e4mpffer/ welchen/ nach Anleitung des VII. und IIXten Versiculs aus dem IV. Cap. des andern vom H. Apostel Paulo an den Timotheum gestellten Send-Brieffs: Ich habe einen guten Kampf gek\u00e4mpffet/ [et]c.  Bey Volkreicher Leich-Bestattung des ... Herrn/ Joh. Georg Langens/ Hoch-F\u00fcrstl. Brandenb. wohl-verordneten/ am 29. Octobr. ... in diesem 1686sten Christ-Jahr in Christo seelig-verstorbenen/ und darauf am 31. Octobr. ... im St. Lorenz-Gottes-Acker ehrlich-begrabenen Syn-Diaconi, Freytags-Predigern bey der hiesigen St. Micha\u00eblis-Haubt-Kirchen/ und des Geistlichen Capituli bey hiesiger Superintendur Camerarii. Hof  Berlin 1686", "publisher": "mit Minzelischen Schrifften", "alternative": "Bey Volkreicher Leich-Bestattung des ... Herrn/ Joh. Georg Langens/ Hoch-F\u00fcrstl. Brandenb. wohl-verordneten/ am 29. Octobr. ... in diesem 1686sten Christ-Jahr in Christo seelig-verstorbenen/ und darauf am 31. Octobr. ... im St. Lorenz-Gottes-Acker ehrlich-begrabenen Syn-Diaconi, Freytags-Predigern bey der hiesigen St. Micha\u00eblis-Haubt-Kirchen/ und des Geistlichen Capituli bey hiesiger Superintendur Camerarii", "lat": "50.3219015", "lng": "11.9178807", "textCluster": "9", "creatorCluster": "8193"}