{"ppn": "PPN664294111", "dateClean": "1625", "title": "Lieblich Gnaden- und Frewdenbild/ aus dem sch\u00f6nen PfingstSpruch: Also hat Gott die Welt geliebet/ [et]c.", "creator": "Clar, Henning", "spatialClusterName": "Hildesheim", "spatialClean": "Hilden\u00dfheim", "spatialRaw": "Hilden\u00dfheim", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Clar, Henning: Lieblich Gnaden- und Frewdenbild/ aus dem sch\u00f6nen PfingstSpruch: Also hat Gott die Welt geliebet/ [et]c.  Bey der Leich/ Der ... Matronen/ Catharinen Brandis/ Des ... Herrn A\u00dfmus vom Rode/ Patritii und B\u00fcrgers binnen Hilden\u00dfheimb/ hinterlassenen Widwen/ Welche den 18. Ianuarii/ dieses Newen 1625. Jahrs ... aus dieser in jene Welt abgefoddert/ und den 21. dieses Monats/ in der Pfarr Kirch zu S. Andreae allhie/ in ihr Ruhek\u00e4mmerlein beygesetzet worden. Hilden\u00dfheim  Berlin 1625", "publisher": "G\u00f6ssel", "alternative": "Bey der Leich/ Der ... Matronen/ Catharinen Brandis/ Des ... Herrn A\u00dfmus vom Rode/ Patritii und B\u00fcrgers binnen Hilden\u00dfheimb/ hinterlassenen Widwen/ Welche den 18. Ianuarii/ dieses Newen 1625. Jahrs ... aus dieser in jene Welt abgefoddert/ und den 21. dieses Monats/ in der Pfarr Kirch zu S. Andreae allhie/ in ihr Ruhek\u00e4mmerlein beygesetzet worden", "lat": "52.1521636", "lng": "9.9513046", "textCluster": "3529", "creatorCluster": "9760"}