{"spatialClusterName": "G\u00f6ttingen", "creator": "nan", "spatialRaw": "G\u00f6ttingen", "title": "[Ill.: L. E. Grimm]", "publisher": "Dieterich", "mediatype": "Volume", "spatialClean": "G\u00f6ttingen", "source": "[Ill.: L. E. Grimm]. G\u00f6ttingen 1837", "dateClean": "1837", "lat": "51.5327604", "alternative": "nan", "lng": "9.9352051", "subject": "Kinder und Jugendb\u00fccher"}