{"ppn": "PPN667604456", "dateClean": "1693", "title": "Euthn\u0113skont\u014dn Kardi\u014ddia", "creator": "Klesch, Christoph", "spatialClusterName": "Erfurt", "spatialClean": "Erffurdt", "spatialRaw": "Erffurdt", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Klesch, Christoph: Euthn\u0113skont\u014dn Kardi\u014ddia  Wormit Sie/ Wenn Sie nicht mehr k\u00f6nnen ... Sich selbst einsingen und zu Grabe schicken ; \u00fcber dem Lehr- und Trostreichen Spruch Psalm. LXXIII. v. 25. 26. ... Bey des ... Hn. Georg Rudolph von Zigeler [et]c. ... Leichen-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ Als man seinen entseelten Leib am Donnerstag nach Cantate, war der 18. Maii lauffenden 1693 Jahrs/ in der Barf\u00fcsser Kirche zur Ruhe bef\u00f6rderte/ In einer kurzten und einf\u00e4ltigen Trauer- und Trost-Rede gezeiget .... Erffurdt  Berlin 1693", "publisher": "Hertz", "alternative": "Wormit Sie/ Wenn Sie nicht mehr k\u00f6nnen ... Sich selbst einsingen und zu Grabe schicken ; \u00fcber dem Lehr- und Trostreichen Spruch Psalm. LXXIII. v. 25. 26. ... Bey des ... Hn. Georg Rudolph von Zigeler [et]c. ... Leichen-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ Als man seinen entseelten Leib am Donnerstag nach Cantate, war der 18. Maii lauffenden 1693 Jahrs/ in der Barf\u00fcsser Kirche zur Ruhe bef\u00f6rderte/ In einer kurzten und einf\u00e4ltigen Trauer- und Trost-Rede gezeiget ...", "lat": "50.9777974", "lng": "11.0287364", "textCluster": "9", "creatorCluster": "2907"}