{"spatialClusterName": "None", "creator": "Anna Amalie <Preu\u00dfen, Prinzessin>,", "spatialRaw": "nan", "title": "Ich will mit Chloris mich verm\u00e4hlen; S (2), bc; A-Dur", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Anna Amalie <Preu\u00dfen, Prinzessin>,: Ich will mit Chloris mich verm\u00e4hlen; S (2), bc; A-Dur. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}