{"ppn": "PPN657403504", "dateClean": "1666", "title": "Kurtze Beschreibung: Wie der seelig entseelte Leichnamb Der Hoch-Edelgebohrnen ... Fr. Agnesen Magdalenen von Werthern/ gebohrnen von He\u00dfler: Des ... Hn. Friedrichs von Werthern/ R\u00f6mischer K\u00e4yserl. Maytt. und des Heil. R\u00f6misch. Reichs ErbCammer-Th\u00fcrh\u00fcters ... Hertzgeliebtesten Ehgemahls", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Erfurt", "spatialClean": "Erffurdt", "spatialRaw": "Erffurdt", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Kurtze Beschreibung: Wie der seelig entseelte Leichnamb Der Hoch-Edelgebohrnen ... Fr. Agnesen Magdalenen von Werthern/ gebohrnen von He\u00dfler: Des ... Hn. Friedrichs von Werthern/ R\u00f6mischer K\u00e4yserl. Maytt. und des Heil. R\u00f6misch. Reichs ErbCammer-Th\u00fcrh\u00fcters ... Hertzgeliebtesten Ehgemahls  Den 28. Decembris des. 1665sten Jahrs von Dre\u00dfden nach Beichlingen abgef\u00fchret/ und den 7. Februarii des 1666sten Jahrs von dar nach C\u00f6lleda/ zu der absonderlich zubereiteten Grabstadt gebracht worden.. Erffurdt  Berlin 1666", "publisher": "Michael", "alternative": "Den 28. Decembris des. 1665sten Jahrs von Dre\u00dfden nach Beichlingen abgef\u00fchret/ und den 7. Februarii des 1666sten Jahrs von dar nach C\u00f6lleda/ zu der absonderlich zubereiteten Grabstadt gebracht worden.", "lat": "50.9777974", "lng": "11.0287364", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}