{"spatialClusterName": "Berlin", "creator": "Erman, Jean Pierre", "spatialRaw": "Berlin", "title": "Exhortation \u00c0 La Jeunesse", "publisher": "Starcke", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Berlin", "source": "Erman, Jean Pierre: Exhortation \u00c0 La Jeunesse  tant du Coll\u00e8ge Royal Fran\u00e7ois que des diverses fondations de la Colonie rassembl\u00e9e dans le Temple du Werder le Jeudi 3 Novembre 1785 \u00c0 L'Occasion Du Jubil\u00e9 De La Fondation Des Colonies Francoises. Berlin  Berlin 1785", "dateClean": "1785", "lat": "52.5170365", "alternative": "tant du Coll\u00e8ge Royal Fran\u00e7ois que des diverses fondations de la Colonie rassembl\u00e9e dans le Temple du Werder le Jeudi 3 Novembre 1785 \u00c0 L'Occasion Du Jubil\u00e9 De La Fondation Des Colonies Francoises", "lng": "13.3888599", "subject": "Historische Drucke"}