{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Friderich und Amalia, ein Gespr\u00e4ch in jenem Leben \u00fcber die hinterlassene Welt", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Friderich und Amalia, ein Gespr\u00e4ch in jenem Leben \u00fcber die hinterlassene Welt  Berlin, den 30ten M\u00e4rz 1787.. [S.l.]  Berlin 1787", "dateClean": "1787", "lat": "nan", "alternative": "Berlin, den 30ten M\u00e4rz 1787.", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}