{"ppn": "PPN646237772", "dateClean": "1738", "title": "Kit\u0101b f\u012bhi as-Samt", "creator": "Ibn-Y\u016bnus al-\u1e24is\u0101b,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Text", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Ibn-Y\u016bnus al-\u1e24is\u0101b,: Kit\u0101b f\u012bhi as-Samt. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "3599", "creatorCluster": "6"}