{"ppn": "PPN608404365", "dateClean": "1738", "title": "D. Egidii Strauchs/ Des Collegii Theologici, bey der Universit\u00e4t in Wittenberg/ Assessoris und Prof. Publ. Gegen-Schutzrede/ Wider seine h\u00f6chst-unbilliche Verleumbdere", "creator": "Strauch, Aegidius", "spatialClusterName": "Wittenberg", "spatialClean": "Wittenberg", "spatialRaw": "Wittenberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Strauch, Aegidius: D. Egidii Strauchs/ Des Collegii Theologici, bey der Universit\u00e4t in Wittenberg/ Assessoris und Prof. Publ. Gegen-Schutzrede/ Wider seine h\u00f6chst-unbilliche Verleumbdere  Von welchen Er/ unter dem Nahmen der F\u00fcrstl. Julius Universit\u00e4t zu Helmst\u00e4dt/ nochmahls/ ohne eintzige gegebene Ursach/ mit Verschweigung seiner schon im vorigen Jahr herausgegebenen Schrifftm\u00e4\u00dfigen Pr\u00fcfung/ angegriffen worden/ Mit Consens der Theologischen Facult\u00e4t in Wittenberg heraus gegeben. Wittenberg  Berlin", "publisher": "Henckel  Staatsbibliothek zu Berlin \u2013 Preu\u00dfischer Kulturbesitz, Germany", "alternative": "Von welchen Er/ unter dem Nahmen der F\u00fcrstl. Julius Universit\u00e4t zu Helmst\u00e4dt/ nochmahls/ ohne eintzige gegebene Ursach/ mit Verschweigung seiner schon im vorigen Jahr herausgegebenen Schrifftm\u00e4\u00dfigen Pr\u00fcfung/ angegriffen worden/ Mit Consens der Theologischen Facult\u00e4t in Wittenberg heraus gegeben", "lat": "51.91552465", "lng": "12.6427281489121", "textCluster": "9", "creatorCluster": "137"}