{"ppn": "PPN646422332", "dateClean": "1738", "title": "\u012a\u1e0d\u0101\u1e25 sab\u012bl al-wu\u1e63\u016bl il\u0101 ma\u02bfn\u0101 \u1e0faw\u012b al-\u02bfuq\u016bl f\u012b ma\u02bfrifat qaw\u0101\u02bfid al-u\u1e63\u016bl", "creator": "\u02bfAl\u012b Ibn-\u1e62al\u0101\u1e25 Ibn-\u02bfAl\u012b az-Zaid\u012b a\u1e63-\u1e62a\u02bfd\u012b,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Text", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "\u02bfAl\u012b Ibn-\u1e62al\u0101\u1e25 Ibn-\u02bfAl\u012b az-Zaid\u012b a\u1e63-\u1e62a\u02bfd\u012b,: \u012a\u1e0d\u0101\u1e25 sab\u012bl al-wu\u1e63\u016bl il\u0101 ma\u02bfn\u0101 \u1e0faw\u012b al-\u02bfuq\u016bl f\u012b ma\u02bfrifat qaw\u0101\u02bfid al-u\u1e63\u016bl. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "1143", "creatorCluster": "7192"}