{"ppn": "PPN654221146", "dateClean": "1666", "title": "Sol Deficiens oder Vorfinsterte Sonne", "creator": "Preibis, Theodor", "spatialClusterName": "Olsse", "spatialClean": "Oels", "spatialRaw": "Oels", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Preibis, Theodor: Sol Deficiens oder Vorfinsterte Sonne  Welche Als de\u00df ... Johann Georges von Langenaw/ und Gro\u00dfstrentz/ auff Dobrischaw/ F\u00fcrstl. W\u00fcrttemberg. Oel\u00dfn: Regierungs-Raths/ und dieses ... F\u00fcrstenthumbs ... meritirten Landes-Hauptmannes ... Leichnam. Nachdehme derselbige den 2. Julii de\u00df lauffenden 1666. Jahres ... diese ... Weldt gesegnet ... Beygesetzet worden. ... gewiesen worden. Oels  Berlin 1666", "publisher": "Seyffert", "alternative": "Welche Als de\u00df ... Johann Georges von Langenaw/ und Gro\u00dfstrentz/ auff Dobrischaw/ F\u00fcrstl. W\u00fcrttemberg. Oel\u00dfn: Regierungs-Raths/ und dieses ... F\u00fcrstenthumbs ... meritirten Landes-Hauptmannes ... Leichnam. Nachdehme derselbige den 2. Julii de\u00df lauffenden 1666. Jahres ... diese ... Weldt gesegnet ... Beygesetzet worden. ... gewiesen worden", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "2541"}