{"ppn": "PPN641941064", "dateClean": "1699", "title": "[...] Oder Welt und Todes Pa\u00dfions-Verz\u00fcge", "creator": "Fabricius, Friedrich", "spatialClusterName": "Altona", "spatialClean": "Alten", "spatialRaw": "Alten Stettin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Fabricius, Friedrich: [...] Oder Welt und Todes Pa\u00dfions-Verz\u00fcge  Bey t\u00f6dtlichem Verfall Des weiland WolEhrw\u00fcrdigen/ Gro\u00dfachtbahrn und Wolgelahrten Herrn/ M. Joachimi Erythraei, Gewesenen 35. J\u00e4hrigen treuen Dieners Jesu Christi/ bey verschiedenen Christlichen Gemeinen/ Letztmahls aber ... Pastoris der K\u00f6nigl. St. Petri und Pauli Kirchen hieselbst ... Als Derselbe ... den 21. Martii des 1699. Jahrs ... seine Pa\u00dfion und Leiden endigte/ Und ... den 30. Martii selbigen Jahrs/ zu seinem erkaufften Erb-Begr\u00e4bni\u00df in St. Marien-Stiffts-Kirchen einging ... dargestellet. Alten Stettin  Berlin 1699", "publisher": "Rhete", "alternative": "Bey t\u00f6dtlichem Verfall Des weiland WolEhrw\u00fcrdigen/ Gro\u00dfachtbahrn und Wolgelahrten Herrn/ M. Joachimi Erythraei, Gewesenen 35. J\u00e4hrigen treuen Dieners Jesu Christi/ bey verschiedenen Christlichen Gemeinen/ Letztmahls aber ... Pastoris der K\u00f6nigl. St. Petri und Pauli Kirchen hieselbst ... Als Derselbe ... den 21. Martii des 1699. Jahrs ... seine Pa\u00dfion und Leiden endigte/ Und ... den 30. Martii selbigen Jahrs/ zu seinem erkaufften Erb-Begr\u00e4bni\u00df in St. Marien-Stiffts-Kirchen einging ... dargestellet", "lat": "53.58647605", "lng": "9.77770274627318", "textCluster": "9", "creatorCluster": "4530"}