{"spatialClusterName": "Bonn", "creator": "nan", "spatialRaw": "Bonn", "title": "Achener Rechtsdenkm\u00e4ler aus dem 13., 14. und 15. Jahrhundert", "publisher": "Marcus", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Bonn", "source": "Achener Rechtsdenkm\u00e4ler aus dem 13., 14. und 15. Jahrhundert  nebst einem Anhange, Regesten der Achener V\u00f6gte, Unterv\u00f6gte, Schultheissen, Meier, Richter und B\u00fcrgermeister enthaltend. Bonn  Berlin 1871", "dateClean": "1871", "lat": "50.735851", "alternative": "nebst einem Anhange, Regesten der Achener V\u00f6gte, Unterv\u00f6gte, Schultheissen, Meier, Richter und B\u00fcrgermeister enthaltend", "lng": "7.10066", "subject": "Historische Drucke"}