{"ppn": "PPN631033726", "dateClean": "1639", "title": "Calculus Genethliacus Omnium Hominum, Ex Ephemeridibus Mosaicis Psalmi XC. Aller Menschen Zeitrechnung/ und Lebens Figur/ Aus dem Tagebuch Mose im 90. Psalm; quod vita 1. brevis. 2. miserabilis. 3. fragilis. Da\u00df ihr Leben 1. kurtz. 2. b\u00f6se. 3. auch schnell und in einem augenblick verflogen sey/ 1. Es wehret 70. und wen[n]s hoch k\u00f6mbt/ 80. Jahr/ 2. Wen[n]s k\u00f6stlich gewesen/ so ists m\u00fch und arbeit/ 3. Denn es fehret schnell dahin/ &c.", "creator": "R\u00f6ber, Paul", "spatialClusterName": "Wittenberg", "spatialClean": "Wittenberg", "spatialRaw": "Wittenberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "R\u00f6ber, Paul: Calculus Genethliacus Omnium Hominum, Ex Ephemeridibus Mosaicis Psalmi XC. Aller Menschen Zeitrechnung/ und Lebens Figur/ Aus dem Tagebuch Mose im 90. Psalm; quod vita 1. brevis. 2. miserabilis. 3. fragilis. Da\u00df ihr Leben 1. kurtz. 2. b\u00f6se. 3. auch schnell und in einem augenblick verflogen sey/ 1. Es wehret 70. und wen[n]s hoch k\u00f6mbt/ 80. Jahr/ 2. Wen[n]s k\u00f6stlich gewesen/ so ists m\u00fch und arbeit/ 3. Denn es fehret schnell dahin/ &c.  Bey ... Leichbeg\u00e4ngnis/ als in sein Ruhgewelblein und Erb-begr\u00e4bnis eingesetzt ward Der ... Herr Daniel von Koseritz/ auff Burg und Ne\u00fcKemnitz/ Churf: S\u00e4chs: Raht/ HoffRichter und Hauptman der Ambter Wittenberg/ Beltzig/ Gommern und Elbenaw ... Welcher zu Wittenberg ... 1638. am 23. Monatstag Febr: ... seinen Geist ... auffgegeben/ seines alters 69. Jahr und 6. tage/ an: und ausgef\u00fchret. Wittenberg  Berlin 1639", "publisher": "Fincelius", "alternative": "Bey ... Leichbeg\u00e4ngnis/ als in sein Ruhgewelblein und Erb-begr\u00e4bnis eingesetzt ward Der ... Herr Daniel von Koseritz/ auff Burg und Ne\u00fcKemnitz/ Churf: S\u00e4chs: Raht/ HoffRichter und Hauptman der Ambter Wittenberg/ Beltzig/ Gommern und Elbenaw ... Welcher zu Wittenberg ... 1638. am 23. Monatstag Febr: ... seinen Geist ... auffgegeben/ seines alters 69. Jahr und 6. tage/ an: und ausgef\u00fchret", "lat": "51.91552465", "lng": "12.6427281489121", "textCluster": "9", "creatorCluster": "156"}