{"ppn": "PPN663676789", "dateClean": "1683", "title": "Kurtze Bedanckungs-Rede/ an die Hochansehnliche Trauer-Versam[m]lung/ Bey der Beerdigung Der ... Ursulen gebornen Gerickin/ Des ... David Reetzen ... Raths-C\u00e4mmerers in ... Berlin ... Wittwen", "creator": "Weber, Gottfried", "spatialClusterName": "C\u00f6lln", "spatialClean": "C\u00f6lln", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Weber, Gottfried: Kurtze Bedanckungs-Rede/ an die Hochansehnliche Trauer-Versam[m]lung/ Bey der Beerdigung Der ... Ursulen gebornen Gerickin/ Des ... David Reetzen ... Raths-C\u00e4mmerers in ... Berlin ... Wittwen. C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1683", "publisher": "Schultze", "alternative": "nan", "lat": "51.1603114", "lng": "13.4877715", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1861"}