{"spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "creator": "Myhld\u00f6rffer, Andreas", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "title": "N\u00fcrnbergischer Josia!", "publisher": "Felsecker", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "source": "Myhld\u00f6rffer, Andreas: N\u00fcrnbergischer Josia!  Bey Allgemeiner Traur/ und ... Leich-Beg\u00e4ngnu\u00df Des ... Herrn Georg Christof Behaim! Des \u00e4ltern geheimen Rahts ... u.a.m. in dieser des H. R\u00f6mischen Reichs Freyen Stadt N\u00fcrnberg. Als dero Wol-Adeliche Herrlichkeit ... den 31. August-Monat/ dieses 1676. Angst-Jahrs ... eingeschlaffen: Und Dienstags hernach/ den 5. Herbst-Monats ... beygesezt worden. N\u00fcrnberg  Berlin 1676", "dateClean": "1676", "lat": "49.4538723", "alternative": "Bey Allgemeiner Traur/ und ... Leich-Beg\u00e4ngnu\u00df Des ... Herrn Georg Christof Behaim! Des \u00e4ltern geheimen Rahts ... u.a.m. in dieser des H. R\u00f6mischen Reichs Freyen Stadt N\u00fcrnberg. Als dero Wol-Adeliche Herrlichkeit ... den 31. August-Monat/ dieses 1676. Angst-Jahrs ... eingeschlaffen: Und Dienstags hernach/ den 5. Herbst-Monats ... beygesezt worden", "lng": "11.0772978", "subject": "Historische Drucke"}