{"ppn": "PPN61121685X", "dateClean": "1738", "title": "Dem H\u00f6chsten Gott zu Lob/ Ehr und Prey\u00df/ Werden an dem Nahmens-Tag Sr. Churfl. Durchl. Unsers Gn\u00e4digsten Herrn und Landes-Vatern II. Geistliche Comoedien hiemit geb\u00fchrlich intimiret Von der Aug\u00dfburgischen Confession", "creator": "Jasch, Valerius", "spatialClusterName": "Colberg", "spatialClean": "Colberg", "spatialRaw": "Colberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Jasch, Valerius: Dem H\u00f6chsten Gott zu Lob/ Ehr und Prey\u00df/ Werden an dem Nahmens-Tag Sr. Churfl. Durchl. Unsers Gn\u00e4digsten Herrn und Landes-Vatern II. Geistliche Comoedien hiemit geb\u00fchrlich intimiret Von der Aug\u00dfburgischen Confession  Derer I. Von dem/ was bey der Lutherischen Reformation ... f\u00fcrher gegangen ... Die II. Von der Aug\u00dfburgischen Confession selber ... ; Den V. und VI. Martii, 1663. Umb 1. Uhr nach Mittage. Colberg  Berlin", "publisher": "Kuse  Staatsbibliothek zu Berlin \u2013 Preu\u00dfischer Kulturbesitz, Germany", "alternative": "Derer I. Von dem/ was bey der Lutherischen Reformation ... f\u00fcrher gegangen ... Die II. Von der Aug\u00dfburgischen Confession selber ... ; Den V. und VI. Martii, 1663. Umb 1. Uhr nach Mittage", "lat": "54.1755187", "lng": "15.5770525059932", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1402"}