{"spatialClusterName": "K\u00f6nigsberg", "creator": "nan", "spatialRaw": "K\u00f6nigsberg", "title": "Die abgebildete Sterb- und Unsterbligkeit/", "publisher": "Reu\u00dfner", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "K\u00f6nigsberg", "source": "Die abgebildete Sterb- und Unsterbligkeit/  Durch welche/ Bey dem seeligsten Absterben/ Des ... Hn. Johann Friedrich Rappe/ K\u00f6nigl. Majest. in Pohlen Hochverordneten Cammerherrn und Starosten ... Als Derselbe Im 49sten Jahr seines Alters/ den 30. Sept. 1692. seeligst dieses Zeitliche Verlassen/ Und den 5. Martii 1693 ... seinem Erb-Begr\u00e4bni\u00df eingesencket ward. K\u00f6nigsberg  Berlin 1693", "dateClean": "1693", "lat": "54.7066422", "alternative": "Durch welche/ Bey dem seeligsten Absterben/ Des ... Hn. Johann Friedrich Rappe/ K\u00f6nigl. Majest. in Pohlen Hochverordneten Cammerherrn und Starosten ... Als Derselbe Im 49sten Jahr seines Alters/ den 30. Sept. 1692. seeligst dieses Zeitliche Verlassen/ Und den 5. Martii 1693 ... seinem Erb-Begr\u00e4bni\u00df eingesencket ward", "lng": "20.5105166", "subject": "Historische Drucke"}