{"spatialClusterName": "None", "creator": "Brandis, G\u00fcnther", "spatialRaw": "nan", "title": "Als Bataillonsarzt an der Westfront", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Brandis, G\u00fcnther: Als Bataillonsarzt an der Westfront  Erinnerungen, Bekenntnisse und Tageb\u00fccher; 1914 - 1917. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "Erinnerungen, Bekenntnisse und Tageb\u00fccher; 1914 - 1917", "lng": "nan", "subject": "Handschriften"}