{"ppn": "PPN664777627", "dateClean": "1664", "title": "Klag- und Trost-Schrifft An Den HochEdlen Gestreng- und Vesten Herrn Herrn Johann Steinigern, Genandt von Sch\u00f6nkirch/ Der K\u00f6nigl. Mayst. zu Schweden wolvertrawten Rath ...", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Bremen", "spatialClean": "Bremen", "spatialRaw": "Bremen", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Klag- und Trost-Schrifft An Den HochEdlen Gestreng- und Vesten Herrn Herrn Johann Steinigern, Genandt von Sch\u00f6nkirch/ Der K\u00f6nigl. Mayst. zu Schweden wolvertrawten Rath ...  Als er den fr\u00fch-zeitigen hintritt au\u00df diesem Leben seines Hertzliebsten Schatzes/ Der ... Frawen Anna Agne\u00df gebornen Hau\u00dfbrandt/ Hertz- und Schmertzlich beweinete/ und den 24.ten Martii dieses itzlauffenden 1554.ten Jahrs ... in der K\u00f6nigl. Haubt Kirchen zu St. Peter beerdigen liesse. Bremen  Berlin 1664", "publisher": "Villiers", "alternative": "Als er den fr\u00fch-zeitigen hintritt au\u00df diesem Leben seines Hertzliebsten Schatzes/ Der ... Frawen Anna Agne\u00df gebornen Hau\u00dfbrandt/ Hertz- und Schmertzlich beweinete/ und den 24.ten Martii dieses itzlauffenden 1554.ten Jahrs ... in der K\u00f6nigl. Haubt Kirchen zu St. Peter beerdigen liesse", "lat": "53.0758196", "lng": "8.8071646", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}