{"spatialClusterName": "W", "creator": "Libelt, Kar\u00f3l Fryderyk", "spatialRaw": "W Poznaniu", "title": "Mowa Dr. Kar\u00f3la Fryderyka Libelta, kt\u00f3ra\u031c mia\u0142 na obron\u0229 swoja\u031c przed Kr\u00f3lewskim Kameralnym Sa\u031cdem w Berlinie na posiedzeniu dnia 7go Wrze\u015bnia 1847", "publisher": "Reyzner", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "W", "source": "Libelt, Kar\u00f3l Fryderyk: Mowa Dr. Kar\u00f3la Fryderyka Libelta, kt\u00f3ra\u031c mia\u0142 na obron\u0229 swoja\u031c przed Kr\u00f3lewskim Kameralnym Sa\u031cdem w Berlinie na posiedzeniu dnia 7go Wrze\u015bnia 1847. W Poznaniu  Berlin 1847", "dateClean": "1847", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}