{"spatialClusterName": "C\u00f6llen", "creator": "B\u00f6diker, Johann", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "title": "Stand-Rede und Abdanckung/ Als der Hoch-Edle/ Veste/ und Hochbenamte Herr/ Herr Christian Sigismund Heydekampff/ Churf\u00fcrstl. Brandenburg. gewesener Raht und geheimer Camerier ... von einer ansehnlichen Versamlung am 8. Octobr. Anno 1682. Seines Alters im 67. Jahre/ In die Ruh-Kammer des Grab-Gew\u00f6lbes begleitet wurde", "publisher": "Schultze", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "C\u00f6lln", "source": "B\u00f6diker, Johann: Stand-Rede und Abdanckung/ Als der Hoch-Edle/ Veste/ und Hochbenamte Herr/ Herr Christian Sigismund Heydekampff/ Churf\u00fcrstl. Brandenburg. gewesener Raht und geheimer Camerier ... von einer ansehnlichen Versamlung am 8. Octobr. Anno 1682. Seines Alters im 67. Jahre/ In die Ruh-Kammer des Grab-Gew\u00f6lbes begleitet wurde. C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1682", "dateClean": "1682", "lat": "51.7745148", "alternative": "nan", "lng": "-8.4718024", "subject": "Historische Drucke"}