{"ppn": "PPN633167045", "dateClean": "1880", "title": "Das Sedan-Fest in der Schule", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Potsdam", "spatialClean": "Potsdam", "spatialRaw": "Potsdam", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Das Sedan-Fest in der Schule  Sch\u00fcler-Vortr\u00e4ge in Prosa und Poesie. Potsdam 1880", "publisher": "J. Rentel", "alternative": "Sch\u00fcler-Vortr\u00e4ge in Prosa und Poesie", "lat": "52.4009309", "lng": "13.0591397", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}