{"spatialClusterName": "C\u00f6llen", "creator": "Koch, Johann Christoph", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "title": "Die verfinsterte Freuden-Sonne/ Das ist: Die unverhofft entstandene Betr\u00fcbn\u00fcsse", "publisher": "Schultze", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "C\u00f6lln", "source": "Koch, Johann Christoph: Die verfinsterte Freuden-Sonne/ Das ist: Die unverhofft entstandene Betr\u00fcbn\u00fcsse  Welche Dem ... Johann Friderich von Peinen/ Churf\u00fcrstl. Brandenb. Hochwolbestalten Raht und Krieges Commissario in F\u00fcrstenthum Halberstadt/ Und Dessen ... Familie entstanden ... \u00fcber das ... Ableben Des ... Joachim Ernst Blesendorffs ... Churf\u00fcrstl. Brandenb. ... General-Qvartiermeisters-Lieutenants ... f\u00fcrgestellet. C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1677", "dateClean": "1677", "lat": "51.7745148", "alternative": "Welche Dem ... Johann Friderich von Peinen/ Churf\u00fcrstl. Brandenb. Hochwolbestalten Raht und Krieges Commissario in F\u00fcrstenthum Halberstadt/ Und Dessen ... Familie entstanden ... \u00fcber das ... Ableben Des ... Joachim Ernst Blesendorffs ... Churf\u00fcrstl. Brandenb. ... General-Qvartiermeisters-Lieutenants ... f\u00fcrgestellet", "lng": "-8.4718024", "subject": "Historische Drucke"}