{"ppn": "PPN609548905", "dateClean": "1738", "title": "Gr\u00fcndliche/ und dem Glauben \u00e4hnliche Er\u00f6rterung/ Dreyer/ von D. J. E. Pfuel/ des Stettinischen Gymnasii Rectore, \u00fcbel vorgestelleter/ noch \u00fcbeler vertheidigter/ Theologischen Fragen", "creator": "Cramer, Friedrich", "spatialClusterName": "Altona", "spatialClean": "Alt.", "spatialRaw": "Alt. Stettin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Cramer, Friedrich: Gr\u00fcndliche/ und dem Glauben \u00e4hnliche Er\u00f6rterung/ Dreyer/ von D. J. E. Pfuel/ des Stettinischen Gymnasii Rectore, \u00fcbel vorgestelleter/ noch \u00fcbeler vertheidigter/ Theologischen Fragen  I. Ob man die Worte des S. D. Luth. au\u00df seinem 6.ten Jenischen Tomo, von durchg\u00f6tterten Wasser der Tauffe/ [et]c. wol anf\u00fchren k\u00f6nne? II. Ob man wol sagen k\u00f6nne: Christus eigene ihm zu seiner Gl\u00e4ubigen Todt und Sterben? III. Ob recht geredet sey: Christus werde in dem Glauben seiner Gl\u00e4ubige[n] noch im[m]er gleichsahm neu gebohren?. Alt. Stettin  Berlin", "publisher": "Rhete  Staatsbibliothek zu Berlin \u2013 Preu\u00dfischer Kulturbesitz, Germany", "alternative": "I. Ob man die Worte des S. D. Luth. au\u00df seinem 6.ten Jenischen Tomo, von durchg\u00f6tterten Wasser der Tauffe/ [et]c. wol anf\u00fchren k\u00f6nne? II. Ob man wol sagen k\u00f6nne: Christus eigene ihm zu seiner Gl\u00e4ubigen Todt und Sterben? III. Ob recht geredet sey: Christus werde in dem Glauben seiner Gl\u00e4ubige[n] noch im[m]er gleichsahm neu gebohren?", "lat": "53.58647605", "lng": "9.77770274627318", "textCluster": "9", "creatorCluster": "912"}