{"ppn": "PPN680552863", "dateClean": "1707", "title": "Abgen\u00f6htigte Schutz-Predigt, Und Oeffentliche Freuden-Bezeugung Des au\u00df der P\u00e4bstischen Verwirrung in die Evangelische Klarheit durch die Gnade Christi \u00fcbergef\u00fchrten Patris Joannis Rempen, Der P\u00e4bstischen Theologie gewesenen Professoris zu Hildesheim, Und Daselbst im Unglauben Eyffrigen Verfolgers der Evangelischen Kirchen: Jetzund aber Derselben bi\u00df in den Tod Auffrichtigen Bekenners ... ; Gehalten ... den 29. Sept. 1707. in der Haupt-Kirchen S. Andre\u00e6 der l\u00f6blichen Stadt Hildesheim Am Fest des H. Ertz-Engels Michaels", "creator": "Rempe, Joannes", "spatialClusterName": "Hildesheim", "spatialClean": "Hildesheim", "spatialRaw": "Hildesheim", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Rempe, Joannes: Abgen\u00f6htigte Schutz-Predigt, Und Oeffentliche Freuden-Bezeugung Des au\u00df der P\u00e4bstischen Verwirrung in die Evangelische Klarheit durch die Gnade Christi \u00fcbergef\u00fchrten Patris Joannis Rempen, Der P\u00e4bstischen Theologie gewesenen Professoris zu Hildesheim, Und Daselbst im Unglauben Eyffrigen Verfolgers der Evangelischen Kirchen: Jetzund aber Derselben bi\u00df in den Tod Auffrichtigen Bekenners ... ; Gehalten ... den 29. Sept. 1707. in der Haupt-Kirchen S. Andre\u00e6 der l\u00f6blichen Stadt Hildesheim Am Fest des H. Ertz-Engels Michaels. Hildesheim  Berlin 1707", "publisher": "Gei\u00dfmar", "alternative": "nan", "lat": "52.1521636", "lng": "9.9513046", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}