{"spatialClusterName": "B\u00e9tsben", "creator": "Decsy, S\u00e1muel", "spatialRaw": "B\u00e9tsben", "title": "Osmanografia, az az: A' T\u00f6r\u00f6k Birodalom' Term\u00e9szeti, erk\u00f6ltsi, egy-h\u00e1zi, polg\u00e1ri's hadi \u00e1llapotty\u00e1nak, \u00e9s a' Magyar Kir\u00e1lyok ellen viselt nevezetesebb hadakoz\u00e1sinak summ\u00e1s leir\u00e1sa", "publisher": "Kurtzboeck", "mediatype": "Volume", "spatialClean": "B\u00e9tsben", "source": "Decsy, S\u00e1muel: Osmanografia, az az: A' T\u00f6r\u00f6k Birodalom' Term\u00e9szeti, erk\u00f6ltsi, egy-h\u00e1zi, polg\u00e1ri's hadi \u00e1llapotty\u00e1nak, \u00e9s a' Magyar Kir\u00e1lyok ellen viselt nevezetesebb hadakoz\u00e1sinak summ\u00e1s leir\u00e1sa. B\u00e9tsben 1788", "dateClean": "1788", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}