{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[", "title": "Se. K\u00f6nigl. Majest\u00e4t von Preussen [et]c. Unser allergn\u00e4digster Herr, haben zeither mehrmalen h\u00f6chst mi\u00dff\u00e4llig wahrgenommen, da\u00df wenn pensionirte invalide Offiziers mit Tode abgegangen, nach deren Ableben ihre aus der General-Invaliden-Casse erfolgenden Pensionen verfassungswidrig, bei Verschweigung ihres Absterbens, noch eine Zeitlang von andern Inhabern ihrer Pensions-Quitungen erhoben ...", "publisher": "Decker]", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Se. K\u00f6nigl. Majest\u00e4t von Preussen [et]c. Unser allergn\u00e4digster Herr, haben zeither mehrmalen h\u00f6chst mi\u00dff\u00e4llig wahrgenommen, da\u00df wenn pensionirte invalide Offiziers mit Tode abgegangen, nach deren Ableben ihre aus der General-Invaliden-Casse erfolgenden Pensionen verfassungswidrig, bei Verschweigung ihres Absterbens, noch eine Zeitlang von andern Inhabern ihrer Pensions-Quitungen erhoben ...  Signatum Berlin, den 27. M\u00e4rz 1793. [Berlin 1793", "dateClean": "1793", "lat": "nan", "alternative": "Signatum Berlin, den 27. M\u00e4rz 1793", "lng": "nan", "subject": "VD18 digital"}