{"ppn": "PPN638097754", "dateClean": "1801", "title": "Arm\u00e9e du Rhin, R\u00e9publique Fran\u00e7aise. Au quartier-g\u00e9neral \u00e0 Augsbourg le 11e Ventose (2e Mars) An 9e de la R\u00e9publique Franc\u0328aise.", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Augsburg", "spatialClean": "Augsburg", "spatialRaw": "[Augsburg]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Arm\u00e9e du Rhin, R\u00e9publique Fran\u00e7aise. Au quartier-g\u00e9neral \u00e0 Augsbourg le 11e Ventose (2e Mars) An 9e de la R\u00e9publique Franc\u0328aise.  D'apr\u00e8s les ordres du Chef de l'Etat-Major-G\u00e9n\u00e9ral, ordonne .... [Augsburg]  Berlin 1801", "publisher": "nan", "alternative": "D'apr\u00e8s les ordres du Chef de l'Etat-Major-G\u00e9n\u00e9ral, ordonne ...", "lat": "48.3668041", "lng": "10.8986971", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}