{"ppn": "PPN657015636", "dateClean": "1677", "title": "Ruhm- und Ehren-Saal/ Dem HochEdlen/ Vesten und Mannhafften Herrn Joachim Ernst Bl\u00e4sendorffen/ Churf\u00fcrstl. Brandenb. gewesenem General-Qvartiermeister/ Ober-Ingenieur/ Directori aller Fortificationen und Civil-Architectur, &c.", "creator": "nan", "spatialClusterName": "C\u00f6lln", "spatialClean": "C\u00f6lln", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Ruhm- und Ehren-Saal/ Dem HochEdlen/ Vesten und Mannhafften Herrn Joachim Ernst Bl\u00e4sendorffen/ Churf\u00fcrstl. Brandenb. gewesenem General-Qvartiermeister/ Ober-Ingenieur/ Directori aller Fortificationen und Civil-Architectur, &c.  Wann Derselbe/ Nachdem Er in der Belagerung vor Stettin den 22. Herbstmon. 1677. durch eine feindliche Kugel erschossen/ den 21. Weinmonats itzterwehnten Jahres zu C\u00f6lln an der Spree in der Sanct Peters Kirchen zur Ruhe gebracht ward. C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1677", "publisher": "Schultze", "alternative": "Wann Derselbe/ Nachdem Er in der Belagerung vor Stettin den 22. Herbstmon. 1677. durch eine feindliche Kugel erschossen/ den 21. Weinmonats itzterwehnten Jahres zu C\u00f6lln an der Spree in der Sanct Peters Kirchen zur Ruhe gebracht ward", "lat": "51.1603114", "lng": "13.4877715", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}