{"ppn": "PPN630929122", "dateClean": "1634", "title": "Miles Christianus, Der Geistliche KriegsMann/", "creator": "Stegman, Johann", "spatialClusterName": "Wittenberg", "spatialClean": "Wittemberg", "spatialRaw": "Wittemberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Stegman, Johann: Miles Christianus, Der Geistliche KriegsMann/  Ausger\u00fcstet vom H. Apostel Paulo/ 2. Timoth. 2. v. 3/ 4/ 5. Und beym Adelichen Leichbeg\u00e4ngni\u00df zweyer f\u00fcrnehmen Rittersleute/ De\u00df ... Wolff-Ernst von G\u00fcnterod/ Obr. Leutenants/ [et]c. Wie auch De\u00df ... Johan-Joachim von Ko\u00dfbod/ Hauptmans/ [et]c. Derer abgeseelete C\u00f6rper mit Adelichen Ceremonien Christlich bestattet/ und den 9. Januar. des 1634. Jahres zu Luckaw in NiederLausitz beygesetzet worden/ Erkl\u00e4ret .... Wittemberg  Berlin 1634", "publisher": "Hake", "alternative": "Ausger\u00fcstet vom H. Apostel Paulo/ 2. Timoth. 2. v. 3/ 4/ 5. Und beym Adelichen Leichbeg\u00e4ngni\u00df zweyer f\u00fcrnehmen Rittersleute/ De\u00df ... Wolff-Ernst von G\u00fcnterod/ Obr. Leutenants/ [et]c. Wie auch De\u00df ... Johan-Joachim von Ko\u00dfbod/ Hauptmans/ [et]c. Derer abgeseelete C\u00f6rper mit Adelichen Ceremonien Christlich bestattet/ und den 9. Januar. des 1634. Jahres zu Luckaw in NiederLausitz beygesetzet worden/ Erkl\u00e4ret ...", "lat": "51.91552465", "lng": "12.6427281489121", "textCluster": "9", "creatorCluster": "5366"}