{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Draud, Georg Daniel  T\u00fclsnerus, Georgius  Tackius, Johannes  J\u00fcngk, Johann-Henrich  Jena, Gottfried  Regius, Desiderius  Kugelmann, Joh. Georg  Dorn, G. M.  Faber, Albertus Otto  Block, Jacob  Greber, Hans-Georg", "spatialRaw": "Franckfurt am M\u00e4yn  Franckfurt am M\u00e4yn", "title": "Historische Rede Von den vier Monarchien ins gemein/ auff de\u00df Propheten Daniels F\u00fcrbild gerichtet", "publisher": "Klein  Kempffer", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Franckfurt", "source": "Draud, Georg Daniel  T\u00fclsnerus, Georgius  Tackius, Johannes  J\u00fcngk, Johann-Henrich  Jena, Gottfried  Regius, Desiderius  Kugelmann, Joh. Georg  Dorn, G. M.  Faber, Albertus Otto  Block, Jacob  Greber, Hans-Georg: Historische Rede Von den vier Monarchien ins gemein/ auff de\u00df Propheten Daniels F\u00fcrbild gerichtet  Insonderheit Von den denckw\u00fcrdigen Begebenheiten der R\u00f6mischen Monarchy von Iulio Caesare an bi\u00df auff unsere Zeit. Franckfurt am M\u00e4yn  Franckfurt am M\u00e4yn  Berlin 1653", "dateClean": "1653", "lat": "52.3412273", "alternative": "Insonderheit Von den denckw\u00fcrdigen Begebenheiten der R\u00f6mischen Monarchy von Iulio Caesare an bi\u00df auff unsere Zeit", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}