{"ppn": "PPN664119085", "dateClean": "1666", "title": "Christliche Trauer-Ehrenged\u00e4chtn\u00fc\u00df- und Trost-Predigt/ aus dem Spruch Hiobs/ c. 19. v. 25. seq. Aber ich weis/ da\u00df mein Erl\u00f6ser lebet/ [et]c.", "creator": "Haberkorn, Peter", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Haberkorn, Peter: Christliche Trauer-Ehrenged\u00e4chtn\u00fc\u00df- und Trost-Predigt/ aus dem Spruch Hiobs/ c. 19. v. 25. seq. Aber ich weis/ da\u00df mein Erl\u00f6ser lebet/ [et]c.  Bey der sehr kl\u00e4glichen ... Leichbeg\u00e4ngn\u00fcs/ Des ... Heyno Friederichs von Br\u00f6sigke/ S\u00e4chsischen Erbgesessenen auff Breitenfeld ... Welcher den 11. Martii dieses Jahrs 1666. in seiner herrlich-bl\u00fchenden/ und gro\u00dfe Hoffnung von sich auffs k\u00fcnfftig gebenden Jugend/ zu Giessen ... aus dieser m\u00fchseligen Welt abgefordert ... den 19. April. desselben Jahrs/ beygesetzet worden. [S.l.]  Berlin 1666", "publisher": "nan", "alternative": "Bey der sehr kl\u00e4glichen ... Leichbeg\u00e4ngn\u00fcs/ Des ... Heyno Friederichs von Br\u00f6sigke/ S\u00e4chsischen Erbgesessenen auff Breitenfeld ... Welcher den 11. Martii dieses Jahrs 1666. in seiner herrlich-bl\u00fchenden/ und gro\u00dfe Hoffnung von sich auffs k\u00fcnfftig gebenden Jugend/ zu Giessen ... aus dieser m\u00fchseligen Welt abgefordert ... den 19. April. desselben Jahrs/ beygesetzet worden", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "8267"}