{"ppn": "PPN663782139", "dateClean": "1608", "title": "Christliche Leichpredigt/ Von dem harten Verb\u00fcndni\u00df/ und der best\u00e4ndigen Br\u00fcderschafft/ de\u00df lieben Jonathae und Davids/ au\u00df dem 2. Buch Samuel: am 1. Cap.", "creator": "F\u00f6rster, Christoph", "spatialClusterName": "Halae", "spatialClean": "Hall", "spatialRaw": "Hall in Sachsen", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "F\u00f6rster, Christoph: Christliche Leichpredigt/ Von dem harten Verb\u00fcndni\u00df/ und der best\u00e4ndigen Br\u00fcderschafft/ de\u00df lieben Jonathae und Davids/ au\u00df dem 2. Buch Samuel: am 1. Cap.  Bey dem Begr\u00e4bni\u00df/ de\u00df ... Junckern/ Caspars au\u00dfm Winckels de\u00df J\u00fcngern/ R\u00f6m: Kay: May: gewesener bestallter Kriegs Leutenant/ Erbsassen auff Wettin/ welcher den 10. May altes Calenders ... zu Praga ... eingeschlaffen/ und den 17. Junij zu Wettin ... in S. Petri Kirchen/ Christlich begraben worden. Hall in Sachsen  Berlin 1608", "publisher": "Hynitzsch", "alternative": "Bey dem Begr\u00e4bni\u00df/ de\u00df ... Junckern/ Caspars au\u00dfm Winckels de\u00df J\u00fcngern/ R\u00f6m: Kay: May: gewesener bestallter Kriegs Leutenant/ Erbsassen auff Wettin/ welcher den 10. May altes Calenders ... zu Praga ... eingeschlaffen/ und den 17. Junij zu Wettin ... in S. Petri Kirchen/ Christlich begraben worden", "lat": "49.6286366", "lng": "20.3044808", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1008"}