{"spatialClusterName": "Offenbach", "creator": "Pleyel, Ignaz", "spatialRaw": "Offenbach s/M", "title": "Air Suisse du 15me Siecle", "publisher": "Andr\u00e9", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Offenbach", "source": "Pleyel, Ignaz: Air Suisse du 15me Siecle  vari\u00e9 pour la Harpe ou le Piano-Forte. Offenbach s/M 1797", "dateClean": "1797", "lat": "50.088766", "alternative": "vari\u00e9 pour la Harpe ou le Piano-Forte", "lng": "8.766286", "subject": "Musiknoten"}