{"spatialClusterName": "Breslau", "creator": "Montifontanus, Lucianus", "spatialRaw": "Bre\u00dflau", "title": "Kurtzer Au\u00dfzug De\u00df Leben, Wandel, Marter, und Todt, wie auch Wunderwercken De\u00df Seeligen P. Fidelis Capucini von Sigmaringen au\u00df Schwaben geb\u00fcrthig De\u00df Seraphischen und heiligen Vatters Francisci-Ordens Ersten Blut-Zeugens Jesu Christi. Von der Zeit der Heil. Versammlung von Erweiterung de\u00df Catholischen Glaubens Welcher Von Ihro P\u00e4bstl. Heiligkeit Benedicto dem XIII. In der Lateranensischen Kirchen zu Rom den 24. Martii 1729. hochfeyerlich ist Seelig gesprochen worden. Zusamm getragen Von einem de\u00df Capuciner-Ordens der B\u00f6heimischen Provintz Priester, und Prediger", "publisher": "Hilsen", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Bre\u00dflau", "source": "Montifontanus, Lucianus: Kurtzer Au\u00dfzug De\u00df Leben, Wandel, Marter, und Todt, wie auch Wunderwercken De\u00df Seeligen P. Fidelis Capucini von Sigmaringen au\u00df Schwaben geb\u00fcrthig De\u00df Seraphischen und heiligen Vatters Francisci-Ordens Ersten Blut-Zeugens Jesu Christi. Von der Zeit der Heil. Versammlung von Erweiterung de\u00df Catholischen Glaubens Welcher Von Ihro P\u00e4bstl. Heiligkeit Benedicto dem XIII. In der Lateranensischen Kirchen zu Rom den 24. Martii 1729. hochfeyerlich ist Seelig gesprochen worden. Zusamm getragen Von einem de\u00df Capuciner-Ordens der B\u00f6heimischen Provintz Priester, und Prediger. Bre\u00dflau  Berlin 1729", "dateClean": "1729", "lat": "51.1089776", "alternative": "nan", "lng": "17.0326689", "subject": "Historische Drucke"}