{"spatialClusterName": "Jena", "creator": "R\u00fcdinger, Johann", "spatialRaw": "Iena", "title": "Exequiae Brandensteinianae Leichbegengni\u00df Predigt Uber den unzeitigen aber doch seligen absterben Des ... Herrn Esaiae von Brandenstein/ auff Oppurg/ Gr\u00fcnaw/ Kr\u00f6bitz und Knaw/ ChurF. Sn. vornehmen geheimbten Rahts zu Dre\u00dfden und Oberhoffrichters zu Leipzig", "publisher": "[Weidner]", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Iena", "source": "R\u00fcdinger, Johann: Exequiae Brandensteinianae Leichbegengni\u00df Predigt Uber den unzeitigen aber doch seligen absterben Des ... Herrn Esaiae von Brandenstein/ auff Oppurg/ Gr\u00fcnaw/ Kr\u00f6bitz und Knaw/ ChurF. Sn. vornehmen geheimbten Rahts zu Dre\u00dfden und Oberhoffrichters zu Leipzig  Gehalten zu Dembach den 19. Jan. im Jahr Christi 1623. als des Tages die Adeliche Leiche von Knaw gegen unter Oppurg zu ihrer vor etlichen Jahren allbereit verfertigten Ruhestet ist bracht/ und folgendes Tages daselbst solenniter begraben worden. Iena  Berlin 1623", "dateClean": "1623", "lat": "50.9281717", "alternative": "Gehalten zu Dembach den 19. Jan. im Jahr Christi 1623. als des Tages die Adeliche Leiche von Knaw gegen unter Oppurg zu ihrer vor etlichen Jahren allbereit verfertigten Ruhestet ist bracht/ und folgendes Tages daselbst solenniter begraben worden", "lng": "11.5879359", "subject": "Historische Drucke"}