{"ppn": "PPN690263228", "dateClean": "1672", "title": "Ehrenseul/ Alter Wolverdienter Leut.", "creator": "Str\u00f6mann, Martin  Loeben, Johann", "spatialClusterName": "Wittenberg", "spatialClean": "Wittenberg", "spatialRaw": "Wittenberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Str\u00f6mann, Martin  Loeben, Johann: Ehrenseul/ Alter Wolverdienter Leut.  In dem 2. Buch Samuel/ am 19. Cap. An dem alten Edlen Barsillai/ dem treuen Rath K\u00f6nigs Davids gezeiget/ Bey Dem ... Leichbeg\u00e4ngni\u00df/ Des ... Johann von L\u00f6ben/ Churfl. Brand. alten wolverdienten Cantzlers und Geheimbten Raths ... Welcher am 26. Julii/ itztlauffenden 1636. Jahres ... entschlaffen/ und den 13. Sept. in sein Ruhe-K\u00e4mmerlein versetzet worden.. Wittenberg  Berlin 1672", "publisher": "Henckel", "alternative": "In dem 2. Buch Samuel/ am 19. Cap. An dem alten Edlen Barsillai/ dem treuen Rath K\u00f6nigs Davids gezeiget/ Bey Dem ... Leichbeg\u00e4ngni\u00df/ Des ... Johann von L\u00f6ben/ Churfl. Brand. alten wolverdienten Cantzlers und Geheimbten Raths ... Welcher am 26. Julii/ itztlauffenden 1636. Jahres ... entschlaffen/ und den 13. Sept. in sein Ruhe-K\u00e4mmerlein versetzet worden.", "lat": "51.91552465", "lng": "12.6427281489121", "textCluster": "9", "creatorCluster": "7925"}