{"ppn": "PPN665801181", "dateClean": "1701", "title": "Tractatus Theologicus, In primam Secund\u00e6 Summ\u00e6 Theologic\u00e6 S. Thom\u00e6 Aquinatis Angelici Ecclesi\u00e6 Doctoris De Gratia Iustificatione Et Merito", "creator": "Schrenckh, Carolus  Perwein, Joannes Baptista", "spatialClusterName": "Salzburg", "spatialClean": "Salisburgi", "spatialRaw": "Salisburgi", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Schrenckh, Carolus  Perwein, Joannes Baptista: Tractatus Theologicus, In primam Secund\u00e6 Summ\u00e6 Theologic\u00e6 S. Thom\u00e6 Aquinatis Angelici Ecclesi\u00e6 Doctoris De Gratia Iustificatione Et Merito  Quem In Alm\u00e2 & Archi-Episcopali Universitate Salisburgensi, Pr\u00e6side P. Carolo Schrenckh, Ord. S. Benedicti ... Public\u00e6 Disputationi Exposuit. ... Joannes Baptista Perwein Werffensis Salisburgensis, AA.LL. ac Philosophi\u00e6 Magister, SS. Theologi\u00e6 Candidatus ... Ad diem [] Iunii M. D. CCI.. Salisburgi  Berlin 1701", "publisher": "Mayr", "alternative": "Quem In Alm\u00e2 & Archi-Episcopali Universitate Salisburgensi, Pr\u00e6side P. Carolo Schrenckh, Ord. S. Benedicti ... Public\u00e6 Disputationi Exposuit. ... Joannes Baptista Perwein Werffensis Salisburgensis, AA.LL. ac Philosophi\u00e6 Magister, SS. Theologi\u00e6 Candidatus ... Ad diem [] Iunii M. D. CCI.", "lat": "47.7981346", "lng": "13.0464806", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}