{"ppn": "PPN640995918", "dateClean": "1664", "title": "Fl\u00fcchtigkeit und Verg\u00e4ngligkeit Dieses Elenden m\u00fchseeligen Lebens", "creator": "Lindes, Heinrich", "spatialClusterName": "Rinteln", "spatialClean": "Rinteln", "spatialRaw": "Rinteln", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Lindes, Heinrich: Fl\u00fcchtigkeit und Verg\u00e4ngligkeit Dieses Elenden m\u00fchseeligen Lebens  Bey Adelichem Leichbeg\u00e4ngni\u00df Des Weyland ... Herrn Friederich von Fullen ... Drosten des Ampts W\u00f6lpe/ ... Welcher den 25. Octobris dieses 1663. Jahrs ... Zu Eisdorff ... verschieden/ und darauff dem 26. Novembris .... beygesetzet worden/ In Volckreicher Versamlung \u00f6ffentlich dargestellet. Rinteln  Berlin 1664", "publisher": "Lucius", "alternative": "Bey Adelichem Leichbeg\u00e4ngni\u00df Des Weyland ... Herrn Friederich von Fullen ... Drosten des Ampts W\u00f6lpe/ ... Welcher den 25. Octobris dieses 1663. Jahrs ... Zu Eisdorff ... verschieden/ und darauff dem 26. Novembris .... beygesetzet worden/ In Volckreicher Versamlung \u00f6ffentlich dargestellet", "lat": "52.1911407", "lng": "9.0779936", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}