{"spatialClusterName": "Dresden", "creator": "Hertzogk, Johann  Hoym, Christoph Adam", "spatialRaw": "[Dresden]", "title": "Geistlicher h\u00f6chster Adel/  Entworffen von dem hocherleuchteten Heiden-Lehrer Paulo/ in der Epistel an die Epheser am 3. Cap. vers. 19. Und bey ansehnlich-Adelicher Leich-Bestattung Des ... Christoph Adams von Hoym ... Welcher zu Dre\u00dfden 1654. am 15. Febr. ... selig entschlaffen/ und den 21. Martii darauf in sein RuheK\u00e4mmerlein in der Sophien-Kirche daselbst beygesetzt worden. Einf\u00e4ltig au\u00df Gottes Wort f\u00fcrgetragen/ und  in Volckreicher Versamlung er\u00f6rtert", "publisher": "Seiffert", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Dresden", "source": "Hertzogk, Johann  Hoym, Christoph Adam: Geistlicher h\u00f6chster Adel/  Entworffen von dem hocherleuchteten Heiden-Lehrer Paulo/ in der Epistel an die Epheser am 3. Cap. vers. 19. Und bey ansehnlich-Adelicher Leich-Bestattung Des ... Christoph Adams von Hoym ... Welcher zu Dre\u00dfden 1654. am 15. Febr. ... selig entschlaffen/ und den 21. Martii darauf in sein RuheK\u00e4mmerlein in der Sophien-Kirche daselbst beygesetzt worden. Einf\u00e4ltig au\u00df Gottes Wort f\u00fcrgetragen/ und  in Volckreicher Versamlung er\u00f6rtert. [Dresden]  Berlin 1654", "dateClean": "1654", "lat": "51.0493286", "alternative": "nan", "lng": "13.7381437", "subject": "Historische Drucke"}