{"spatialClusterName": "Regiomonti", "creator": "nan", "spatialRaw": "Regiomonti", "title": "Programma Sacrum, Quo Verbum Caro Factum Est, Ex Johann. C. I. v. 14. Festo Solenni Nativitatis Filii Dei, Jesu Christi, Ad Debitam Piamque Meditationem Tanti Mysterii, Hominibus Ex Gratia Revelati, Public\u00e8 proponitur \u00e0 Prorectore Et Senatu Academi\u00e6 Regiomontan\u00e6", "publisher": "Typis Reusnerianis", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Regiomonti", "source": "Programma Sacrum, Quo Verbum Caro Factum Est, Ex Johann. C. I. v. 14. Festo Solenni Nativitatis Filii Dei, Jesu Christi, Ad Debitam Piamque Meditationem Tanti Mysterii, Hominibus Ex Gratia Revelati, Public\u00e8 proponitur \u00e0 Prorectore Et Senatu Academi\u00e6 Regiomontan\u00e6  Anno MDCCIII.. Regiomonti  Berlin 1703", "dateClean": "1703", "lat": "nan", "alternative": "Anno MDCCIII.", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}