{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Die B\u00f6hmer- und Stillische Hoch-Zeit", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Die B\u00f6hmer- und Stillische Hoch-Zeit  In \u00dcltzen/ den 19. Junii/ 1703. [S.l.]  Berlin 1703", "dateClean": "1703", "lat": "nan", "alternative": "In \u00dcltzen/ den 19. Junii/ 1703", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}