{"ppn": "PPN656856459", "dateClean": "1657", "title": "Chur-S\u00e4chs. Ehren-Krone Da\u00df ist Einf\u00e4ltiger/ doch eigentlicher Prei\u00df und Bewei\u00df Das ... Johann Georg der I. ... Churf\u00fcrst/ Hertzog zu Sachsen ... So im Jahr 1656. am 8. Octob. ... gestorben ... Eine rechte Durchl. Ehren-Krone des Landes/ des R\u00f6mischen Reiches und der gantzen Christenheit gewesen ...", "creator": "Poltz, Adam", "spatialClusterName": "Wittenberg", "spatialClean": "Wittenberg", "spatialRaw": "Wittenberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Poltz, Adam: Chur-S\u00e4chs. Ehren-Krone Da\u00df ist Einf\u00e4ltiger/ doch eigentlicher Prei\u00df und Bewei\u00df Das ... Johann Georg der I. ... Churf\u00fcrst/ Hertzog zu Sachsen ... So im Jahr 1656. am 8. Octob. ... gestorben ... Eine rechte Durchl. Ehren-Krone des Landes/ des R\u00f6mischen Reiches und der gantzen Christenheit gewesen ...  Bey Seiner Churf: Durchl: Leich- und Trauer-Beg\u00e4ngnus ... In offentlicher Leich-Predigt angef\u00fchret. Wittenberg  Berlin 1657", "publisher": "Borckardt", "alternative": "Bey Seiner Churf: Durchl: Leich- und Trauer-Beg\u00e4ngnus ... In offentlicher Leich-Predigt angef\u00fchret", "lat": "51.91552465", "lng": "12.6427281489121", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}