{"ppn": "PPN630469466", "dateClean": "1692", "title": "Sefer rabot asher izen \u1e7fe-\u1e25aqar \u1e7fe-tiqen \u1e7fe-\u1e25iber tamim de\u02bfim be-lashon tsa\u02bfh ... he\u1e6div niqra' be-sehmo (matenot kehunah)", "creator": "Yi\u015b\u015b\u0101\u1e35\u0101r B\u0113r Ben Naft\u0101l\u00ee,", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Franqfur\u1e6d", "spatialRaw": "Franqfur\u1e6d de-Odra", "mediatype": "Volume", "subject": "Historische Drucke", "source": "Yi\u015b\u015b\u0101\u1e35\u0101r B\u0113r Ben Naft\u0101l\u00ee,: Sefer rabot asher izen \u1e7fe-\u1e25aqar \u1e7fe-tiqen \u1e7fe-\u1e25iber tamim de\u02bfim be-lashon tsa\u02bfh ... he\u1e6div niqra' be-sehmo (matenot kehunah). Franqfur\u1e6d de-Odra 1692", "publisher": "Beckmann", "alternative": "nan", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}