{"ppn": "PPN64466651X", "dateClean": "1785", "title": "Rechnung \u00fcber die der Gro\u00dfen Schule zugewandten Wohlthaten leget dankbar ab, und zeigt zugleich an da\u00df die durch K\u00f6nigliche H\u00f6chste Gnade, der Stadt geschenkte Gro\u00dfe Schule in der Nauenschen Stra\u00dfe nunmehr wieder, allerh\u00f6chster Stadt-Fundation gem\u00e4\u00df, immer in Michaelis und Ostern; f\u00fcr diesmal aber zum Versuch, den 30. Septembers, Freytags Vormittags um 9 Uhr, auf ihrem Examen-Saale, eine kleine \u00f6ffentliche Sch\u00fclerpr\u00fcfung anstellen wolle; ladet auch zu derselben in tiefster Unterth\u00e4nigkeit unterth\u00e4nigst, gehorsamst und ergebenst ein der Rector Seeliger", "creator": "Seeliger, Christoph Gottfried Benjamin", "spatialClusterName": "Potsdam", "spatialClean": "Potsdam", "spatialRaw": "[Potsdam]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Seeliger, Christoph Gottfried Benjamin: Rechnung \u00fcber die der Gro\u00dfen Schule zugewandten Wohlthaten leget dankbar ab, und zeigt zugleich an da\u00df die durch K\u00f6nigliche H\u00f6chste Gnade, der Stadt geschenkte Gro\u00dfe Schule in der Nauenschen Stra\u00dfe nunmehr wieder, allerh\u00f6chster Stadt-Fundation gem\u00e4\u00df, immer in Michaelis und Ostern; f\u00fcr diesmal aber zum Versuch, den 30. Septembers, Freytags Vormittags um 9 Uhr, auf ihrem Examen-Saale, eine kleine \u00f6ffentliche Sch\u00fclerpr\u00fcfung anstellen wolle; ladet auch zu derselben in tiefster Unterth\u00e4nigkeit unterth\u00e4nigst, gehorsamst und ergebenst ein der Rector Seeliger  Potsdam, den 28. September 1785. [Potsdam]  Berlin 1785", "publisher": "Sommer", "alternative": "Potsdam, den 28. September 1785", "lat": "52.4009309", "lng": "13.0591397", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}