{"ppn": "PPN675908434", "dateClean": "1730", "title": "Des Welt-ber\u00fchmten Wittenbergischen Theologi und Philosophi, Philippi Melanchthonis, Verneutes Alterthum Der Evangelischen Kirche", "creator": "Melanchthonus, Philippus", "spatialClusterName": "Jena", "spatialClean": "Jena", "spatialRaw": "Jena", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Melanchthonus, Philippus: Des Welt-ber\u00fchmten Wittenbergischen Theologi und Philosophi, Philippi Melanchthonis, Verneutes Alterthum Der Evangelischen Kirche  Welches Aus einigen Haupt-Lehren desselben erwiesen, und 1525. dem ... F\u00fcrsten und Land-Graffen zu Hessen, Philippo, auf sein Begehren \u00fcberreichet; Wegen seiner W\u00fcrdigkeit aber Mit einigen zur Erl\u00e4uterung dieser Schrifft dienenden Anmerckungen vom neuen ans Licht gestellt, Und mit einer Vorrede: Von dieses seeligen Mannes Lebens-Wandel Dem Druck \u00fcbergeben von M. Adam Lebrecht M\u00fcller. Jena  Berlin 1730", "publisher": "Ritter", "alternative": "Welches Aus einigen Haupt-Lehren desselben erwiesen, und 1525. dem ... F\u00fcrsten und Land-Graffen zu Hessen, Philippo, auf sein Begehren \u00fcberreichet; Wegen seiner W\u00fcrdigkeit aber Mit einigen zur Erl\u00e4uterung dieser Schrifft dienenden Anmerckungen vom neuen ans Licht gestellt, Und mit einer Vorrede: Von dieses seeligen Mannes Lebens-Wandel Dem Druck \u00fcbergeben von M. Adam Lebrecht M\u00fcller", "lat": "50.9281717", "lng": "11.5879359", "textCluster": "2912", "creatorCluster": "6"}