{"spatialClusterName": "None", "creator": "Faiy\u016bm\u012b al-\u0120arq\u0101w\u012b, A\u1e25mad Ibn-A\u1e25mad", "spatialRaw": "nan", "title": "\u1e24\u0101\u0161iya \u02bdal\u0101 matn \u012as\u0101\u0121\u016b\u01e7\u012b wa-\u0161ar\u1e25uhu", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Faiy\u016bm\u012b al-\u0120arq\u0101w\u012b, A\u1e25mad Ibn-A\u1e25mad: \u1e24\u0101\u0161iya \u02bdal\u0101 matn \u012as\u0101\u0121\u016b\u01e7\u012b wa-\u0161ar\u1e25uhu. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}