{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Heinsius, Martin  Sellius, Adam  Decher, Joachim  Ludecus, Johann Christoph  Spreewitz, Christian Friderich  Teuber, M. C.  Ebertus, Fridericus  Laurentius, Johannes  Ermler, Johann  Fessel, Daniel", "spatialRaw": "Franckfurt an der Oder", "title": "Trost wider den Tod/ Aus dem V. Capit. an die R\u00f6mer v. 1. ad 12.", "publisher": "Zeitler", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Franckfurt", "source": "Heinsius, Martin  Sellius, Adam  Decher, Joachim  Ludecus, Johann Christoph  Spreewitz, Christian Friderich  Teuber, M. C.  Ebertus, Fridericus  Laurentius, Johannes  Ermler, Johann  Fessel, Daniel: Trost wider den Tod/ Aus dem V. Capit. an die R\u00f6mer v. 1. ad 12.  Bey ansehnlicher und Volckreicher Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ Dem weiland Wol-Ehrenvesten/ Gro\u00df-Achtbaren und Wolweisen Hrn. Adam Sellen/ Wolverordneten B\u00fcrgermeistern und hocherfahrnen Apothekern zu Franckfurt an der Oder/ angestellet/ Welcher den 28. Decemb. 1663. ... entschlaffen/ und den 17. Januar ... 1664. bey der Ober-Kirchen daselbst Christlich beerdiget worden/ In einer Predigt f\u00fcrgelegt und erkl\u00e4ret. Franckfurt an der Oder  Berlin 1664", "dateClean": "1664", "lat": "52.3412273", "alternative": "Bey ansehnlicher und Volckreicher Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ Dem weiland Wol-Ehrenvesten/ Gro\u00df-Achtbaren und Wolweisen Hrn. Adam Sellen/ Wolverordneten B\u00fcrgermeistern und hocherfahrnen Apothekern zu Franckfurt an der Oder/ angestellet/ Welcher den 28. Decemb. 1663. ... entschlaffen/ und den 17. Januar ... 1664. bey der Ober-Kirchen daselbst Christlich beerdiget worden/ In einer Predigt f\u00fcrgelegt und erkl\u00e4ret", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}