{"spatialClusterName": "Prag", "creator": "nan", "spatialRaw": "[Prag]", "title": "Denkm\u00e4ler des Schreckens und der Grausamkeit in Begebenheiten aus der franz\u00f6sischen Revolution", "publisher": "[Geers]", "mediatype": "Multivolume work", "spatialClean": "Prag", "source": "Denkm\u00e4ler des Schreckens und der Grausamkeit in Begebenheiten aus der franz\u00f6sischen Revolution  nebst Leben und Ende Ludwigs XVI. und Marien Antoinetten von Frankreich. [Prag]  Berlin 1794", "dateClean": "1794", "lat": "50.0874654", "alternative": "nebst Leben und Ende Ludwigs XVI. und Marien Antoinetten von Frankreich", "lng": "14.4212503", "subject": "Historische Drucke"}