{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Breslau le 8. de May. 1745", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Breslau le 8. de May. 1745  Le General-Major Rochow a\u00efant \u00e9t\u00e9 charg\u00e9 d'amener le 4. de ce mois un Convoy de J\u00e6gerndorff `a Neustadt, & s'\u00e9tant trouv\u00e9 pendant toute la journ\u00e9e aux prises avec un gros de l'ennemi .... [S.l.]  Berlin 1745", "dateClean": "1745", "lat": "nan", "alternative": "Le General-Major Rochow a\u00efant \u00e9t\u00e9 charg\u00e9 d'amener le 4. de ce mois un Convoy de J\u00e6gerndorff `a Neustadt, & s'\u00e9tant trouv\u00e9 pendant toute la journ\u00e9e aux prises avec un gros de l'ennemi ...", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}