{"ppn": "PPN668270756", "dateClean": "1694", "title": "Wohlmeinende Klag- und Danck-Rede", "creator": "D\u00fcrr, Ehrenfried", "spatialClusterName": "Eisleben", "spatialClean": "Ei\u00dfleben", "spatialRaw": "Ei\u00dfleben", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "D\u00fcrr, Ehrenfried: Wohlmeinende Klag- und Danck-Rede. Ei\u00dfleben  Berlin 1694", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "51.507348", "lng": "11.5518506104451", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1533"}