{"ppn": "PPN688567657", "dateClean": "1726", "title": "Gottlieb Slevogts, D. Com. Palat. C\u00e6s. des Hochf\u00fcrstl. S\u00e4ch\u00df. gesamten Hof-Gerichts zu Jena, wie auch Chur-F\u00fcrstl. S\u00e4ch\u00df. immatriculirten Advoc. Ord. Kurtze Abhandlung Von denen Rechten der Alt\u00e4re", "creator": "Slevogt, Gottlieb", "spatialClusterName": "Jena", "spatialClean": "Jena", "spatialRaw": "Jena", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Slevogt, Gottlieb: Gottlieb Slevogts, D. Com. Palat. C\u00e6s. des Hochf\u00fcrstl. S\u00e4ch\u00df. gesamten Hof-Gerichts zu Jena, wie auch Chur-F\u00fcrstl. S\u00e4ch\u00df. immatriculirten Advoc. Ord. Kurtze Abhandlung Von denen Rechten der Alt\u00e4re  Aus dem Canonischen und Protestantischen Kirchen-Recht erl\u00e4utert. Jena  Berlin 1726", "publisher": "Ritter", "alternative": "Aus dem Canonischen und Protestantischen Kirchen-Recht erl\u00e4utert", "lat": "50.9281717", "lng": "11.5879359", "textCluster": "9", "creatorCluster": "2038"}