{"ppn": "PPN63537210X", "dateClean": "1649", "title": "Schuldigste Gl\u00fcckw\u00fcnschung Als von dem Allerdurchleuchtisten Gro\u00dfm\u00e4chtigsten F\u00fcrsten und Herrn Herrn Johann Casimirn/ Der Reiche Pohlen und Schweden K\u00f6niges ... Des ... Hn. Friedrich Wilhelmen/ Margg: zu Brandenb. ... Hochansehnlicher Abgesandter Der ... Herr Wolff von Kreytzen/ Churfl. Brandenb. Preu\u00dfischer wolverordneter LandRath ... das Lehn \u00fcber das Hertzogthum Preussen nach Wunsch empfangen/ und gl\u00fccklich damit zu K\u00f6nigsberg eingezogen kam", "creator": "Dach, Simon", "spatialClusterName": "K\u00f6nigsberg", "spatialClean": "K\u00f6nigsberg", "spatialRaw": "K\u00f6nigsberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Dach, Simon: Schuldigste Gl\u00fcckw\u00fcnschung Als von dem Allerdurchleuchtisten Gro\u00dfm\u00e4chtigsten F\u00fcrsten und Herrn Herrn Johann Casimirn/ Der Reiche Pohlen und Schweden K\u00f6niges ... Des ... Hn. Friedrich Wilhelmen/ Margg: zu Brandenb. ... Hochansehnlicher Abgesandter Der ... Herr Wolff von Kreytzen/ Churfl. Brandenb. Preu\u00dfischer wolverordneter LandRath ... das Lehn \u00fcber das Hertzogthum Preussen nach Wunsch empfangen/ und gl\u00fccklich damit zu K\u00f6nigsberg eingezogen kam. K\u00f6nigsberg  Berlin 1649", "publisher": "Reusner", "alternative": "nan", "lat": "54.7066422", "lng": "20.5105166", "textCluster": "4938", "creatorCluster": "71"}