{"spatialClusterName": "Berlin", "creator": "nan", "spatialRaw": "[Berlin]", "title": "Edict Da\u00df alle Woll-Arbeiter und Fabricanten von der Werbung frey seyn sollen", "publisher": "S\u00fc\u00dfmilch", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Berlin", "source": "Edict Da\u00df alle Woll-Arbeiter und Fabricanten von der Werbung frey seyn sollen  Sub Dato Berlin den 8. Februarii 1721. [Berlin]  Berlin 1721", "dateClean": "1721", "lat": "52.5170365", "alternative": "Sub Dato Berlin den 8. Februarii 1721", "lng": "13.3888599", "subject": "Historische Drucke"}