{"ppn": "PPN67958370X", "dateClean": "1667", "title": "Christliche Leichpredigt/ Au\u00df dem 17 und 18 Ver\u00df des 25 Psalms", "creator": "Cramer, Friedrich", "spatialClusterName": "Sedini", "spatialClean": "Stettin", "spatialRaw": "[Stettin]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Cramer, Friedrich: Christliche Leichpredigt/ Au\u00df dem 17 und 18 Ver\u00df des 25 Psalms  Bey ... Leich-Deduction, De\u00df ... Johann Sanders/ I. K\u00f6n. Maytt. zu Schweden/ [et]c. unter de\u00df ... Obristen Heumard Johann von Schloe/ genandt Gehle/ Regiment zu Ro\u00df/ wollbestalten Maieurn: Welcher ... den 5. Maii, Anno 1667. diese m\u00fchselige Welt ... verlassen: Dessen entsehlter C\u00f6rper darnach/ den 17. Trinitat. gedachten Jahres ... in Alt. Stettin ... bestattet worden: Gehalten. [Stettin]  Berlin 1667", "publisher": "Rhete", "alternative": "Bey ... Leich-Deduction, De\u00df ... Johann Sanders/ I. K\u00f6n. Maytt. zu Schweden/ [et]c. unter de\u00df ... Obristen Heumard Johann von Schloe/ genandt Gehle/ Regiment zu Ro\u00df/ wollbestalten Maieurn: Welcher ... den 5. Maii, Anno 1667. diese m\u00fchselige Welt ... verlassen: Dessen entsehlter C\u00f6rper darnach/ den 17. Trinitat. gedachten Jahres ... in Alt. Stettin ... bestattet worden: Gehalten", "lat": "40.852266", "lng": "8.815716", "textCluster": "9", "creatorCluster": "912"}