{"ppn": "PPN688550010", "dateClean": "1738", "title": "Vom \u00dcbereinander der Gedanken", "creator": "Schmitt-Hartlieb, Max", "spatialClusterName": "Rheydt", "spatialClean": "Rheydt", "spatialRaw": "Rheydt", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Schmitt-Hartlieb, Max: Vom \u00dcbereinander der Gedanken  [eine Kaisergeburtstagsrede, gehalten in der Aula des K\u00f6niglichen Friedrich-Wilhelm- Gymnasiums zu C\u00f6ln am 27. Januar 1915]. Rheydt  Berlin", "publisher": "Langewiesche", "alternative": "[eine Kaisergeburtstagsrede, gehalten in der Aula des K\u00f6niglichen Friedrich-Wilhelm- Gymnasiums zu C\u00f6ln am 27. Januar 1915]", "lat": "51.1667824", "lng": "6.4440575", "textCluster": "9", "creatorCluster": "8949"}