{"spatialClusterName": "Zeitz", "creator": "Winnkler, Johann", "spatialRaw": "Zeitz", "title": "Des M\u00fchsamen Ruhe", "publisher": "Keil", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Zeitz", "source": "Winnkler, Johann: Des M\u00fchsamen Ruhe  Bey Christ-Adelicher Beerdigung Des ... Rudolphs von B\u00fcnau ... Als Derselbe/ Nachdem Er am 1. Febr. dieses jetzt-lauffenden 1674sten Jahres ... eingeschlaffen/ und au\u00df dieser vielf\u00e4ltigen Welt-M\u00fche zu seiner wahren Himmels-Ruhe gelanget/ Hierauff den 25. Eiusdem in sein Adeliches Begr\u00e4bn\u00fc\u00df eingesencket wurde. Zeitz  Berlin 1674", "dateClean": "1674", "lat": "51.0491637", "alternative": "Bey Christ-Adelicher Beerdigung Des ... Rudolphs von B\u00fcnau ... Als Derselbe/ Nachdem Er am 1. Febr. dieses jetzt-lauffenden 1674sten Jahres ... eingeschlaffen/ und au\u00df dieser vielf\u00e4ltigen Welt-M\u00fche zu seiner wahren Himmels-Ruhe gelanget/ Hierauff den 25. Eiusdem in sein Adeliches Begr\u00e4bn\u00fc\u00df eingesencket wurde", "lng": "12.1349991", "subject": "Historische Drucke"}