{"ppn": "PPN654813035", "dateClean": "1669", "title": "Cypressen-Reiser/ Umb das zu Schenckendorff j\u00fcngstauffgerichtete/ Hoch-Freyherrliche/ L\u00f6bensche Erb-Begr\u00e4bn\u00fc\u00df", "creator": "nan", "spatialClusterName": "C\u00f6lln", "spatialClean": "C\u00f6lln", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree  C\u00f6lln an der Spree", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Cypressen-Reiser/ Umb das zu Schenckendorff j\u00fcngstauffgerichtete/ Hoch-Freyherrliche/ L\u00f6bensche Erb-Begr\u00e4bn\u00fc\u00df  Als selbes mit dem ... Leichnam Der ... Frauen Loysen Hedwig/ Verm\u00e4hlten Frey-Frauen von L\u00f6ben/ gebornen Burgstdorffin/ Des ... Herrn Adolph Maximilian/ Freyherrn von L\u00f6ben/ Herrn zu Schenckendorff ... Gemahlin seel./ H\u00f6chstschmertzlich den 26 Novembr. des 1669ten Jahres eingeweihet wurde/ So schuldig/ so willig gepflantzet. C\u00f6lln an der Spree  C\u00f6lln an der Spree 1669", "publisher": "Schultze  Schultze", "alternative": "Als selbes mit dem ... Leichnam Der ... Frauen Loysen Hedwig/ Verm\u00e4hlten Frey-Frauen von L\u00f6ben/ gebornen Burgstdorffin/ Des ... Herrn Adolph Maximilian/ Freyherrn von L\u00f6ben/ Herrn zu Schenckendorff ... Gemahlin seel./ H\u00f6chstschmertzlich den 26 Novembr. des 1669ten Jahres eingeweihet wurde/ So schuldig/ so willig gepflantzet", "lat": "51.1603114", "lng": "13.4877715", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}