{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Spener, Philipp Jakob", "spatialRaw": "Franckfurt am Mayn", "title": "Kr\u00e4fftiger Trost In dem Leben/ und sonderlich in dem Sterben/", "publisher": "Vogel", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Franckfurt", "source": "Spener, Philipp Jakob: Kr\u00e4fftiger Trost In dem Leben/ und sonderlich in dem Sterben/  Au\u00df dem Herrlichen Kern-Spruch Joh. III. v. 16. Bey ... Leich-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ De\u00df ... Herrn Henrich Julii von Hinsperg/ Gewesenen wolverdienten Sch\u00f6ffen und de\u00df Raths in ... Franckfurt ... Als dessen verbliechener Leichnam/ au\u00df deme die Seele den 3. Aprilis dieses lauffenden 1674. Jahrs zu ihrem liebsten Erl\u00f6ser ... auffgefahren/ Den 6. eiusd. ... eingesencket worden/. Franckfurt am Mayn  Berlin 1674", "dateClean": "1674", "lat": "52.3412273", "alternative": "Au\u00df dem Herrlichen Kern-Spruch Joh. III. v. 16. Bey ... Leich-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ De\u00df ... Herrn Henrich Julii von Hinsperg/ Gewesenen wolverdienten Sch\u00f6ffen und de\u00df Raths in ... Franckfurt ... Als dessen verbliechener Leichnam/ au\u00df deme die Seele den 3. Aprilis dieses lauffenden 1674. Jahrs zu ihrem liebsten Erl\u00f6ser ... auffgefahren/ Den 6. eiusd. ... eingesencket worden/", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}