{"ppn": "PPN665286511", "dateClean": "1765", "title": "Kurzer Auszug aus der Lebens- und Sterbens-Geschichte des weiland Durchlauchtigsten F\u00fcrsten und Herrn, Herrn Johann Friedrichs F\u00fcrsten zu Hohenloh, Grafen von Gleichen, ... Welche den 24. August des Jahres 1765. im 83. Jahre Ihres Ruhmvollen Alters und 63. Ihrer geseegneten Regierung durch einen sanften und seeligen Tod zur Ruhe der Gerechten eingiengen, und Deren erbla\u00dfter Leichnam den folgenden 11. September in der F\u00fcrstlichen Gruft zu Oehringen feyerlich beygesetzt wurde, ...", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Schw\u00e4bisch Hall", "spatialClean": "Schwabisch", "spatialRaw": "Schwabisch Hall", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Kurzer Auszug aus der Lebens- und Sterbens-Geschichte des weiland Durchlauchtigsten F\u00fcrsten und Herrn, Herrn Johann Friedrichs F\u00fcrsten zu Hohenloh, Grafen von Gleichen, ... Welche den 24. August des Jahres 1765. im 83. Jahre Ihres Ruhmvollen Alters und 63. Ihrer geseegneten Regierung durch einen sanften und seeligen Tod zur Ruhe der Gerechten eingiengen, und Deren erbla\u00dfter Leichnam den folgenden 11. September in der F\u00fcrstlichen Gruft zu Oehringen feyerlich beygesetzt wurde, .... Schwabisch Hall  Berlin 1765", "publisher": "Messerer", "alternative": "nan", "lat": "49.1123963", "lng": "9.7369047", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}