{"ppn": "PPN642354855", "dateClean": "1693", "title": "Trauer- und Trost-Ged\u00e4chtn\u00fcsz Bey dem Absterben Der weyl. viel-Ehr- und Tugend-begabten Jungfrauen Philippin\u00e4 Susann\u00e4/ Des ... Hn. Johann Conrad Hilberts/ Wol-meritirten und treu-eyferigen Evangelischen Predigers ... Eheleiblichen einigen Jungfer Tochter", "creator": "M\u00fcnch, Johann Gerhard", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Franckfurt", "spatialRaw": "Franckfurt", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "M\u00fcnch, Johann Gerhard: Trauer- und Trost-Ged\u00e4chtn\u00fcsz Bey dem Absterben Der weyl. viel-Ehr- und Tugend-begabten Jungfrauen Philippin\u00e4 Susann\u00e4/ Des ... Hn. Johann Conrad Hilberts/ Wol-meritirten und treu-eyferigen Evangelischen Predigers ... Eheleiblichen einigen Jungfer Tochter  Welche Sonntags/ den 6. Augusti ... in dem Herrn selig entschlaffen/ und den darauf folgenden Dienstag/ als den 8. dito dieses 1693. Jahrs ... zur Erden bestattet worden. Franckfurt  Berlin 1693", "publisher": "Bauer", "alternative": "Welche Sonntags/ den 6. Augusti ... in dem Herrn selig entschlaffen/ und den darauf folgenden Dienstag/ als den 8. dito dieses 1693. Jahrs ... zur Erden bestattet worden", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1982"}