{"ppn": "PPN644388013", "dateClean": "1619", "title": "Lamentatio. Das ist: Trawrklage/ Oder Christliche Leichpredigt/ uber den T\u00f6dtlichen/ jedoch seiligen abgang/ Des Weiland Edlen/ Gestrengen und Ehrenvesten Junckern Hans von Schenings/ auff HohenL\u00fcbbichow und Grabow Erbsessen", "creator": "Schr\u00f6der, Johannes", "spatialClusterName": "Berlin", "spatialClean": "Berlin", "spatialRaw": "Berlin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Schr\u00f6der, Johannes: Lamentatio. Das ist: Trawrklage/ Oder Christliche Leichpredigt/ uber den T\u00f6dtlichen/ jedoch seiligen abgang/ Des Weiland Edlen/ Gestrengen und Ehrenvesten Junckern Hans von Schenings/ auff HohenL\u00fcbbichow und Grabow Erbsessen  Welcher den 28. Augusti, des 1619. Jahrs/ zwischen 3. un[d] 4. Uhr/ nach mittage/ sanfft und selig/ eingeschlaffen/ unnd den folgenden 19. Octobris, in der Kirchen zu Hohen L\u00fcbbichow/ Christlichem und Adelichem gebrauch nach/ in seine Ruhestedte gesetzet worden. Berlin  Berlin 1619", "publisher": "Runge", "alternative": "Welcher den 28. Augusti, des 1619. Jahrs/ zwischen 3. un[d] 4. Uhr/ nach mittage/ sanfft und selig/ eingeschlaffen/ unnd den folgenden 19. Octobris, in der Kirchen zu Hohen L\u00fcbbichow/ Christlichem und Adelichem gebrauch nach/ in seine Ruhestedte gesetzet worden", "lat": "52.5170365", "lng": "13.3888599", "textCluster": "9", "creatorCluster": "3620"}