{"ppn": "PPN690204426", "dateClean": "1605", "title": "Ehrenged\u00e4chtn\u00fc\u00df/ Dem weyland/Wolgebornen[n] un[n]d Edlen Herrn/ Herrn Burckhard Schencken/ Freyherrn zu Tauttenburg/ auff Frawen Pri\u00dfnitz/ Churf\u00fcrstlichem S\u00e4chsischem f\u00fcrnehmen geheimbden Rath/ und Oberh\u00e4uptmann zu Freyburg und Eckartsberga/ [et]c. seliger und l\u00f6blicher ged\u00e4chtn\u00fc\u00df", "creator": "Leyser, Polycarp  Schenck von Tautenburg, Burckhard", "spatialClusterName": "Leipzig", "spatialClean": "Leipzig", "spatialRaw": "Leipzig", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Leyser, Polycarp  Schenck von Tautenburg, Burckhard: Ehrenged\u00e4chtn\u00fc\u00df/ Dem weyland/Wolgebornen[n] un[n]d Edlen Herrn/ Herrn Burckhard Schencken/ Freyherrn zu Tauttenburg/ auff Frawen Pri\u00dfnitz/ Churf\u00fcrstlichem S\u00e4chsischem f\u00fcrnehmen geheimbden Rath/ und Oberh\u00e4uptmann zu Freyburg und Eckartsberga/ [et]c. seliger und l\u00f6blicher ged\u00e4chtn\u00fc\u00df  Welcher den 2. Sept. Anno 1605. zu Dre\u00dfden/ in Christo seliglich eingeschlaffen ist. Leipzig  Berlin 1605", "publisher": "Lamberg", "alternative": "Welcher den 2. Sept. Anno 1605. zu Dre\u00dfden/ in Christo seliglich eingeschlaffen ist", "lat": "51.3391827", "lng": "12.3810549", "textCluster": "2765", "creatorCluster": "1324"}