{"ppn": "PPN647742799", "dateClean": "1712", "title": "Dissertatio Theologica De Iustificatione Non Ex Lege, Sed Ex Fide Jesu Christi, Ex Philipp. III, v. 9. Tanquam causa Instrumentali iustificationis ex parte Hominis, et causa formali eiusdem, Quam Praeside ... Dn. Wilhelmo Lysero, SS. Theol. D. & Prof. P. Celeberrimo, Ecclesi\u00e6 ingenu\u00e6 Cathedralis Misenensis Decano admodum venerabili, Dn. & Pr\u00e6ceptore suo semper reverenter colendo, Ad disputandum publice proponit M. Christianus Jentzsch, Posoniensis Ungarus. Ad diem 28. Octob. in Auditorio maiori, 1647", "creator": "Lyserus, Wilhelmus  Jentzsch, Christianus", "spatialClusterName": "Wittenberg", "spatialClean": "Wittenberg\u00e6", "spatialRaw": "Wittenberg\u00e6", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Lyserus, Wilhelmus  Jentzsch, Christianus: Dissertatio Theologica De Iustificatione Non Ex Lege, Sed Ex Fide Jesu Christi, Ex Philipp. III, v. 9. Tanquam causa Instrumentali iustificationis ex parte Hominis, et causa formali eiusdem, Quam Praeside ... Dn. Wilhelmo Lysero, SS. Theol. D. & Prof. P. Celeberrimo, Ecclesi\u00e6 ingenu\u00e6 Cathedralis Misenensis Decano admodum venerabili, Dn. & Pr\u00e6ceptore suo semper reverenter colendo, Ad disputandum publice proponit M. Christianus Jentzsch, Posoniensis Ungarus. Ad diem 28. Octob. in Auditorio maiori, 1647. Wittenberg\u00e6  Berlin 1712", "publisher": "Schroedterus", "alternative": "nan", "lat": "51.91552465", "lng": "12.6427281489121", "textCluster": "9", "creatorCluster": "2319"}