{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Mitternacht, Christoph  Baur, Johann Jakob", "spatialRaw": "[Frankfurt, Main]", "title": "Jacobs siegender Glaubens-Kampff. Au\u00df seinen Worten Genes. 32. v. 26. Ich lasse dich nicht/ du segnest mich dann", "publisher": "Wust", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Frankfurt, Main", "source": "Mitternacht, Christoph  Baur, Johann Jakob: Jacobs siegender Glaubens-Kampff. Au\u00df seinen Worten Genes. 32. v. 26. Ich lasse dich nicht/ du segnest mich dann  Bey ... Leichbestattung De\u00df ... Herrn: Johann Jacob Baur von Eiseneck/ Bey l\u00f6blicher ... Stadt Franckfurt am M\u00e4yn gewesenen ... \u00e4ltesten Sch\u00f6ffen und de\u00df Rahts/ auch der Zeit \u00e4ltern B\u00fcrgermeisters ... Als dessen ... den 28. Aug. ... dieses 1684. Jahrs ... entseelter C\u00f6rper/ Montags den 1. Septemb. ... in seine Ruhestatt eingesencket wurde. [Frankfurt, Main]  Berlin 1684", "dateClean": "1684", "lat": "52.3412273", "alternative": "Bey ... Leichbestattung De\u00df ... Herrn: Johann Jacob Baur von Eiseneck/ Bey l\u00f6blicher ... Stadt Franckfurt am M\u00e4yn gewesenen ... \u00e4ltesten Sch\u00f6ffen und de\u00df Rahts/ auch der Zeit \u00e4ltern B\u00fcrgermeisters ... Als dessen ... den 28. Aug. ... dieses 1684. Jahrs ... entseelter C\u00f6rper/ Montags den 1. Septemb. ... in seine Ruhestatt eingesencket wurde", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}