{"ppn": "PPN671902415", "dateClean": "1568", "title": "IN OBITVM || REVERENDISSIMI ET || ILLVSTRISSIMI PRIN CIPIS AC DO=||mini, D\u00f1. SIGISMVNDI, Archiepiscopi Mag=||deburgensis ... || Marchioni\u015b[que] || Brandeburgici, etc.|| CARMEN || Micha\u00eblis Haslobij || Berlinensis.|| ADDITA AD || ... PRINCIPEM E=||LECTOREM BRANDEBVRGICVM IN FELIX AN-||ni 68. auspicium, eiusdem Haslobij || Elegia.||", "creator": "Haslob, Michael", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Frankfurt/Oder", "spatialRaw": "Frankfurt/Oder", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Haslob, Michael: IN OBITVM || REVERENDISSIMI ET || ILLVSTRISSIMI PRIN CIPIS AC DO=||mini, D\u00f1. SIGISMVNDI, Archiepiscopi Mag=||deburgensis ... || Marchioni\u015b[que] || Brandeburgici, etc.|| CARMEN || Micha\u00eblis Haslobij || Berlinensis.|| ADDITA AD || ... PRINCIPEM E=||LECTOREM BRANDEBVRGICVM IN FELIX AN-||ni 68. auspicium, eiusdem Haslobij || Elegia.||. Frankfurt/Oder  Berlin 1568", "publisher": "Eichorn, Johann", "alternative": "nan", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "7609"}