{"spatialClusterName": "Bremen", "creator": "nan", "spatialRaw": "Bremen", "title": "Die In Wahrheit und Liebe gegr\u00fcndete Gedancken, Uber den zu dieser Zeit h\u00f6chst zu w\u00fcnschenden Kirchen-Frieden, Und Wieder Vereinigung derer Evangelischen Protestirenden Gemeinen", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Bremen", "source": "Die In Wahrheit und Liebe gegr\u00fcndete Gedancken, Uber den zu dieser Zeit h\u00f6chst zu w\u00fcnschenden Kirchen-Frieden, Und Wieder Vereinigung derer Evangelischen Protestirenden Gemeinen. Bremen  Berlin 1703", "dateClean": "1703", "lat": "53.0758196", "alternative": "nan", "lng": "8.8071646", "subject": "Historische Drucke"}