{"spatialClusterName": "C\u00f6llen", "creator": "B\u00f6diker, Johann", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "title": "Der Prediger Eines guten Andenckens/ Beym Christlichen Begr\u00e4bni\u00df (Tit.) Herrn Jonas Waldauen/ Wolverdienten Predigers und Seelsorgers zu Oderberg ...", "publisher": "Liebpert", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "C\u00f6lln", "source": "B\u00f6diker, Johann: Der Prediger Eines guten Andenckens/ Beym Christlichen Begr\u00e4bni\u00df (Tit.) Herrn Jonas Waldauen/ Wolverdienten Predigers und Seelsorgers zu Oderberg .... C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1692", "dateClean": "1692", "lat": "51.7745148", "alternative": "nan", "lng": "-8.4718024", "subject": "Historische Drucke"}