{"spatialClusterName": "w", "creator": "nan", "spatialRaw": "w Paznaniu", "title": "Edict, da\u00df in S\u00fcdpreu\u00dfen adeliche G\u00fcter ohne specielle Conce\u00dfion von keinen andern, als wirklich Adelichen erblich besessen werden sollen", "publisher": "Presser", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "w", "source": "Edict, da\u00df in S\u00fcdpreu\u00dfen adeliche G\u00fcter ohne specielle Conce\u00dfion von keinen andern, als wirklich Adelichen erblich besessen werden sollen  [So geschehen in Unserm Haupt-Quartier Bodenheim, den 4ten Julii 1793.]. w Paznaniu 1793", "dateClean": "1793", "lat": "nan", "alternative": "[So geschehen in Unserm Haupt-Quartier Bodenheim, den 4ten Julii 1793.]", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}