{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Der gesambten Catholischen Chur-F\u00fcrsten und St\u00e4nden fernere Erkl\u00e4hrung gegen das Evangelische Corpus, Wie es in locis in h\u00f4c bell\u00f4 recuperatis, vel ex futur\u00e2 Pace recuperandis gehalten werden solle", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Der gesambten Catholischen Chur-F\u00fcrsten und St\u00e4nden fernere Erkl\u00e4hrung gegen das Evangelische Corpus, Wie es in locis in h\u00f4c bell\u00f4 recuperatis, vel ex futur\u00e2 Pace recuperandis gehalten werden solle  Communiciret den 25. Octobris 1709. per Moguntinum. [S.l.] 1709", "dateClean": "1709", "lat": "nan", "alternative": "Communiciret den 25. Octobris 1709. per Moguntinum", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}