{"spatialClusterName": "Breslau", "creator": "Schuffenhauer, Matthias", "spatialRaw": "Bre\u00dflau", "title": "Leich-Predigt Vom him[m]lischen Erb-Theil eines von Gott auff- und angenommenen Genaden-Kindes und Mit-Erbens Jesu Christi", "publisher": "[Baumann]", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Bre\u00dflau", "source": "Schuffenhauer, Matthias: Leich-Predigt Vom him[m]lischen Erb-Theil eines von Gott auff- und angenommenen Genaden-Kindes und Mit-Erbens Jesu Christi  Bey ... Beerdigung/ De\u00df ... Hn. Jacob Ernsts von Tamm/ Erb-Herrns anff Ober- und Nieder-Blumenau/ und Dero R\u00f6m. Kayserl. anch zu Hungern und B\u00f6haimb K\u00f6niglichen Mayst\u00e4t/ in Dero Erb-F\u00fcrsten-Th\u00fcmbern Schweidnitz und Jauer Wolverordneten K\u00f6niglichen Ampts-Cancellariats Adiuncti. Uber die Von Ihme j\u00fcngst-erwogene Lehr- und Trost-Spr\u00fcche/ au\u00df den 15. Ps. Davids. 5. und 6. v. Erkl\u00e4rungs-Weise/ Bey den heiligen Stanislao und Wenceslao zur Schweidnitz/ Als In der Pfarr- und Ordens-Kirchen de\u00df Kayserl. und K\u00f6niglichen Collegii der Societet Jesu daselbst/ Den 26. Tag August-Monats gehalten ; Nun aber Dem ... Herrn Jacob von Tamm ... Als De\u00df ... Herrn Vatern zu ... Ehren und Trost herau\u00df gegeben ; Im Jahr ... 1669. Bre\u00dflau  Berlin 1669", "dateClean": "1669", "lat": "51.1089776", "alternative": "Bey ... Beerdigung/ De\u00df ... Hn. Jacob Ernsts von Tamm/ Erb-Herrns anff Ober- und Nieder-Blumenau/ und Dero R\u00f6m. Kayserl. anch zu Hungern und B\u00f6haimb K\u00f6niglichen Mayst\u00e4t/ in Dero Erb-F\u00fcrsten-Th\u00fcmbern Schweidnitz und Jauer Wolverordneten K\u00f6niglichen Ampts-Cancellariats Adiuncti. Uber die Von Ihme j\u00fcngst-erwogene Lehr- und Trost-Spr\u00fcche/ au\u00df den 15. Ps. Davids. 5. und 6. v. Erkl\u00e4rungs-Weise/ Bey den heiligen Stanislao und Wenceslao zur Schweidnitz/ Als In der Pfarr- und Ordens-Kirchen de\u00df Kayserl. und K\u00f6niglichen Collegii der Societet Jesu daselbst/ Den 26. Tag August-Monats gehalten ; Nun aber Dem ... Herrn Jacob von Tamm ... Als De\u00df ... Herrn Vatern zu ... Ehren und Trost herau\u00df gegeben ; Im Jahr ... 1669", "lng": "17.0326689", "subject": "Historische Drucke"}