{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u0120azz\u0101l\u012b, Ab\u016b-\u1e24\u0101mid Mu\u1e25ammad Ibn-Mu\u1e25ammad", "spatialRaw": "nan", "title": "Safar f\u012bhi Muqaddam\u0101t al-man\u1e6diq", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u0120azz\u0101l\u012b, Ab\u016b-\u1e24\u0101mid Mu\u1e25ammad Ibn-Mu\u1e25ammad: Safar f\u012bhi Muqaddam\u0101t al-man\u1e6diq. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}