{"ppn": "PPN643448020", "dateClean": "1676", "title": "Trauer-Klagen/ So Dem ... Herrn Berendt Joachim von M\u00f6rnern/ Sr. Churf\u00fcrstl. Durchl. zu Brandenb. hoch- und wolbestalten Obristen/ \u00fcber ein Regiment zu Ro\u00df/ Wie auch Erbsassen auf Zellin und Clossow", "creator": "nan", "spatialClusterName": "K\u00fcstrin", "spatialClean": "C\u00fcstrin", "spatialRaw": "C\u00fcstrin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Trauer-Klagen/ So Dem ... Herrn Berendt Joachim von M\u00f6rnern/ Sr. Churf\u00fcrstl. Durchl. zu Brandenb. hoch- und wolbestalten Obristen/ \u00fcber ein Regiment zu Ro\u00df/ Wie auch Erbsassen auf Zellin und Clossow  Welcher Den 18den Junii Anno 1675. bey Fehr-Bellin tapffer f\u00fcr das Vaterland/ wider die Feinde desselben streitend/ nach einem t\u00f6dtlich empfangenen Schu\u00df/ seelig verschieden/ Und Den 1ten Novembris Anno 1676 zu Zellin in sein Ruhe-K\u00e4mmerlein eingesencket/ Der ... Frau Wittiben ... zum ergetzenden Trost ... abgefasset von Den hinterlassenen ... Kindern/ Wie auch Deroselben hohen Anverwandten/ Nachgesetzten G\u00f6nnern und Freunden. C\u00fcstrin  Berlin 1676", "publisher": "M\u00fcller", "alternative": "Welcher Den 18den Junii Anno 1675. bey Fehr-Bellin tapffer f\u00fcr das Vaterland/ wider die Feinde desselben streitend/ nach einem t\u00f6dtlich empfangenen Schu\u00df/ seelig verschieden/ Und Den 1ten Novembris Anno 1676 zu Zellin in sein Ruhe-K\u00e4mmerlein eingesencket/ Der ... Frau Wittiben ... zum ergetzenden Trost ... abgefasset von Den hinterlassenen ... Kindern/ Wie auch Deroselben hohen Anverwandten/ Nachgesetzten G\u00f6nnern und Freunden", "lat": "52.5898737", "lng": "14.6536335", "textCluster": "4739", "creatorCluster": "0"}