{"ppn": "PPN66744226X", "dateClean": "1593", "title": "ADVENTORIA,|| SERENISSIMO || AVSTRIAE ARCHIDVCI || ERNESTO,|| CVM PRO REGE.CATHOLICO BELGIVM || administraturus peteret, atque in itinere, \u00e0 ... || Principe IVLIO Herbipoli, apparatu per-||quam magnifico, ineunte Decembri,|| ANNO M. D. XCIII.|| exciperetur,|| Gratulationis, faustae[qua...] precationis erg\u00f2, \u00e0 studio-||sa Collegij Societatis IESV iuuentute || conscripta.||", "creator": "Ernst <\u00d6sterreich, Erzherzog>,", "spatialClusterName": "W\u00fcrzburg", "spatialClean": "W\u00fcrzburg", "spatialRaw": "W\u00fcrzburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Ernst <\u00d6sterreich, Erzherzog>,: ADVENTORIA,|| SERENISSIMO || AVSTRIAE ARCHIDVCI || ERNESTO,|| CVM PRO REGE.CATHOLICO BELGIVM || administraturus peteret, atque in itinere, \u00e0 ... || Principe IVLIO Herbipoli, apparatu per-||quam magnifico, ineunte Decembri,|| ANNO M. D. XCIII.|| exciperetur,|| Gratulationis, faustae[qua...] precationis erg\u00f2, \u00e0 studio-||sa Collegij Societatis IESV iuuentute || conscripta.||. W\u00fcrzburg  Berlin 1593", "publisher": "Fleischmann, Georg", "alternative": "nan", "lat": "49.79245", "lng": "9.932966", "textCluster": "9", "creatorCluster": "4277"}