{"spatialClusterName": "Regiomonti", "creator": "nan", "spatialRaw": "Regiomonti", "title": "Programma In Honorem Christi Incarnati, De Christo In Nobis Formando, Ex Gal. IV. v. 19. & II. Corinth. III. v. 18. Ipsis Feriis Natalitiis Ea, qua par est, devotione publice propositum \u00e0 Pro-Rectore & Senatu Academi\u00e6 Regiomontan\u00e6", "publisher": "Typis Reusnerianis", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Regiomonti", "source": "Programma In Honorem Christi Incarnati, De Christo In Nobis Formando, Ex Gal. IV. v. 19. & II. Corinth. III. v. 18. Ipsis Feriis Natalitiis Ea, qua par est, devotione publice propositum \u00e0 Pro-Rectore & Senatu Academi\u00e6 Regiomontan\u00e6  Anno M DCCV.. Regiomonti  Berlin 1705", "dateClean": "1705", "lat": "nan", "alternative": "Anno M DCCV.", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}