{"spatialClusterName": "Eisleben", "creator": "Gruner, Christoph", "spatialRaw": "Ei\u00dfleben", "title": "Christliche Leichpredigt/ Aus dem Spruch Sap. am 4. Capitel Der Gerechte ob er gleich zu zeitlich stirbet/ ist er doch in der Ruhe/ etc.", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Ei\u00dfleben", "source": "Gruner, Christoph: Christliche Leichpredigt/ Aus dem Spruch Sap. am 4. Capitel Der Gerechte ob er gleich zu zeitlich stirbet/ ist er doch in der Ruhe/ etc.  Bey dem Begr\u00e4bn\u00fc\u00df/ Der ... Anna, Desz ... M. Abel G\u00f6blers/ Pfarrherrn zu Erdeborn unnd Lickendorff ... Hau\u00dfEhre/ Welche ... den 18. Martii/ de\u00df 1605. Jahr\u00df ... verschieden. Zu Erdeborn den 21. Martii hernach gehalten. Ei\u00dfleben  Berlin 1606", "dateClean": "1606", "lat": "51.507348", "alternative": "Bey dem Begr\u00e4bn\u00fc\u00df/ Der ... Anna, Desz ... M. Abel G\u00f6blers/ Pfarrherrn zu Erdeborn unnd Lickendorff ... Hau\u00dfEhre/ Welche ... den 18. Martii/ de\u00df 1605. Jahr\u00df ... verschieden. Zu Erdeborn den 21. Martii hernach gehalten", "lng": "11.5518506104451", "subject": "Historische Drucke"}