{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "nan", "title": "Publicandum wegen der Einfuhre des Glases nach Ost- und Westpreu\u00dfen aus den einl\u00e4ndischen K\u00f6niglichen und Privat-Glash\u00fctten", "publisher": "Decker", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Publicandum wegen der Einfuhre des Glases nach Ost- und Westpreu\u00dfen aus den einl\u00e4ndischen K\u00f6niglichen und Privat-Glash\u00fctten  De Dato Berlin, den 11. Julius 1794. Berlin 1794", "dateClean": "1794", "lat": "nan", "alternative": "De Dato Berlin, den 11. Julius 1794", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}