{"ppn": "PPN668852046", "dateClean": "1680", "title": "Stand-Rede und Abdanckung/ Welche bey Christlicher Leichbestattung Des weyland Hoch-WolEdlen/ Vesten und Hochgelahrten Herrn/ Herrn Johann Christoph H\u00f6rmanns/ I.U.D. und der HochAdelichen Ritterschafft der Graffschafft Ravensberg Syndici, als derselbe geboren im Jahr 1637. in ... Hervord in Westphalen: und in ... C\u00f6lln an der Spree ... am 25. Ianuarii, 1680. ... verschieden", "creator": "B\u00f6diker, Johann", "spatialClusterName": "C\u00f6lln", "spatialClean": "C\u00f6lln", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "B\u00f6diker, Johann: Stand-Rede und Abdanckung/ Welche bey Christlicher Leichbestattung Des weyland Hoch-WolEdlen/ Vesten und Hochgelahrten Herrn/ Herrn Johann Christoph H\u00f6rmanns/ I.U.D. und der HochAdelichen Ritterschafft der Graffschafft Ravensberg Syndici, als derselbe geboren im Jahr 1637. in ... Hervord in Westphalen: und in ... C\u00f6lln an der Spree ... am 25. Ianuarii, 1680. ... verschieden. C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1680", "publisher": "Schultze", "alternative": "nan", "lat": "51.1603114", "lng": "13.4877715", "textCluster": "9", "creatorCluster": "209"}