{"ppn": "PPN664038085", "dateClean": "1676", "title": "Die verwaiste Noris", "creator": "Faber, Joh. Ludwig", "spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Faber, Joh. Ludwig: Die verwaiste Noris  Bey ... Leichbestattung De\u00df ... Hrn. Georg Christoph Behaims/ des Aeltern gehaimen Raths ... Dienstags am 5. Herbstmonats dieses ... 1676ten Jahrs/ nachdem dero Herrl. im 1599ten/ am 4. Mertzen/ zur Welt geboren/ und Donnerstags am 31. August vorgemeldten 76ten Jahrs sanfft-seeligst wieder verschieden. N\u00fcrnberg  Berlin 1676", "publisher": "Felsecker", "alternative": "Bey ... Leichbestattung De\u00df ... Hrn. Georg Christoph Behaims/ des Aeltern gehaimen Raths ... Dienstags am 5. Herbstmonats dieses ... 1676ten Jahrs/ nachdem dero Herrl. im 1599ten/ am 4. Mertzen/ zur Welt geboren/ und Donnerstags am 31. August vorgemeldten 76ten Jahrs sanfft-seeligst wieder verschieden", "lat": "49.4538723", "lng": "11.0772978", "textCluster": "9", "creatorCluster": "3701"}