{"ppn": "PPN690191898", "dateClean": "1648", "title": "Christliches Ged\u00e4chtnus Welches dem ... Herrn/ Hans Jobst Schmidmayrn von und uff Schwartzbruck [et]c. Nachdem derselbe den 24. Decemb. de\u00df 1647. Jahrs ... eingeschlaffen/ den 29. darauff ... in sein Schlaffk\u00e4mmerlein beygesetzet; Den 23. Januari[i] dieses 1648. Jahrs ... ist auffgerichtet worden", "creator": "Kraus, Sebastian Jakob  Schmidmayr von und uff Schwartzbruck, Hans Jobst", "spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Kraus, Sebastian Jakob  Schmidmayr von und uff Schwartzbruck, Hans Jobst: Christliches Ged\u00e4chtnus Welches dem ... Herrn/ Hans Jobst Schmidmayrn von und uff Schwartzbruck [et]c. Nachdem derselbe den 24. Decemb. de\u00df 1647. Jahrs ... eingeschlaffen/ den 29. darauff ... in sein Schlaffk\u00e4mmerlein beygesetzet; Den 23. Januari[i] dieses 1648. Jahrs ... ist auffgerichtet worden. N\u00fcrnberg  Berlin 1648", "publisher": "D\u00fcmler", "alternative": "nan", "lat": "49.4538723", "lng": "11.0772978", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}