{"spatialClusterName": "None", "creator": "Cr\u00fcger, Johann", "spatialRaw": "nan", "title": "[Sammelhandschrift] 10 Vokalst\u00fccke", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Cr\u00fcger, Johann: [Sammelhandschrift] 10 Vokalst\u00fccke. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}