{"ppn": "PPN664661386", "dateClean": "1679", "title": "Das Sterbende Leben Und Lebende Sterben Der Gl\u00e4ubigen/ Gotte gewidmet/ Aus des heiligen Apostels Pauli Worten/ R\u00f6m. XIV, 7.8.", "creator": "Werner, Johann Georg", "spatialClusterName": "Wolfenb\u00fcttel", "spatialClean": "Wolffenb\u00fcttel", "spatialRaw": "Wolffenb\u00fcttel", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Werner, Johann Georg: Das Sterbende Leben Und Lebende Sterben Der Gl\u00e4ubigen/ Gotte gewidmet/ Aus des heiligen Apostels Pauli Worten/ R\u00f6m. XIV, 7.8.  Bey ansehnlicher Versamlung und trauriger Leichbeg\u00e4ngni\u00df Des ... Herrn/ Johann Erhards/ F\u00fcrstlichen Braunschweigischen L\u00fcneburgischen wolbestalten Forstmeisters/ Als er den 1. Septemb. itztlauffenden Jahrs ... entschlaffen/ und am 10. eiusd. ... in der S. Johannis Kirchen auf der Augustus Stadt vor Wolffenb\u00fcttel r\u00fchmlich beerdiget worden. Wolffenb\u00fcttel  Berlin 1679", "publisher": "Weisse", "alternative": "Bey ansehnlicher Versamlung und trauriger Leichbeg\u00e4ngni\u00df Des ... Herrn/ Johann Erhards/ F\u00fcrstlichen Braunschweigischen L\u00fcneburgischen wolbestalten Forstmeisters/ Als er den 1. Septemb. itztlauffenden Jahrs ... entschlaffen/ und am 10. eiusd. ... in der S. Johannis Kirchen auf der Augustus Stadt vor Wolffenb\u00fcttel r\u00fchmlich beerdiget worden", "lat": "52.1625283", "lng": "10.5348215", "textCluster": "9", "creatorCluster": "566"}