{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Clavius, Fabian  Clodwig, Johannes  Matthesius, Johannes", "spatialRaw": "Frankfurt/Oder", "title": "CARMINA GRATVLATORIA || IN HONOREM || ORNATISSIMI DO=||CTRINA, VIRTVTE ET HV-||manitate pre\u031cstantis iuuenis Dn. Iohannis || Matthesij Z\u00fclichensis, cum ipsi in ... || Marchionum Academia, Recto-||re ... || Ernesto Comite \u00e0 Regenstein ... || \u00e0 CL. Viro ... || Iodoco VVillichio ... || Decano, & publico phy-||sices Professore, Magisterij insignia || decernerentur.|| SCRIPTA ab AMICIS.||", "publisher": "Eichorn, Andreas", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Frankfurt/Oder", "source": "Clavius, Fabian  Clodwig, Johannes  Matthesius, Johannes: CARMINA GRATVLATORIA || IN HONOREM || ORNATISSIMI DO=||CTRINA, VIRTVTE ET HV-||manitate pre\u031cstantis iuuenis Dn. Iohannis || Matthesij Z\u00fclichensis, cum ipsi in ... || Marchionum Academia, Recto-||re ... || Ernesto Comite \u00e0 Regenstein ... || \u00e0 CL. Viro ... || Iodoco VVillichio ... || Decano, & publico phy-||sices Professore, Magisterij insignia || decernerentur.|| SCRIPTA ab AMICIS.||. Frankfurt/Oder  Berlin 1585", "dateClean": "1585", "lat": "52.3412273", "alternative": "nan", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}