{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Memoire Des K\u00f6nigl. Preu\u00dfischen Ministers im Haag, Herrn von Hellen, an Ihro Hochm\u00f6genden auf dasjenige, so der K\u00f6nigl. und Chur-S\u00e4chsische Minister den 29sten September \u00fcbergeben hat", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Memoire Des K\u00f6nigl. Preu\u00dfischen Ministers im Haag, Herrn von Hellen, an Ihro Hochm\u00f6genden auf dasjenige, so der K\u00f6nigl. und Chur-S\u00e4chsische Minister den 29sten September \u00fcbergeben hat. [S.l.]  Berlin 1756", "dateClean": "1756", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}