{"ppn": "PPN670375446", "dateClean": "1596", "title": "Domini || Ioachimi Schulenburgi, Reichar=||di Filij, Exequiae & Sepul=||tura.|| Des weiland Wol Edlen/ Gestrengen vnd || Ehrntvesten Herrn Joachim von der Schulenborg/|| R. S. S. Christliche/ L\u0153bliche vnd Ehrliche Besengnis/|| Grabefuerunge vnd Begrebnis:|| Durch || M. Vitum Smal\u00earum, Pfarhern zu Penckhun/|| So diesem Actui in der Person/ von Anfang bi\u00df zum || End stets beygewohnt/ glaubwirdig vnd || vlei\u00dfig beschrieben.|| ... ||", "creator": "Smaler, Veit  Colemann, Peter  Christian, Christian  Schulenburg, Joachim", "spatialClusterName": "Sedini", "spatialClean": "Stettin", "spatialRaw": "Stettin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Smaler, Veit  Colemann, Peter  Christian, Christian  Schulenburg, Joachim: Domini || Ioachimi Schulenburgi, Reichar=||di Filij, Exequiae & Sepul=||tura.|| Des weiland Wol Edlen/ Gestrengen vnd || Ehrntvesten Herrn Joachim von der Schulenborg/|| R. S. S. Christliche/ L\u0153bliche vnd Ehrliche Besengnis/|| Grabefuerunge vnd Begrebnis:|| Durch || M. Vitum Smal\u00earum, Pfarhern zu Penckhun/|| So diesem Actui in der Person/ von Anfang bi\u00df zum || End stets beygewohnt/ glaubwirdig vnd || vlei\u00dfig beschrieben.|| ... ||. Stettin  Berlin 1596", "publisher": "Kelner, Andreas (Erben)", "alternative": "nan", "lat": "40.852266", "lng": "8.815716", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}