{"spatialClusterName": "Wei\u00dfenfels", "creator": "Schreiter, Christoph Daniel", "spatialRaw": "Weissenfels", "title": "Gloria Scribae, Der L\u00f6bliche Cantzler", "publisher": "Br\u00fchl", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Weissenfels", "source": "Schreiter, Christoph Daniel: Gloria Scribae, Der L\u00f6bliche Cantzler  Aus dem 1. B. Mos. C. 49/ 18. Al\u00df des ... Hrn. Adam Samuel Freysteins/ Aus Zschornau/ derer Rechten ber\u00fchmten Doctoris ... Welcher Den 13. Aprilis itztlauffenden 1682. Jahres ... entschlaffen/ Daselbst in sein Erb-Begr\u00e4bn\u00fc\u00df beygesetzet/ Und darauff Sein Hochverdientes Leichen-Ehren-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df In Wurtzen gehalten ward/ In der Dom-Kirchen alda/ Bey ansehnlicher Volckreicher Versammlung f\u00fcrgestellet. Weissenfels  Berlin 1682", "dateClean": "1682", "lat": "51.1999793", "alternative": "Aus dem 1. B. Mos. C. 49/ 18. Al\u00df des ... Hrn. Adam Samuel Freysteins/ Aus Zschornau/ derer Rechten ber\u00fchmten Doctoris ... Welcher Den 13. Aprilis itztlauffenden 1682. Jahres ... entschlaffen/ Daselbst in sein Erb-Begr\u00e4bn\u00fc\u00df beygesetzet/ Und darauff Sein Hochverdientes Leichen-Ehren-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df In Wurtzen gehalten ward/ In der Dom-Kirchen alda/ Bey ansehnlicher Volckreicher Versammlung f\u00fcrgestellet", "lng": "11.9667857", "subject": "Historische Drucke"}