{"ppn": "PPN68968505X", "dateClean": "1615", "title": "Eine einf\u00e4ltige Leichpredigt/ Bey dem Adelichen und Christlichen Begrebnus/ des ... Joseph Adams von Reitzenstein/ uff Sch\u00f6nbergk/ M\u00fcnchenreuth/ Handhof/ Rauschenbergk/ und Talltitz [et]c.", "creator": "Dornn, Martin  Reitzenstein, Joseph Adam", "spatialClusterName": "Hof", "spatialClean": "Hof", "spatialRaw": "Hof", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Dornn, Martin  Reitzenstein, Joseph Adam: Eine einf\u00e4ltige Leichpredigt/ Bey dem Adelichen und Christlichen Begrebnus/ des ... Joseph Adams von Reitzenstein/ uff Sch\u00f6nbergk/ M\u00fcnchenreuth/ Handhof/ Rauschenbergk/ und Talltitz [et]c.  Welcher den 10. Ianuarii ... eingeschlaffen/ F\u00fcrder aber dessen vorblichener Leichnam in der Pfarrkirchen zum Sch\u00f6nbergk ... den 22. Ianuarii/ zu seinem Rhuebettlein begleitet und bestattet worden/ Im Jahr 1615. Seiner Gestreng alters im 47. weniger f\u00fcnff Monath und acht Tage. Hof  Berlin 1615", "publisher": "Pfeilschmidt", "alternative": "Welcher den 10. Ianuarii ... eingeschlaffen/ F\u00fcrder aber dessen vorblichener Leichnam in der Pfarrkirchen zum Sch\u00f6nbergk ... den 22. Ianuarii/ zu seinem Rhuebettlein begleitet und bestattet worden/ Im Jahr 1615. Seiner Gestreng alters im 47. weniger f\u00fcnff Monath und acht Tage", "lat": "50.3219015", "lng": "11.9178807", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}