{"ppn": "PPN683174231", "dateClean": "1673", "title": "Christ-Adeliche Leich-Predigt", "creator": "Fritze, Gabriel", "spatialClusterName": "Magdeburg", "spatialClean": "Magdeburg", "spatialRaw": "Magdeburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Fritze, Gabriel: Christ-Adeliche Leich-Predigt  Bey Hochansehnlicher Leich-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df Des Weyland HochWolEdelgebohrnen/ Gestrengen und Vesten Herrn Ludwigen von Asseburg/ Auff Falckenstein/ Neindorff und Peskendorff Erb- und Gerichts-Herren. Welcher am 17. 7br. dieses lauffenden Jahrs fr\u00fche Morgens zwischen 4. und 5. Uhren uff Seinem HochAdelichen Hause Neindorff sanfft und Seelig in GOtt entschlaffen/ Und darauff den 12. Novembr. in Begleitunge vieler HochAdel. und anderer Vornehmen Persohnen In der Kirchen zu Neindorff in Sein Erb-Begr\u00e4bni\u00dfe beygesetzet worden/ Gehalten. Magdeburg  Berlin 1673", "publisher": "M\u00fcller", "alternative": "Bey Hochansehnlicher Leich-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df Des Weyland HochWolEdelgebohrnen/ Gestrengen und Vesten Herrn Ludwigen von Asseburg/ Auff Falckenstein/ Neindorff und Peskendorff Erb- und Gerichts-Herren. Welcher am 17. 7br. dieses lauffenden Jahrs fr\u00fche Morgens zwischen 4. und 5. Uhren uff Seinem HochAdelichen Hause Neindorff sanfft und Seelig in GOtt entschlaffen/ Und darauff den 12. Novembr. in Begleitunge vieler HochAdel. und anderer Vornehmen Persohnen In der Kirchen zu Neindorff in Sein Erb-Begr\u00e4bni\u00dfe beygesetzet worden/ Gehalten", "lat": "52.1315889", "lng": "11.6399609", "textCluster": "9", "creatorCluster": "2646"}