{"spatialClusterName": "Zerbst", "creator": "D\u00fcrr, Johann", "spatialRaw": "Zerbst", "title": "Scutum Fidei Nobilissimum: Aller-Edelstes Glaubens-Schild/ Und in demselben Der Lebendige Erl\u00f6ser", "publisher": "Palm", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Zerbst", "source": "D\u00fcrr, Johann: Scutum Fidei Nobilissimum: Aller-Edelstes Glaubens-Schild/ Und in demselben Der Lebendige Erl\u00f6ser  Au\u00df den sch\u00f6nen Worten Hiobs/ Ich wei\u00df da\u00df mein Erl\u00f6ser lebet/ [et]c. Cap. XIX. v. 25, 26, 27. An des ... Casimir Dieterich Kragens ... Welcher in diese Welt gebohren/ Anno Christi 1615. d. 4. Decembr. und ... verstorben/ Anno 1667. d. 11. April. seines Alters 51. Jahr/ und 4. Monat. Letzten Ehren-Tage/ ... in der F\u00fcrstl. Schlo\u00df-Kirchen/ zu St. Bartholomei/ f\u00fcrgestellet und betrachtet. Zerbst  Berlin 1667", "dateClean": "1667", "lat": "51.9640308", "alternative": "Au\u00df den sch\u00f6nen Worten Hiobs/ Ich wei\u00df da\u00df mein Erl\u00f6ser lebet/ [et]c. Cap. XIX. v. 25, 26, 27. An des ... Casimir Dieterich Kragens ... Welcher in diese Welt gebohren/ Anno Christi 1615. d. 4. Decembr. und ... verstorben/ Anno 1667. d. 11. April. seines Alters 51. Jahr/ und 4. Monat. Letzten Ehren-Tage/ ... in der F\u00fcrstl. Schlo\u00df-Kirchen/ zu St. Bartholomei/ f\u00fcrgestellet und betrachtet", "lng": "12.0857291", "subject": "Historische Drucke"}