{"ppn": "PPN664684017", "dateClean": "1671", "title": "Der Bek\u00fcmmern\u00fcssen Artzeney In Der Erg\u00f6tzung G\u00f6ttlicher Tr\u00f6stungen/ Aus Psalm 94. v. 19.", "creator": "Spener, Philipp Jakob", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Frankfurt, Main", "spatialRaw": "[Frankfurt, Main]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Spener, Philipp Jakob: Der Bek\u00fcmmern\u00fcssen Artzeney In Der Erg\u00f6tzung G\u00f6ttlicher Tr\u00f6stungen/ Aus Psalm 94. v. 19.  Bey Ansehnlicher Leich-Beg\u00e4ngn\u00fcsz/ De\u00df ... Herrn Joh. Phil. Fleyschbeins von Kleeberg/ de\u00df Aeltern/ Gewesenen Sch\u00f6ffen und de\u00df Rahts dieser de\u00df Heil. Reichs Stadt Franckfurt am Mayn. Dessen verbliechener Leichnamb/ davon die Seele Sonntags den 21. May dieses 1671. Jahrs seelig zu ihrem Erl\u00f6ser auffgefahren/ folgenden Mittwoch/ war der 24. solches Monats/ in der Kirche zu S. Catharinen zu seiner Ruhestatt gebracht/ und ... daselbst eingesencket wurde/ der versambleten Gemeinde Gottes vorgetragen/ Und auff Begehren in Truck gegeben. [Frankfurt, Main]  Berlin 1671", "publisher": "Vogel", "alternative": "Bey Ansehnlicher Leich-Beg\u00e4ngn\u00fcsz/ De\u00df ... Herrn Joh. Phil. Fleyschbeins von Kleeberg/ de\u00df Aeltern/ Gewesenen Sch\u00f6ffen und de\u00df Rahts dieser de\u00df Heil. Reichs Stadt Franckfurt am Mayn. Dessen verbliechener Leichnamb/ davon die Seele Sonntags den 21. May dieses 1671. Jahrs seelig zu ihrem Erl\u00f6ser auffgefahren/ folgenden Mittwoch/ war der 24. solches Monats/ in der Kirche zu S. Catharinen zu seiner Ruhestatt gebracht/ und ... daselbst eingesencket wurde/ der versambleten Gemeinde Gottes vorgetragen/ Und auff Begehren in Truck gegeben", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "157"}