{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[", "title": "Publicandum. Es ist seit einiger Zeit mi\u00dff\u00e4llig bemerkt worden, da\u00df bey den Ziegeleyen in der Kurmark, ausser der ansehnlichen Erh\u00f6hung des Preises der Steine, auch noch die Formen der letztern von Zeit zu Zeit auf eine willk\u00fchrliche Art kleiner gemacht worden ...", "publisher": "Decker]", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Publicandum. Es ist seit einiger Zeit mi\u00dff\u00e4llig bemerkt worden, da\u00df bey den Ziegeleyen in der Kurmark, ausser der ansehnlichen Erh\u00f6hung des Preises der Steine, auch noch die Formen der letztern von Zeit zu Zeit auf eine willk\u00fchrliche Art kleiner gemacht worden ...  [Gegeben Berlin, den 5. Julii 1793]. [Berlin 1793", "dateClean": "1793", "lat": "nan", "alternative": "[Gegeben Berlin, den 5. Julii 1793]", "lng": "nan", "subject": "VD18 digital"}