{"ppn": "PPN657014451", "dateClean": "1678", "title": "Stand-Rede und Abdanckung/ Zu letzten Ehren Des HochEdlen/ Vesten/ [et]c. Herrn/ Herrn Joachim Ernst Bl\u00e4sendorffs/ Churf\u00fcrstl. Brandenburg: gewesenen General-Quartiermeisters/ auch Ober-Ingenieurs und Directoris aller Fortificationen und Bau-Sachen", "creator": "B\u00f6diker, Johann", "spatialClusterName": "C\u00f6lln", "spatialClean": "C\u00f6lln", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "B\u00f6diker, Johann: Stand-Rede und Abdanckung/ Zu letzten Ehren Des HochEdlen/ Vesten/ [et]c. Herrn/ Herrn Joachim Ernst Bl\u00e4sendorffs/ Churf\u00fcrstl. Brandenburg: gewesenen General-Quartiermeisters/ auch Ober-Ingenieurs und Directoris aller Fortificationen und Bau-Sachen  Als derselbe am 22. Septembr. 1677. in der Belagerung vor Stettin ... vom Feinde ... durchs Hertze geschossen ... ; ... am 21. Octobr. ... in der C\u00f6lnischen St. Peters Kirche beygesetzet worden. C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1678", "publisher": "Schultze", "alternative": "Als derselbe am 22. Septembr. 1677. in der Belagerung vor Stettin ... vom Feinde ... durchs Hertze geschossen ... ; ... am 21. Octobr. ... in der C\u00f6lnischen St. Peters Kirche beygesetzet worden", "lat": "51.1603114", "lng": "13.4877715", "textCluster": "9", "creatorCluster": "209"}