{"spatialClusterName": "None", "creator": "M\u016bs\u0101 Ibn-Y\u016bsuf Ibn-A\u1e25mad ad-Dima\u0161q\u012b \u0160araf-ad-D\u012bn Ibn-Ayyub,", "spatialRaw": "nan", "title": "K. ar-Rau\u1e0d al-\u02bd\u0101\u1e6dir f\u012bm\u0101 tayassiru min a\u1e2bb\u0101r Ahl al-qarn as-s\u0101bi\u02bd il\u0101 \u1e2bit\u0101m al-qarn al-\u02bd\u0101\u0161ir", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "M\u016bs\u0101 Ibn-Y\u016bsuf Ibn-A\u1e25mad ad-Dima\u0161q\u012b \u0160araf-ad-D\u012bn Ibn-Ayyub,: K. ar-Rau\u1e0d al-\u02bd\u0101\u1e6dir f\u012bm\u0101 tayassiru min a\u1e2bb\u0101r Ahl al-qarn as-s\u0101bi\u02bd il\u0101 \u1e2bit\u0101m al-qarn al-\u02bd\u0101\u0161ir. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Orientalische Handschriften"}