{"spatialClusterName": "Leipzig", "creator": "Oehler, Andreas", "spatialRaw": "Leipzig", "title": "Klaggesang bey dem fr\u00fchen Grabe des Herrn Georg Friedrich Johann Edlen von Leyser", "publisher": "B\u00fcttner", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Leipzig", "source": "Oehler, Andreas: Klaggesang bey dem fr\u00fchen Grabe des Herrn Georg Friedrich Johann Edlen von Leyser  Am 28sten Jenner, 1781. Leipzig  Berlin 1781", "dateClean": "1781", "lat": "51.3391827", "alternative": "Am 28sten Jenner, 1781", "lng": "12.3810549", "subject": "Historische Drucke"}