{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Gerlach, Christian", "spatialRaw": "Franckfurt am Mayn", "title": "Christianorum Officium Et Praemium, Oder Christliche Leich-Predigt/ Uber die Wort Joh. 12. v. 26. Wer mir dienen will/ der folge mir nach/ und wo ich bin/ [et]c. Bey der ... Sepultur De\u00df Herrn M. Johannis G\u00f6tzenii, Gewesenen Evangelischen Predigers und Senioris allhier", "publisher": "R\u00f6tel", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Franckfurt", "source": "Gerlach, Christian: Christianorum Officium Et Praemium, Oder Christliche Leich-Predigt/ Uber die Wort Joh. 12. v. 26. Wer mir dienen will/ der folge mir nach/ und wo ich bin/ [et]c. Bey der ... Sepultur De\u00df Herrn M. Johannis G\u00f6tzenii, Gewesenen Evangelischen Predigers und Senioris allhier  Welcher Sontags den 26. Septembris ... dieses 1652. Jahrs/ in dem au\u00dfgehenden 79. Jahr seines Alters/ den 29. eiusdem ... zur Erden bestattet worden. Franckfurt am Mayn  Berlin 1652", "dateClean": "1652", "lat": "52.3412273", "alternative": "Welcher Sontags den 26. Septembris ... dieses 1652. Jahrs/ in dem au\u00dfgehenden 79. Jahr seines Alters/ den 29. eiusdem ... zur Erden bestattet worden", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}