{"spatialClusterName": "None", "creator": "Warmund, Theophilus", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Judas der Verr\u00e4ther, Am Lutherischen Jubel-Jahre, Anno M DCC XVII.", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Warmund, Theophilus: Judas der Verr\u00e4ther, Am Lutherischen Jubel-Jahre, Anno M DCC XVII.  Bey einer Evangelischen Widerlegung Der Baghmegyeyschen sechs Motiven, so Ihn bewogen ein Papist zu werden ; Denen Verkehrten zu ihrer Bekehrung, den S\u00fcndern zur Besserung, den Schwachen zur St\u00e4rckung, den Recht-Gl\u00e4ubigen zur Befestigung, den Halsstarrigen zum Schrecken. [S.l.]  Berlin 1717", "dateClean": "1717", "lat": "nan", "alternative": "Bey einer Evangelischen Widerlegung Der Baghmegyeyschen sechs Motiven, so Ihn bewogen ein Papist zu werden ; Denen Verkehrten zu ihrer Bekehrung, den S\u00fcndern zur Besserung, den Schwachen zur St\u00e4rckung, den Recht-Gl\u00e4ubigen zur Befestigung, den Halsstarrigen zum Schrecken", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}