{"spatialClusterName": "None", "creator": "Neese, C.", "spatialRaw": "nan", "title": "Der Vegetarismus und die sociale Frage", "publisher": "Brieger", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Neese, C.: Der Vegetarismus und die sociale Frage  Vortrag, gehalten in der diesj\u00e4hrigen \u00f6ffentlichen Fr\u00fchjahrs-Versammlung des \"Vegetarischen Vereins\" zu Berlin. Berlin 1892", "dateClean": "1892", "lat": "nan", "alternative": "Vortrag, gehalten in der diesj\u00e4hrigen \u00f6ffentlichen Fr\u00fchjahrs-Versammlung des \"Vegetarischen Vereins\" zu Berlin", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}