{"ppn": "PPN630148562", "dateClean": "1713", "title": "Pro Memoria. Ihre K\u00f6nigliche Majest\u00e4t in Preussen haben mir in einem allergn\u00e4disten Rescript aus Alten Landsberg vom 29. Julii anbefohlen, denen alhier anwesenden vortrefflichen Gesantschafften geb\u00fchrend zu repr\u00e6sentiren, da\u00df es Reichs-kundig sey, wasgestalt des K\u00f6nigs von Dennemarck Majest\u00e4t festgestellt, dero Waffen, womit sie bi\u00dfhero die Mecklenburgische Lande zu beunruhigen,", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Einblattdrucke", "source": "Pro Memoria. Ihre K\u00f6nigliche Majest\u00e4t in Preussen haben mir in einem allergn\u00e4disten Rescript aus Alten Landsberg vom 29. Julii anbefohlen, denen alhier anwesenden vortrefflichen Gesantschafften geb\u00fchrend zu repr\u00e6sentiren, da\u00df es Reichs-kundig sey, wasgestalt des K\u00f6nigs von Dennemarck Majest\u00e4t festgestellt, dero Waffen, womit sie bi\u00dfhero die Mecklenburgische Lande zu beunruhigen,  ... nunmehro gegen die Brehmische Lande, ... zu wenden. .... [S.l.] 1713", "publisher": "nan", "alternative": "... nunmehro gegen die Brehmische Lande, ... zu wenden. ...", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}