{"ppn": "PPN664095623", "dateClean": "1689", "title": "Der Edle Reisende", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Der Edle Reisende  vorgestellet Au\u00df dem zwar kurtzen/ aber viel r\u00fchmliches begreiffenden Lebens-Wandel des ... Philipp Dietrichs von Bernhold/ Welcher in der/ vorigen Sommer im Jahr 1688. von der Venetianischen Armee vorgenommenen Belagerung vor Negropont/ mit einer hefftigen Kranckheit befallen worden/ und daselbst seine Lebens-Wallfahrt in Christo selig geschlossen; seines Alters nicht v\u00f6llig 28. Jahr. Stra\u00dfburg  Berlin 1689", "publisher": "Spoor", "alternative": "vorgestellet Au\u00df dem zwar kurtzen/ aber viel r\u00fchmliches begreiffenden Lebens-Wandel des ... Philipp Dietrichs von Bernhold/ Welcher in der/ vorigen Sommer im Jahr 1688. von der Venetianischen Armee vorgenommenen Belagerung vor Negropont/ mit einer hefftigen Kranckheit befallen worden/ und daselbst seine Lebens-Wallfahrt in Christo selig geschlossen; seines Alters nicht v\u00f6llig 28. Jahr", "lat": "48.584614", "lng": "7.7507127", "textCluster": "4248", "creatorCluster": "0"}