{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Spener, Philipp Jakob", "spatialRaw": "Franckfurt am Mayn", "title": "Der Glaubigen versicherung von ihrer seligkeit/ Au\u00df Rom. IIX, 38. 39.", "publisher": "Friedgen", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Franckfurt", "source": "Spener, Philipp Jakob: Der Glaubigen versicherung von ihrer seligkeit/ Au\u00df Rom. IIX, 38. 39.  Bey ansehnlicher Leich-beg\u00e4ngn\u00fcs/ Des ... Herrn Philipp Christian Ler\u00dfnern/ Gewe\u00dften \u00e4ltisten Sch\u00f6ffen und des Raths/ auch \u00e4ltisten Scholarchen, dieser des H. R\u00f6m. Reichs Statt Franckfurt/ Als dessen ... den 17. Aug. 1684. von der ... abgeforderten Seelen hinterlassener Leichnam ... den 21. in seine Ruhestatt zu S. Catharinen eingesencket wurde;. Franckfurt am Mayn  Berlin 1684", "dateClean": "1684", "lat": "52.3412273", "alternative": "Bey ansehnlicher Leich-beg\u00e4ngn\u00fcs/ Des ... Herrn Philipp Christian Ler\u00dfnern/ Gewe\u00dften \u00e4ltisten Sch\u00f6ffen und des Raths/ auch \u00e4ltisten Scholarchen, dieser des H. R\u00f6m. Reichs Statt Franckfurt/ Als dessen ... den 17. Aug. 1684. von der ... abgeforderten Seelen hinterlassener Leichnam ... den 21. in seine Ruhestatt zu S. Catharinen eingesencket wurde;", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}