{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Pro Memoria, So dem Hochl\u00f6blichen Chur-Mayntzischen Directorio nomine des Magistrats zu Regenspurg per Deputatos auf dasiger Chur- und F\u00fcrstlichen Herren Gesandten pro Memoria, wegen der-gegen Ihre Immunit\u00e9t gef\u00fchrter Beschwerden den 25. Martii, 1722. extradirt worden", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Pro Memoria, So dem Hochl\u00f6blichen Chur-Mayntzischen Directorio nomine des Magistrats zu Regenspurg per Deputatos auf dasiger Chur- und F\u00fcrstlichen Herren Gesandten pro Memoria, wegen der-gegen Ihre Immunit\u00e9t gef\u00fchrter Beschwerden den 25. Martii, 1722. extradirt worden. [S.l.] 1722", "dateClean": "1722", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}