{"ppn": "PPN604556195", "dateClean": "1738", "title": "Relation Der Privat-Conferentz, Welche Bey wehrendem Convent Der Protestirenden Evangelischen Chur-F\u00fcrsten und St\u00e4nde Zu Leipzig im Jahr 1631. im Monat Martio, Zwischen den anwesenden Chur-S\u00e4chsischen/ Chur-Brandenburgischen/ und F\u00fcrstlichen Hessischen Theologen gehalten worden", "creator": "Bergius, Johannes", "spatialClusterName": "Berlin", "spatialClean": "Berlin", "spatialRaw": "Berlin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Bergius, Johannes: Relation Der Privat-Conferentz, Welche Bey wehrendem Convent Der Protestirenden Evangelischen Chur-F\u00fcrsten und St\u00e4nde Zu Leipzig im Jahr 1631. im Monat Martio, Zwischen den anwesenden Chur-S\u00e4chsischen/ Chur-Brandenburgischen/ und F\u00fcrstlichen Hessischen Theologen gehalten worden  Nebenst einer Vorrede/ Darinn auff das jenige/ was Herr D. Matthias Ho\u00eb von Hoenegg ... in seiner Rettung/ de\u00dffal\u00df f\u00fcrgebracht/ geb\u00fcrlich geantwortet wird. Berlin  Berlin", "publisher": "Runge  Staatsbibliothek zu Berlin \u2013 Preu\u00dfischer Kulturbesitz, Germany", "alternative": "Nebenst einer Vorrede/ Darinn auff das jenige/ was Herr D. Matthias Ho\u00eb von Hoenegg ... in seiner Rettung/ de\u00dffal\u00df f\u00fcrgebracht/ geb\u00fcrlich geantwortet wird", "lat": "52.5170365", "lng": "13.3888599", "textCluster": "9", "creatorCluster": "500"}