{"spatialClusterName": "K\u00f6nigsberg", "creator": "Dach, Simon", "spatialRaw": "K\u00f6nigsberg", "title": "Klag- und Trost-Reimchen/ \u00fcber den Seligen zwar aber schmertzlichen Abschied aus dieser Welt/ Des ... Herrn Johann L\u00f6sels/ Der Philosophi und Medicin Doctors/ Anatomicae und Botanicae ... Professors bey dieser ... Hohen Schulen zu K\u00f6nigsberg", "publisher": "Reusner", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "K\u00f6nigsberg", "source": "Dach, Simon: Klag- und Trost-Reimchen/ \u00fcber den Seligen zwar aber schmertzlichen Abschied aus dieser Welt/ Des ... Herrn Johann L\u00f6sels/ Der Philosophi und Medicin Doctors/ Anatomicae und Botanicae ... Professors bey dieser ... Hohen Schulen zu K\u00f6nigsberg  Welcher im 48. Jahr seines Alters ... 1655. 30. Mertz ... eingeschlaffen/ und 4. Aprill darauff ... in der Thum-Kirchen ... eingebracht worden. K\u00f6nigsberg  Berlin 1655", "dateClean": "1655", "lat": "54.7066422", "alternative": "Welcher im 48. Jahr seines Alters ... 1655. 30. Mertz ... eingeschlaffen/ und 4. Aprill darauff ... in der Thum-Kirchen ... eingebracht worden", "lng": "20.5105166", "subject": "Historische Drucke"}