{"spatialClusterName": "D\u00fcsseldorf", "creator": "nan", "spatialRaw": "D\u00fcsseldorf", "title": "Oster-Gru\u00df!", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "D\u00fcsseldorf", "source": "Oster-Gru\u00df!  An unsere Verbandsbr\u00fcder im Felde. D\u00fcsseldorf  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "51.2254018", "alternative": "An unsere Verbandsbr\u00fcder im Felde", "lng": "6.7763137", "subject": "Krieg 1914 1918"}