{"ppn": "PPN643944494", "dateClean": "1678", "title": "Die Hoch-wertheste Kauffmanns-Perle/ Und Allerbeste Christen-Waar/ Au\u00df dem Joh. III. v. 6. Also hat Gott die Welt geliebet/ [et]c.", "creator": "Viccius, Friedrich", "spatialClusterName": "Bremen", "spatialClean": "Brieg", "spatialRaw": "Brieg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Viccius, Friedrich: Die Hoch-wertheste Kauffmanns-Perle/ Und Allerbeste Christen-Waar/ Au\u00df dem Joh. III. v. 6. Also hat Gott die Welt geliebet/ [et]c.  Nach den 3. Tag Octobr. de\u00df 1678. Jahres/ geschehenen Volckreichen Beerdigung/ De\u00df Weiland Edlen/ Wol-Ehrenvesten und Wolbenambten Hn. Adam \u00d6hmbs/ Vornehmen B\u00fcrgers und Kauffmanns in Bre\u00dflau/ Wie auch Kirchen- und Hospital-Vorstehers zu S. Bernhardin, In einer Trauer-Rede und Parentation Dem Seligen zum Nach-Ruhm/ den Betr\u00fcbten zum Trost gehalten. Brieg  Berlin 1678", "publisher": "Jacob", "alternative": "Nach den 3. Tag Octobr. de\u00df 1678. Jahres/ geschehenen Volckreichen Beerdigung/ De\u00df Weiland Edlen/ Wol-Ehrenvesten und Wolbenambten Hn. Adam \u00d6hmbs/ Vornehmen B\u00fcrgers und Kauffmanns in Bre\u00dflau/ Wie auch Kirchen- und Hospital-Vorstehers zu S. Bernhardin, In einer Trauer-Rede und Parentation Dem Seligen zum Nach-Ruhm/ den Betr\u00fcbten zum Trost gehalten", "lat": "53.0758196", "lng": "8.8071646", "textCluster": "3529", "creatorCluster": "7812"}