{"spatialClusterName": "Breslau", "creator": "nan", "spatialRaw": "Bre\u00dflau", "title": "Declaration des den 21ten Junii 1753. emanirten Allerh\u00f6chsten K\u00f6niglichen Edicts von Verm\u00e4chtn\u00fcssen ad Pias Causas", "publisher": "Korn", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Bre\u00dflau", "source": "Declaration des den 21ten Junii 1753. emanirten Allerh\u00f6chsten K\u00f6niglichen Edicts von Verm\u00e4chtn\u00fcssen ad Pias Causas  De Dato Berlin den 12ten Mart. 1754. Bre\u00dflau 1754", "dateClean": "1754", "lat": "51.1089776", "alternative": "De Dato Berlin den 12ten Mart. 1754", "lng": "17.0326689", "subject": "Historische Drucke"}