{"ppn": "PPN620939680", "dateClean": "1738", "title": "Ambon v\u00f3\u00f3r en na de ramp", "creator": "Balbian Verster, Jan Fran\u00e7ois Leopold de", "spatialClusterName": "Amsterdam", "spatialClean": "Amsterdam", "spatialRaw": "[Amsterdam]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Balbian Verster, Jan Fran\u00e7ois Leopold de: Ambon v\u00f3\u00f3r en na de ramp. [Amsterdam]  Berlin", "publisher": "Het Tijdschrift \"Eigen Haard\"  Staatsbibliothek zu Berlin \u2013 Preu\u00dfischer Kulturbesitz, Germany", "alternative": "nan", "lat": "52.3745403", "lng": "4.89797550561798", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}