{"ppn": "PPN654553521", "dateClean": "1621", "title": "Christliche Leich und EhrenPredigt/ Bey dem Begr\u00e4bni\u00df ... De\u00df ... Adam von Hannewaldt und Ecker\u00dfdorff/ auff Rotensirben/ Pil\u00dfnitz/ Schweinern/ J\u00e4schkittel und Gandaw ... Bischoffens zu Brixen und Bresslaw/ gewesen Raths", "creator": "Hermann, Zacharias", "spatialClusterName": "Breslau", "spatialClean": "Bre\u00dflaw", "spatialRaw": "Bre\u00dflaw  Bre\u00dflaw", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Hermann, Zacharias: Christliche Leich und EhrenPredigt/ Bey dem Begr\u00e4bni\u00df ... De\u00df ... Adam von Hannewaldt und Ecker\u00dfdorff/ auff Rotensirben/ Pil\u00dfnitz/ Schweinern/ J\u00e4schkittel und Gandaw ... Bischoffens zu Brixen und Bresslaw/ gewesen Raths  Dessen Todes verblichener Leichnam ... zur Erden bestattet/ und in sein Ruhbettlein gesetzt worden/ den 18. Augusti. Bre\u00dflaw  Bre\u00dflaw  Berlin 1621", "publisher": "Perfert  Eyring  Baumann", "alternative": "Dessen Todes verblichener Leichnam ... zur Erden bestattet/ und in sein Ruhbettlein gesetzt worden/ den 18. Augusti", "lat": "51.1089776", "lng": "17.0326689", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1572"}