{"spatialClusterName": "Lissa", "creator": "Ebersbach, Daniel", "spatialRaw": "Lissa", "title": "Weitschallende Klage \u00fcber Der Cedern Verlust/ Durch den Propheten Zachariam in seiner Weissagung Cap. XI. vers. 2. Dem Volck angedeutet", "publisher": "Bukk", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Lissa", "source": "Ebersbach, Daniel: Weitschallende Klage \u00fcber Der Cedern Verlust/ Durch den Propheten Zachariam in seiner Weissagung Cap. XI. vers. 2. Dem Volck angedeutet  und insonderheit Bey des ... Hn. Wolff Alexander von Stosch und Kreidelwitz/ Erb-Herrens auff Kreidelwitz/ Gr\u00e4ditz/ Altwasser/ Klein-Kotzen/ Kriegheyde ... K\u00f6nigl. Mann-Gerichts Assessoris, Landes-Eltesten und Landes-Bestellten des Gro\u00df-Glogauischen F\u00fcrstenthums/ Hoch-ansehnlichen Leich-Beg\u00e4ngni\u00df/ Den 8. Iulii Anno 1682. zu Raudten In einer Stand-Rede vor dem Altar mitleidend betrachtet .... Lissa  Berlin 1682", "dateClean": "1682", "lat": "51.8435636", "alternative": "und insonderheit Bey des ... Hn. Wolff Alexander von Stosch und Kreidelwitz/ Erb-Herrens auff Kreidelwitz/ Gr\u00e4ditz/ Altwasser/ Klein-Kotzen/ Kriegheyde ... K\u00f6nigl. Mann-Gerichts Assessoris, Landes-Eltesten und Landes-Bestellten des Gro\u00df-Glogauischen F\u00fcrstenthums/ Hoch-ansehnlichen Leich-Beg\u00e4ngni\u00df/ Den 8. Iulii Anno 1682. zu Raudten In einer Stand-Rede vor dem Altar mitleidend betrachtet ...", "lng": "16.5743712", "subject": "Historische Drucke"}