{"ppn": "PPN66446968X", "dateClean": "1772", "title": "Predigt am Jubel-Fest der franz\u00f6sischen Kirchen zu Berlin", "creator": "Erman, Jean Pierre", "spatialClusterName": "Berlin", "spatialClean": "Berlin", "spatialRaw": "Berlin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Erman, Jean Pierre: Predigt am Jubel-Fest der franz\u00f6sischen Kirchen zu Berlin  den 10ten Brach-Monats 1772. in der Werder-Kirche in hoher Gegenwart Ihrer Majest\u00e4ten der K\u00f6niginnen von Preu\u00dfen und von Schweden, wie auch der Prinze\u00dfinnen des K\u00f6nigl. Hauses gehalten. Berlin  Berlin 1772", "publisher": "Jasperd", "alternative": "den 10ten Brach-Monats 1772. in der Werder-Kirche in hoher Gegenwart Ihrer Majest\u00e4ten der K\u00f6niginnen von Preu\u00dfen und von Schweden, wie auch der Prinze\u00dfinnen des K\u00f6nigl. Hauses gehalten", "lat": "52.5170365", "lng": "13.3888599", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1775"}