{"spatialClusterName": "None", "creator": "Wokenius, Franciscus", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "M. Francisci Wokenii, Des K\u00f6nigl. Gymnasii zu Neu-Stettin itzigen Con-Rectoris, Eylfertige Gedancken, Von denen M\u00e4ngeln Der Pommerschen Historie Und Wie vielleicht am f\u00fcglichsten denenselben k\u00f6nte abgeholffen werden", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Wokenius, Franciscus: M. Francisci Wokenii, Des K\u00f6nigl. Gymnasii zu Neu-Stettin itzigen Con-Rectoris, Eylfertige Gedancken, Von denen M\u00e4ngeln Der Pommerschen Historie Und Wie vielleicht am f\u00fcglichsten denenselben k\u00f6nte abgeholffen werden  Womit er zugleich Alle geneigte G\u00f6nner und Freunde Auf den [8ten] Februarii, dieses 1720ten Jahres, Zu Anh\u00f6rung einiger Reden aus der Pom[m]erschen Historie, ergebenst einladet. [S.l.]  Berlin 1720", "dateClean": "1720", "lat": "nan", "alternative": "Womit er zugleich Alle geneigte G\u00f6nner und Freunde Auf den [8ten] Februarii, dieses 1720ten Jahres, Zu Anh\u00f6rung einiger Reden aus der Pom[m]erschen Historie, ergebenst einladet", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}