{"spatialClusterName": "Altenburg", "creator": "nan", "spatialRaw": "Alt. Stettin", "title": "Kindliche Pflicht", "publisher": "H\u00f6pfner", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Alt.", "source": "Kindliche Pflicht  Welche bey Beerdigung Des ... Hn. Caspar Dietloff von W\u00fclffen/ Ihrer K\u00f6nigl. Maytt. zu Schweden weyland hochverordneten Vor-Pommerischen Land-Rahts ... Ihres ... Vaters/ da Derselbe/ nachdem Er im Jahr 1674. am 16. Iulii durch sanfft- und seeligen Todt diese Welt gesegnet/ am 24. Aprilis im Jahr 1678. mit \u00f6ffentlichen Ceremonien/ welche die eingefallene Krieges-Unruhe bi\u00df daher aufgezogen/ beerdiget worden/ abstaten wollen Nachgenante beyde leidtragende S\u00f6hne. Alt. Stettin  Berlin 1678", "dateClean": "1678", "lat": "50.9852411", "alternative": "Welche bey Beerdigung Des ... Hn. Caspar Dietloff von W\u00fclffen/ Ihrer K\u00f6nigl. Maytt. zu Schweden weyland hochverordneten Vor-Pommerischen Land-Rahts ... Ihres ... Vaters/ da Derselbe/ nachdem Er im Jahr 1674. am 16. Iulii durch sanfft- und seeligen Todt diese Welt gesegnet/ am 24. Aprilis im Jahr 1678. mit \u00f6ffentlichen Ceremonien/ welche die eingefallene Krieges-Unruhe bi\u00df daher aufgezogen/ beerdiget worden/ abstaten wollen Nachgenante beyde leidtragende S\u00f6hne", "lng": "12.4340988", "subject": "Historische Drucke"}