{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Becmann, Johann Christoph", "spatialRaw": "Franckfurt an der Oder", "title": "Der bey Der Christl. Reformirten Gemeine zu Franckfurt an der Oder auffgerichteten Friderichs-Schule/ Am 1. Julii des Jahres 1694. Als Des ... Friderichs des Dritten/ Marckgrafen und Churf\u00fcrsten zu Brandenburg ... Hohem Geburts-Tage/ Geschehene Er\u00f6ffnung In Einer Stand-Rede Vor dem Neuen Schul-Hause kund gemachet", "publisher": "C\u00f6pselius", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Franckfurt", "source": "Becmann, Johann Christoph: Der bey Der Christl. Reformirten Gemeine zu Franckfurt an der Oder auffgerichteten Friderichs-Schule/ Am 1. Julii des Jahres 1694. Als Des ... Friderichs des Dritten/ Marckgrafen und Churf\u00fcrsten zu Brandenburg ... Hohem Geburts-Tage/ Geschehene Er\u00f6ffnung In Einer Stand-Rede Vor dem Neuen Schul-Hause kund gemachet. Franckfurt an der Oder  Berlin 1694", "dateClean": "1694", "lat": "52.3412273", "alternative": "nan", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}