{"spatialClusterName": "Zerbst", "creator": "nan", "spatialRaw": "Zerbst", "title": "Trauer- und Danck-Rede", "publisher": "Palm", "mediatype": "Other", "spatialClean": "Zerbst", "source": "Trauer- und Danck-Rede  Welche/ Als Der Hochseeligst-Verblichene C\u00f6rper/ Der ... Marien Elisabethen/ gebohrnen von G\u00f6rtzken/ Des ... Hn. Hansz Georgens von der Marwitz ... Ehe-Schatzes ... aus der Hoch-F\u00fcrstl. Residenz Zerbst/ nach dero Erb-Begr\u00e4bn\u00fcs zu Friedersdorff ... abgef\u00fchret worden. Zerbst 1685", "dateClean": "1685", "lat": "51.9640308", "alternative": "Welche/ Als Der Hochseeligst-Verblichene C\u00f6rper/ Der ... Marien Elisabethen/ gebohrnen von G\u00f6rtzken/ Des ... Hn. Hansz Georgens von der Marwitz ... Ehe-Schatzes ... aus der Hoch-F\u00fcrstl. Residenz Zerbst/ nach dero Erb-Begr\u00e4bn\u00fcs zu Friedersdorff ... abgef\u00fchret worden", "lng": "12.0857291", "subject": "Historische Drucke"}