{"ppn": "PPN68928618X", "dateClean": "1709", "title": "Nachdem Seine K\u00f6nigliche Majest\u00e4t in Preussen/ [et]c. Unser allergn\u00e4digster K\u00f6nig und Herr, mi\u00dff\u00e4llig vernommen/ da\u00df einige Magistr\u00e4te in St\u00e4dten/ Gerichts-Obrigkeiten/ Beambte/ Prediger/ Schultzen/ K\u00fcster und andere, denen P\u00e4sse zu ertheilen aufm Lande zukommet ... Signatum C\u00f6lln an der Spree/ den 3. Octobr. 1709. Friderich.", "creator": "Friedrich I. <Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,", "spatialClusterName": "Berlin", "spatialClean": "C\u00f6lln, Spree", "spatialRaw": "[C\u00f6lln, Spree]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Friedrich I. <Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,: Nachdem Seine K\u00f6nigliche Majest\u00e4t in Preussen/ [et]c. Unser allergn\u00e4digster K\u00f6nig und Herr, mi\u00dff\u00e4llig vernommen/ da\u00df einige Magistr\u00e4te in St\u00e4dten/ Gerichts-Obrigkeiten/ Beambte/ Prediger/ Schultzen/ K\u00fcster und andere, denen P\u00e4sse zu ertheilen aufm Lande zukommet ... Signatum C\u00f6lln an der Spree/ den 3. Octobr. 1709. Friderich.. [C\u00f6lln, Spree]  Berlin 1709", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "52.5170365", "lng": "13.3888599", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1215"}