{"ppn": "PPN627850065", "dateClean": "1712", "title": "Abermahliges Memoriale An das Hoch-prei\u00dflich-Evangelische Corpus, Von der s\u00e4mbtlich Evangelischen Gemeinde zu Planich, Biebelsheim und Ippesheim, in der Graffschafft Falckenstein", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Ilbesheim", "spatialClean": "Ilbesheim", "spatialRaw": "Ilbesheim", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Abermahliges Memoriale An das Hoch-prei\u00dflich-Evangelische Corpus, Von der s\u00e4mbtlich Evangelischen Gemeinde zu Planich, Biebelsheim und Ippesheim, in der Graffschafft Falckenstein  Contra den Pr\u00e4laten aufm St. Jacobs-Berg zu Mayntz, und den Chur-Pf\u00e4ltzischen Regierungs-Rath und Truchsassen Rittmayern zu Creutzenach. Die Religions-Beeintr\u00e4chtigungen betreffend ; [Ilbesheim auf dem gleichen in der Graffschafft Falckenstein, den 30. Dec. Anno 1712.]. Ilbesheim 1712", "publisher": "nan", "alternative": "Contra den Pr\u00e4laten aufm St. Jacobs-Berg zu Mayntz, und den Chur-Pf\u00e4ltzischen Regierungs-Rath und Truchsassen Rittmayern zu Creutzenach. Die Religions-Beeintr\u00e4chtigungen betreffend ; [Ilbesheim auf dem gleichen in der Graffschafft Falckenstein, den 30. Dec. Anno 1712.]", "lat": "49.6908214", "lng": "8.0762845", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}