{"ppn": "PPN654100608", "dateClean": "1643", "title": "Requies Animae, Das ist/ Der Seelen Ruhe/ Au\u00df dem VII. Vers. Psalm. CXVI. Bey ... Sepultur Des ... Johannis Aeschardi, Der L\u00f6blichen Man\u00dffeldischen Graffschafft Superintendentis Generalis, wie auch des gesambten Gr\u00e4fflichen Consistorii in Ei\u00dfleben Wolverordneten Praesidis", "creator": "St\u00f6cker, Jakob", "spatialClusterName": "Eisleben", "spatialClean": "Ei\u00dfleben", "spatialRaw": "Ei\u00dfleben", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "St\u00f6cker, Jakob: Requies Animae, Das ist/ Der Seelen Ruhe/ Au\u00df dem VII. Vers. Psalm. CXVI. Bey ... Sepultur Des ... Johannis Aeschardi, Der L\u00f6blichen Man\u00dffeldischen Graffschafft Superintendentis Generalis, wie auch des gesambten Gr\u00e4fflichen Consistorii in Ei\u00dfleben Wolverordneten Praesidis  welcher in Christo selig entschlaffen/ den 4. Ianuarii dieses 1643. Jahrs/ und folgends den 8. dieses/ war der Sontag nach dem Newen Jahr/ zur Vesper auff dem Gottes-Acker der Alten Stadt Ei\u00dfleben ... zur Erden bestattet worden. Ei\u00dfleben  Berlin 1643", "publisher": "Gaubisch", "alternative": "welcher in Christo selig entschlaffen/ den 4. Ianuarii dieses 1643. Jahrs/ und folgends den 8. dieses/ war der Sontag nach dem Newen Jahr/ zur Vesper auff dem Gottes-Acker der Alten Stadt Ei\u00dfleben ... zur Erden bestattet worden", "lat": "51.507348", "lng": "11.5518506104451", "textCluster": "9", "creatorCluster": "7098"}