{"ppn": "PPN689544529", "dateClean": "1738", "title": "Vl\u00e4mischer Sprachf\u00fchrer", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Berlin", "spatialClean": "Berlin", "spatialRaw": "Berlin [u.a.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Vl\u00e4mischer Sprachf\u00fchrer  zum Gebrauch vornehmlich f\u00fcr die deutschen Soldaten und Beamten in Belgien. Berlin [u.a.]  Berlin", "publisher": "Stilke", "alternative": "zum Gebrauch vornehmlich f\u00fcr die deutschen Soldaten und Beamten in Belgien", "lat": "52.5170365", "lng": "13.3888599", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}