{"ppn": "PPN687812682", "dateClean": "1745", "title": "Remarques D'Un V\u00e9ritable Allemand, Sur Celles D'Un Soi-Disant Bon Patriote Allemand, Sur L'\u00c9crit Intitul\u00e9 Expos\u00e9 Des Motifs", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Remarques D'Un V\u00e9ritable Allemand, Sur Celles D'Un Soi-Disant Bon Patriote Allemand, Sur L'\u00c9crit Intitul\u00e9 Expos\u00e9 Des Motifs  Qui ont oblig\u00e9 le Roi de Prusse de donner des Troupes auxiliaires \u00e0 l'Empereur ; Cette belle Pi\u00e9ce porte tous les caract\u00e8res des Libelles diffamatoires: il n'y a pas jusqu'au lieu de l'impression, & le nom de l'Imprimeur, qui n'y ressemblent parfaitement. On la donne comme imprim\u00e9e \u00e0 Cologne, chez Pierre Marteau, sans doute parce qu'on en a eu honte, & pour se menager le moyen de la desavouer en cas de besoin. [S.l.]  Berlin 1745", "publisher": "nan", "alternative": "Qui ont oblig\u00e9 le Roi de Prusse de donner des Troupes auxiliaires \u00e0 l'Empereur ; Cette belle Pi\u00e9ce porte tous les caract\u00e8res des Libelles diffamatoires: il n'y a pas jusqu'au lieu de l'impression, & le nom de l'Imprimeur, qui n'y ressemblent parfaitement. On la donne comme imprim\u00e9e \u00e0 Cologne, chez Pierre Marteau, sans doute parce qu'on en a eu honte, & pour se menager le moyen de la desavouer en cas de besoin", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}