{"ppn": "PPN633613991", "dateClean": "1676", "title": "Als Der Hoch-Edelgeborne/ Gestreng- und Veste Herr Johann Casimir von Schk\u00f6len/ Auff Gro\u00dfensalza und Gl\u00f6the Erbherr durch einen unvermuteten Hintrit am 4. Augusti dieses itzt lauffenden 1676sten Jahres Dessen Hertzgeliebte Frau Mutter und gantze Freundschafft in ein nachdr\u00fcckliches und hertzr\u00fchrendes Leidwesen setzte/ Wolten ... in diesen wenigen Zeilen mit Gottergebenen Trost-Gedancken erschienen ... Des hochseeligst Verstorbenen in Jena vormals gewesene s\u00e4mtliche Tisch-Compagnons", "creator": "nan", "spatialClusterName": "C\u00f6then", "spatialClean": "C\u00f6then", "spatialRaw": "C\u00f6then", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Als Der Hoch-Edelgeborne/ Gestreng- und Veste Herr Johann Casimir von Schk\u00f6len/ Auff Gro\u00dfensalza und Gl\u00f6the Erbherr durch einen unvermuteten Hintrit am 4. Augusti dieses itzt lauffenden 1676sten Jahres Dessen Hertzgeliebte Frau Mutter und gantze Freundschafft in ein nachdr\u00fcckliches und hertzr\u00fchrendes Leidwesen setzte/ Wolten ... in diesen wenigen Zeilen mit Gottergebenen Trost-Gedancken erschienen ... Des hochseeligst Verstorbenen in Jena vormals gewesene s\u00e4mtliche Tisch-Compagnons. C\u00f6then  Berlin 1676", "publisher": "F\u00fcrstl. Druckerey", "alternative": "nan", "lat": "52.793057", "lng": "13.9355243", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}