{"spatialClusterName": "Bremen", "creator": "nan", "spatialRaw": "Bremen", "title": "Rosen/ die im Himmel bl\u00fchen/ Seind befreyt von allen M\u00fchen!", "publisher": "Villiers", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Bremen", "source": "Rosen/ die im Himmel bl\u00fchen/ Seind befreyt von allen M\u00fchen!  Freudige Himmels Reisz/ Der ... Fr. Susanna von Rheden/ gebornen Herrewins/ Des ... Herrn Johann Von Rheden ... Hertzvielgeliebten nachgelassenen Fr. Wittiben; Diese/ nach dem sie im Jahr Christi 1613 den 13 Tag Monats Januarii ... in diese Welt gezeuget ... den 2. Tag Decembers lauffenden 1663 Jahrs ... verstorben ... ihres Alters im 59sten Jahr; Deren C\u00f6rper drauf den 5 Tag jetzt gemelten Monats ... in dero Erbbegr\u00e4bni\u00df in St. Ansgarten Kirchen ... gesetzet worden. Bremen  Berlin 1663", "dateClean": "1663", "lat": "53.0758196", "alternative": "Freudige Himmels Reisz/ Der ... Fr. Susanna von Rheden/ gebornen Herrewins/ Des ... Herrn Johann Von Rheden ... Hertzvielgeliebten nachgelassenen Fr. Wittiben; Diese/ nach dem sie im Jahr Christi 1613 den 13 Tag Monats Januarii ... in diese Welt gezeuget ... den 2. Tag Decembers lauffenden 1663 Jahrs ... verstorben ... ihres Alters im 59sten Jahr; Deren C\u00f6rper drauf den 5 Tag jetzt gemelten Monats ... in dero Erbbegr\u00e4bni\u00df in St. Ansgarten Kirchen ... gesetzet worden", "lng": "8.8071646", "subject": "Historische Drucke"}