{"ppn": "PPN683357441", "dateClean": "1691", "title": "Letztes Ehren-Ged\u00e4chtn\u00fcs Des Wohl-Edlen und Vesten Hrn. Han\u00df Heinrich H\u00f6pners/ Auff Korpitzsch/ Oetsch und Alt-Oschatz/ Chur-F\u00fcrstl. Durchl. zu Sachsen ... wohlbestallt-gewesenen Cammer-Commissarii und Ambts-Voigts zu Oschatz/ Als Er nach Gottes heiligen Willen am verwichenen 25. Januarii/ des 1691sten Jahres ... von dieser Zeitligkeit abgefordert/ und den 2. Februarii ... beerdiget wurde/ Auffgerichtet von Dessen betr\u00fcbt-hinterlassenen S\u00f6hnen und Enckeln", "creator": "H\u00f6pner, Johann Heinrich  H\u00f6pner, Johann Heinrich  H\u00f6pner, Johann Friedlieb  Dedekindus, Joh. Gottlieb  Dornbl\u00fcth, Carl Heinrich  H\u00f6pner, Johann Gottfried", "spatialClusterName": "Dresden", "spatialClean": "Dre\u00dfden", "spatialRaw": "Dre\u00dfden", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "H\u00f6pner, Johann Heinrich  H\u00f6pner, Johann Heinrich  H\u00f6pner, Johann Friedlieb  Dedekindus, Joh. Gottlieb  Dornbl\u00fcth, Carl Heinrich  H\u00f6pner, Johann Gottfried: Letztes Ehren-Ged\u00e4chtn\u00fcs Des Wohl-Edlen und Vesten Hrn. Han\u00df Heinrich H\u00f6pners/ Auff Korpitzsch/ Oetsch und Alt-Oschatz/ Chur-F\u00fcrstl. Durchl. zu Sachsen ... wohlbestallt-gewesenen Cammer-Commissarii und Ambts-Voigts zu Oschatz/ Als Er nach Gottes heiligen Willen am verwichenen 25. Januarii/ des 1691sten Jahres ... von dieser Zeitligkeit abgefordert/ und den 2. Februarii ... beerdiget wurde/ Auffgerichtet von Dessen betr\u00fcbt-hinterlassenen S\u00f6hnen und Enckeln. Dre\u00dfden  Berlin 1691", "publisher": "Riedel", "alternative": "nan", "lat": "51.0493286", "lng": "13.7381437", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}