{"spatialClusterName": "Dresden", "creator": "Reich, Paulus  Herdegen, Georg Wilhelm Sebastian", "spatialRaw": "Dre\u00dfden", "title": "Als Dem Hoch-Edel-Gebohrnen/ Gestrengen und Vesten/ Herrn Georg Wilhelm Sebastian von Heerdegen auff Pratzschwitz/ Churfl. Durchl. zu Sachsen [et]c. wolbestalten Land-J\u00e4ger-Meister de\u00df Chur-Mei\u00dfnisch- und Leipzigischen Creysses/ auch Cammer-Junckern/ Sein Christ-Adelich angestelltes Leich-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df Dem 14. Augusti, de\u00df 1662sten Jahrs in Dre\u00dfden Hoch-Ansehnlich gehalten wurde", "publisher": "Bergen", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Dre\u00dfden", "source": "Reich, Paulus  Herdegen, Georg Wilhelm Sebastian: Als Dem Hoch-Edel-Gebohrnen/ Gestrengen und Vesten/ Herrn Georg Wilhelm Sebastian von Heerdegen auff Pratzschwitz/ Churfl. Durchl. zu Sachsen [et]c. wolbestalten Land-J\u00e4ger-Meister de\u00df Chur-Mei\u00dfnisch- und Leipzigischen Creysses/ auch Cammer-Junckern/ Sein Christ-Adelich angestelltes Leich-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df Dem 14. Augusti, de\u00df 1662sten Jahrs in Dre\u00dfden Hoch-Ansehnlich gehalten wurde. Dre\u00dfden  Berlin 1662", "dateClean": "1662", "lat": "51.0493286", "alternative": "nan", "lng": "13.7381437", "subject": "Historische Drucke"}