{"ppn": "PPN667648011", "dateClean": "1620", "title": "Leichpredigt Au\u00df des gew\u00f6hnlichen Grablieds Ver\u00dflein. Sein Jamer/ Tr\u00fcbsal/ und Elend/ Ist komen zu eim selign End: Er hatt getragen Christi Joch/ Ist gestorben/ und lebet noch", "creator": "M\u00f6nchmeier, Daniel", "spatialClusterName": "Eisleben", "spatialClean": "Ei\u00dfleben", "spatialRaw": "Ei\u00dfleben", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "M\u00f6nchmeier, Daniel: Leichpredigt Au\u00df des gew\u00f6hnlichen Grablieds Ver\u00dflein. Sein Jamer/ Tr\u00fcbsal/ und Elend/ Ist komen zu eim selign End: Er hatt getragen Christi Joch/ Ist gestorben/ und lebet noch  Beym Begr\u00e4bn\u00fc\u00df Der ... Matronen. Elisabethae Annae; Des ... Herrn/ Johann Wonnen/ F\u00fcrnehmen B\u00fcrges und Pfanherrn zu Franckenhausen ... Hau\u00dffrawen. Welche den 4. Decembris Anno 1619. Nachts zwischen 1 und 2 Uhr ... entschlaffen/ und den 6. Decembr. ... bestattet. Ei\u00dfleben  Berlin 1620", "publisher": "K\u00fchne", "alternative": "Beym Begr\u00e4bn\u00fc\u00df Der ... Matronen. Elisabethae Annae; Des ... Herrn/ Johann Wonnen/ F\u00fcrnehmen B\u00fcrges und Pfanherrn zu Franckenhausen ... Hau\u00dffrawen. Welche den 4. Decembris Anno 1619. Nachts zwischen 1 und 2 Uhr ... entschlaffen/ und den 6. Decembr. ... bestattet", "lat": "51.507348", "lng": "11.5518506104451", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}