{"ppn": "PPN630209359", "dateClean": "1770", "title": "Pro Memoria sammt darinn ganz klar entdeckten Ungrund des so betitelten vertheidigten Grundes des an die allgemeine Reichs-Versammlung genommenen Recursus wider die fortgesetzte Reichshofr\u00e4thliche Erk\u00e4nntnisse und ein zu deren Rechtfertigung unter der Hand verbreitetes Pro Memoria, vom 20ten J\u00e4nner laufenden Jahrs in Sachen der Reichs-Ritterschaft am niedern Rheinstrom, und deren Freyherren von Sickingen entgegen Se. Churf\u00fcrstliche Durchleucht zu Pfalz, und Dero Sponheimische F\u00fcrstliche Herren Agnaten Pfalz-Zweybr\u00fccken, Baaden-Baaden, und Baaden-Durlach, die Herrschaft Ebernburg an der Nohe betreffend", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Pro Memoria sammt darinn ganz klar entdeckten Ungrund des so betitelten vertheidigten Grundes des an die allgemeine Reichs-Versammlung genommenen Recursus wider die fortgesetzte Reichshofr\u00e4thliche Erk\u00e4nntnisse und ein zu deren Rechtfertigung unter der Hand verbreitetes Pro Memoria, vom 20ten J\u00e4nner laufenden Jahrs in Sachen der Reichs-Ritterschaft am niedern Rheinstrom, und deren Freyherren von Sickingen entgegen Se. Churf\u00fcrstliche Durchleucht zu Pfalz, und Dero Sponheimische F\u00fcrstliche Herren Agnaten Pfalz-Zweybr\u00fccken, Baaden-Baaden, und Baaden-Durlach, die Herrschaft Ebernburg an der Nohe betreffend  Mit Anlagen a Lit. F. bis K. beydes inclusive. [S.l.] 1770", "publisher": "nan", "alternative": "Mit Anlagen a Lit. F. bis K. beydes inclusive", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}