{"ppn": "PPN684271761", "dateClean": "1726", "title": "Den Nahmen der Gl\u00e4ubigen als den recht grossen Nahmen vor Gott, Wollte, Als Der ... Herr Johann Friederich, Freyherr Bachoff von Echt, ... als ein Gl\u00e4ubiger nach ausgestandener kurtzen Maladie, im 84sten Jahre Seines Ruhm-w\u00fcrdigen Alters, In Gotha, den 27. Octobr. 1726. ... verschieden, in einer darauf, d. I. Advent. allhier gehaltenen Ged\u00e4chtnis-Predigt, \u00fcber vorgelegten Text, Rom. V. v. 1.2. ... einf\u00e4ltig zeigen Johann Michael B\u00e4\u00dfke, Pfarrer in Wintersdorff", "creator": "B\u00e4\u00dfke, Johann Michael", "spatialClusterName": "Gotha", "spatialClean": "Gotha", "spatialRaw": "Gotha", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "B\u00e4\u00dfke, Johann Michael: Den Nahmen der Gl\u00e4ubigen als den recht grossen Nahmen vor Gott, Wollte, Als Der ... Herr Johann Friederich, Freyherr Bachoff von Echt, ... als ein Gl\u00e4ubiger nach ausgestandener kurtzen Maladie, im 84sten Jahre Seines Ruhm-w\u00fcrdigen Alters, In Gotha, den 27. Octobr. 1726. ... verschieden, in einer darauf, d. I. Advent. allhier gehaltenen Ged\u00e4chtnis-Predigt, \u00fcber vorgelegten Text, Rom. V. v. 1.2. ... einf\u00e4ltig zeigen Johann Michael B\u00e4\u00dfke, Pfarrer in Wintersdorff. Gotha 1726", "publisher": "Reyher", "alternative": "nan", "lat": "50.9462725", "lng": "10.6945265", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}