{"spatialClusterName": "Fulda", "creator": "Adolphus,", "spatialRaw": "Fuldae", "title": "Supplementum Breviarii, Seu Propria Sanctorum Patronorum Officia Principalis Basilic\u00e6 Fuldensis, usu immemorabili celebrata, Un\u00e0 cum Officiis Sanctorum novissimis pro toto Ordine SS. Patriarch\u00e6 Benedicti \u00e0 S. R. C. approbatis. Iussu, Et Authoritate Reverendissimi, et Celsissimi Domini D. Adolphi, S.R.I. Principis, Inclyt\u00e6 Et Immediat\u00e6 Ecclesi\u00e6 Fuldensis Abbatis, Div\u00e6 August\u00e6 Archi-Cancellarii, per Germaniam. & Galliam Primatis &c.", "publisher": "K\u00f6ss", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Fuldae", "source": "Adolphus,: Supplementum Breviarii, Seu Propria Sanctorum Patronorum Officia Principalis Basilic\u00e6 Fuldensis, usu immemorabili celebrata, Un\u00e0 cum Officiis Sanctorum novissimis pro toto Ordine SS. Patriarch\u00e6 Benedicti \u00e0 S. R. C. approbatis. Iussu, Et Authoritate Reverendissimi, et Celsissimi Domini D. Adolphi, S.R.I. Principis, Inclyt\u00e6 Et Immediat\u00e6 Ecclesi\u00e6 Fuldensis Abbatis, Div\u00e6 August\u00e6 Archi-Cancellarii, per Germaniam. & Galliam Primatis &c.. Fuldae  Berlin 1732", "dateClean": "1732", "lat": "50.5521486", "alternative": "nan", "lng": "9.676511", "subject": "Historische Drucke"}