{"spatialClusterName": "Veste", "creator": "Mencel, Joachim", "spatialRaw": "Veste C\u00fcstrin", "title": "Das t\u00e4gliche Aufseyn und Wahlfahrten der Kinder Gottes/ Aus dem Sichem dieser Welt/ zu dem him[m]lischen Bethel", "publisher": "S\u00f6hnicke", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Veste", "source": "Mencel, Joachim: Das t\u00e4gliche Aufseyn und Wahlfahrten der Kinder Gottes/ Aus dem Sichem dieser Welt/ zu dem him[m]lischen Bethel  Bey dem Leich-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ Des ... Herren Adam Friderichs Striepens/ Weyland Chur-F\u00fcrstl. Brandenburgischen wohlverdienetem Neu-M\u00e4rckischem Regierung-Rathes/ und Lehen-Secretarii alhier in C\u00fcstrin. Veste C\u00fcstrin  Berlin 1669", "dateClean": "1669", "lat": "51.0275402", "alternative": "Bey dem Leich-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ Des ... Herren Adam Friderichs Striepens/ Weyland Chur-F\u00fcrstl. Brandenburgischen wohlverdienetem Neu-M\u00e4rckischem Regierung-Rathes/ und Lehen-Secretarii alhier in C\u00fcstrin", "lng": "7.5219197", "subject": "Historische Drucke"}