{"spatialClusterName": "Eisleben", "creator": "Emmerling, Michael", "spatialRaw": "Ei\u00dfleben", "title": "Threnodia, Oder Traur-Klage Des HochAdelichen Hagnischen Hauses/ \u00fcber Ihre Vier Leichen/ aus den Klagliedern Jerem. cap. 5. v. 16. 17. Die Krohne unsers H\u00e4upts ist abgefallen/", "publisher": "Koch", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Ei\u00dfleben", "source": "Emmerling, Michael: Threnodia, Oder Traur-Klage Des HochAdelichen Hagnischen Hauses/ \u00fcber Ihre Vier Leichen/ aus den Klagliedern Jerem. cap. 5. v. 16. 17. Die Krohne unsers H\u00e4upts ist abgefallen/  In einer Christl. LeichPredigt Als ... Heinrich von Hagen/ auff Berga/ der Krohn Schweden wohlmeritirte Majeur, Inhaber des Gr\u00e4ffl. Man\u00dffeld. OberAmpts Ei\u00dfleben/ Nach dem Er den 28. Novembr. abgewichenes 1664sten Jahrs ... verstorben/ nebenst seinen vor desen auch seel. verstorbenen HochAdelichen Eltern und einen T\u00f6chterlein/ Mit ansehnlichen Christl. Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ den 23. Ianuar. des 1665. Jahrs beehret worden/. Ei\u00dfleben  Berlin 1665", "dateClean": "1665", "lat": "51.507348", "alternative": "In einer Christl. LeichPredigt Als ... Heinrich von Hagen/ auff Berga/ der Krohn Schweden wohlmeritirte Majeur, Inhaber des Gr\u00e4ffl. Man\u00dffeld. OberAmpts Ei\u00dfleben/ Nach dem Er den 28. Novembr. abgewichenes 1664sten Jahrs ... verstorben/ nebenst seinen vor desen auch seel. verstorbenen HochAdelichen Eltern und einen T\u00f6chterlein/ Mit ansehnlichen Christl. Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ den 23. Ianuar. des 1665. Jahrs beehret worden/", "lng": "11.5518506104451", "subject": "Historische Drucke"}