{"spatialClusterName": "Posen", "creator": "nan", "spatialRaw": "Posen", "title": "Edict wegen des S\u00fcdpreussischen Incolats oder wegen Besitzf\u00e4higkeit zu adlichen G\u00fctern in S\u00fcdpreussen", "publisher": "Decker", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Posen", "source": "Edict wegen des S\u00fcdpreussischen Incolats oder wegen Besitzf\u00e4higkeit zu adlichen G\u00fctern in S\u00fcdpreussen  [Berlin, den 16ten May 1794]. Posen 1794", "dateClean": "1794", "lat": "52.4082663", "alternative": "[Berlin, den 16ten May 1794]", "lng": "16.9335199", "subject": "Historische Drucke"}