{"spatialClusterName": "C\u00f6llen", "creator": "B\u00f6diker, Johann", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "title": "Knecht Gottes/ Der zum Abendmahl eingeladen/ Wird Bey Thr\u00e4nen-voller Leich-Bestattung Herrn Christoph. Becherers/ Weyland Treufleissigen Predigers und Archidiaconi zu Wrietzen an der Oder/ Am 5. Iunii 1692 ... In einer Stand-Rede und Abdanckung Wehm\u00fcthig beschrieben", "publisher": "Liebpert", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "C\u00f6lln", "source": "B\u00f6diker, Johann: Knecht Gottes/ Der zum Abendmahl eingeladen/ Wird Bey Thr\u00e4nen-voller Leich-Bestattung Herrn Christoph. Becherers/ Weyland Treufleissigen Predigers und Archidiaconi zu Wrietzen an der Oder/ Am 5. Iunii 1692 ... In einer Stand-Rede und Abdanckung Wehm\u00fcthig beschrieben. C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1692", "dateClean": "1692", "lat": "51.7745148", "alternative": "nan", "lng": "-8.4718024", "subject": "Historische Drucke"}