{"spatialClusterName": "Wolfenb\u00fcttel", "creator": "nan", "spatialRaw": "Wolffenb\u00fcttel", "title": "Von Gottes Gnaden Wir Ludewig Rudolph, Hertzog zu Braunschweig und L\u00fcneburg, [et]c. F\u00fcgen hiemit jederm\u00e4nniglich zu wissen: Wasgestalt die R\u00f6m. Kayserl. Majest\u00e4t Unser Allergn\u00e4digster Herr, nach vorhergegangenem einm\u00fcthigen Schlu\u00df und Gutachten der Reichs-Versam[m]lung zu Regensburg, und nach dem wider die Cronen Frankreich und Sardinien als Hertzogen zu Savoyen und deren Alliirte declarirten Reichs-Kriege, wegen derer in Feindlichen Krieges-Diensten stehenden Reichs-Vasallen und Unterthanen nachgeschriebene Kayserl. Avocatoria ergehen zu lassen ...", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Wolffenb\u00fcttel", "source": "Von Gottes Gnaden Wir Ludewig Rudolph, Hertzog zu Braunschweig und L\u00fcneburg, [et]c. F\u00fcgen hiemit jederm\u00e4nniglich zu wissen: Wasgestalt die R\u00f6m. Kayserl. Majest\u00e4t Unser Allergn\u00e4digster Herr, nach vorhergegangenem einm\u00fcthigen Schlu\u00df und Gutachten der Reichs-Versam[m]lung zu Regensburg, und nach dem wider die Cronen Frankreich und Sardinien als Hertzogen zu Savoyen und deren Alliirte declarirten Reichs-Kriege, wegen derer in Feindlichen Krieges-Diensten stehenden Reichs-Vasallen und Unterthanen nachgeschriebene Kayserl. Avocatoria ergehen zu lassen ...  [Geben in Unser Vestung Wolffenb\u00fcttel den 31sten Maji. 1734.]. Wolffenb\u00fcttel 1734", "dateClean": "1734", "lat": "52.1625283", "alternative": "[Geben in Unser Vestung Wolffenb\u00fcttel den 31sten Maji. 1734.]", "lng": "10.5348215", "subject": "Historische Drucke"}