{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Heynatz, Johann Friedrich", "spatialRaw": "Frankfurt an der Oder", "title": "M. Johann Friedrich Heynatz k\u00fcndigt die \u00f6ffentliche Pr\u00fcfung, welche am 26ten und 27ten September 1791 mit den s\u00e4mtlichen Ordnungen der Oberschule gehalten werden soll, hiemit an, und theilt dabei den dritten Abschnitt seines Schulstudienplans mit", "publisher": "Apitz", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Frankfurt", "source": "Heynatz, Johann Friedrich: M. Johann Friedrich Heynatz k\u00fcndigt die \u00f6ffentliche Pr\u00fcfung, welche am 26ten und 27ten September 1791 mit den s\u00e4mtlichen Ordnungen der Oberschule gehalten werden soll, hiemit an, und theilt dabei den dritten Abschnitt seines Schulstudienplans mit. Frankfurt an der Oder  Berlin 1791", "dateClean": "1791", "lat": "52.3412273", "alternative": "nan", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}