{"ppn": "PPN67960815X", "dateClean": "1628", "title": "Leichpredigt/ Au\u00df dem 35. Cap. de\u00df Ersten Buchs Mosis", "creator": "Appel, Johann", "spatialClusterName": "Berlin", "spatialClean": "Berlin", "spatialRaw": "Berlin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Appel, Johann: Leichpredigt/ Au\u00df dem 35. Cap. de\u00df Ersten Buchs Mosis  Bey dem Christlichen Begr\u00e4bni\u00df Der ... Isabellae Nordtweins/ De\u00df ... Johann Luzens/ Churf. Brandenb. Kellerschreibers/ hertzliebsten Hau\u00dffrawen/ Welche den 5. Martij/ dieses 1628. Jahres ... von Gott dem Herrn ... abgefordert/ Und hernach den 9. Martii ... zu ihrem Ruhebettlein ... begleitet worden/ allhie zu C\u00f6lln an der Spree/ Gethan. Berlin  Berlin 1628", "publisher": "Runge", "alternative": "Bey dem Christlichen Begr\u00e4bni\u00df Der ... Isabellae Nordtweins/ De\u00df ... Johann Luzens/ Churf. Brandenb. Kellerschreibers/ hertzliebsten Hau\u00dffrawen/ Welche den 5. Martij/ dieses 1628. Jahres ... von Gott dem Herrn ... abgefordert/ Und hernach den 9. Martii ... zu ihrem Ruhebettlein ... begleitet worden/ allhie zu C\u00f6lln an der Spree/ Gethan", "lat": "52.5170365", "lng": "13.3888599", "textCluster": "9", "creatorCluster": "8815"}