{"ppn": "PPN659041723", "dateClean": "1683", "title": "Der au\u00dfgel\u00f6schte Funcke/ und vertilgte Hoch-Gr\u00e4fliche einzige Erbe", "creator": "Wolf, Johann", "spatialClusterName": "Wittenberg", "spatialClean": "Wittenberg", "spatialRaw": "Wittenberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Wolf, Johann: Der au\u00dfgel\u00f6schte Funcke/ und vertilgte Hoch-Gr\u00e4fliche einzige Erbe  An dem weiland Hochgebohrnen Grafen und Herrn/ Hn. Heinrich Christian/ Grafen zu Stolberg/ K\u00f6nigstein/ Roschefort/ Wernigeroda und Hohnstein ... Als Derselbe ... d. 14. Martii des lauffenden 1683. Jahres auff der Gr\u00e4flichen Residenz Ilsenburg hochseeligst verschieden/ und den 28. drauff ... beygesetzet/ In einer Ged\u00e4chtn\u00fc\u00df- und Trauer-Predigt/ aus denen Klagel. Jerem. am 1. v. 16. ... den 29. Mart. in der Ober-Pfarr-Kirchen zu S. Sylvestri ... gezeiget/ und ... zum Druck befodert. Wittenberg  Berlin 1683", "publisher": "Bruening", "alternative": "An dem weiland Hochgebohrnen Grafen und Herrn/ Hn. Heinrich Christian/ Grafen zu Stolberg/ K\u00f6nigstein/ Roschefort/ Wernigeroda und Hohnstein ... Als Derselbe ... d. 14. Martii des lauffenden 1683. Jahres auff der Gr\u00e4flichen Residenz Ilsenburg hochseeligst verschieden/ und den 28. drauff ... beygesetzet/ In einer Ged\u00e4chtn\u00fc\u00df- und Trauer-Predigt/ aus denen Klagel. Jerem. am 1. v. 16. ... den 29. Mart. in der Ober-Pfarr-Kirchen zu S. Sylvestri ... gezeiget/ und ... zum Druck befodert", "lat": "51.91552465", "lng": "12.6427281489121", "textCluster": "9", "creatorCluster": "698"}