{"ppn": "PPN667648186", "dateClean": "1620", "title": "Ode Alcaica Latino-Germanica", "creator": "M\u00f6nchmeier, Daniel", "spatialClusterName": "Eisleben", "spatialClean": "Ei\u00dfleben", "spatialRaw": "Ei\u00dfleben", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "M\u00f6nchmeier, Daniel: Ode Alcaica Latino-Germanica. Ei\u00dfleben  Berlin 1620", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "51.507348", "lng": "11.5518506104451", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}