{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "nan", "title": "K\u00f6nigliches Allgemeines Edict wegen der Gesetze und Rechte, nach welchen in S\u00fcd-Preu\u00dfen in Rechts-Angelegenheiten verfahren und geurtheilt werden soll", "publisher": "Dekker", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "K\u00f6nigliches Allgemeines Edict wegen der Gesetze und Rechte, nach welchen in S\u00fcd-Preu\u00dfen in Rechts-Angelegenheiten verfahren und geurtheilt werden soll  De Dato w Berlinie, dnia 28. Marca 1794. Berlin 1794", "dateClean": "1794", "lat": "nan", "alternative": "De Dato w Berlinie, dnia 28. Marca 1794", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}