{"ppn": "PPN688574688", "dateClean": "1698", "title": "Wir Friderich der Dritte/ von Gottes Gnaden/ Marggraf zu Brandenburg/ des Heil. R\u00f6m. Reichs Ertz-C\u00e4m[m]erer und Churf\u00fcrst/ in Preu\u00dfen/ zu Magdeburg/ Cleve/ J\u00fclich/ Berge/ Stetin/ Pommern/ der Ca\u00dfuben und Wenden ... Thun kund und f\u00fcgen hiermit jederm\u00e4nniglich zu wissen/ welcher Gestalt Wir bey Unserer j\u00fcngsten Anwesenheit in Preu\u00dfen ... vernommen/ bemercket und zum Theil selbst erfahren/ da\u00df der de\u00dffalls emanirten vielf\u00e4ltigen Verordnungen ungeachtet/ die Strassen und Br\u00fccken selbiges Unseres Hertzogthums/ auf dem Lande und in den St\u00e4dten/ fast \u00fcberal unbrauchbar seyn ...", "creator": "Friedrich <Preu\u00dfen, K\u00f6nig, I.>,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Einblattdrucke", "source": "Friedrich <Preu\u00dfen, K\u00f6nig, I.>,: Wir Friderich der Dritte/ von Gottes Gnaden/ Marggraf zu Brandenburg/ des Heil. R\u00f6m. Reichs Ertz-C\u00e4m[m]erer und Churf\u00fcrst/ in Preu\u00dfen/ zu Magdeburg/ Cleve/ J\u00fclich/ Berge/ Stetin/ Pommern/ der Ca\u00dfuben und Wenden ... Thun kund und f\u00fcgen hiermit jederm\u00e4nniglich zu wissen/ welcher Gestalt Wir bey Unserer j\u00fcngsten Anwesenheit in Preu\u00dfen ... vernommen/ bemercket und zum Theil selbst erfahren/ da\u00df der de\u00dffalls emanirten vielf\u00e4ltigen Verordnungen ungeachtet/ die Strassen und Br\u00fccken selbiges Unseres Hertzogthums/ auf dem Lande und in den St\u00e4dten/ fast \u00fcberal unbrauchbar seyn ...  So geschehen und gegeben zu Potsdam den 19 Februarii/ 1 Martii 1698. [S.l.]  Berlin 1698", "publisher": "nan", "alternative": "So geschehen und gegeben zu Potsdam den 19 Februarii/ 1 Martii 1698", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1215"}