{"spatialClusterName": "C\u00f6llen", "creator": "Ransleben, Christian", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "title": "Brandenburgs Leid und Freud/ Oder Das h\u00f6chst betr\u00fcbte und sehr wieder getr\u00f6stete Brandenburg/", "publisher": "Liebpert  Staatsbibliothek zu Berlin \u2013 Preu\u00dfischer Kulturbesitz, Germany", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "C\u00f6lln", "source": "Ransleben, Christian: Brandenburgs Leid und Freud/ Oder Das h\u00f6chst betr\u00fcbte und sehr wieder getr\u00f6stete Brandenburg/  Da Der ... Hr. Friderich Wilhelm/ der Grosse/ Marggraff zu Brandenburg/ des H. R\u00f6m. Reichs Ertz-Cammerer und Churf\u00fcrst ... Den 29. April durch den Tod von einem Zeitlichen/ zu dem ewigen Reiche erhaben ward/ Und Der ... Hr. Friderich der Dritte/ Marggraff zu Brandenburg/ des H. R\u00f6m. Reichs Ertz-Cammerer und Churf\u00fcrst ... Dessen Zepter ergriffen/ Thron betreten und Krone auff seinem Haupte gesetzet hatte/. C\u00f6lln an der Spree  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "51.7745148", "alternative": "Da Der ... Hr. Friderich Wilhelm/ der Grosse/ Marggraff zu Brandenburg/ des H. R\u00f6m. Reichs Ertz-Cammerer und Churf\u00fcrst ... Den 29. April durch den Tod von einem Zeitlichen/ zu dem ewigen Reiche erhaben ward/ Und Der ... Hr. Friderich der Dritte/ Marggraff zu Brandenburg/ des H. R\u00f6m. Reichs Ertz-Cammerer und Churf\u00fcrst ... Dessen Zepter ergriffen/ Thron betreten und Krone auff seinem Haupte gesetzet hatte/", "lng": "-8.4718024", "subject": "Historische Drucke"}