{"spatialClusterName": "Eisleben", "creator": "Ch\u00fcrstein, Daniel", "spatialRaw": "Ei\u00dfleben", "title": "Iustus Morte praeoccupatus atra, Est gratus Domino, placet beatus. Der Gerecht/ ob er zeitlich stirbt/ Ist doch Gott lieb/ und nicht verdirbt", "publisher": "Gaubisch", "mediatype": "Volume", "spatialClean": "Ei\u00dfleben", "source": "Ch\u00fcrstein, Daniel: Iustus Morte praeoccupatus atra, Est gratus Domino, placet beatus. Der Gerecht/ ob er zeitlich stirbt/ Ist doch Gott lieb/ und nicht verdirbt  Bey dem .... LeichenBeg\u00e4ngnis/ des ... J\u00fcnglings/ Georg-Arndten von Uffeln/ Der ... Frawen Margarethen/ Gebornen von Wangenheim ... Witwiben von Uffeln/ allhier/ mitlern ... Sohnes. F\u00fcrgestellet den 23. Augusti dieses 1629. Jahres/ war Dominica XII. post Trinitatis. Ei\u00dfleben 1630", "dateClean": "1630", "lat": "51.507348", "alternative": "Bey dem .... LeichenBeg\u00e4ngnis/ des ... J\u00fcnglings/ Georg-Arndten von Uffeln/ Der ... Frawen Margarethen/ Gebornen von Wangenheim ... Witwiben von Uffeln/ allhier/ mitlern ... Sohnes. F\u00fcrgestellet den 23. Augusti dieses 1629. Jahres/ war Dominica XII. post Trinitatis", "lng": "11.5518506104451", "subject": "Historische Drucke"}