{"ppn": "PPN669030163", "dateClean": "1667", "title": "Verfassung des Gymnasii Carolini zu Alt-Stettin ...", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Altona", "spatialClean": "Alt.", "spatialRaw": "Alt. Stettin", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Verfassung des Gymnasii Carolini zu Alt-Stettin ...  Wie dasselbe/ im Nahmen De\u00df ... F\u00fcrsten und Herrn/ Hn. Carln/ de\u00df Eilfften/ Der Schweden/ Gothen/ und Wenden K\u00f6nigs ... Nach der Hochseligen Herren Hertzogen in Pommern/ [et]c. von ersten Fundation an/ zu jeder Zeit gehabter intention, von de\u00df ... Hn. Carl Gustav Wrangels/ der Reiche Schweden Rahts und Reichs-Feldherrn ... Mit Zuziehung und Einrahten der Herren Land-St\u00e4nden/ von Praelaten/ Ritterschafft und St\u00e4dten/ bey der Haupt-Commission eingerichtet worden ; Publiciret im Jahr 1667.. Alt. Stettin 1667", "publisher": "Rhete", "alternative": "Wie dasselbe/ im Nahmen De\u00df ... F\u00fcrsten und Herrn/ Hn. Carln/ de\u00df Eilfften/ Der Schweden/ Gothen/ und Wenden K\u00f6nigs ... Nach der Hochseligen Herren Hertzogen in Pommern/ [et]c. von ersten Fundation an/ zu jeder Zeit gehabter intention, von de\u00df ... Hn. Carl Gustav Wrangels/ der Reiche Schweden Rahts und Reichs-Feldherrn ... Mit Zuziehung und Einrahten der Herren Land-St\u00e4nden/ von Praelaten/ Ritterschafft und St\u00e4dten/ bey der Haupt-Commission eingerichtet worden ; Publiciret im Jahr 1667.", "lat": "53.58647605", "lng": "9.77770274627318", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}