{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Schuldiges Lob- und Danck-Opffer in zweyen geistlichen Arien vorgestellet am angeordneten Danck-Feste, welches Gott zu Ehren, f\u00fcr den, von Ihro K\u00f6nigl. Majest\u00e4t in Preussen, \u00fcber die combinirte Oestreichische und S\u00e4chsische Armee, zwischen Sorr und Teutsch-Prausnitz in B\u00f6hmen, den 30. September erfochtenen glorreichen Sieg, den 10ten October 1745 in Berlin gefeyert wurde", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Schuldiges Lob- und Danck-Opffer in zweyen geistlichen Arien vorgestellet am angeordneten Danck-Feste, welches Gott zu Ehren, f\u00fcr den, von Ihro K\u00f6nigl. Majest\u00e4t in Preussen, \u00fcber die combinirte Oestreichische und S\u00e4chsische Armee, zwischen Sorr und Teutsch-Prausnitz in B\u00f6hmen, den 30. September erfochtenen glorreichen Sieg, den 10ten October 1745 in Berlin gefeyert wurde. [S.l.] 1745", "dateClean": "1745", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}