{"ppn": "PPN643043748", "dateClean": "1671", "title": "Iusta Libenaviana, Liebenauisches Leichbeg\u00e4ngni\u00df/", "creator": "Bulaeus, Christoph", "spatialClusterName": "Dresden", "spatialClean": "Dre\u00dfden", "spatialRaw": "Dre\u00dfden", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Bulaeus, Christoph: Iusta Libenaviana, Liebenauisches Leichbeg\u00e4ngni\u00df/  Welches/ Als Der ... Johann Siegmund von Liebenau ... Churfl. Durchl. zu Sachsen hochansehnlicher und hochverdienter Geheimbder- und Kriegs-Rath ... zu Pirna/ [et]c. Anno 1671. am 14. Septembr. ... im 64. Jahre Seines Alters/ zu Dre\u00dfden seelig entschlaffen/ und am folgenden 18. Octobr. zu seinem Begr\u00e4bni\u00df nach Pirna solte abgef\u00fchret werden; Am Tage Galli, oder 16. Eiusdem zuvorhero ... mit h\u00f6chst-ansehnlicher Procession und Kriegs-Solennit\u00e4ten/ nach der Kirch zum Heiligen Creutz gehalten ward:. Dre\u00dfden  Berlin 1671", "publisher": "Bergen", "alternative": "Welches/ Als Der ... Johann Siegmund von Liebenau ... Churfl. Durchl. zu Sachsen hochansehnlicher und hochverdienter Geheimbder- und Kriegs-Rath ... zu Pirna/ [et]c. Anno 1671. am 14. Septembr. ... im 64. Jahre Seines Alters/ zu Dre\u00dfden seelig entschlaffen/ und am folgenden 18. Octobr. zu seinem Begr\u00e4bni\u00df nach Pirna solte abgef\u00fchret werden; Am Tage Galli, oder 16. Eiusdem zuvorhero ... mit h\u00f6chst-ansehnlicher Procession und Kriegs-Solennit\u00e4ten/ nach der Kirch zum Heiligen Creutz gehalten ward:", "lat": "51.0493286", "lng": "13.7381437", "textCluster": "9", "creatorCluster": "9826"}