{"spatialClusterName": "G\u00f6rlitz", "creator": "Fetter, Michael", "spatialRaw": "Gorlitz", "title": "Universale Asylum Die allgemeine Zuflucht/ in Lebens- S\u00fcnden- und Todes-N\u00f6then", "publisher": "Zipper", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Gorlitz", "source": "Fetter, Michael: Universale Asylum Die allgemeine Zuflucht/ in Lebens- S\u00fcnden- und Todes-N\u00f6then  In Einer Predigt Bey ... Begr\u00e4bni\u00df/ Des ... Herrn Ignatii M\u00f6llers/ auff Deutsch-O\u00dfig/ vornehmen des Raths in G\u00f6rlitz/ Welcher Im Jahr Christi 1683. den 6. Ian. ... im 60sten Jahr seines Alters entschlaffen/ Aus Dem 24. 25. v. 26. Vers des III. Capitels der Epistel an die R\u00f6mer Am 10. Ianuarii einf\u00e4ltig gezeiget/ Und ... zum Druck heraus gegeben. Gorlitz  Berlin 1683", "dateClean": "1683", "lat": "51.1517428", "alternative": "In Einer Predigt Bey ... Begr\u00e4bni\u00df/ Des ... Herrn Ignatii M\u00f6llers/ auff Deutsch-O\u00dfig/ vornehmen des Raths in G\u00f6rlitz/ Welcher Im Jahr Christi 1683. den 6. Ian. ... im 60sten Jahr seines Alters entschlaffen/ Aus Dem 24. 25. v. 26. Vers des III. Capitels der Epistel an die R\u00f6mer Am 10. Ianuarii einf\u00e4ltig gezeiget/ Und ... zum Druck heraus gegeben", "lng": "14.9844025", "subject": "Historische Drucke"}