{"spatialClusterName": "Berlin", "creator": "Erman, Johann Peter", "spatialRaw": "Berlin", "title": "M\u00e9moire Historique Pour Le Jubil\u00e9 De Cinquante Ans De La Fondation De L'\u00c9cole De Charit\u00e9 le 12. Septembre 1797", "publisher": "[Starcke]", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Berlin", "source": "Erman, Johann Peter: M\u00e9moire Historique Pour Le Jubil\u00e9 De Cinquante Ans De La Fondation De L'\u00c9cole De Charit\u00e9 le 12. Septembre 1797. Berlin  Berlin 1797", "dateClean": "1797", "lat": "52.5170365", "alternative": "nan", "lng": "13.3888599", "subject": "Historische Drucke"}