{"ppn": "PPN630192006", "dateClean": "1722", "title": "An Die R\u00f6misch-K\u00e4yserliche auch Catholische in Spanien, dann in Hungarn und B\u00f6heimb K\u00f6nigliche Majest\u00e4t Supplicatio Humillima in Sachen Der Vieuxischen Mass\u00e6 zu Christian-Erlangen Curatoris Thimothee Molie & Deputatorum contra Johann Friedrich Platzen zu Regenspurg, Appellanten", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Christianstat", "spatialClean": "Christian-Erlang", "spatialRaw": "Christian-Erlang", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "An Die R\u00f6misch-K\u00e4yserliche auch Catholische in Spanien, dann in Hungarn und B\u00f6heimb K\u00f6nigliche Majest\u00e4t Supplicatio Humillima in Sachen Der Vieuxischen Mass\u00e6 zu Christian-Erlangen Curatoris Thimothee Molie & Deputatorum contra Johann Friedrich Platzen zu Regenspurg, Appellanten  Pro gratiosissime decernenda Remissione Caus\u00e6 ad Iudicem immediat\u00e8 competentem ... ; Cum Adiuncto impresso Fasciculo Actorum sub Sign. ; [Christian-Erlang den 11. May 1722.]. Christian-Erlang 1722", "publisher": "nan", "alternative": "Pro gratiosissime decernenda Remissione Caus\u00e6 ad Iudicem immediat\u00e8 competentem ... ; Cum Adiuncto impresso Fasciculo Actorum sub Sign. ; [Christian-Erlang den 11. May 1722.]", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}