{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Vorb\u00fcndtn\u00fc\u00df und Union, So zwischen den L\u00f6blichen Evangelischen drey St\u00e4nden der Cron B\u00f6heimb/ und den Herrn F\u00fcrsten und St\u00e4nden inn Schlesien auffgericht/ auffm Prager Schlo\u00df/ den 25. Junii/ Anno 1609.", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Vorb\u00fcndtn\u00fc\u00df und Union, So zwischen den L\u00f6blichen Evangelischen drey St\u00e4nden der Cron B\u00f6heimb/ und den Herrn F\u00fcrsten und St\u00e4nden inn Schlesien auffgericht/ auffm Prager Schlo\u00df/ den 25. Junii/ Anno 1609.. [S.l.]  Berlin 1609", "dateClean": "1609", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}