{"spatialClusterName": "C\u00f6llen", "creator": "Lange, G.", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "title": "Der Zustand der gl\u00e4ubigen und au\u00dferw\u00e4hlten Kinder Gottes in und nach diesem Leben/ Aus den Worten: Apoc. VII. Und es antwortet der \u00c4ltesten einer/ [et]c. vom 13. v. bis zum Ende", "publisher": "Schultze", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "C\u00f6lln", "source": "Lange, G.: Der Zustand der gl\u00e4ubigen und au\u00dferw\u00e4hlten Kinder Gottes in und nach diesem Leben/ Aus den Worten: Apoc. VII. Und es antwortet der \u00c4ltesten einer/ [et]c. vom 13. v. bis zum Ende  Zum letzten Ehrenged\u00e4chtni\u00df/ Der ... Frauen Annen Catharinen von der Marwitz/ Des ... Hn. R\u00fcdiger Christian von Wedel/ Sr. Churf\u00fcrstl. Durchl. zu Brandenb. hochbestellten Hoff- und Cammergerichts-Raths ... gewesenen Hertzgeliebten Ehegeno\u00dfinn/ Welche im Jahr 1679. den 26. Octobr. Ihr Leben selig beschlossen/ und den 7. Novembr. in hiesiger St. PetersKirchen beerdiget worden. C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1680", "dateClean": "1680", "lat": "51.7745148", "alternative": "Zum letzten Ehrenged\u00e4chtni\u00df/ Der ... Frauen Annen Catharinen von der Marwitz/ Des ... Hn. R\u00fcdiger Christian von Wedel/ Sr. Churf\u00fcrstl. Durchl. zu Brandenb. hochbestellten Hoff- und Cammergerichts-Raths ... gewesenen Hertzgeliebten Ehegeno\u00dfinn/ Welche im Jahr 1679. den 26. Octobr. Ihr Leben selig beschlossen/ und den 7. Novembr. in hiesiger St. PetersKirchen beerdiget worden", "lng": "-8.4718024", "subject": "Historische Drucke"}