{"spatialClusterName": "None", "creator": "Firk\u0101\u1e25, \u02bdAbd-ar-Ra\u1e25m\u0101n Ibn-Ibr\u0101h\u012bm a\u0161-\u0160\u0101fi\u02bd\u012b", "spatialRaw": "nan", "title": "al-Iql\u012bd li-dar' at-taql\u012bd", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Firk\u0101\u1e25, \u02bdAbd-ar-Ra\u1e25m\u0101n Ibn-Ibr\u0101h\u012bm a\u0161-\u0160\u0101fi\u02bd\u012b: al-Iql\u012bd li-dar' at-taql\u012bd. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Orientalische Handschriften"}