{"ppn": "PPN644368047", "dateClean": "1695", "title": "Pacta Oder Verb\u00fcndn\u00fcs Des Weltberuffenen Duc de Luxenburg, Gewesener Frantz\u00f6sischer Gouverneur zu Utrecht", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Pacta Oder Verb\u00fcndn\u00fcs Des Weltberuffenen Duc de Luxenburg, Gewesener Frantz\u00f6sischer Gouverneur zu Utrecht  So Er mit dem h\u00f6llischen Mord-Geist/ dem leidigen Satan/ von 1659. bi\u00df 1695. und also in die 36. Jahr lang getroffen/ Wie auch Dessen ver\u00fcbte Tyrannische Mord- und Frevel-Thaten/ Und darauf erfolgtes trauriges und erschr\u00f6ckliches Ende ; Aus dem Frantz\u00f6sischen ins Teutsche \u00fcbersezt. [S.l.]  Berlin 1695", "publisher": "nan", "alternative": "So Er mit dem h\u00f6llischen Mord-Geist/ dem leidigen Satan/ von 1659. bi\u00df 1695. und also in die 36. Jahr lang getroffen/ Wie auch Dessen ver\u00fcbte Tyrannische Mord- und Frevel-Thaten/ Und darauf erfolgtes trauriges und erschr\u00f6ckliches Ende ; Aus dem Frantz\u00f6sischen ins Teutsche \u00fcbersezt", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}