{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Ermordung der fr\u00e4nkisch-bevollm\u00e4chtigten Kongre\u00df-Minister durch die Szekler Husaren bey Rastadt", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Ermordung der fr\u00e4nkisch-bevollm\u00e4chtigten Kongre\u00df-Minister durch die Szekler Husaren bey Rastadt. [S.l.]  Berlin 1799", "dateClean": "1799", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}