{"ppn": "PPN632253770", "dateClean": "1633", "title": "Miles Christianus, Das ist/ Geistlicher Christlicher Ritter", "creator": "Aeschard, Johann", "spatialClusterName": "Eisleben", "spatialClean": "Ei\u00dfleben", "spatialRaw": "Ei\u00dfleben", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Aeschard, Johann: Miles Christianus, Das ist/ Geistlicher Christlicher Ritter  Allen und jeden Mannhafften/ und redlichen Christlichen Soldaten zu Ehren und heilsamer Information. Aus 2. Timoth. 2. v. 3. 4. 5. ; Bey ... Sepultur, und Leichbeg\u00e4ngnis/ De\u00df ... Herrn Antonius Koburgers/ K\u00f6n . Mayest. zu Schweden/ unter dem L\u00f6blichen Beyerischen Regiment/ wolbestellten Rittmeisters/ Auch Gr\u00e4fl. Man\u00dffeldischen M\u00fcntzmeisters/ Seligen/ Welcher den 19. Decembr. ... abgewichenen Jahres/ zu Ei\u00dfleben/ in Christo selig entschlaffen/ Und den 23. eiusdem auff den GottesAcker daselbst ... zur Erden bestattet worden. Ei\u00dfleben  Berlin 1633", "publisher": "Gaubisch", "alternative": "Allen und jeden Mannhafften/ und redlichen Christlichen Soldaten zu Ehren und heilsamer Information. Aus 2. Timoth. 2. v. 3. 4. 5. ; Bey ... Sepultur, und Leichbeg\u00e4ngnis/ De\u00df ... Herrn Antonius Koburgers/ K\u00f6n . Mayest. zu Schweden/ unter dem L\u00f6blichen Beyerischen Regiment/ wolbestellten Rittmeisters/ Auch Gr\u00e4fl. Man\u00dffeldischen M\u00fcntzmeisters/ Seligen/ Welcher den 19. Decembr. ... abgewichenen Jahres/ zu Ei\u00dfleben/ in Christo selig entschlaffen/ Und den 23. eiusdem auff den GottesAcker daselbst ... zur Erden bestattet worden", "lat": "51.507348", "lng": "11.5518506104451", "textCluster": "9", "creatorCluster": "3811"}