{"ppn": "PPN668160160", "dateClean": "1643", "title": "Parvulorum Perfectio: Das ist: Der kleinen Kinderlein Vollkom[m]enheit: Au\u00df dem Buch der Wei\u00dfheit Cap. 4. vers. 13. & 14.", "creator": "Hillebrandt, Caspar", "spatialClusterName": "Erfurt", "spatialClean": "Erfurt", "spatialRaw": "[Erfurt]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Hillebrandt, Caspar: Parvulorum Perfectio: Das ist: Der kleinen Kinderlein Vollkom[m]enheit: Au\u00df dem Buch der Wei\u00dfheit Cap. 4. vers. 13. & 14.  Bey dem ... LeichBeg\u00e4ngni\u00df de\u00df Adelichen Kindleins/ Leonhardi: De\u00df ... Caspar: Ermes, Der K\u00f6niglichen ... Cron Schweden ... Obristen ... und ... Commandanten/ der Stadt ... Erffurdt/ auff Cokenberg Erbsassen ... S\u00f6hnleins: Welches den 9. Iunii Anno 1643. ... abgeschieden/ und den 16. huius ... zu Erffurdt/ in sein Ruh-K\u00e4mmerlein geleget worden. [Erfurt]  Berlin 1643", "publisher": "Dedekindus", "alternative": "Bey dem ... LeichBeg\u00e4ngni\u00df de\u00df Adelichen Kindleins/ Leonhardi: De\u00df ... Caspar: Ermes, Der K\u00f6niglichen ... Cron Schweden ... Obristen ... und ... Commandanten/ der Stadt ... Erffurdt/ auff Cokenberg Erbsassen ... S\u00f6hnleins: Welches den 9. Iunii Anno 1643. ... abgeschieden/ und den 16. huius ... zu Erffurdt/ in sein Ruh-K\u00e4mmerlein geleget worden", "lat": "50.9777974", "lng": "11.0287364", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}