{"spatialClusterName": "Gera", "creator": "Freysinger, Ludwig Friedrich  Freysinger, Christian Willhelm", "spatialRaw": "Gera", "title": "Da das h\u00f6chsterfreuliche Verm\u00e4hlungs-Fest, Des Hochgebohrnen Grafen und Herrn, Herrn Friedrich Bodo, des H.R. Reichs Grafen zu Stolberg ... Und Der Hochgebohrnen Gr\u00e4fin, Graefin Sophien Henrietten Dorotheen Des ... Herrn Heinrich des XXV. J\u00fcngerer Linie und des gantzen Stammes \u00e4ltesten Reu\u00dfen ... Tochter, am 21. Tage des Wintermonats im Jahr 1746. auf dem Residenz-Schlo\u00df Osterstein an der Elster ... abgefeyert wurde, Sollten die unterth\u00e4nigste Schuldigkeit ... an den Tag legen Ludwig Friedrich Freysinger, und Christian Willhelm Freysinger", "publisher": "Hochgr\u00e4fl. Reu\u00df Pl. privil. Hof-Buchdruckerey", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Gera", "source": "Freysinger, Ludwig Friedrich  Freysinger, Christian Willhelm: Da das h\u00f6chsterfreuliche Verm\u00e4hlungs-Fest, Des Hochgebohrnen Grafen und Herrn, Herrn Friedrich Bodo, des H.R. Reichs Grafen zu Stolberg ... Und Der Hochgebohrnen Gr\u00e4fin, Graefin Sophien Henrietten Dorotheen Des ... Herrn Heinrich des XXV. J\u00fcngerer Linie und des gantzen Stammes \u00e4ltesten Reu\u00dfen ... Tochter, am 21. Tage des Wintermonats im Jahr 1746. auf dem Residenz-Schlo\u00df Osterstein an der Elster ... abgefeyert wurde, Sollten die unterth\u00e4nigste Schuldigkeit ... an den Tag legen Ludwig Friedrich Freysinger, und Christian Willhelm Freysinger. Gera 1746", "dateClean": "1746", "lat": "50.8772301", "alternative": "nan", "lng": "12.0796208", "subject": "Historische Drucke"}