{"ppn": "PPN64476936X", "dateClean": "1804", "title": "Conscription des ann\u00e9es XI et XII", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "spatialClean": "Strasbourg", "spatialRaw": "[Strasbourg]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Conscription des ann\u00e9es XI et XII  [Fait \u00e0 Strasbourg, ce 4 Frimaire an XII]. [Strasbourg]  Berlin 1804", "publisher": "nan", "alternative": "[Fait \u00e0 Strasbourg, ce 4 Frimaire an XII]", "lat": "48.584614", "lng": "7.7507127", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}