{"ppn": "PPN688733018", "dateClean": "1687", "title": "Brandenburgs Gl\u00fccks-Opffer/ Oder Das klagende und sich tr\u00f6stende Brandenburg", "creator": "Langerfeld, Rutger  Mulder, Joseph", "spatialClusterName": "C\u00f6lln", "spatialClean": "C\u00f6lln", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Langerfeld, Rutger  Mulder, Joseph: Brandenburgs Gl\u00fccks-Opffer/ Oder Das klagende und sich tr\u00f6stende Brandenburg  Uber Den unverhofften und leider allzufr\u00fchzeitigen Tod/ Des ... Herrn Ludewigs/ Marggraffen zu Brandenburg/ ... Als dessen Hochf\u00fcrstlicher C\u00f6rper ... in das Churf\u00fcrstliche Begr\u00e4bni\u00df/ zu C\u00f6lln an der Spree/ den 27. April/ dieses itztlauffenden 1687. Jahres ... niedergesetzet ward. C\u00f6lln an der Spree 1687", "publisher": "Liebpert", "alternative": "Uber Den unverhofften und leider allzufr\u00fchzeitigen Tod/ Des ... Herrn Ludewigs/ Marggraffen zu Brandenburg/ ... Als dessen Hochf\u00fcrstlicher C\u00f6rper ... in das Churf\u00fcrstliche Begr\u00e4bni\u00df/ zu C\u00f6lln an der Spree/ den 27. April/ dieses itztlauffenden 1687. Jahres ... niedergesetzet ward", "lat": "51.1603114", "lng": "13.4877715", "textCluster": "9", "creatorCluster": "3314"}