{"ppn": "PPN654553629", "dateClean": "1685", "title": "Die Wohlgenetzte/ Umbgesetzte und Hochgesch\u00e4tzte Paradis-Lilie", "creator": "Kahl, Wenzeslaus", "spatialClusterName": "Liegnitz", "spatialClean": "Liegnitz", "spatialRaw": "Liegnitz", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Kahl, Wenzeslaus: Die Wohlgenetzte/ Umbgesetzte und Hochgesch\u00e4tzte Paradis-Lilie  an dem Im achten Lebens-Jahre verbl\u00fchten/ Noch zarten doch Wohlgearteten Johannes Heermann; Des ... Ephraim Heermanns ... der F\u00fcrstl. und Stadt-Schulen in Lignitz ... Rectoris ... j\u00fcngsten S\u00f6hnleins/ Den 13. August-Monat des 1685. Christ-Jahres/ bey Seiner Volckreichen Beerdigung/ In einer Dank-Rede vorgestellet. Liegnitz  Berlin 1685", "publisher": "W\u00e4tzoldt", "alternative": "an dem Im achten Lebens-Jahre verbl\u00fchten/ Noch zarten doch Wohlgearteten Johannes Heermann; Des ... Ephraim Heermanns ... der F\u00fcrstl. und Stadt-Schulen in Lignitz ... Rectoris ... j\u00fcngsten S\u00f6hnleins/ Den 13. August-Monat des 1685. Christ-Jahres/ bey Seiner Volckreichen Beerdigung/ In einer Dank-Rede vorgestellet", "lat": "51.2060765", "lng": "16.1669344", "textCluster": "9", "creatorCluster": "556"}