{"ppn": "PPN667648585", "dateClean": "1667", "title": "Jobeum Fidei Symbolum, Das sch\u00f6ne Glaubens Bek\u00e4ntni\u00df des theuren Creutztr\u00e4gers Hiobs/ aus seinem B\u00fcchlein am XIX. v. 25. Ich weisz/ das mein Erl\u00f6ser lebet/ [et]c.", "creator": "Calov, Abraham", "spatialClusterName": "Wittenberg", "spatialClean": "Wittenberg", "spatialRaw": "Wittenberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Calov, Abraham: Jobeum Fidei Symbolum, Das sch\u00f6ne Glaubens Bek\u00e4ntni\u00df des theuren Creutztr\u00e4gers Hiobs/ aus seinem B\u00fcchlein am XIX. v. 25. Ich weisz/ das mein Erl\u00f6ser lebet/ [et]c.  Bey ... Leichbeg\u00e4ngni\u00df Des ... Job Wilhelm Fincelii, Bey der Chur-Stadt alhier wohlverordneten B\u00fcrgermeisters/ weitber\u00fchmten Schriftgiessers/ und Buchh\u00e4ndlers. Welcher am 2. Jan. dieses 1666. seines Alters im 67. Jahr selig diese Welt gesegnet/ und darauf am 6. Jan. mit Christlichen Ceremonien zu seinem Ruhe-Betlein begleitet worden. Wittenberg  Berlin 1667", "publisher": "Fincelius  Meyer", "alternative": "Bey ... Leichbeg\u00e4ngni\u00df Des ... Job Wilhelm Fincelii, Bey der Chur-Stadt alhier wohlverordneten B\u00fcrgermeisters/ weitber\u00fchmten Schriftgiessers/ und Buchh\u00e4ndlers. Welcher am 2. Jan. dieses 1666. seines Alters im 67. Jahr selig diese Welt gesegnet/ und darauf am 6. Jan. mit Christlichen Ceremonien zu seinem Ruhe-Betlein begleitet worden", "lat": "51.91552465", "lng": "12.6427281489121", "textCluster": "9", "creatorCluster": "334"}