{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Der nach Engell\u00e4ndischer Harpffen, Holl\u00e4ndischer Geigen und Teutschem Tact tantzende Frantzmann", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Der nach Engell\u00e4ndischer Harpffen, Holl\u00e4ndischer Geigen und Teutschem Tact tantzende Frantzmann  Auffm H\u00f6chst\u00e4tischen Theatro 1704. aufgef\u00fchret. [S.l.] 1704", "dateClean": "1704", "lat": "nan", "alternative": "Auffm H\u00f6chst\u00e4tischen Theatro 1704. aufgef\u00fchret", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}