{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Die zu Franckfurth am Mayn und Darmstadt rechtm\u00e4\u00dfig-vollzogene Execution an zweyen Br\u00fcdern verstockten und infamen Juden, Welche ... Raub, Dieberey und viele Mordthaten ver\u00fcbet ...", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Die zu Franckfurth am Mayn und Darmstadt rechtm\u00e4\u00dfig-vollzogene Execution an zweyen Br\u00fcdern verstockten und infamen Juden, Welche ... Raub, Dieberey und viele Mordthaten ver\u00fcbet ...  So, da\u00df dieselben ... den 23. Januar 1741. Mittags zwischen 11. und 12. Uhr von oben herab ger\u00e4dert, und denen andern J\u00fcdischen Diebs-Gesinde zum Exempel aufs Rad geflochten, die K\u00f6pffe abgehauen und oben darauf genagelt worden. [S.l.]  Berlin 1741", "dateClean": "1741", "lat": "nan", "alternative": "So, da\u00df dieselben ... den 23. Januar 1741. Mittags zwischen 11. und 12. Uhr von oben herab ger\u00e4dert, und denen andern J\u00fcdischen Diebs-Gesinde zum Exempel aufs Rad geflochten, die K\u00f6pffe abgehauen und oben darauf genagelt worden", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}