{"ppn": "PPN65814717X", "dateClean": "1690", "title": "Das Buch der Redlichen", "creator": "Schneider, Georg", "spatialClusterName": "Bremen", "spatialClean": "Brieg", "spatialRaw": "Brieg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Schneider, Georg: Das Buch der Redlichen  Bey Christ-Adelichem Leich-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df De\u00df ... Herrn Hans Wolfroms von Rothkirch und Panthen/ Herrens auf T\u00f6ppliwoda und Sackerau ... Welches den 18. Octobr. de\u00df 1690sten Jahres/ au\u00df dem Hoch-Adelichen Hofe zu Jordans-M\u00fchl ... nach dem Gottes-Hause daselbst vollzogen wurde/ Au\u00df Joh. I, 47. In der daselbst gehaltenen Leich-Predigt er\u00f6ffnet. Brieg  Berlin 1690", "publisher": "Jacobi", "alternative": "Bey Christ-Adelichem Leich-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df De\u00df ... Herrn Hans Wolfroms von Rothkirch und Panthen/ Herrens auf T\u00f6ppliwoda und Sackerau ... Welches den 18. Octobr. de\u00df 1690sten Jahres/ au\u00df dem Hoch-Adelichen Hofe zu Jordans-M\u00fchl ... nach dem Gottes-Hause daselbst vollzogen wurde/ Au\u00df Joh. I, 47. In der daselbst gehaltenen Leich-Predigt er\u00f6ffnet", "lat": "53.0758196", "lng": "8.8071646", "textCluster": "2150", "creatorCluster": "527"}