{"ppn": "PPN668285885", "dateClean": "1631", "title": "Verbera Manus Paternae, Seu Virga Dei Domestica:", "creator": "R\u00f6ber, Paul", "spatialClusterName": "Wittenberg", "spatialClean": "Wittenberg", "spatialRaw": "Wittenberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "R\u00f6ber, Paul: Verbera Manus Paternae, Seu Virga Dei Domestica:  Au\u00df dem 12. Cap. der Epistel an die Hebreer: Mein Sohn/ achte nicht geringe die Z\u00fcchtigung de\u00df Herrn/ etc. Bey Christlicher Sepultur De\u00df ... Andreae Ambergers/ Wohlverdienten Senioris, unnd Archidiaconi der Pfarrkirchen zu Wittenberg/ Welcher dieses 1629. Jahr/ am 17. Dec. ... verschieden/ nach dem er das 62. Jahr seines Alters erreichet/ und 38. Jahr unverr\u00fcckt am Wort Gottes daselbst gedienet hat/ dessen Leichnam folgendes dem 20. Dec. in der Pfarrkirchen alldar begraben worden/. Wittenberg  Berlin 1631", "publisher": "Hake", "alternative": "Au\u00df dem 12. Cap. der Epistel an die Hebreer: Mein Sohn/ achte nicht geringe die Z\u00fcchtigung de\u00df Herrn/ etc. Bey Christlicher Sepultur De\u00df ... Andreae Ambergers/ Wohlverdienten Senioris, unnd Archidiaconi der Pfarrkirchen zu Wittenberg/ Welcher dieses 1629. Jahr/ am 17. Dec. ... verschieden/ nach dem er das 62. Jahr seines Alters erreichet/ und 38. Jahr unverr\u00fcckt am Wort Gottes daselbst gedienet hat/ dessen Leichnam folgendes dem 20. Dec. in der Pfarrkirchen alldar begraben worden/", "lat": "51.91552465", "lng": "12.6427281489121", "textCluster": "9", "creatorCluster": "156"}