{"ppn": "PPN664681832", "dateClean": "1681", "title": "Der Lobw\u00fcrdigste Hof- und Pfaltz-Graf/ welchen in folgender Traur- und Abdanckungs-Rede erwogen M. Johann M\u00fcller", "creator": "M\u00fcller, Johannes", "spatialClusterName": "Jena", "spatialClean": "Jena", "spatialRaw": "Jena", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "M\u00fcller, Johannes: Der Lobw\u00fcrdigste Hof- und Pfaltz-Graf/ welchen in folgender Traur- und Abdanckungs-Rede erwogen M. Johann M\u00fcller. Jena  Berlin 1681", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "50.9281717", "lng": "11.5879359", "textCluster": "9", "creatorCluster": "919"}