{"spatialClusterName": "None", "creator": "Johann Georg <Sachsen, Kurf\u00fcrst, I.>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Schlesischer Accord", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Johann Georg <Sachsen, Kurf\u00fcrst, I.>,: Schlesischer Accord  Wie derselbe durch Vermittelung de\u00df Durchlauchtigsten/ Hochgebornen F\u00fcrsten und Herren/ Herrn Johan[n] Georgen/ Hertzogen zu Sachssen/ G\u00fclich/ Cleve und Berg/ De\u00df Heiligen R\u00f6mischen Reichs ErtzMarschalln und Churf\u00fcrsten/ LandGrafen inn D\u00fcringen/ Marggrafen zu Meissen/ Burggrafen zu Magdeburg/ Grafen zu der Marck/ und Raven\u00dfberg/ Herrn zu Ravenstein/ bef\u00f6rdert/ getroffen und geschlossen worden. [S.l.]  Berlin 1621", "dateClean": "1621", "lat": "nan", "alternative": "Wie derselbe durch Vermittelung de\u00df Durchlauchtigsten/ Hochgebornen F\u00fcrsten und Herren/ Herrn Johan[n] Georgen/ Hertzogen zu Sachssen/ G\u00fclich/ Cleve und Berg/ De\u00df Heiligen R\u00f6mischen Reichs ErtzMarschalln und Churf\u00fcrsten/ LandGrafen inn D\u00fcringen/ Marggrafen zu Meissen/ Burggrafen zu Magdeburg/ Grafen zu der Marck/ und Raven\u00dfberg/ Herrn zu Ravenstein/ bef\u00f6rdert/ getroffen und geschlossen worden", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}