{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[", "title": "Publikacya wzgle\u031cdem pomno\u017conego osadzenia granic w Wsehodnym Pruskim y Litewskim Departemen\u0107ie od Memla a\u017c do Soldyna", "publisher": "Decker]", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Publikacya wzgle\u031cdem pomno\u017conego osadzenia granic w Wsehodnym Pruskim y Litewskim Departemen\u0107ie od Memla a\u017c do Soldyna  d. d. w Berlinie d. 28. Lutego 1794. [Berlin 1794", "dateClean": "1794", "lat": "nan", "alternative": "d. d. w Berlinie d. 28. Lutego 1794", "lng": "nan", "subject": "VD18 digital"}