{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Der Herren F\u00fcrsten un[d] Stende inn Ober und Nieder Schlesien/ einhelliger Schlu\u00df/ welcher bey itziger im Monat Septemb. dieses 1619. Jahres gehaltener Zusammenkunfft in Bresslaw/ gemacht worden", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Der Herren F\u00fcrsten un[d] Stende inn Ober und Nieder Schlesien/ einhelliger Schlu\u00df/ welcher bey itziger im Monat Septemb. dieses 1619. Jahres gehaltener Zusammenkunfft in Bresslaw/ gemacht worden  Darinnen das jenige ratificiret ... wird/ was die gesambten Incorporirten L\u00e4nder des K\u00f6nigreichs B\u00f6haimben/ bey dem nehst f\u00fcrgewesenen Landtag auffm Prager Schlo\u00df/ Einm\u00fcttig geschlossen .... [S.l.]  Berlin 1619", "dateClean": "1619", "lat": "nan", "alternative": "Darinnen das jenige ratificiret ... wird/ was die gesambten Incorporirten L\u00e4nder des K\u00f6nigreichs B\u00f6haimben/ bey dem nehst f\u00fcrgewesenen Landtag auffm Prager Schlo\u00df/ Einm\u00fcttig geschlossen ...", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}