{"spatialClusterName": "Mainz", "creator": "nan", "spatialRaw": "[Mainz]", "title": "Rede des fr\u00e4nkischen B\u00fcrgers Bois", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Mainz", "source": "Rede des fr\u00e4nkischen B\u00fcrgers Bois  gehalten den 14ten J\u00e4nner in der franz\u00f6sischen Sitzung der Gesellschaft der Freunde der Fr. und Gl. in Mainz. [Mainz]  Berlin 1793", "dateClean": "1793", "lat": "49.9999952", "alternative": "gehalten den 14ten J\u00e4nner in der franz\u00f6sischen Sitzung der Gesellschaft der Freunde der Fr. und Gl. in Mainz", "lng": "8.2710237", "subject": "Historische Drucke"}