{"ppn": "PPN684390647", "dateClean": "1620", "title": "Kurtzer doch gr\u00fcndlicher Bericht/ Welcher massen im K\u00f6nigreich B\u00f6hmen/ das Schlo\u00df Gytschin (so zehen Meil wegs von Prag gegen Schlesien zu gelegen) den 1. Februarii Neuen Calenders/ di\u00df instehenden 1620. Jahrs/ durch einen sonderbaren Unfall/ bey und uff entz\u00fcndung etlicher Tonnen B\u00fcchsen Pulvers/ unversehens zersprengt/ und hierdurch viel f\u00fcrnehme Herrn und Adelsstands Personen/ bevorab die abgeordneten K\u00f6niglichen Herrn Commissarien j\u00e4mmerlich umb ihr Leben kommen", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Kurtzer doch gr\u00fcndlicher Bericht/ Welcher massen im K\u00f6nigreich B\u00f6hmen/ das Schlo\u00df Gytschin (so zehen Meil wegs von Prag gegen Schlesien zu gelegen) den 1. Februarii Neuen Calenders/ di\u00df instehenden 1620. Jahrs/ durch einen sonderbaren Unfall/ bey und uff entz\u00fcndung etlicher Tonnen B\u00fcchsen Pulvers/ unversehens zersprengt/ und hierdurch viel f\u00fcrnehme Herrn und Adelsstands Personen/ bevorab die abgeordneten K\u00f6niglichen Herrn Commissarien j\u00e4mmerlich umb ihr Leben kommen  Erstlich Gedruckt zu Prag/ Im Jahr/ M.DC.XX.. [S.l.]  Berlin 1620", "publisher": "nan", "alternative": "Erstlich Gedruckt zu Prag/ Im Jahr/ M.DC.XX.", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}