{"spatialClusterName": "Zeitz", "creator": "Engelschall, Samuel", "spatialRaw": "Zeitz", "title": "Christliche Leich-Predigt Uber die Worte des Apostels Pauli 2. Tim. 4, 7, 8. Ich habe einen guten Kampff gek\u00e4mpffet [et]c.", "publisher": "Keil", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Zeitz", "source": "Engelschall, Samuel: Christliche Leich-Predigt Uber die Worte des Apostels Pauli 2. Tim. 4, 7, 8. Ich habe einen guten Kampff gek\u00e4mpffet [et]c.  Bey dem ... Leich-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df De\u00df ... Herrn Friederich von G\u00f6rschens/ auff Auligk und klein Egst\u00e4dt/ vor diesem Churfl. Durchl. zu Sachsen gewesenen wohlbestalten Leut. zu Ro\u00df [et]c. Welcher ... den 7. Sept. Anno 1673. ... verschieden/ und den 3. Febr. Anno 1674. ... zur Erden bestattet worden. Zeitz  Berlin 1674", "dateClean": "1674", "lat": "51.0491637", "alternative": "Bey dem ... Leich-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df De\u00df ... Herrn Friederich von G\u00f6rschens/ auff Auligk und klein Egst\u00e4dt/ vor diesem Churfl. Durchl. zu Sachsen gewesenen wohlbestalten Leut. zu Ro\u00df [et]c. Welcher ... den 7. Sept. Anno 1673. ... verschieden/ und den 3. Febr. Anno 1674. ... zur Erden bestattet worden", "lng": "12.1349991", "subject": "Historische Drucke"}