{"spatialClusterName": "Altenburg", "creator": "Meyer, Friedrich Christian  Friedrich D\u00e4nemark, K\u00f6nig  Hoyer, Daniel", "spatialRaw": "Altona", "title": "Sefer mashia\u1e25 ha-ni\u1e33ra sefer maggid emunat Yeshu\u02bfa", "publisher": "Reymers", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Altona", "source": "Meyer, Friedrich Christian  Friedrich D\u00e4nemark, K\u00f6nig  Hoyer, Daniel: Sefer mashia\u1e25 ha-ni\u1e33ra sefer maggid emunat Yeshu\u02bfa  Wie solches Ich Israel Meyer, Anitzo aber Friderich Christian Meyer, genannt: In meinem Christlichen Glaubens Bek\u00e4nntn\u00fc\u00df, So Ich in der Evangelisch-Lutherischen Kirche in Altona, den 21. Septemb. ... dieses 1701. Jahres ... Von ... Herrn Daniel Hoyer, Wohl-verdienten Com-Pastori, wie auch wohlf\u00fcrnehmen Assessori des K\u00f6nigl. Consistorii daselbst ... bin getaufft worden ... Wie auch Einer kurtzen Vorrede und Hinzuf\u00fcgung Des Hebr\u00e4ischen Grund-Texts. Altona  Berlin 1701", "dateClean": "1701", "lat": "50.9852411", "alternative": "Wie solches Ich Israel Meyer, Anitzo aber Friderich Christian Meyer, genannt: In meinem Christlichen Glaubens Bek\u00e4nntn\u00fc\u00df, So Ich in der Evangelisch-Lutherischen Kirche in Altona, den 21. Septemb. ... dieses 1701. Jahres ... Von ... Herrn Daniel Hoyer, Wohl-verdienten Com-Pastori, wie auch wohlf\u00fcrnehmen Assessori des K\u00f6nigl. Consistorii daselbst ... bin getaufft worden ... Wie auch Einer kurtzen Vorrede und Hinzuf\u00fcgung Des Hebr\u00e4ischen Grund-Texts", "lng": "12.4340988", "subject": "Historische Drucke"}