{"ppn": "PPN646839454", "dateClean": "1723", "title": "Programma In Onomasticum Diem Serenissimi Potentissimique Principis, Ac Domini Domini Georgii Magn\u00e6 Britanni\u00e6 Franci\u00e6 Et Hiberni\u00e6 Regis Fidei Defensoris Brunsvicensium Et Luneburgensium Ducis Sacri Romani Imperii Archithesaurarii Et Electoris cetera Principis Optimi Felicis Statoris Public\u00e6 Salutis Ac Tranquillitatis Patris Patri\u00e6 quo Oratio de Monarchiarum felici progressu ex obedientia subditorum in Athen\u00e6i Regii Auditorio publico ... habenda indicitur ab Erdw. Herm. Polemann Athen\u00e6i Regii Schol\u00e6que Rectore", "creator": "Polemann, Erdwinus Hermannus", "spatialClusterName": "Bremen", "spatialClean": "Bremae", "spatialRaw": "Bremae", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Polemann, Erdwinus Hermannus: Programma In Onomasticum Diem Serenissimi Potentissimique Principis, Ac Domini Domini Georgii Magn\u00e6 Britanni\u00e6 Franci\u00e6 Et Hiberni\u00e6 Regis Fidei Defensoris Brunsvicensium Et Luneburgensium Ducis Sacri Romani Imperii Archithesaurarii Et Electoris cetera Principis Optimi Felicis Statoris Public\u00e6 Salutis Ac Tranquillitatis Patris Patri\u00e6 quo Oratio de Monarchiarum felici progressu ex obedientia subditorum in Athen\u00e6i Regii Auditorio publico ... habenda indicitur ab Erdw. Herm. Polemann Athen\u00e6i Regii Schol\u00e6que Rectore. Bremae  Berlin 1723", "publisher": "Ianus", "alternative": "nan", "lat": "53.0758196", "lng": "8.8071646", "textCluster": "9", "creatorCluster": "5190"}