{"ppn": "PPN664013406", "dateClean": "1641", "title": "Kl\u00e4gliche Trawr- und Leich-Predigt Uber den betr\u00fcbten/ uhr-pl\u00f6tzlichen Fall und Entleibung des ... Johannis Christophori Avemans/ I.U.D. und Burg-Gr\u00e4ffl. Kirchberg. Raths/ S.", "creator": "Wagner, Johann", "spatialClusterName": "Gotha", "spatialClean": "Gotha", "spatialRaw": "Gotha", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Wagner, Johann: Kl\u00e4gliche Trawr- und Leich-Predigt Uber den betr\u00fcbten/ uhr-pl\u00f6tzlichen Fall und Entleibung des ... Johannis Christophori Avemans/ I.U.D. und Burg-Gr\u00e4ffl. Kirchberg. Raths/ S.  Welcher in seines Gn. Herrn Geschefften/ zwischen Weymar und Erffurt bey Holtzhausen/ den 1. Octobr. de\u00df 1640. Jahrs/ von etlichen Soldaten angesprenget/ und von einem Quartiermeister aus Zwickaw j\u00e4mmerlich erstochen worden/ Gehalten mit grosser Klag ... in der Kirchen zu S. Nicolai in Eisennach/ als der verblichene Leichnamb daselbst in sein RuheC\u00e4mmerlein beygesetzet worden. Gotha  Berlin 1641", "publisher": "Schmid", "alternative": "Welcher in seines Gn. Herrn Geschefften/ zwischen Weymar und Erffurt bey Holtzhausen/ den 1. Octobr. de\u00df 1640. Jahrs/ von etlichen Soldaten angesprenget/ und von einem Quartiermeister aus Zwickaw j\u00e4mmerlich erstochen worden/ Gehalten mit grosser Klag ... in der Kirchen zu S. Nicolai in Eisennach/ als der verblichene Leichnamb daselbst in sein RuheC\u00e4mmerlein beygesetzet worden", "lat": "50.9462725", "lng": "10.6945265", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1374"}