{"spatialClusterName": "Dresden", "creator": "H\u00f6pner, Johann Heinrich  Dedekind, Johann Melchior  Baumann, Conradus  Allius, Matthaeus Heinrich  Schlegel, Ernestus Friedericus  Vockel, Johann Paul  Dornbl\u00fcth, Marcus", "spatialRaw": "Dre\u00dfden", "title": "Selige Simeonis-Fahrt/ Welche aus dieser S\u00fcnden-vollen Zeitligkeit in das Selig-vollkommene Himmlische Jerusalem gethan Der Wohl-Edle und Veste Herr Han\u00df Heinrich H\u00f6pner/ Auff Korpitzsch/ Oetsch und Alt-Oschatz/ Chur-F\u00fcrstl. Durchl. zu Sachsen ... Cammer-Commissarius und Ambts-Voigt zu Oschatz/ Nachdem Derselbe den 25. Januarii/ dieses 1691. Jahres ... entschlaffen/ und den 2. Februarii darauf ... zu seinem Ruhe-K\u00e4mmerlein gebracht wurde/ Aus erheischender Schuldigkeit hiermit best\u00e4tiget von Dessen hinterlassenen Eydm\u00e4nnern", "publisher": "Riedel", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Dre\u00dfden", "source": "H\u00f6pner, Johann Heinrich  Dedekind, Johann Melchior  Baumann, Conradus  Allius, Matthaeus Heinrich  Schlegel, Ernestus Friedericus  Vockel, Johann Paul  Dornbl\u00fcth, Marcus: Selige Simeonis-Fahrt/ Welche aus dieser S\u00fcnden-vollen Zeitligkeit in das Selig-vollkommene Himmlische Jerusalem gethan Der Wohl-Edle und Veste Herr Han\u00df Heinrich H\u00f6pner/ Auff Korpitzsch/ Oetsch und Alt-Oschatz/ Chur-F\u00fcrstl. Durchl. zu Sachsen ... Cammer-Commissarius und Ambts-Voigt zu Oschatz/ Nachdem Derselbe den 25. Januarii/ dieses 1691. Jahres ... entschlaffen/ und den 2. Februarii darauf ... zu seinem Ruhe-K\u00e4mmerlein gebracht wurde/ Aus erheischender Schuldigkeit hiermit best\u00e4tiget von Dessen hinterlassenen Eydm\u00e4nnern. Dre\u00dfden  Berlin 1691", "dateClean": "1691", "lat": "51.0493286", "alternative": "nan", "lng": "13.7381437", "subject": "Historische Drucke"}