{"spatialClusterName": "Dresden", "creator": "Strauch, Aegidius  Raschke, Friedrich", "spatialRaw": "Dre\u00dfden", "title": "Christliche Leichpredigt/ Bey bestattung des/ weyland/ Ehrenvesten/ und Ehrenwolgeachten/ Herrn Friderich Raschkens/ Churf\u00fcrstlichen/ S\u00e4chsischen wolverordneten Verwalters zum Zadel", "publisher": "Bergen", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Dre\u00dfden", "source": "Strauch, Aegidius  Raschke, Friedrich: Christliche Leichpredigt/ Bey bestattung des/ weyland/ Ehrenvesten/ und Ehrenwolgeachten/ Herrn Friderich Raschkens/ Churf\u00fcrstlichen/ S\u00e4chsischen wolverordneten Verwalters zum Zadel  Welcher am 16. Novembris, Anno 1635 ... zum Zadel ... selig entschlaffen/ und den 25. hernach zu Dre\u00dfden in sein Ruhebettlein versetzet worden. Dre\u00dfden  Berlin 1635", "dateClean": "1635", "lat": "51.0493286", "alternative": "Welcher am 16. Novembris, Anno 1635 ... zum Zadel ... selig entschlaffen/ und den 25. hernach zu Dre\u00dfden in sein Ruhebettlein versetzet worden", "lng": "13.7381437", "subject": "Historische Drucke"}