{"ppn": "PPN689690401", "dateClean": "1626", "title": "Eine Christliche Leichpredigt/ Bey dem Volckreichen Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ des ... Herrn Daniel Ramings/ Churf. S\u00e4chsis. AmptSch\u00f6ssers zu Freybergk", "creator": "Gensreff, Abraham  Raming, Daniel  Ulmmannus, Albinus  Richter, Georgius  Zeller, Joachimus  Reinhold, Gottfried  Schleiffentagius, Gabriel  Schellenbergius, Johannes  L\u00f6serus, Gabriel  Mollerus, Andr.  Radewitzius, Georgius  Lilius, Samuel  Francus, Christophorus  Ramingius, Godfriedus  Wagnerus, Balth.  Richter, David  Ludovici, Christianus  Ehrenberger, Johannes  Agricola, Georg.  Ludovici, Christophorus", "spatialClusterName": "Freiburg", "spatialClean": "Freybergk", "spatialRaw": "Freybergk", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Gensreff, Abraham  Raming, Daniel  Ulmmannus, Albinus  Richter, Georgius  Zeller, Joachimus  Reinhold, Gottfried  Schleiffentagius, Gabriel  Schellenbergius, Johannes  L\u00f6serus, Gabriel  Mollerus, Andr.  Radewitzius, Georgius  Lilius, Samuel  Francus, Christophorus  Ramingius, Godfriedus  Wagnerus, Balth.  Richter, David  Ludovici, Christianus  Ehrenberger, Johannes  Agricola, Georg.  Ludovici, Christophorus: Eine Christliche Leichpredigt/ Bey dem Volckreichen Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ des ... Herrn Daniel Ramings/ Churf. S\u00e4chsis. AmptSch\u00f6ssers zu Freybergk  Welcher den 11. Iulii, Anno 1626 ... entschlaffen/ Und den 14. hernach ... in der Thumkirchen/ zur Erden bestattet worden. Freybergk  Berlin 1626", "publisher": "Hoffman", "alternative": "Welcher den 11. Iulii, Anno 1626 ... entschlaffen/ Und den 14. hernach ... in der Thumkirchen/ zur Erden bestattet worden", "lat": "47.9960901", "lng": "7.8494005", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}