{"ppn": "PPN663614236", "dateClean": "1632", "title": "Christliche Leich-Ehren und Ged\u00e4chtn\u00fc\u00df Predigt. Bey dem Ansehnlichen Begr\u00e4bn\u00fc\u00df/ Churf. Durchl. zu Sachsen/ lange Zeit treugewe\u00dfenen Amptsch\u00f6ssers zu Weissensee De\u00df ... Herrn Melchior Heidenreichs", "creator": "Schlegel, Martin", "spatialClusterName": "Erfurt", "spatialClean": "Erffurdt", "spatialRaw": "Erffurdt", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Schlegel, Martin: Christliche Leich-Ehren und Ged\u00e4chtn\u00fc\u00df Predigt. Bey dem Ansehnlichen Begr\u00e4bn\u00fc\u00df/ Churf. Durchl. zu Sachsen/ lange Zeit treugewe\u00dfenen Amptsch\u00f6ssers zu Weissensee De\u00df ... Herrn Melchior Heidenreichs  Welcher den 5. Septem. dieses 1631. Jahrs zu Erffurdt/ sanfft und selig entschlaffen/ und folgenden 7. Tag in der Prediger Kirchen doselbsten/ zur Erden bestattet worden. Erffurdt  Berlin 1632", "publisher": "Hertz", "alternative": "Welcher den 5. Septem. dieses 1631. Jahrs zu Erffurdt/ sanfft und selig entschlaffen/ und folgenden 7. Tag in der Prediger Kirchen doselbsten/ zur Erden bestattet worden", "lat": "50.9777974", "lng": "11.0287364", "textCluster": "9", "creatorCluster": "922"}