{"ppn": "PPN669407852", "dateClean": "1705", "title": "Der Himmel/ Das Beste und gewisseste Vaterland/ Als des Weiland Wohl-Edlen ... Herrn Johann Balthasar Groligs/ K\u00f6nigl. Majest\u00e4t in Pohlen und Churf\u00fcrstl. Durchl. zu Sachsen/ wohlbestalt-gewesenen Steuer-Raths und Ober-Steuer-Secretarii allhier/ \u00dcberbliebene Gebeine/ Nachdem dieselbe Anno 1705. den 17. Januarii, ... zu Leipzig erblasset/ ... und den 23. Jan. darauf Abends gegen 7. Uhr/ ... in Dessen eigenth\u00fcmliches Begr\u00e4bn\u00fc\u00df bey hiesiger Sophien-Kirche eingesencket worden/ ...", "creator": "Gleich, Johann Andreas", "spatialClusterName": "Dresden", "spatialClean": "Dre\u00dfden", "spatialRaw": "Dre\u00dfden", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Gleich, Johann Andreas: Der Himmel/ Das Beste und gewisseste Vaterland/ Als des Weiland Wohl-Edlen ... Herrn Johann Balthasar Groligs/ K\u00f6nigl. Majest\u00e4t in Pohlen und Churf\u00fcrstl. Durchl. zu Sachsen/ wohlbestalt-gewesenen Steuer-Raths und Ober-Steuer-Secretarii allhier/ \u00dcberbliebene Gebeine/ Nachdem dieselbe Anno 1705. den 17. Januarii, ... zu Leipzig erblasset/ ... und den 23. Jan. darauf Abends gegen 7. Uhr/ ... in Dessen eigenth\u00fcmliches Begr\u00e4bn\u00fc\u00df bey hiesiger Sophien-Kirche eingesencket worden/ .... Dre\u00dfden  Berlin 1705", "publisher": "Riedel", "alternative": "nan", "lat": "51.0493286", "lng": "13.7381437", "textCluster": "9", "creatorCluster": "3089"}