{"spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "creator": "Kopp, Johann", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "title": "Appellation an die Fr\u00e4nkische Regierung, welche dem Untengenannten seit dem 29sten Fruktidor im 4ten Jahre \u00f6fters ihre Protection versprach; An die Bayerische Regierung, welche allen in Frankreich befindlichen und ungl\u00fccklichen Personen die Gerechtigkeits-Pflege verweigert; An die Gef\u00fchle der Menschheit; an die nat\u00fcrlichen Rechte; an die unpartheiischen und wohlth\u00e4tigen Gesetze, und dann gegen einige bayerische gesetzwidrige Volks-Beamten, welche die Rechte und das Eigenthum nicht respektiren; endlich gegen den, \u00a7 XI und XII bemerkten, Sentenz und Abweisung, in der 2444 Patacons 12 1/2 Sous-Sache", "publisher": "Levrault", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "source": "Kopp, Johann: Appellation an die Fr\u00e4nkische Regierung, welche dem Untengenannten seit dem 29sten Fruktidor im 4ten Jahre \u00f6fters ihre Protection versprach; An die Bayerische Regierung, welche allen in Frankreich befindlichen und ungl\u00fccklichen Personen die Gerechtigkeits-Pflege verweigert; An die Gef\u00fchle der Menschheit; an die nat\u00fcrlichen Rechte; an die unpartheiischen und wohlth\u00e4tigen Gesetze, und dann gegen einige bayerische gesetzwidrige Volks-Beamten, welche die Rechte und das Eigenthum nicht respektiren; endlich gegen den, \u00a7 XI und XII bemerkten, Sentenz und Abweisung, in der 2444 Patacons 12 1/2 Sous-Sache. Stra\u00dfburg 1800", "dateClean": "1800", "lat": "48.584614", "alternative": "nan", "lng": "7.7507127", "subject": "Historische Drucke"}