{"spatialClusterName": "M\u00fcnster", "creator": "Laer, Wilhelm", "spatialRaw": "M\u00fcnster", "title": "Betrachtungen \u00fcber die Einf\u00fchrung des Gesetzes vom 2. Juli 1898 betrefend das Anerbenrecht in der Provinz Westfalen", "publisher": "Theissing", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "M\u00fcnster", "source": "Laer, Wilhelm: Betrachtungen \u00fcber die Einf\u00fchrung des Gesetzes vom 2. Juli 1898 betrefend das Anerbenrecht in der Provinz Westfalen. M\u00fcnster  Berlin 1898", "dateClean": "1898", "lat": "51.9501317", "alternative": "nan", "lng": "7.61330165026119", "subject": "Rechtswissenschaft"}