{"spatialClusterName": "Wei\u00dfenfels", "creator": "Pretten, Johann", "spatialRaw": "Wei\u00dfenfels", "title": "Geistlicher Kam[pff] [...] und Sieges-Pal[men] [...] Gl\u00e4ubiger Christen/ aus dem 2. Timoth. 3. v. 11.", "publisher": "mit Br\u00fchlischer Erben Schrifften", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Wei\u00dfenfels", "source": "Pretten, Johann: Geistlicher Kam[pff] [...] und Sieges-Pal[men] [...] Gl\u00e4ubiger Christen/ aus dem 2. Timoth. 3. v. 11.  Bey ... Leichen-Bestattung Des ... Herrn Hieronymi Glesers/ Chur-F\u00fcrstlicher Durchl. zu Sachsen ... Schul-Amts-Verwalters zu Pforta/ Als Derselbe am 13. April. 1690. (war der Sontag Palmarum) ... entschlaffen/ Und den 18. Eiusd. zu seinem Ruhe-Bette auf hiesigen Stadt-Gottes-Acker begleitet worden ... betrachtet/ und ... zum Drucke ausgeliefert. Wei\u00dfenfels  Berlin 1690", "dateClean": "1690", "lat": "51.1999793", "alternative": "Bey ... Leichen-Bestattung Des ... Herrn Hieronymi Glesers/ Chur-F\u00fcrstlicher Durchl. zu Sachsen ... Schul-Amts-Verwalters zu Pforta/ Als Derselbe am 13. April. 1690. (war der Sontag Palmarum) ... entschlaffen/ Und den 18. Eiusd. zu seinem Ruhe-Bette auf hiesigen Stadt-Gottes-Acker begleitet worden ... betrachtet/ und ... zum Drucke ausgeliefert", "lng": "11.9667857", "subject": "Historische Drucke"}