{"spatialClusterName": "None", "creator": "al-Mu\u1e93affar Ibn-Ya\u1e25y\u0101 al-Ma\u0121rib\u012b as-Sam\u016b\u02beil,", "spatialRaw": "nan", "title": "Kit\u0101b at-Tab\u1e63ira f\u012b \u02bfilm al-\u1e25is\u0101b", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "al-Mu\u1e93affar Ibn-Ya\u1e25y\u0101 al-Ma\u0121rib\u012b as-Sam\u016b\u02beil,: Kit\u0101b at-Tab\u1e63ira f\u012b \u02bfilm al-\u1e25is\u0101b. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}