{"ppn": "PPN630966303", "dateClean": "1610", "title": "Der Gedechtnu\u00df und letzten Ehren/ Des Ehrw\u00fcrdigen/ Edlen/ Gestrengen/ Ehrnvesten und Hochweisen Herrn/ Otto von Rammin/ weylandt F\u00fcrstlichen Stetinische[n] Cantzlern/ des ThumbCapittels zu Cammin Dechants/ auch Comitis Palatini, auff Cracow/ Brunn und Petershagen erbsessen", "creator": "Cramer, Daniel", "spatialClusterName": "Altona", "spatialClean": "Alten", "spatialRaw": "Alten Stettin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Cramer, Daniel: Der Gedechtnu\u00df und letzten Ehren/ Des Ehrw\u00fcrdigen/ Edlen/ Gestrengen/ Ehrnvesten und Hochweisen Herrn/ Otto von Rammin/ weylandt F\u00fcrstlichen Stetinische[n] Cantzlern/ des ThumbCapittels zu Cammin Dechants/ auch Comitis Palatini, auff Cracow/ Brunn und Petershagen erbsessen  Welcher den 18. Februarii dieses itztlauffenden Jahres zu Alten Stettin sehliglich sein leben geendet/ und den 12. Martii hernach Christlich in der Stifftskirchen daselbst ... zur Erden bestetiget worden ; Leichpredigt ; Sampt andern hindangef\u00fcgten denckw\u00fcrdigen Grabschrifften. Alten Stettin  Berlin 1610", "publisher": "Rhete", "alternative": "Welcher den 18. Februarii dieses itztlauffenden Jahres zu Alten Stettin sehliglich sein leben geendet/ und den 12. Martii hernach Christlich in der Stifftskirchen daselbst ... zur Erden bestetiget worden ; Leichpredigt ; Sampt andern hindangef\u00fcgten denckw\u00fcrdigen Grabschrifften", "lat": "53.58647605", "lng": "9.77770274627318", "textCluster": "9", "creatorCluster": "912"}