{"ppn": "PPN635373262", "dateClean": "1649", "title": "Letzter Ehren-Klang Dem weiland Wolgebohrnen Herrn Hn. Wolff Schencken/ Freyherrn zu Tautenburg/ K\u00f6nigl. Mayt. zu Pohlen und Schweden Vladisla des Vierdten [et]c. [et]c. nunmehr hochseligen wolbediente Cam[m]erHerrn und KriegsObristen/ wie auch Churf\u00fcrstl. Durchl. zu Brandenb. in Preussen wolbestalten Hauptman auff Neidenburg und Soldau/ Erbherrn auff Doben/ [et]c.", "creator": "Dach, Simon", "spatialClusterName": "K\u00f6nigsberg", "spatialClean": "K\u00f6nigsberg", "spatialRaw": "K\u00f6nigsberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Dach, Simon: Letzter Ehren-Klang Dem weiland Wolgebohrnen Herrn Hn. Wolff Schencken/ Freyherrn zu Tautenburg/ K\u00f6nigl. Mayt. zu Pohlen und Schweden Vladisla des Vierdten [et]c. [et]c. nunmehr hochseligen wolbediente Cam[m]erHerrn und KriegsObristen/ wie auch Churf\u00fcrstl. Durchl. zu Brandenb. in Preussen wolbestalten Hauptman auff Neidenburg und Soldau/ Erbherrn auff Doben/ [et]c.  Welcher 1649. 27. Ostermon. in wahrer Anruffnng seines Erl\u00f6sers sanfft und selig eingeschlaffen/ und den 30. Brachmon. selbigen Jahres Christlich und nach Standes geb\u00fchr zu Rastenburg eingesencket/. K\u00f6nigsberg  Berlin 1649", "publisher": "Reusner", "alternative": "Welcher 1649. 27. Ostermon. in wahrer Anruffnng seines Erl\u00f6sers sanfft und selig eingeschlaffen/ und den 30. Brachmon. selbigen Jahres Christlich und nach Standes geb\u00fchr zu Rastenburg eingesencket/", "lat": "54.7066422", "lng": "20.5105166", "textCluster": "9", "creatorCluster": "71"}