{"spatialClusterName": "Breslau", "creator": "Raschke, Johann David", "spatialRaw": "Bre\u00dflau", "title": "Den Tag Des neu-erlebten Frieden-Festes, Suchte Als einen neuen Wunder- und neuen Lob- und Danck-Tag, Wegen des Von Sr. K\u00f6nigl. Majest. in Preussen, mit Ihro Kayserl. auch in Ungarn und B\u00f6heim K\u00f6niglichen Majest\u00e4t, ... Den 25. December verstrichenen 1745. Jahres gl\u00fccklich geschlossenen Und den 12. Januar. Anno 1746. Oeffentlich in Bre\u00dflau verk\u00fcndigten Friedens", "publisher": "Korn", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Bre\u00dflau", "source": "Raschke, Johann David: Den Tag Des neu-erlebten Frieden-Festes, Suchte Als einen neuen Wunder- und neuen Lob- und Danck-Tag, Wegen des Von Sr. K\u00f6nigl. Majest. in Preussen, mit Ihro Kayserl. auch in Ungarn und B\u00f6heim K\u00f6niglichen Majest\u00e4t, ... Den 25. December verstrichenen 1745. Jahres gl\u00fccklich geschlossenen Und den 12. Januar. Anno 1746. Oeffentlich in Bre\u00dflau verk\u00fcndigten Friedens  Nach Allerh\u00f6chst-verordnetem Friedens-Texte Aus dem CXVIII. Psalm v. 23. 24. In der Haupt- und Pfarr-Kirchen zu St. Mar. Magdal. ... vorzustellen, .... Bre\u00dflau 1746", "dateClean": "1746", "lat": "51.1089776", "alternative": "Nach Allerh\u00f6chst-verordnetem Friedens-Texte Aus dem CXVIII. Psalm v. 23. 24. In der Haupt- und Pfarr-Kirchen zu St. Mar. Magdal. ... vorzustellen, ...", "lng": "17.0326689", "subject": "VD18 digital"}