{"ppn": "PPN699934680", "dateClean": "1678", "title": "Grab- und Denck-Maal/ Dem (Weyland) Hoch-Edel-Gebornen/ Gestrengen und Hochbenahmten Herrn Caspar von Posadowsky und Postelwitz/ auf Rohrau/ De\u00df Ohlauischen Weichbildes Hoch-Wolverordneten Landes-Eltesten/ Hofe-Richter und Cassae-Directori", "creator": "Thilo, Georg Friedrich  Posadowsky, Caspar", "spatialClusterName": "Bremen", "spatialClean": "Brieg", "spatialRaw": "Brieg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Thilo, Georg Friedrich  Posadowsky, Caspar: Grab- und Denck-Maal/ Dem (Weyland) Hoch-Edel-Gebornen/ Gestrengen und Hochbenahmten Herrn Caspar von Posadowsky und Postelwitz/ auf Rohrau/ De\u00df Ohlauischen Weichbildes Hoch-Wolverordneten Landes-Eltesten/ Hofe-Richter und Cassae-Directori  Am Tage der Christ-Adelichen und Volckreichen Leichen-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ war der 16. Novembr. 1678. In geschehener Abdanckungs-Rede einf\u00e4ltigst/ au\u00df den Worten Psal. CXVI. v. 7. 8. 9. aufgerichtet. Brieg  Berlin 1678", "publisher": "Jacob", "alternative": "Am Tage der Christ-Adelichen und Volckreichen Leichen-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ war der 16. Novembr. 1678. In geschehener Abdanckungs-Rede einf\u00e4ltigst/ au\u00df den Worten Psal. CXVI. v. 7. 8. 9. aufgerichtet", "lat": "53.0758196", "lng": "8.8071646", "textCluster": "9", "creatorCluster": "7663"}