{"spatialClusterName": "Wien", "creator": "Mylius, Georg", "spatialRaw": "Wittenberg", "title": "Christliche Beg\u00e4ngnis Predigt Am tage der F\u00fcrstlichen Begr\u00e4bnis/ als der ... F\u00fcrstin und Frawen ... Sibillen Elisabethen/ Hertzogin zu Sachsen/ etc. Des auch ... F\u00fcrsten ... Johan Georgen/ Hertzogen zu Sachssen/ etc. ... Gemahlin/ verstorbener Leichnam zu Freyberg beygesetzet/ und zur Erden bestattet wurde", "publisher": "Gormann", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Wittenberg", "source": "Mylius, Georg: Christliche Beg\u00e4ngnis Predigt Am tage der F\u00fcrstlichen Begr\u00e4bnis/ als der ... F\u00fcrstin und Frawen ... Sibillen Elisabethen/ Hertzogin zu Sachsen/ etc. Des auch ... F\u00fcrsten ... Johan Georgen/ Hertzogen zu Sachssen/ etc. ... Gemahlin/ verstorbener Leichnam zu Freyberg beygesetzet/ und zur Erden bestattet wurde  Gehalten/ Auff den 25. Februarii 1606. in ... versamlung der Christlichen Gemeinde zu Wittenberg in der Pfarkirchen. Wittenberg  Berlin 1606", "dateClean": "1606", "lat": "48.2083537", "alternative": "Gehalten/ Auff den 25. Februarii 1606. in ... versamlung der Christlichen Gemeinde zu Wittenberg in der Pfarkirchen", "lng": "16.3725042", "subject": "Historische Drucke"}