{"ppn": "PPN688546684", "dateClean": "1738", "title": "Geistliche und geistige Kriegsgefangenenf\u00fcrsorge  Arbeitsbericht der Ev. Bl\u00e4ttervereinigung f\u00fcr Soldaten und kriegsgefangene Deutsche, Bad Nassau (Lahn) \u00fcber das Jahr  1917/1918", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Bad Nassau", "spatialClean": "Bad Nassau", "spatialRaw": "Bad Nassau (Lahn)", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Geistliche und geistige Kriegsgefangenenf\u00fcrsorge  Arbeitsbericht der Ev. Bl\u00e4ttervereinigung f\u00fcr Soldaten und kriegsgefangene Deutsche, Bad Nassau (Lahn) \u00fcber das Jahr  1917/1918. Bad Nassau (Lahn)  Berlin", "publisher": "Ev. Bl\u00e4ttervereingung f\u00fcr Kriegsgefangene Deutsche", "alternative": "nan", "lat": "-37.8480421", "lng": "-57.5078572", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}