{"spatialClusterName": "Jena", "creator": "nan", "spatialRaw": "Jena", "title": "Jenaische Buchdrucker-H\u00e4ndel, So sich zwischen Johann David Werthern, und der nicht vollst\u00e4ndigen Buchdrucker-Gesellschafft aldort, Wegen einer, von dieser/ wider jenen 1720. wiederechtlich-angefangenen und unzunfftm\u00e4\u00dfig-ausge\u00fcbten Exclusion, zugetragen ...", "publisher": "Bielcke", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Jena", "source": "Jenaische Buchdrucker-H\u00e4ndel, So sich zwischen Johann David Werthern, und der nicht vollst\u00e4ndigen Buchdrucker-Gesellschafft aldort, Wegen einer, von dieser/ wider jenen 1720. wiederechtlich-angefangenen und unzunfftm\u00e4\u00dfig-ausge\u00fcbten Exclusion, zugetragen .... Jena  Berlin 1724", "dateClean": "1724", "lat": "50.9281717", "alternative": "nan", "lng": "11.5879359", "subject": "Historische Drucke"}