{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "nan", "title": "Von Gottes Gnaden Friderich, K\u00f6nig in Preussen, Marggraf zu Brandenburg, des Heil. R\u00f6misch. Reichs Ertz C\u00e4mmerer und Chur-F\u00fcrst, Souverainer und Oberster Hertzog von Schlesien [et]c. [et]c. Unsern gn\u00e4digen Gru\u00df zuvor. W\u00fcrdiger, Hochgelahrter, lieber Getreuer! In denen gew\u00f6hnlichen Jahres-Listen ist zeithero eine Unvollst\u00e4ndig- und Unzuverl\u00e4\u00dfigkeit daher entstanden, da\u00df bei einigen die Zahl derer die Militair-Personen angehenden, und darinne mit verzeichneten F\u00e4llen angegeben, in andern aber solches unterlassen worden ...", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Von Gottes Gnaden Friderich, K\u00f6nig in Preussen, Marggraf zu Brandenburg, des Heil. R\u00f6misch. Reichs Ertz C\u00e4mmerer und Chur-F\u00fcrst, Souverainer und Oberster Hertzog von Schlesien [et]c. [et]c. Unsern gn\u00e4digen Gru\u00df zuvor. W\u00fcrdiger, Hochgelahrter, lieber Getreuer! In denen gew\u00f6hnlichen Jahres-Listen ist zeithero eine Unvollst\u00e4ndig- und Unzuverl\u00e4\u00dfigkeit daher entstanden, da\u00df bei einigen die Zahl derer die Militair-Personen angehenden, und darinne mit verzeichneten F\u00e4llen angegeben, in andern aber solches unterlassen worden ...  [Geben Berlin, den 27ten Februar 1766]. Berlin 1766", "dateClean": "1766", "lat": "nan", "alternative": "[Geben Berlin, den 27ten Februar 1766]", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}