{"ppn": "PPN678383219", "dateClean": "1738", "title": "Relazione Della preziosa Morte De'Padri Bartolomeo Alvarez, Emanuele de Abreu, Vincenzo de Cunha, Gio: Gasparo Cratz, Missionarj Apostolici della Compagnia di Ges\u00f9", "creator": "Costa, Ilario  \u00c1lvarez, Bartolomeo  Abreu, Emanuele de  Cunha, Vincenzo de  Cratz, Giovanni Gasparo", "spatialClusterName": "Rom", "spatialClean": "Roma", "spatialRaw": "Roma", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Costa, Ilario  \u00c1lvarez, Bartolomeo  Abreu, Emanuele de  Cunha, Vincenzo de  Cratz, Giovanni Gasparo: Relazione Della preziosa Morte De'Padri Bartolomeo Alvarez, Emanuele de Abreu, Vincenzo de Cunha, Gio: Gasparo Cratz, Missionarj Apostolici della Compagnia di Ges\u00f9  Vccisi dagl'Infedeli nel Tunchino il d\u00ec 12. di Gennajo del 1737 ; Cavata Dalle Scritture Dell'Ill~mo e R~mo Monsignor Fra'Ilario Di Ges\u00f9 Vescovo Coricense E Vicario Apostolico Trasmesse Alla Sagra Congregazione De Propaganda Fide E Dalle Lettere De' Padri della Compagnia di Ges\u00f9 Missionarj Apostolici in quel Regno. Roma  Berlin", "publisher": "Bernab\u00f2", "alternative": "Vccisi dagl'Infedeli nel Tunchino il d\u00ec 12. di Gennajo del 1737 ; Cavata Dalle Scritture Dell'Ill~mo e R~mo Monsignor Fra'Ilario Di Ges\u00f9 Vescovo Coricense E Vicario Apostolico Trasmesse Alla Sagra Congregazione De Propaganda Fide E Dalle Lettere De' Padri della Compagnia di Ges\u00f9 Missionarj Apostolici in quel Regno", "lat": "41.8935085", "lng": "12.4825526", "textCluster": "9", "creatorCluster": "2025"}