{"spatialClusterName": "Berlin", "creator": "nan", "spatialRaw": "Berlin", "title": "Amaranthen Oder Trauer-Klage Uber den unverhofften/ fr\u00fchzeitigen/ doch hochseligen Tod Der weiland Hoch-Edelgebohrnen/ Hoch- Ehr- Sitt- und Tugendbegabten Jungfer/ Jungfer Christianen Gottlieb von R\u00f6bel", "publisher": "Runge", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Berlin", "source": "Amaranthen Oder Trauer-Klage Uber den unverhofften/ fr\u00fchzeitigen/ doch hochseligen Tod Der weiland Hoch-Edelgebohrnen/ Hoch- Ehr- Sitt- und Tugendbegabten Jungfer/ Jungfer Christianen Gottlieb von R\u00f6bel  Welche den VII. Iulii im 1672. Jahre ... in Berlin mit gro\u00dfen Wehklagen dero hochgeliebten Eltern der Eitelkeit gute Nacht gab/ und selbigen Jahres den XXIV. Oktobris zu Friedland in Ihr Gro\u00df-V\u00e4terlich Begr\u00e4bni\u00df mit einer Adlichen Begleitung eingesetzet wurde/ auffgef\u00fchret von Deroselben hochgeachten Freunden und nahen Anverwandten. Berlin  Berlin 1673", "dateClean": "1673", "lat": "52.5170365", "alternative": "Welche den VII. Iulii im 1672. Jahre ... in Berlin mit gro\u00dfen Wehklagen dero hochgeliebten Eltern der Eitelkeit gute Nacht gab/ und selbigen Jahres den XXIV. Oktobris zu Friedland in Ihr Gro\u00df-V\u00e4terlich Begr\u00e4bni\u00df mit einer Adlichen Begleitung eingesetzet wurde/ auffgef\u00fchret von Deroselben hochgeachten Freunden und nahen Anverwandten", "lng": "13.3888599", "subject": "Historische Drucke"}