{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u0160an\u0161\u016br\u012b, \u02bfAbdall\u0101h Ibn-Mu\u1e25ammad", "spatialRaw": "nan", "title": "Ris\u0101la f\u012b mis\u0101\u1e25at al-qullatain", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u0160an\u0161\u016br\u012b, \u02bfAbdall\u0101h Ibn-Mu\u1e25ammad: Ris\u0101la f\u012b mis\u0101\u1e25at al-qullatain. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}