{"ppn": "PPN630956456", "dateClean": "1673", "title": "Gl\u00e4ubiger Kinder Gottes Ehrenkleid und Braut-Schmuck/ Vor dem Thron des Lambs/ welchen Bey Hoch-Adelichen Leichen-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df der ... Jungfer Rachels/ Des ... Herrn Christian Donats von Freywald/ Erb-Herrns und Kirchen-Patrons allhier ... Und auch Der ... Fr. Annen Catharinen von Freywald/ Geborner Melzschin aus dem Hause KleinAga/ Fr. Wittben ... Jungfer T\u00f6chterleins/ den 1. Sontag Epiphanias ... entseelten/ und am 2. Sontag drauff des 1672. Jahrs in das Hoch-Adeliche Begr\u00e4bn\u00fc\u00df ... beygesetzten C\u00f6rperleins", "creator": "Aeschard, Elias", "spatialClusterName": "Zeitz", "spatialClean": "Zeitz", "spatialRaw": "Zeitz", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Aeschard, Elias: Gl\u00e4ubiger Kinder Gottes Ehrenkleid und Braut-Schmuck/ Vor dem Thron des Lambs/ welchen Bey Hoch-Adelichen Leichen-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df der ... Jungfer Rachels/ Des ... Herrn Christian Donats von Freywald/ Erb-Herrns und Kirchen-Patrons allhier ... Und auch Der ... Fr. Annen Catharinen von Freywald/ Geborner Melzschin aus dem Hause KleinAga/ Fr. Wittben ... Jungfer T\u00f6chterleins/ den 1. Sontag Epiphanias ... entseelten/ und am 2. Sontag drauff des 1672. Jahrs in das Hoch-Adeliche Begr\u00e4bn\u00fc\u00df ... beygesetzten C\u00f6rperleins. Zeitz  Berlin 1673", "publisher": "Keil", "alternative": "nan", "lat": "51.0491637", "lng": "12.1349991", "textCluster": "9", "creatorCluster": "3811"}