{"ppn": "PPN640803652", "dateClean": "1720", "title": "De docentium acedia, morbo scholis nimium familiari, breviter summatimque commentabatur, Pr\u00e6cellentis Clarissimi Doctissimique Viri, Dn. M. Meinhardi Plesken, Brem. athen\u00e6i regii schol\u00e6que cathedralis Sub-Rectoris, plurimum Rev. Dn. Enckelmanno, ad Bassumensem pastoratum evocato, subrogandi, orationi auspicali, problema Bashuysianum", "creator": "Meier, Gerhardus", "spatialClusterName": "Bremen", "spatialClean": "Bremae", "spatialRaw": "Bremae", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Meier, Gerhardus: De docentium acedia, morbo scholis nimium familiari, breviter summatimque commentabatur, Pr\u00e6cellentis Clarissimi Doctissimique Viri, Dn. M. Meinhardi Plesken, Brem. athen\u00e6i regii schol\u00e6que cathedralis Sub-Rectoris, plurimum Rev. Dn. Enckelmanno, ad Bassumensem pastoratum evocato, subrogandi, orationi auspicali, problema Bashuysianum  Academiane, An In Gymnasio Difficilius Sit Docere ... IV. Sept. post decimam matuinam habend\u00e6 .... Bremae  Berlin 1720", "publisher": "Brauerus", "alternative": "Academiane, An In Gymnasio Difficilius Sit Docere ... IV. Sept. post decimam matuinam habend\u00e6 ...", "lat": "53.0758196", "lng": "8.8071646", "textCluster": "9", "creatorCluster": "631"}