{"ppn": "PPN659207230", "dateClean": "1611", "title": "Christliche LeichPredigt/ Au\u00df der Evangelischen Historia/ Von de\u00df Obersten zu Capernaum verstorbenen und aufferweckten T\u00f6chterlein. Matth. 9. Bey der Trawrigen Sepultur, Der beyden Adelichen Jungfr\u00e4wlein und Schwesterlein/ Mariae Elisabeth, Und Dorotheae, Geborner Spitzna\u00df. De\u00df ... Herrn Wolffgang Spitzna\u00df/ Der Primat ErtzBischofflichen Kirchen zu Magdeburgk Domherrn ... T\u00f6chterlein", "creator": "Hahn, Philipp", "spatialClusterName": "Magdeburg", "spatialClean": "Magdeburgk", "spatialRaw": "Magdeburgk", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Hahn, Philipp: Christliche LeichPredigt/ Au\u00df der Evangelischen Historia/ Von de\u00df Obersten zu Capernaum verstorbenen und aufferweckten T\u00f6chterlein. Matth. 9. Bey der Trawrigen Sepultur, Der beyden Adelichen Jungfr\u00e4wlein und Schwesterlein/ Mariae Elisabeth, Und Dorotheae, Geborner Spitzna\u00df. De\u00df ... Herrn Wolffgang Spitzna\u00df/ Der Primat ErtzBischofflichen Kirchen zu Magdeburgk Domherrn ... T\u00f6chterlein  Welche beyde/ kurtzverr\u00fcckter Tage/ seliglich im Herrn entschlaffen/ Und den 14. Novembris/ in der DomKirchen zu Magdeburgk ... bestattet/ zu ihrem Ruhebetlin gebracht/ und mit einander in ein Grab gesetzet worden. Magdeburgk  Berlin 1611", "publisher": "Betzel", "alternative": "Welche beyde/ kurtzverr\u00fcckter Tage/ seliglich im Herrn entschlaffen/ Und den 14. Novembris/ in der DomKirchen zu Magdeburgk ... bestattet/ zu ihrem Ruhebetlin gebracht/ und mit einander in ein Grab gesetzet worden", "lat": "52.1315889", "lng": "11.6399609", "textCluster": "9", "creatorCluster": "3263"}