{"ppn": "PPN633017841", "dateClean": "1693", "title": "Die Hochzeit des Lamms", "creator": "Walter, Johannes Andreas", "spatialClusterName": "C\u00f6lln", "spatialClean": "C\u00f6lln", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Walter, Johannes Andreas: Die Hochzeit des Lamms  Zu welcher die Seele Der ... Magdalenen Sybillen/ gebohrner Freyin von Friesen/ Des ... Herrn George Rudolphen/ Frey-Herrn von Schweinitz ... Frauen Gemahlin/ Als Sie Von dero Leibe/ am 1. Sept. Anno 1693. Mittags/ zu Berlin/ so von ihr 41. Jahr/ 6. Monat und 19. Tage bewohnet ... nach R\u00f6tha abgef\u00fchret/ und in der St. Georg. Kirche daselbst/ in das ... Erb-Begr\u00e4bni\u00df ... eingesencket worden/ seligst geschieden war. C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1693", "publisher": "Liebpert", "alternative": "Zu welcher die Seele Der ... Magdalenen Sybillen/ gebohrner Freyin von Friesen/ Des ... Herrn George Rudolphen/ Frey-Herrn von Schweinitz ... Frauen Gemahlin/ Als Sie Von dero Leibe/ am 1. Sept. Anno 1693. Mittags/ zu Berlin/ so von ihr 41. Jahr/ 6. Monat und 19. Tage bewohnet ... nach R\u00f6tha abgef\u00fchret/ und in der St. Georg. Kirche daselbst/ in das ... Erb-Begr\u00e4bni\u00df ... eingesencket worden/ seligst geschieden war", "lat": "51.1603114", "lng": "13.4877715", "textCluster": "902", "creatorCluster": "4895"}