{"spatialClusterName": "None", "creator": "M\u00fcller, August Eberhard", "spatialRaw": "nan", "title": "Gott sei uns gn\u00e4dig und segne uns; V (4), Coro; F-Dur", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "M\u00fcller, August Eberhard: Gott sei uns gn\u00e4dig und segne uns; V (4), Coro; F-Dur. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}