{"spatialClusterName": "Erfurt", "creator": "Wallenberger, Valentin", "spatialRaw": "Erffuhrt", "title": "Goel. Oder Jobs von Uz Trost und FrewdenSpruch Cap: 19. Ich wei\u00df da\u00df mein Erl\u00f6ser lebt/ [etc.]", "publisher": "Dedekind", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Erffuhrt", "source": "Wallenberger, Valentin: Goel. Oder Jobs von Uz Trost und FrewdenSpruch Cap: 19. Ich wei\u00df da\u00df mein Erl\u00f6ser lebt/ [etc.]  Erkl\u00e4ret und au\u00dfgelegt/ Bey ... Leichbeg\u00e4ngni\u00df De\u00df ... Johann-Justini Moenii, Gewesenen Gr\u00e4fflichen Gleichischen und Hoheloischen Hoffraht/ und Amtman zu Orthruff ... : Welcher Anno 1631. den 1. Augusti ... im 40. Jahr seines Alters ... entschlaffen: Und den 2. Augusti hernacher zu Erffuhrt/ in der Evangelischen Kirchen zum Barf\u00fcssern/ zur Erden bestattet worden. Erffuhrt  Berlin 1631", "dateClean": "1631", "lat": "50.9777974", "alternative": "Erkl\u00e4ret und au\u00dfgelegt/ Bey ... Leichbeg\u00e4ngni\u00df De\u00df ... Johann-Justini Moenii, Gewesenen Gr\u00e4fflichen Gleichischen und Hoheloischen Hoffraht/ und Amtman zu Orthruff ... : Welcher Anno 1631. den 1. Augusti ... im 40. Jahr seines Alters ... entschlaffen: Und den 2. Augusti hernacher zu Erffuhrt/ in der Evangelischen Kirchen zum Barf\u00fcssern/ zur Erden bestattet worden", "lng": "11.0287364", "subject": "Historische Drucke"}