{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "nan", "spatialRaw": "[Frankfurt, Oder]", "title": "Als Der Hoch-Edel-Gebohrne und Veste Herr Coelestin Hoffmann von Greiffenpfeil/ Churf\u00fcrstlicher Brandenburgischer Wohlbestallter Raht/ wie auch der Haupt- und Handels-Stadt Franckfurt an der Oder hochverdienter Burgermeister/ Erb-Herr auf Sch\u00f6nefeld/ Heinrichsdorff/ Rosenfeld/ Steckelin und Kehrberg/", "publisher": "Zeitler", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Frankfurt, Oder", "source": "Als Der Hoch-Edel-Gebohrne und Veste Herr Coelestin Hoffmann von Greiffenpfeil/ Churf\u00fcrstlicher Brandenburgischer Wohlbestallter Raht/ wie auch der Haupt- und Handels-Stadt Franckfurt an der Oder hochverdienter Burgermeister/ Erb-Herr auf Sch\u00f6nefeld/ Heinrichsdorff/ Rosenfeld/ Steckelin und Kehrberg/  Den 5. Augusti Anno 1688. im 53. Jahre seines wohlgef\u00fchrten Ehren-Alters/ seelig entschlieff/ und hierauff den 26. Eiusdem mit Volckreicher Versammlung und Adelichen Ceremonien beerdiget ward/ Stellten Dessen die von Ihm anredende Grufft in nachgesetzten Zeilen vor Der Churf\u00fcrstl. Brandenb. Communit\u00e4t s\u00e4mptliche Tisch-Genossen.. [Frankfurt, Oder]  Berlin 1688", "dateClean": "1688", "lat": "52.3412273", "alternative": "Den 5. Augusti Anno 1688. im 53. Jahre seines wohlgef\u00fchrten Ehren-Alters/ seelig entschlieff/ und hierauff den 26. Eiusdem mit Volckreicher Versammlung und Adelichen Ceremonien beerdiget ward/ Stellten Dessen die von Ihm anredende Grufft in nachgesetzten Zeilen vor Der Churf\u00fcrstl. Brandenb. Communit\u00e4t s\u00e4mptliche Tisch-Genossen.", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}