{"ppn": "PPN630916314", "dateClean": "1673", "title": "Rechtgl\u00e4ubiger Christen Kunst-st\u00fccklein/", "creator": "Trandorf, Gotthard", "spatialClusterName": "Zeitz", "spatialClean": "Zeitz", "spatialRaw": "Zeitz", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Trandorf, Gotthard: Rechtgl\u00e4ubiger Christen Kunst-st\u00fccklein/  Bey Christ-Adelicher Leichen-Bestattung Der ... Fr. Barbaren von K\u00e4yn/ Gebohrner von Osterhausen/ Des ... Herrn Heinrich von K\u00e4yn/ Uff Remsdorff Erbsassen/ Seel. nachgelassener Frau Wittbe/ Welche am 23. Ianuarii dieses lauffenden 1673. Jahres ... entschlaffen/ Und Dero Adelicher Leichnam ... den 24. Februarii darauff ... in sein Ruh-Gew\u00f6lblein ist eingesencket worden/. Zeitz  Berlin 1673", "publisher": "Keil", "alternative": "Bey Christ-Adelicher Leichen-Bestattung Der ... Fr. Barbaren von K\u00e4yn/ Gebohrner von Osterhausen/ Des ... Herrn Heinrich von K\u00e4yn/ Uff Remsdorff Erbsassen/ Seel. nachgelassener Frau Wittbe/ Welche am 23. Ianuarii dieses lauffenden 1673. Jahres ... entschlaffen/ Und Dero Adelicher Leichnam ... den 24. Februarii darauff ... in sein Ruh-Gew\u00f6lblein ist eingesencket worden/", "lat": "51.0491637", "lng": "12.1349991", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}