{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Der ber\u00fchmte Ertz-Dieb und Strassen-R\u00e4uber Cartouche, Derer Strassen-R\u00e4uber, Diebe und Spitz-Buben Ober-Haupt und Commandeur in Franckreich", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Der ber\u00fchmte Ertz-Dieb und Strassen-R\u00e4uber Cartouche, Derer Strassen-R\u00e4uber, Diebe und Spitz-Buben Ober-Haupt und Commandeur in Franckreich  in denen merckw\u00fcrdigsten Begebenheiten seines b\u00f6sen Lebens, endlichen aufrichtigen Bek\u00e4ntnisses und schwehren Todes vorgestellet ; Aus dem Frantz\u00f6sischen \u00fcbersetzt und mit unterschiedenen bi\u00dfhero noch eingelauffenen curieusen Umst\u00e4nden vermehret. [S.l.]  Berlin 1722", "dateClean": "1722", "lat": "nan", "alternative": "in denen merckw\u00fcrdigsten Begebenheiten seines b\u00f6sen Lebens, endlichen aufrichtigen Bek\u00e4ntnisses und schwehren Todes vorgestellet ; Aus dem Frantz\u00f6sischen \u00fcbersetzt und mit unterschiedenen bi\u00dfhero noch eingelauffenen curieusen Umst\u00e4nden vermehret", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}