{"ppn": "PPN68958718X", "dateClean": "1720", "title": "Thren. I. 12. Ist auch ein Schmertz als mein Schmertz", "creator": "Nauendorff, Han\u00df Ludewig", "spatialClusterName": "Altona", "spatialClean": "Altenburg", "spatialRaw": "Altenburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Theologie", "source": "Nauendorff, Han\u00df Ludewig: Thren. I. 12. Ist auch ein Schmertz als mein Schmertz  Diese Worte solten bey dem am 19. Julii 1720. geschehenen schmertzlichen Hintritt Des ... Herrn Han\u00df Ludewig von Nauendorff/ ... Cammer-Raths/ und Steuer-Ober-Einnehmers allhier Am Tage Seiner Ged\u00e4chtni\u00df-Predigt/ Als den 18 August c.a. Von Dessen s\u00e4mbtl. Hochbetr\u00fcbt-zur\u00fcck gelassenen Kindern erwogen werden. Altenburg  Berlin 1720", "publisher": "Richter", "alternative": "Diese Worte solten bey dem am 19. Julii 1720. geschehenen schmertzlichen Hintritt Des ... Herrn Han\u00df Ludewig von Nauendorff/ ... Cammer-Raths/ und Steuer-Ober-Einnehmers allhier Am Tage Seiner Ged\u00e4chtni\u00df-Predigt/ Als den 18 August c.a. Von Dessen s\u00e4mbtl. Hochbetr\u00fcbt-zur\u00fcck gelassenen Kindern erwogen werden", "lat": "53.58647605", "lng": "9.77770274627318", "textCluster": "9", "creatorCluster": "3209"}