{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Die Kenn-Zeichen Der w\u00fcrdigen und unw\u00fcrdigen Beicht-Kinder und Communicanten", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Die Kenn-Zeichen Der w\u00fcrdigen und unw\u00fcrdigen Beicht-Kinder und Communicanten  In einem Gespr\u00e4ch, Zwischen einem Prediger und Beicht-Kinde, erbaulich vorgestellet. [S.l.]  Berlin 1728", "dateClean": "1728", "lat": "nan", "alternative": "In einem Gespr\u00e4ch, Zwischen einem Prediger und Beicht-Kinde, erbaulich vorgestellet", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}