{"ppn": "PPN641457472", "dateClean": "1716", "title": "Christliches Ehren-Ged\u00e4chtni\u00df Und Trost-Rede/ Als Der Weyland HochWolgebohrne Herr/ Hr. Levin Elmerhau\u00df von Hacken/ Erb-Herr auf Ohr/ Diedersen/ Buchhagen/ Hameln/ Bodenweder Und Dassel/ ... Welcher An. 1647. den 10. Aug. an diese Welt gebohren/ An. 1716. den 31. Jan. ... im 69 Jahr seines Alters ... sanfft und selig verschieden/ Auch darauf Dessen entseelter C\u00f6rper ... beygesetzet ...", "creator": "Meier, Johann Conrad", "spatialClusterName": "Rinteln", "spatialClean": "Rinteln", "spatialRaw": "Rinteln", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Meier, Johann Conrad: Christliches Ehren-Ged\u00e4chtni\u00df Und Trost-Rede/ Als Der Weyland HochWolgebohrne Herr/ Hr. Levin Elmerhau\u00df von Hacken/ Erb-Herr auf Ohr/ Diedersen/ Buchhagen/ Hameln/ Bodenweder Und Dassel/ ... Welcher An. 1647. den 10. Aug. an diese Welt gebohren/ An. 1716. den 31. Jan. ... im 69 Jahr seines Alters ... sanfft und selig verschieden/ Auch darauf Dessen entseelter C\u00f6rper ... beygesetzet .... Rinteln  Berlin 1716", "publisher": "Enax", "alternative": "nan", "lat": "52.1911407", "lng": "9.0779936", "textCluster": "9", "creatorCluster": "631"}