{"spatialClusterName": "Z\u00fcllichow", "creator": "Barth, Johann Christian", "spatialRaw": "Z\u00fcllichow", "title": "[...]ne Grunbergicum, Das ist/ Das Gr\u00fcnbergische Wapen", "publisher": "Schwartz", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Z\u00fcllichow", "source": "Barth, Johann Christian: [...]ne Grunbergicum, Das ist/ Das Gr\u00fcnbergische Wapen  Aus den sch\u00f6nen und herrlichen Worten Pauli/ der 2. Tim. 4. v. 7. 8. Ich werde schon geopffert ... In einer Christlichen Leich-Sermon oder Trauer-Rede Bey ... Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df Des ... Herrn Johann Christoff von Gr\u00fcnbergs/ ErbHerrn auff Zetitz und Schkyren/ Welcher ... den ... 10. Decembr. SV. vergangenen 1682. Jahres ... seines Alters 45. Jahr und etliche Wochen ... selig entschlaffen/ und denn darauff den 28. Febr. des itzigen 1683sten Jahres ... in der Kirchen zu Zetitz beygesetzet worden. Z\u00fcllichow  Berlin 1683", "dateClean": "1683", "lat": "nan", "alternative": "Aus den sch\u00f6nen und herrlichen Worten Pauli/ der 2. Tim. 4. v. 7. 8. Ich werde schon geopffert ... In einer Christlichen Leich-Sermon oder Trauer-Rede Bey ... Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df Des ... Herrn Johann Christoff von Gr\u00fcnbergs/ ErbHerrn auff Zetitz und Schkyren/ Welcher ... den ... 10. Decembr. SV. vergangenen 1682. Jahres ... seines Alters 45. Jahr und etliche Wochen ... selig entschlaffen/ und denn darauff den 28. Febr. des itzigen 1683sten Jahres ... in der Kirchen zu Zetitz beygesetzet worden", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}