{"spatialClusterName": "None", "creator": "Bai\u1e0d\u0101w\u012b, \u02bfAbdall\u0101h Ibn-\u02bfUmar", "spatialRaw": "nan", "title": "\u1e6caw\u0101li\u02bd al-anw\u0101r min ma\u1e6d\u0101li\u02bd al-an\u1e93\u0101r", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Bai\u1e0d\u0101w\u012b, \u02bfAbdall\u0101h Ibn-\u02bfUmar: \u1e6caw\u0101li\u02bd al-anw\u0101r min ma\u1e6d\u0101li\u02bd al-an\u1e93\u0101r. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}