{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u02bdAbd-i Fa\u1e0dlall\u0101h Darw\u012b\u0161 \u1e24aidar\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "Ris\u0101le-i \u1e24aidar\u012b \u1e6car\u012bqatn\u0101me-i il\u0101h\u012b", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "\u02bdAbd-i Fa\u1e0dlall\u0101h Darw\u012b\u0161 \u1e24aidar\u012b,: Ris\u0101le-i \u1e24aidar\u012b \u1e6car\u012bqatn\u0101me-i il\u0101h\u012b. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}