{"ppn": "PPN79127005X", "dateClean": "1543", "title": "Abgeschrifft ey||nes Procesz/ so wider den || Pasquillo Jm 1543. Jar/ vom || Papst Paulo de\u00df Dritten/ vnnd sey=||nen Cardin\u00e4len z\u016f Rom gestelt || worden ist/ au\u00df Jtaliani=||scher sprache/ inn das || Te\u00fctsch gezo=||gen.||", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "s.l.", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Abgeschrifft ey||nes Procesz/ so wider den || Pasquillo Jm 1543. Jar/ vom || Papst Paulo de\u00df Dritten/ vnnd sey=||nen Cardin\u00e4len z\u016f Rom gestelt || worden ist/ au\u00df Jtaliani=||scher sprache/ inn das || Te\u00fctsch gezo=||gen.||. s.l.  Berlin 1543", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}