{"ppn": "PPN782483291", "dateClean": "1593", "title": "THRENVS,|| SIVE || FVNEBRIS || ORATIO,|| Das ist:|| EJn Christliche vnd || Tr\u00f6stliche Leichpredig/ vber die Ade=||liche Leich/ Weiland de\u00df ... Georg=|| Philips K\u00e4mmerers von Wormbs/ genandt von || Dalberg/ #c. L\u00f6blicher vnd seliger || Ged\u00e4chtnu\u00df/|| Gehalten || Durch Johann Prachten/ Pfarr=||herrn zu Bechtol\u00dfheim.||", "creator": "Pracht, Johannes  K\u00e4mmerer von Worms, Georg Philipp", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Frankfurt/Main", "spatialRaw": "Frankfurt/Main", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Pracht, Johannes  K\u00e4mmerer von Worms, Georg Philipp: THRENVS,|| SIVE || FVNEBRIS || ORATIO,|| Das ist:|| EJn Christliche vnd || Tr\u00f6stliche Leichpredig/ vber die Ade=||liche Leich/ Weiland de\u00df ... Georg=|| Philips K\u00e4mmerers von Wormbs/ genandt von || Dalberg/ #c. L\u00f6blicher vnd seliger || Ged\u00e4chtnu\u00df/|| Gehalten || Durch Johann Prachten/ Pfarr=||herrn zu Bechtol\u00dfheim.||. Frankfurt/Main  Berlin 1593", "publisher": "Kopf, Peter  Lechler, Martin", "alternative": "nan", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "5419"}