{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ab\u016b 'l-Waf\u0101 \u02bdAbd-al-W\u0101\u1e25id Ibn-\u02bdAl\u012b Ibn-\u02bdAbd-al-W\u0101\u1e25id al-\u1e24iw\u0101r\u012b a\u0161-\u0160\u0101fi\u02bd\u012b [Schreiber],", "spatialRaw": "nan", "title": "Min Bad\u012b\u02bd\u012bya", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Ab\u016b 'l-Waf\u0101 \u02bdAbd-al-W\u0101\u1e25id Ibn-\u02bdAl\u012b Ibn-\u02bdAbd-al-W\u0101\u1e25id al-\u1e24iw\u0101r\u012b a\u0161-\u0160\u0101fi\u02bd\u012b [Schreiber],: Min Bad\u012b\u02bd\u012bya. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}