{"ppn": "PPN728998211", "dateClean": "1689", "title": "Der klagende Und Getr\u00f6stete Rhein", "creator": "B\u00f6diker, Johann", "spatialClusterName": "C\u00f6lln", "spatialClean": "C\u00f6lln", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "B\u00f6diker, Johann: Der klagende Und Getr\u00f6stete Rhein  In einer Schul-Ubung Von der Jugend des C\u00f6llnischen Gymnasiums Vorzustellen Am 31. Julii 1689. Von 8. Uhr des Morgens. C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1689", "publisher": "Liebpert", "alternative": "In einer Schul-Ubung Von der Jugend des C\u00f6llnischen Gymnasiums Vorzustellen Am 31. Julii 1689. Von 8. Uhr des Morgens", "lat": "51.1603114", "lng": "13.4877715", "textCluster": "9", "creatorCluster": "209"}