{"ppn": "PPN716271745", "dateClean": "1647", "title": "Kron der Gerechtigkeit/ Bey dem Christlichen Leich-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df Des Wohl-Edlen/ Gestrengen und Vesten Herrn Sebastian Zehrs von Ramsenthal", "creator": "Gumprecht, Martin  Zehr, Sebastian", "spatialClusterName": "Dresden", "spatialClean": "Dre\u00dfden", "spatialRaw": "Dre\u00dfden", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Gumprecht, Martin  Zehr, Sebastian: Kron der Gerechtigkeit/ Bey dem Christlichen Leich-Beg\u00e4ngn\u00fc\u00df Des Wohl-Edlen/ Gestrengen und Vesten Herrn Sebastian Zehrs von Ramsenthal  Welcher im verflossenen 1646. Jahr ... so der 23. Decembris gewesen ... zu Budissin ... durch einen sanfften und seligen Todt diese Welt gesegnet/ und nachmahls den 17. Janurii/ des instehenden 1647. Jahres doselbst bey der ... Pfarr-Kirchen zu S. Petri/ in sein ... Ruhe-K\u00e4mmerlein ... geleget worden. Dre\u00dfden  Berlin 1647", "publisher": "Bergen", "alternative": "Welcher im verflossenen 1646. Jahr ... so der 23. Decembris gewesen ... zu Budissin ... durch einen sanfften und seligen Todt diese Welt gesegnet/ und nachmahls den 17. Janurii/ des instehenden 1647. Jahres doselbst bey der ... Pfarr-Kirchen zu S. Petri/ in sein ... Ruhe-K\u00e4mmerlein ... geleget worden", "lat": "51.0493286", "lng": "13.7381437", "textCluster": "9", "creatorCluster": "9537"}