{"ppn": "PPN729591549", "dateClean": "1570", "title": "Themata || DE NATVRA HO=||MINIS, EIVSQVE FACVL=||TATE IN CONSEQVENDA SA=||LVTE AETERNA.|| De quibus disputabitur || PRAESIDE ... || Iohanne Marbachio Sacrae Theologiae Do=||ctore, eius[que] filio Philippo Marbachio pro ingenij ui=||ribus respondente. V. Calend. Febr. Anno || \u00e0 nato Christo M.D.LXX.||", "creator": "Marbach, Johann  Marbach, Philipp", "spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Marbach, Johann  Marbach, Philipp: Themata || DE NATVRA HO=||MINIS, EIVSQVE FACVL=||TATE IN CONSEQVENDA SA=||LVTE AETERNA.|| De quibus disputabitur || PRAESIDE ... || Iohanne Marbachio Sacrae Theologiae Do=||ctore, eius[que] filio Philippo Marbachio pro ingenij ui=||ribus respondente. V. Calend. Febr. Anno || \u00e0 nato Christo M.D.LXX.||. Stra\u00dfburg  Berlin 1570", "publisher": "Rihel, Josias", "alternative": "nan", "lat": "48.584614", "lng": "7.7507127", "textCluster": "9", "creatorCluster": "3368"}