{"spatialClusterName": "G\u00f6rlitz", "creator": "nan", "spatialRaw": "G\u00f6rlitz", "title": "Von der Feldschlacht/ so || die Christlichen Krieg\u00dfleute/ mit dem Erb=||feinde der Christenheit/ vnd insonderheit mit des || Baschen von Bo\u00dfna grossen Macht/ vor dem || Kloster Zisseg/ vber dem Flu\u00df Saw bey Ottock/|| disseyd dem Wasser Culopa/ in Crabaten/ den 22.|| Junij/ Dinstag vor Johan. Baptistae anno || 1593. mit der vnserigen/ wunder=||barlichen Sieg gethan vnd || erhalten haben.||", "publisher": "Fritsch, Ambrosius", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "G\u00f6rlitz", "source": "Von der Feldschlacht/ so || die Christlichen Krieg\u00dfleute/ mit dem Erb=||feinde der Christenheit/ vnd insonderheit mit des || Baschen von Bo\u00dfna grossen Macht/ vor dem || Kloster Zisseg/ vber dem Flu\u00df Saw bey Ottock/|| disseyd dem Wasser Culopa/ in Crabaten/ den 22.|| Junij/ Dinstag vor Johan. Baptistae anno || 1593. mit der vnserigen/ wunder=||barlichen Sieg gethan vnd || erhalten haben.||. G\u00f6rlitz  Berlin 1593", "dateClean": "1593", "lat": "51.1517428", "alternative": "nan", "lng": "14.9844025", "subject": "Historische Drucke"}