{"ppn": "PPN71534885X", "dateClean": "1680", "title": "Letztschuldige Artzt-Geb\u00fchr/ Dem weyland HochEdlen/ Vesten und Hochgelahrten/ Herrn Nicolao Schultzen/ Der Medicin hochber\u00fchmten Doctori, und 43. J\u00e4hrigen \u00e4ltesten Practici hieselbst/ Al\u00df derselbe/ den 14. Nov. des abgewichenen 1679. Jahrs/ diese M\u00fchseligkeit verlie\u00df/ Und dessen entseelter C\u00f6rper/ den 10. Februarii, des jetzo neulauffenden 1680. Jahrs/ in S. Marien Stiffs-Kirchen/ zu seinem V\u00e4terl. Erb-Begr\u00e4bni\u00df gebracht ward", "creator": "Schultze, Nicolaus  Willich, Johan. Christ.  Movius, Fridericus  Rango, Conrad Tiburtius  Fabricia, Dorothea  Fabricius, Johann Friederich  Wendland, Immanuel  Placotomus, Immanuel  Engelken, Christianus  H\u00f6pfner, Samuel  Redtel, Friederich  Utecht, Jacobus  Hubnerus, Georgius  Bleccius, Balthasar", "spatialClusterName": "Altona", "spatialClean": "Alten", "spatialRaw": "Alten Stettin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Schultze, Nicolaus  Willich, Johan. Christ.  Movius, Fridericus  Rango, Conrad Tiburtius  Fabricia, Dorothea  Fabricius, Johann Friederich  Wendland, Immanuel  Placotomus, Immanuel  Engelken, Christianus  H\u00f6pfner, Samuel  Redtel, Friederich  Utecht, Jacobus  Hubnerus, Georgius  Bleccius, Balthasar: Letztschuldige Artzt-Geb\u00fchr/ Dem weyland HochEdlen/ Vesten und Hochgelahrten/ Herrn Nicolao Schultzen/ Der Medicin hochber\u00fchmten Doctori, und 43. J\u00e4hrigen \u00e4ltesten Practici hieselbst/ Al\u00df derselbe/ den 14. Nov. des abgewichenen 1679. Jahrs/ diese M\u00fchseligkeit verlie\u00df/ Und dessen entseelter C\u00f6rper/ den 10. Februarii, des jetzo neulauffenden 1680. Jahrs/ in S. Marien Stiffs-Kirchen/ zu seinem V\u00e4terl. Erb-Begr\u00e4bni\u00df gebracht ward  Mit wehm\u00fcthiger Feder und Hertzen abgestattet von Nachbenandten G\u00f6nnern und Freunden. Alten Stettin  Berlin 1680", "publisher": "H\u00f6pfner", "alternative": "Mit wehm\u00fcthiger Feder und Hertzen abgestattet von Nachbenandten G\u00f6nnern und Freunden", "lat": "53.58647605", "lng": "9.77770274627318", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}