{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "nan", "title": "Pour la Libert\u00e9?", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Pour la Libert\u00e9?  Camerades, on vous dit votre guerre contre l'Allemagne est une lutte pour la libert\u00e9, une lutte contre les d\u00e9sirs d'h\u00e9g\u00e9monie d'une caste militariste \u00e9trang\u00e8re .... Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "Camerades, on vous dit votre guerre contre l'Allemagne est une lutte pour la libert\u00e9, une lutte contre les d\u00e9sirs d'h\u00e9g\u00e9monie d'une caste militariste \u00e9trang\u00e8re ...", "lng": "nan", "subject": "Krieg 1914 1918"}