{"spatialClusterName": "K\u00f6nigsberg", "creator": "R\u00f6ling, Johann  Schwerin, Otto", "spatialRaw": "[K\u00f6nigsberg]", "title": "Unterth\u00e4nigster Zuruff/ Bey des ... F\u00fcrsten und Herrn ... Friederich Wilhelmen/ Marggraffen zu Brandenburg ... Und zugleich dessen hochgeliebten Herrn Sohns/ Des ... Herrn Caroli Aemilii, Marggraffen zu Brandenburg/ [et]c. der Chur Erb-Printzen ... Erfreulichen Geburts-Tag", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "K\u00f6nigsberg", "source": "R\u00f6ling, Johann  Schwerin, Otto: Unterth\u00e4nigster Zuruff/ Bey des ... F\u00fcrsten und Herrn ... Friederich Wilhelmen/ Marggraffen zu Brandenburg ... Und zugleich dessen hochgeliebten Herrn Sohns/ Des ... Herrn Caroli Aemilii, Marggraffen zu Brandenburg/ [et]c. der Chur Erb-Printzen ... Erfreulichen Geburts-Tag  Welcher von Dem ... Herrn Otto/ Freyherrn von Schwerin/ dem J\u00fcngern/ Auff hiesiger l\u00f6blichen Universit\u00e4t ... in einer zierlichen Rede gefeyert ward. [K\u00f6nigsberg]  Berlin 1662", "dateClean": "1662", "lat": "54.7066422", "alternative": "Welcher von Dem ... Herrn Otto/ Freyherrn von Schwerin/ dem J\u00fcngern/ Auff hiesiger l\u00f6blichen Universit\u00e4t ... in einer zierlichen Rede gefeyert ward", "lng": "20.5105166", "subject": "Historische Drucke"}