{"spatialClusterName": "Bruxelles", "creator": "nan", "spatialRaw": "Bruxelles", "title": "Abr\u00e9g\u00e9 de toutes les sciences, \u00e0 l'usage des enfans", "publisher": "Le Francq", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Bruxelles", "source": "Abr\u00e9g\u00e9 de toutes les sciences, \u00e0 l'usage des enfans  refondu, beaucoup augment\u0301e & corrig\u00e9 dans toutes ses parties, afin de le rendre propre \u00e0 l'usage des \u00e9coles des pays catholiques ;. Bruxelles  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "50.8465565", "alternative": "refondu, beaucoup augment\u0301e & corrig\u00e9 dans toutes ses parties, afin de le rendre propre \u00e0 l'usage des \u00e9coles des pays catholiques ;", "lng": "4.351697", "subject": "Kinder und Jugendb\u00fccher"}