{"ppn": "PPN770333796", "dateClean": "1688", "title": "Fridrichs-Werdrische Besondere Klage/ Ward/ Da das Ger\u00fcchte kam/ Da\u00df Der Durchlauchtigste ... Herr Friderich Wilhelm/ der Grosse/ Marggraff zu Brandenburg ... und Churf\u00fcrst ... Den 29. April/ in diesem 1688. Jahre/ durch einen sanfften und seligen Tod aus der Welt gegangen", "creator": "Ransleben, Christian", "spatialClusterName": "C\u00f6lln", "spatialClean": "C\u00f6lln", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Ransleben, Christian: Fridrichs-Werdrische Besondere Klage/ Ward/ Da das Ger\u00fcchte kam/ Da\u00df Der Durchlauchtigste ... Herr Friderich Wilhelm/ der Grosse/ Marggraff zu Brandenburg ... und Churf\u00fcrst ... Den 29. April/ in diesem 1688. Jahre/ durch einen sanfften und seligen Tod aus der Welt gegangen  Gef\u00fchret von der Kirchen und Stadt/ Fridrichs-Werder/ Und hernach/ da der hinterbliebene C\u00f6rper des h\u00f6chstseligsten Churf\u00fcrsten/ mit einem seiner hohen Ankunfft anst\u00e4ndigen/ und seinen grossen Thaten w\u00fcrdigen Leichen-Gepr\u00e4nge/ in das Churf\u00fcrstliche Begr\u00e4bni\u00df/ in der Thum-Kirchen zu C\u00f6lln an der Spree/ den 12. Septembr. in gedachtem Jahre niedergesetzet ward. C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1688", "publisher": "Liebpert", "alternative": "Gef\u00fchret von der Kirchen und Stadt/ Fridrichs-Werder/ Und hernach/ da der hinterbliebene C\u00f6rper des h\u00f6chstseligsten Churf\u00fcrsten/ mit einem seiner hohen Ankunfft anst\u00e4ndigen/ und seinen grossen Thaten w\u00fcrdigen Leichen-Gepr\u00e4nge/ in das Churf\u00fcrstliche Begr\u00e4bni\u00df/ in der Thum-Kirchen zu C\u00f6lln an der Spree/ den 12. Septembr. in gedachtem Jahre niedergesetzet ward", "lat": "51.1603114", "lng": "13.4877715", "textCluster": "4118", "creatorCluster": "6"}