{"ppn": "PPN719155584", "dateClean": "1710", "title": "Demnach Seine K\u00f6nigliche Majest\u00e4t in Preussen/ [et]c. Unser allergn\u00e4digster Herr/ bereits sub dato den 1. Januarii 1699. und 31. Jan. 1703. durch \u00f6ffentliche Edicta allergn\u00e4digst verordnet/ da\u00df kein Privatus oder Kauffmann/ zum Nachtheil Dero K\u00f6niglichen Post-Regalis Briefe an sich ziehen/ auch keine Fuhrleute andere als offene und zu denen Fracht- und Pack-G\u00fctern geh\u00f6rige Brieffe bestellen/ wie imgleichen keine Paquete, welche unter 20. Pfund schwer annehmen ...", "creator": "Friedrich I. <Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Einblattdrucke", "source": "Friedrich I. <Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,: Demnach Seine K\u00f6nigliche Majest\u00e4t in Preussen/ [et]c. Unser allergn\u00e4digster Herr/ bereits sub dato den 1. Januarii 1699. und 31. Jan. 1703. durch \u00f6ffentliche Edicta allergn\u00e4digst verordnet/ da\u00df kein Privatus oder Kauffmann/ zum Nachtheil Dero K\u00f6niglichen Post-Regalis Briefe an sich ziehen/ auch keine Fuhrleute andere als offene und zu denen Fracht- und Pack-G\u00fctern geh\u00f6rige Brieffe bestellen/ wie imgleichen keine Paquete, welche unter 20. Pfund schwer annehmen ...  [Signatum C\u00f6lln an der Spree/ den 27. Januarii 1710. Friderich. Graf von Wartenberg.]. [S.l.]  Berlin 1710", "publisher": "nan", "alternative": "[Signatum C\u00f6lln an der Spree/ den 27. Januarii 1710. Friderich. Graf von Wartenberg.]", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1215"}