{"ppn": "PPN715015435", "dateClean": "1670", "title": "In Gott ruhender Seelen Seeligkeit/ au\u00df den worten de\u00df Heiligen Geistes Offenbar. Joh. 14/13.", "creator": "Spener, Philipp Jakob  Stein, Conrad  Ritter, Johann Balthasar  M\u00fcnch, Gerhardus  Clemm, Johannes Conradus  Liechtstein, Georgius Philippus  Faber, Albert Otto  Andreae, Fridericus  Karst, Johann Rudolph  Tieffenbach, Joh. Antonius  Popelliere, Johannes von den  Schudt, Conradus  Grambs, Johannes", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Frankfurt, Main", "spatialRaw": "[Frankfurt, Main]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Spener, Philipp Jakob  Stein, Conrad  Ritter, Johann Balthasar  M\u00fcnch, Gerhardus  Clemm, Johannes Conradus  Liechtstein, Georgius Philippus  Faber, Albert Otto  Andreae, Fridericus  Karst, Johann Rudolph  Tieffenbach, Joh. Antonius  Popelliere, Johannes von den  Schudt, Conradus  Grambs, Johannes: In Gott ruhender Seelen Seeligkeit/ au\u00df den worten de\u00df Heiligen Geistes Offenbar. Joh. 14/13.  Bey ansehnlicher Leichbeg\u00e4ngnus De\u00df ... Herrn Conrad Steins gewesten Sch\u00f6ffen/ Scholarchen und de\u00df Raths dieser de\u00df Heil. R\u00f6m. Reichs Statt Franckfurt am Mayn/ Christseligen angedenckens; Welcher den 13. Septembr. dieses 1670. Jahrs ... entschlaffen war/ Als dessen verblichener Leichnam ... 16. Sept. auff dem Gottes-acker zu S. Peter ... zu seiner ruhe gebracht worden. [Frankfurt, Main]  Berlin 1670", "publisher": "G\u00f6rlin", "alternative": "Bey ansehnlicher Leichbeg\u00e4ngnus De\u00df ... Herrn Conrad Steins gewesten Sch\u00f6ffen/ Scholarchen und de\u00df Raths dieser de\u00df Heil. R\u00f6m. Reichs Statt Franckfurt am Mayn/ Christseligen angedenckens; Welcher den 13. Septembr. dieses 1670. Jahrs ... entschlaffen war/ Als dessen verblichener Leichnam ... 16. Sept. auff dem Gottes-acker zu S. Peter ... zu seiner ruhe gebracht worden", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "5308"}