{"spatialClusterName": "K\u00f6nigsberg", "creator": "M\u00f6ller, Gertraut  Lang, Peter", "spatialRaw": "K\u00f6nigsberg", "title": "Sieges-Palmen/ Welche/ nach Seinem zwar hochbetraurlichen/ doch wolseeligen Ableiben/ Der ... Herr Peter Lang/ Hochmeritirter Vice-Burgermeister/ Scholarch, und Ober-Kirchen-Vater im Kneiphoff/ auch ansehnlicher Advocatus derer beyden h\u00f6chsten Gerichten/ [et]c. [et]c. Eben an dem Palmen-Sonntage war der 15. April. dieses 1696sten Jahres/ da Er in dem 64sten Jahr seines hochn\u00fctzlichen/ und mit Ruhm gef\u00fchrten Lebens-Wandels/ dem Herrn Jesu seine seelige Seele einliefert/ von diesem seinem und unserm Heylande in der ewigen Herrligkeit empfangen", "publisher": "Reusner", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "K\u00f6nigsberg", "source": "M\u00f6ller, Gertraut  Lang, Peter: Sieges-Palmen/ Welche/ nach Seinem zwar hochbetraurlichen/ doch wolseeligen Ableiben/ Der ... Herr Peter Lang/ Hochmeritirter Vice-Burgermeister/ Scholarch, und Ober-Kirchen-Vater im Kneiphoff/ auch ansehnlicher Advocatus derer beyden h\u00f6chsten Gerichten/ [et]c. [et]c. Eben an dem Palmen-Sonntage war der 15. April. dieses 1696sten Jahres/ da Er in dem 64sten Jahr seines hochn\u00fctzlichen/ und mit Ruhm gef\u00fchrten Lebens-Wandels/ dem Herrn Jesu seine seelige Seele einliefert/ von diesem seinem und unserm Heylande in der ewigen Herrligkeit empfangen  Bey dessen geehrtester Leichbestattung so den 23. April. ermeldten Jahres/ allhie in der Thum-Kirchen vollenzogen worden. K\u00f6nigsberg  Berlin 1696", "dateClean": "1696", "lat": "54.7066422", "alternative": "Bey dessen geehrtester Leichbestattung so den 23. April. ermeldten Jahres/ allhie in der Thum-Kirchen vollenzogen worden", "lng": "20.5105166", "subject": "Historische Drucke"}