{"ppn": "PPN766345289", "dateClean": "1570", "title": "Die Schlacht || vor Nawerren.|| Geschehen vff densech\u00dften || Brachmonat/ im 1513. Jar/ [et]c. Mit dem || K\u0153nig von Franckeych/ vnd Gemei=||ner Eydgnoschafft/ [et]c Jn der || wy\u00df/ wie das Buen=||ter lied.||", "creator": "Gengenbach, Pamphilus", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "s.l.", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Gengenbach, Pamphilus: Die Schlacht || vor Nawerren.|| Geschehen vff densech\u00dften || Brachmonat/ im 1513. Jar/ [et]c. Mit dem || K\u0153nig von Franckeych/ vnd Gemei=||ner Eydgnoschafft/ [et]c Jn der || wy\u00df/ wie das Buen=||ter lied.||. s.l.  Berlin 1570", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "894"}