{"spatialClusterName": "None", "creator": "Johann Georg <III.> < Sachsen, Kurf\u00fcrst>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Churf\u00fcrstl. Abschied/ Und schmertzliche Trauer-Klage Uber den allzufr\u00fchzeitigen/ doch seligen Hintritt Des weiland Durchlauchtigst. F\u00fcrsten und Hn. Herrn Johan[n] Georgen des Dritten/ Hertzogs zu Sachsen/ J\u00fclich/ Cleve und Berg ... Nachdem Derselbe/ nach Gottes allein weisen Rath und Willen/ am j\u00fcngst-verwichenen 12. Septembr. dieses 1691sten Jahres/ Vormittage zwischen 8. und 9. Uhr/ zu T\u00fcbingen/ in seinem Helden-m\u00e4\u00dfigen Beruff/ zu Besch\u00fctzung des Reichs ... im 44sten Jahr seines bl\u00fchenden Alters/ auff seinen Erl\u00f6ser Jesum sanfft und selig entschlaffen", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Johann Georg <III.> < Sachsen, Kurf\u00fcrst>,: Churf\u00fcrstl. Abschied/ Und schmertzliche Trauer-Klage Uber den allzufr\u00fchzeitigen/ doch seligen Hintritt Des weiland Durchlauchtigst. F\u00fcrsten und Hn. Herrn Johan[n] Georgen des Dritten/ Hertzogs zu Sachsen/ J\u00fclich/ Cleve und Berg ... Nachdem Derselbe/ nach Gottes allein weisen Rath und Willen/ am j\u00fcngst-verwichenen 12. Septembr. dieses 1691sten Jahres/ Vormittage zwischen 8. und 9. Uhr/ zu T\u00fcbingen/ in seinem Helden-m\u00e4\u00dfigen Beruff/ zu Besch\u00fctzung des Reichs ... im 44sten Jahr seines bl\u00fchenden Alters/ auff seinen Erl\u00f6ser Jesum sanfft und selig entschlaffen. [S.l.]  Berlin 1691", "dateClean": "1691", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}