{"ppn": "PPN751184837", "dateClean": "1677", "title": "Europaea in Armis Turba, Oder Europ\u00e4ischer Auffruhr", "creator": "Ehrhardi, Samuel  Klinckebeil/von Gr\u00fcnwald, Jacob", "spatialClusterName": "Gubenae", "spatialClean": "Guben", "spatialRaw": "Guben", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Ehrhardi, Samuel  Klinckebeil/von Gr\u00fcnwald, Jacob: Europaea in Armis Turba, Oder Europ\u00e4ischer Auffruhr  Welcher Bey diesen zeithero grossen und schweren Kriegs-Zeiten/ so wohl unter Ausl\u00e4ndischen/ als auch des Heiligen R\u00f6mischen Reichs m\u00e4chtigen Potentaten entstanden/ und In nachgesezten schlechten und einf\u00e4ltigen Versen mit angeh\u00e4ngter Anmahnung zur wahren und Vollkommmenen Poenitenz compendiose beschrieben. Guben  Berlin 1677", "publisher": "Gruber", "alternative": "Welcher Bey diesen zeithero grossen und schweren Kriegs-Zeiten/ so wohl unter Ausl\u00e4ndischen/ als auch des Heiligen R\u00f6mischen Reichs m\u00e4chtigen Potentaten entstanden/ und In nachgesezten schlechten und einf\u00e4ltigen Versen mit angeh\u00e4ngter Anmahnung zur wahren und Vollkommmenen Poenitenz compendiose beschrieben", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}