{"ppn": "PPN787765678", "dateClean": "1738", "title": "\u01e6aw\u0101b al-mas\u0101\u02beil a\u1e6d-\u1e6dar\u0101bulus\u012bya a\u1e6f-\u1e6f\u0101n\u012bya al-w\u0101rida min a\u0161-\u0160ai\u1e2b Ab\u012b 'l-Fa\u1e0dl Ibr\u0101h\u012bm Ibn-al-\u1e24asan al-Abb\u0101\u02be\u012b", "creator": "a\u0161-\u0160ar\u012bf Ab\u012b l-\u1e24usain al-Mu\u1e25sin Ibn-Mu\u1e25ammad Ibn-an-N\u0101\u1e63ir al-\u1e24usain\u012b ar-Rass\u012b,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Other", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "a\u0161-\u0160ar\u012bf Ab\u012b l-\u1e24usain al-Mu\u1e25sin Ibn-Mu\u1e25ammad Ibn-an-N\u0101\u1e63ir al-\u1e24usain\u012b ar-Rass\u012b,: \u01e6aw\u0101b al-mas\u0101\u02beil a\u1e6d-\u1e6dar\u0101bulus\u012bya a\u1e6f-\u1e6f\u0101n\u012bya al-w\u0101rida min a\u0161-\u0160ai\u1e2b Ab\u012b 'l-Fa\u1e0dl Ibr\u0101h\u012bm Ibn-al-\u1e24asan al-Abb\u0101\u02be\u012b. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "1143", "creatorCluster": "8726"}