{"ppn": "PPN778566781", "dateClean": "1738", "title": "Le claque \u00e0 fond  journal belge de tranch\u00e9es  ; para\u00eet au Z.64", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.] ]", "mediatype": "Periodical", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Le claque \u00e0 fond  journal belge de tranch\u00e9es  ; para\u00eet au Z.64. [S.l.] ]  Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}