{"spatialClusterName": "K\u00f6ln", "creator": "Thiel, Adolf", "spatialRaw": "K\u00f6ln", "title": "V\u00f6lkerpolitische Kriegsdichtung", "publisher": "Kunst und Wissen", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "K\u00f6ln", "source": "Thiel, Adolf: V\u00f6lkerpolitische Kriegsdichtung. K\u00f6ln  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "50.938361", "alternative": "nan", "lng": "6.959974", "subject": "Krieg 1914 1918"}