{"ppn": "PPN750219424", "dateClean": "1667", "title": "Hochverdientes Ehren-Ged\u00e4chtn\u00fc\u00df/ Dem ... Herrn Albrecht von Kalckstein ... K\u00e4yserl. und ChurS\u00e4chsischen General Lieutnant, Dero K\u00f6nigl. Maytt. zu Pohlen und Schweden ... Kammerherrn/ Erbherrn auf Knauten/ M\u00fcllhausen/ Wogau/ Oergeln/ Meltitz/ [et]c.", "creator": "R\u00f6ling, Johann  Kalckstein, Albrecht", "spatialClusterName": "K\u00f6nigsberg", "spatialClean": "K\u00f6nigsberg", "spatialRaw": "K\u00f6nigsberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "R\u00f6ling, Johann  Kalckstein, Albrecht: Hochverdientes Ehren-Ged\u00e4chtn\u00fc\u00df/ Dem ... Herrn Albrecht von Kalckstein ... K\u00e4yserl. und ChurS\u00e4chsischen General Lieutnant, Dero K\u00f6nigl. Maytt. zu Pohlen und Schweden ... Kammerherrn/ Erbherrn auf Knauten/ M\u00fcllhausen/ Wogau/ Oergeln/ Meltitz/ [et]c.  Welcher nach vielen und hochr\u00fchmlichen Helden-Thaten im 75sten Jahr seines Alters den 26sten Maii dieses 1667sten Jahrs ... entschlaffen/ Und darauff Den 12. Iulii in der Thumkirchen ... eingebracht worden. K\u00f6nigsberg  Berlin 1667", "publisher": "Reusner", "alternative": "Welcher nach vielen und hochr\u00fchmlichen Helden-Thaten im 75sten Jahr seines Alters den 26sten Maii dieses 1667sten Jahrs ... entschlaffen/ Und darauff Den 12. Iulii in der Thumkirchen ... eingebracht worden", "lat": "54.7066422", "lng": "20.5105166", "textCluster": "9", "creatorCluster": "5911"}