{"ppn": "PPN715721038", "dateClean": "1784", "title": "Das G\u00f6tterfest", "creator": "Walter, Ignaz", "spatialClusterName": "Riga", "spatialClean": "Riga", "spatialRaw": "[Riga]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Walter, Ignaz: Das G\u00f6tterfest  Ein Prolog mit Gesang auf das Kr\u00f6nungsfest Ihro Kayserlichen Majest\u00e4t Catharina der Zweyten, Kayserinn und Selbstherrscherinn aller Reussen ; Aufgef\u00fchrt zu Riga, den 22sten Sept. 1784.. [Riga]  Berlin 1784", "publisher": "nan", "alternative": "Ein Prolog mit Gesang auf das Kr\u00f6nungsfest Ihro Kayserlichen Majest\u00e4t Catharina der Zweyten, Kayserinn und Selbstherrscherinn aller Reussen ; Aufgef\u00fchrt zu Riga, den 22sten Sept. 1784.", "lat": "56.9493977", "lng": "24.1051846", "textCluster": "1564", "creatorCluster": "3190"}