{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u02bdAbd al-\u0120an\u012b an-N\u0101bulus\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "\u02bdIlm al-mil\u0101\u1e25a f\u012b \u02bdilm al-fil\u0101\u1e25a", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u02bdAbd al-\u0120an\u012b an-N\u0101bulus\u012b,: \u02bdIlm al-mil\u0101\u1e25a f\u012b \u02bdilm al-fil\u0101\u1e25a. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}