{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ebussuud Efendi,", "spatialRaw": "nan", "title": "Ir\u0161\u0101d al-\u02bfaql as-sal\u012bm il\u0101 maz\u0101ya 'l-Kit\u0101b al-Kar\u012bm", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Ebussuud Efendi,: Ir\u0161\u0101d al-\u02bfaql as-sal\u012bm il\u0101 maz\u0101ya 'l-Kit\u0101b al-Kar\u012bm. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}