{"ppn": "PPN755439082", "dateClean": "1546", "title": "DEs Bapsts vnd || Kayserlicher Mayestat || B\u00fcndtn\u00fc\u00df/ au\u00df dem || Latein/ ins Te\u00fctsch || Transferiert.|| Von w\u0153lcher ... || j\u00fcngst auff dem tag z\u00b0u Baden im Ergew/|| auff Laurentij ditz ... xlvj.|| Jars gehalten/ Gemainer Aydgno\u00df=||schafft selbst/ ain Copey/ f\u00fcr=||gelegt hat.||", "creator": "Paul <III.> < Papst>,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "s.l.", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Paul <III.> < Papst>,: DEs Bapsts vnd || Kayserlicher Mayestat || B\u00fcndtn\u00fc\u00df/ au\u00df dem || Latein/ ins Te\u00fctsch || Transferiert.|| Von w\u0153lcher ... || j\u00fcngst auff dem tag z\u00b0u Baden im Ergew/|| auff Laurentij ditz ... xlvj.|| Jars gehalten/ Gemainer Aydgno\u00df=||schafft selbst/ ain Copey/ f\u00fcr=||gelegt hat.||. s.l.  Berlin 1546", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "1219", "creatorCluster": "168"}