{"spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "creator": "nan", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "title": "Der Curtisan vnd pfrund\u1ebd fresser || W\u00fcrde ych byllich genant || Hie w\u00fcrdt meine B\u016fbery bekant.|| Dem Buren vnd gemeynem man || Jch r\u00fcff vnd schrey On abelan.|| Zum Adel vnd aller Oberkeyt || Besich mich du fyndest g\u016ften bescheydt.||", "publisher": "K\u00f6pfel, Wolfgang", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "source": "Der Curtisan vnd pfrund\u1ebd fresser || W\u00fcrde ych byllich genant || Hie w\u00fcrdt meine B\u016fbery bekant.|| Dem Buren vnd gemeynem man || Jch r\u00fcff vnd schrey On abelan.|| Zum Adel vnd aller Oberkeyt || Besich mich du fyndest g\u016ften bescheydt.||. Stra\u00dfburg  Berlin 1522", "dateClean": "1522", "lat": "48.584614", "alternative": "nan", "lng": "7.7507127", "subject": "Historische Drucke"}