{"ppn": "PPN747424268", "dateClean": "1567", "title": "DE || Discrimine sen/||TENTIARVM || LVTHERI, SACRA=||MENTARIORVM || et Pontificiorum.|| IN MATERIA DO=||minicae Coenae.|| ET || DE SENTENTIA SANA || uel Orthodoxa.|| ABDIAS PRAE=||TORIVS.||(BREVIS || CONFESSIO, OR=||THODOXAE DOCTRINAE, ET || Fidei de coena Dominica, authore ... || D. Iohanne Aepi=||no ... ||)(ADMONI-||TIO DE PRAECI=||PVIS CAPITIBVS CON=||trouersiarum de coena Do=||mini, Autore.|| PAVLO AB EITZEN ||)", "creator": "Praetorius, Abdias  Aepinus, Johann  Eitzen, Paul", "spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Praetorius, Abdias  Aepinus, Johann  Eitzen, Paul: DE || Discrimine sen/||TENTIARVM || LVTHERI, SACRA=||MENTARIORVM || et Pontificiorum.|| IN MATERIA DO=||minicae Coenae.|| ET || DE SENTENTIA SANA || uel Orthodoxa.|| ABDIAS PRAE=||TORIVS.||(BREVIS || CONFESSIO, OR=||THODOXAE DOCTRINAE, ET || Fidei de coena Dominica, authore ... || D. Iohanne Aepi=||no ... ||)(ADMONI-||TIO DE PRAECI=||PVIS CAPITIBVS CON=||trouersiarum de coena Do=||mini, Autore.|| PAVLO AB EITZEN ||). Stra\u00dfburg  Berlin 1567", "publisher": "Emmel, Samuel", "alternative": "nan", "lat": "48.584614", "lng": "7.7507127", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}