{"ppn": "PPN770282741", "dateClean": "1891", "title": "Denkschrift des Oberlandesgerichtsraths Dr. Fabricius \u00fcber die Begr\u00fcndung und den Umfang der F\u00e4hrgerechtigkeit der F\u00e4hrleute zu Altef\u00e4hr gegen\u00fcber Stralsund", "creator": "Fabricius, Ferdinand", "spatialClusterName": "Sedini", "spatialClean": "Stettin", "spatialRaw": "[Stettin]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Rechtswissenschaft", "source": "Fabricius, Ferdinand: Denkschrift des Oberlandesgerichtsraths Dr. Fabricius \u00fcber die Begr\u00fcndung und den Umfang der F\u00e4hrgerechtigkeit der F\u00e4hrleute zu Altef\u00e4hr gegen\u00fcber Stralsund  Celle den 24. Dezember 1891. [Stettin]  Berlin 1891", "publisher": "[Hessenland]", "alternative": "Celle den 24. Dezember 1891", "lat": "40.852266", "lng": "8.815716", "textCluster": "920", "creatorCluster": "4530"}