{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "nan", "title": "Die B\u00fccher Esra", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Die B\u00fccher Esra. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}