{"spatialClusterName": "C\u00f6then", "creator": "Ratke, Wolfgang", "spatialRaw": "C\u00f6then", "title": "Die Sonderbaren Eigenschafften der Nennw\u00f6rter/ VorNennw\u00f6rter/ Sprechw\u00f6rter/ und Theilw\u00f6rter", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "C\u00f6then", "source": "Ratke, Wolfgang: Die Sonderbaren Eigenschafften der Nennw\u00f6rter/ VorNennw\u00f6rter/ Sprechw\u00f6rter/ und Theilw\u00f6rter. C\u00f6then  Berlin 1619", "dateClean": "1619", "lat": "52.793057", "alternative": "nan", "lng": "13.9355243", "subject": "Historische Drucke"}