{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Vier Denckw\u00fcrdig- und Au\u00dff\u00fchrliche Relations-Ges\u00e4nger; Von der harten Belagerung der Stadt Wienn/ und grausamen T\u00fcrckischen W\u00fcterey auff dem Land/ so angefangen den 14. Julij/ im 1683. Jahr", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Vier Denckw\u00fcrdig- und Au\u00dff\u00fchrliche Relations-Ges\u00e4nger; Von der harten Belagerung der Stadt Wienn/ und grausamen T\u00fcrckischen W\u00fcterey auff dem Land/ so angefangen den 14. Julij/ im 1683. Jahr. [S.l.]  Berlin 1683", "dateClean": "1683", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}