{"ppn": "PPN782606806", "dateClean": "1738", "title": "Mir\u1e63\u0101d al-\u02bdib\u0101d min al-mabda\u02be il\u0101 'l-ma\u02bd\u0101d", "creator": "R\u0101z\u012b, Na\u01e7m-ad-D\u012bn Ab\u016b-Bakr \u02bdAbdall\u0101h Ibn-Mu\u1e25ammad ar-", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Other", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "R\u0101z\u012b, Na\u01e7m-ad-D\u012bn Ab\u016b-Bakr \u02bdAbdall\u0101h Ibn-Mu\u1e25ammad ar-: Mir\u1e63\u0101d al-\u02bdib\u0101d min al-mabda\u02be il\u0101 'l-ma\u02bd\u0101d. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "1143", "creatorCluster": "3953"}