{"spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "creator": "Graseck, Paul  Sigismundus, Simeon  Praetorius, Bernhard  Tost, Johannes", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "title": "PRO POSITIONES ALIQVOT IVRIDICAE.|| De || GRAVI ET FRE-||QVENTISSIMO INIVRIA-||RVM ET FAMOSORVM LIBEL=||lorum Del\u00eecto.|| Quas,|| ... praeside || ... DN. PAVLO, GRASECCIO, I. V. D. ET || in celeberrima Argentoratensium Academia Iuris || Professore ordinario, public\u00e8 defendendas || ad 3. Iunij, suscipiet.|| M. SIMEON SIGISMVNDVS PRA=||gensis, Bo\u00ebmus.||", "publisher": "Bertram, Anton", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "source": "Graseck, Paul  Sigismundus, Simeon  Praetorius, Bernhard  Tost, Johannes: PRO POSITIONES ALIQVOT IVRIDICAE.|| De || GRAVI ET FRE-||QVENTISSIMO INIVRIA-||RVM ET FAMOSORVM LIBEL=||lorum Del\u00eecto.|| Quas,|| ... praeside || ... DN. PAVLO, GRASECCIO, I. V. D. ET || in celeberrima Argentoratensium Academia Iuris || Professore ordinario, public\u00e8 defendendas || ad 3. Iunij, suscipiet.|| M. SIMEON SIGISMVNDVS PRA=||gensis, Bo\u00ebmus.||. Stra\u00dfburg  Berlin 1592", "dateClean": "1592", "lat": "48.584614", "alternative": "nan", "lng": "7.7507127", "subject": "Historische Drucke"}