{"ppn": "PPN749844892", "dateClean": "1684", "title": "Die G\u00f6ttliche Rache/ Oder Der Verf\u00fchrte Theodoricus Veronensis", "creator": "Hallmann, Johann Christian", "spatialClusterName": "Breslau", "spatialClean": "Bre\u00dflau", "spatialRaw": "Bre\u00dflau", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Hallmann, Johann Christian: Die G\u00f6ttliche Rache/ Oder Der Verf\u00fchrte Theodoricus Veronensis. Bre\u00dflau 1684", "publisher": "Fellgiebel", "alternative": "nan", "lat": "51.1089776", "lng": "17.0326689", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1757"}