{"spatialClusterName": "None", "creator": "Kortum, Friedrich", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Bewei\u00df da\u00df der Krieg n\u00fctzlich sey", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Kortum, Friedrich: Bewei\u00df da\u00df der Krieg n\u00fctzlich sey. [S.l.]  Berlin 1757", "dateClean": "1757", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}