{"ppn": "PPN778177378", "dateClean": "1522", "title": "Des durch=||le\u00fcchtigen Hochge=||bornen Ertzhertzog Ferdinanden vr||teyl/ zwischen dem Regiment v\u00f1 || der Landtschafft in Osterreych || so wider dasselb Regiment || gestanden seind.||", "creator": "Ferdinand <I.> < Heiliges R\u00f6misches Reich, Kaiser>,", "spatialClusterName": "Freiburg/Breisgau", "spatialClean": "Freiburg/Breisgau", "spatialRaw": "Freiburg/Breisgau", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Ferdinand <I.> < Heiliges R\u00f6misches Reich, Kaiser>,: Des durch=||le\u00fcchtigen Hochge=||bornen Ertzhertzog Ferdinanden vr||teyl/ zwischen dem Regiment v\u00f1 || der Landtschafft in Osterreych || so wider dasselb Regiment || gestanden seind.||. Freiburg/Breisgau  Berlin 1522", "publisher": "W\u00f6rlin, Johann", "alternative": "nan", "lat": "47.99580745", "lng": "7.7712554520231", "textCluster": "9", "creatorCluster": "854"}