{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u1e2aai\u1e0dir\u012b, Qu\u1e6db-ad-D\u012bn", "spatialRaw": "nan", "title": "Kit\u0101b Iftir\u0101\u1e0d daf\u02bd al-i\u02bdtir\u0101\u1e0d", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u1e2aai\u1e0dir\u012b, Qu\u1e6db-ad-D\u012bn: Kit\u0101b Iftir\u0101\u1e0d daf\u02bd al-i\u02bdtir\u0101\u1e0d. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}