{"spatialClusterName": "None", "creator": "Saiyid Am\u012bn Afand\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "Tar\u01e7uma-yi a\u0161\u02bd\u0101r-i kurd\u012b bi-f\u0101rs\u012b", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Saiyid Am\u012bn Afand\u012b,: Tar\u01e7uma-yi a\u0161\u02bd\u0101r-i kurd\u012b bi-f\u0101rs\u012b. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}