{"ppn": "PPN722199171", "dateClean": "1755", "title": "Demnach Ein Hoch-Edler und Hoch-Weiser Rath dieser des H. R\u00f6m. Reichs Stadt Augspurg, vor h\u00f6chst n\u00f6thig angesehen, den zu seinem \u00e4ussersten Mi\u00dffallen, in so grosser Uebermaa\u00df allhier \u00fcberhand genommenen Kirchen- Hau\u00df- und Gassen-Bettel zu Vermeydung und Hintertreibung der daraus erwachsenden S\u00fcnden, und Laster, g\u00e4nzlich abzustellen, und auszutilgen ...", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Einblattdrucke", "source": "Demnach Ein Hoch-Edler und Hoch-Weiser Rath dieser des H. R\u00f6m. Reichs Stadt Augspurg, vor h\u00f6chst n\u00f6thig angesehen, den zu seinem \u00e4ussersten Mi\u00dffallen, in so grosser Uebermaa\u00df allhier \u00fcberhand genommenen Kirchen- Hau\u00df- und Gassen-Bettel zu Vermeydung und Hintertreibung der daraus erwachsenden S\u00fcnden, und Laster, g\u00e4nzlich abzustellen, und auszutilgen ...  Decretum in Senatu den 4. Sept. 1755. [S.l.]  Berlin 1755", "publisher": "nan", "alternative": "Decretum in Senatu den 4. Sept. 1755", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}