{"ppn": "PPN755512847", "dateClean": "1578", "title": "AGENDA || CAEREMONIA=||LIA, AD VSVM DIOECE-||sis Varmiensis accommodata.|| OPVS ALIARVM QVOQVE || Dioeceseon Parochis & Sacer-||dotibus perutile.||[Hrsg. v.(Martinus Cromerus, Coadiutor eius || Varmiensis ... ||)] ... ||(PASSIO DOMI=||NI NOSTRI IESV CHRISTI,|| quae, vti ab vnoquoq; Euangelista seorsim conscripta,|| sic etiam notis queque suis seorsim distincta, atque || delineata est: & vsui Dioecesis Varmien-||sis accommodata.|| Studio ver\u00f2 at[que] opera Reuerendi D. Thomae de Plaza,|| S. Stephani Cracouia Plebani. etc. aedita.||)", "creator": "Cromerus, Martinus", "spatialClusterName": "K\u00f6ln", "spatialClean": "K\u00f6ln", "spatialRaw": "K\u00f6ln", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Cromerus, Martinus: AGENDA || CAEREMONIA=||LIA, AD VSVM DIOECE-||sis Varmiensis accommodata.|| OPVS ALIARVM QVOQVE || Dioeceseon Parochis & Sacer-||dotibus perutile.||[Hrsg. v.(Martinus Cromerus, Coadiutor eius || Varmiensis ... ||)] ... ||(PASSIO DOMI=||NI NOSTRI IESV CHRISTI,|| quae, vti ab vnoquoq; Euangelista seorsim conscripta,|| sic etiam notis queque suis seorsim distincta, atque || delineata est: & vsui Dioecesis Varmien-||sis accommodata.|| Studio ver\u00f2 at[que] opera Reuerendi D. Thomae de Plaza,|| S. Stephani Cracouia Plebani. etc. aedita.||). K\u00f6ln  Berlin 1578", "publisher": "Cholinus, Maternus", "alternative": "nan", "lat": "50.938361", "lng": "6.959974", "textCluster": "4152", "creatorCluster": "6416"}