{"ppn": "PPN720297680", "dateClean": "1738", "title": "Mit Gott f\u00fcr K\u00f6nig und Vaterland!", "creator": "Koch, David", "spatialClusterName": "Ulm", "spatialClean": "Ulm", "spatialRaw": "Ulm a. D.", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Koch, David: Mit Gott f\u00fcr K\u00f6nig und Vaterland!  Kriegslieder. Ulm a. D.  Berlin", "publisher": "H\u00f6hn", "alternative": "Kriegslieder", "lat": "48.3973944", "lng": "9.9932755", "textCluster": "9", "creatorCluster": "400"}