{"spatialClusterName": "None", "creator": "Sch\u00fctz, Philipp Balthasar Sinold", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Kurtze Abbildung des ungl\u00fcckseeligen und gl\u00fcckseeligen Todes", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Sch\u00fctz, Philipp Balthasar Sinold: Kurtze Abbildung des ungl\u00fcckseeligen und gl\u00fcckseeligen Todes  In gebundener Rede. [S.l.]  Berlin 1708", "dateClean": "1708", "lat": "nan", "alternative": "In gebundener Rede", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}