{"ppn": "PPN723476969", "dateClean": "1705", "title": "Das Klagende und Betr\u00f6stete L\u00fcneburg/ Am Tage der Begr\u00e4bni\u00df Des ... Herrn Georg Wilhelms/ Hertzogen zu Braunschweig und L\u00fcneburg/ Als derselbe ... Anno 1705. d. 28. August. au\u00df dem Zeitlichen zur himmnlischen Herrlichkeit hingegangen. In ... Demuht betrachtet", "creator": "Wolff, Johann Jacob", "spatialClusterName": "L\u00fcneburg", "spatialClean": "L\u00fcneburg", "spatialRaw": "L\u00fcneburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Wolff, Johann Jacob: Das Klagende und Betr\u00f6stete L\u00fcneburg/ Am Tage der Begr\u00e4bni\u00df Des ... Herrn Georg Wilhelms/ Hertzogen zu Braunschweig und L\u00fcneburg/ Als derselbe ... Anno 1705. d. 28. August. au\u00df dem Zeitlichen zur himmnlischen Herrlichkeit hingegangen. In ... Demuht betrachtet. L\u00fcneburg  Berlin 1705", "publisher": "Stern", "alternative": "nan", "lat": "53.248706", "lng": "10.4078555", "textCluster": "9", "creatorCluster": "4222"}