{"spatialClusterName": "None", "creator": "Q\u016bnaw\u012b, B\u0101yaz\u012bd Ibn-\u02bdAbd-al-\u0120aff\u0101r", "spatialRaw": "nan", "title": "\u0160ar\u1e25 kalam an-naw\u0101bi\u0121", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Q\u016bnaw\u012b, B\u0101yaz\u012bd Ibn-\u02bdAbd-al-\u0120aff\u0101r: \u0160ar\u1e25 kalam an-naw\u0101bi\u0121. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}