{"spatialClusterName": "None", "creator": "al-\u011eaz\u016bl\u012b, Ab\u016b-\u02bfAbdall\u0101h Mu\u1e25ammad Ibn-Sulaim\u0101n", "spatialRaw": "nan", "title": "Dal\u0101\u02beil al-\u1e2aair\u0101t wa-\u0161aw\u0101riq al-anw\u0101r f\u012b \u1e0fikr a\u1e63-\u1e63al\u0101t \u02bdal\u0101 'n-nab\u012b al-mu\u1e2bt\u0101r", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "al-\u011eaz\u016bl\u012b, Ab\u016b-\u02bfAbdall\u0101h Mu\u1e25ammad Ibn-Sulaim\u0101n: Dal\u0101\u02beil al-\u1e2aair\u0101t wa-\u0161aw\u0101riq al-anw\u0101r f\u012b \u1e0fikr a\u1e63-\u1e63al\u0101t \u02bdal\u0101 'n-nab\u012b al-mu\u1e2bt\u0101r. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}