{"spatialClusterName": "Santander", "creator": "Caldas, Francisco Jos\u00e9 de", "spatialRaw": "Santaf\u00e9 de Bogot\u00e1", "title": "\"Ano de 1810. Continuacion del semanario del nuevo reyno de Granada, Memoria. Ia.\"", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "Santaf\u00e9", "source": "Caldas, Francisco Jos\u00e9 de: \"Ano de 1810. Continuacion del semanario del nuevo reyno de Granada, Memoria. Ia.\". Santaf\u00e9 de Bogot\u00e1  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "43.4623102", "alternative": "nan", "lng": "-3.8101066", "subject": "Alexander von Humboldt"}