{"spatialClusterName": "None", "creator": "Sa\u02bfd\u012b, Mu\u1e63li\u1e25-ad-D\u012bn Sa\u02bfd\u012b \u0160ir\u0101z\u012b  a\u0161-\u0160\u012br\u0101z\u012b [Schreiber], Ibn-A\u1e25mad \u1e62\u0101diq Mu\u1e25ammad Raf\u012b\u02bd", "spatialRaw": "nan", "title": "Kull\u012by\u0101t", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Sa\u02bfd\u012b, Mu\u1e63li\u1e25-ad-D\u012bn Sa\u02bfd\u012b \u0160ir\u0101z\u012b  a\u0161-\u0160\u012br\u0101z\u012b [Schreiber], Ibn-A\u1e25mad \u1e62\u0101diq Mu\u1e25ammad Raf\u012b\u02bd: Kull\u012by\u0101t. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}