{"ppn": "PPN751017213", "dateClean": "1689", "title": "[...] Welche \u00fcber den H\u00f6chsterfreulichen Gebuhrts-Tag/ Des ... Herrn Friderich des Dritten/ Marggrafen zu Brandenburg/ Des Heil. R\u00f6m. Reichs Erz-C\u00e4mmerers und Chur-F\u00fcrsten ... Meines Allergn\u00e4digsten Chur-F\u00fcrsten und Herrn", "creator": "Moller, Gertraut", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Einblattdrucke", "source": "Moller, Gertraut: [...] Welche \u00fcber den H\u00f6chsterfreulichen Gebuhrts-Tag/ Des ... Herrn Friderich des Dritten/ Marggrafen zu Brandenburg/ Des Heil. R\u00f6m. Reichs Erz-C\u00e4mmerers und Chur-F\u00fcrsten ... Meines Allergn\u00e4digsten Chur-F\u00fcrsten und Herrn  Als dieser den 1/11. Julii dieses 1689. Jahres h\u00f6chstfeyerlich begangen ward. [S.l.]  Berlin 1689", "publisher": "nan", "alternative": "Als dieser den 1/11. Julii dieses 1689. Jahres h\u00f6chstfeyerlich begangen ward", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "2475"}