{"spatialClusterName": "K\u00f6nigsberg", "creator": "Gruner, Christoph", "spatialRaw": "K\u00f6nigsberg", "title": "ORATIO || DE LINGVARVM || ERVDITARVM, ET IN || PRIMIS HEBRAEAE STVDIO,|| CVM NECESSARIA RERVM THEOLOGI-||carum cogitione pi\u00e8, rect\u00e8 at[que] \u0301vtiliter coniungendo,|| in Academi\u00e0 Illustri Regiomontan\u00e0 Borussorum,|| initio Scolasticarum operarum, public\u00e8 recita-||ta, die 30. Octobris, Anno Christi || Hominis, 1593.|| \u00e2 || CHRISTOPHORO GRV-||NERO, S. THEOLOGIAE D. ET || Professore, Veteris[que] \u0301Oppidi Regio-||montani Pastore.|| ||", "publisher": "Osterberger, Georg", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "K\u00f6nigsberg", "source": "Gruner, Christoph: ORATIO || DE LINGVARVM || ERVDITARVM, ET IN || PRIMIS HEBRAEAE STVDIO,|| CVM NECESSARIA RERVM THEOLOGI-||carum cogitione pi\u00e8, rect\u00e8 at[que] \u0301vtiliter coniungendo,|| in Academi\u00e0 Illustri Regiomontan\u00e0 Borussorum,|| initio Scolasticarum operarum, public\u00e8 recita-||ta, die 30. Octobris, Anno Christi || Hominis, 1593.|| \u00e2 || CHRISTOPHORO GRV-||NERO, S. THEOLOGIAE D. ET || Professore, Veteris[que] \u0301Oppidi Regio-||montani Pastore.|| ||. K\u00f6nigsberg  Berlin 1594", "dateClean": "1594", "lat": "54.7066422", "alternative": "nan", "lng": "20.5105166", "subject": "Historische Drucke"}