{"spatialClusterName": "None", "creator": "Bal\u1e2b\u012b, A\u1e25mad Ibn-Sahl", "spatialRaw": "nan", "title": "\u1e62uwar al-aq\u0101l\u012bm", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Bal\u1e2b\u012b, A\u1e25mad Ibn-Sahl: \u1e62uwar al-aq\u0101l\u012bm. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}