{"ppn": "PPN786879734", "dateClean": "1738", "title": "Min kal\u0101m Am\u012br al-Mu\u02be min\u012bn \u1e24a\u1e0drat \u02bdAl\u012b \u02bdalaihi as-Sal\u0101m", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Other", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Min kal\u0101m Am\u012br al-Mu\u02be min\u012bn \u1e24a\u1e0drat \u02bdAl\u012b \u02bdalaihi as-Sal\u0101m. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "2247", "creatorCluster": "0"}