{"spatialClusterName": "M\u00fcnchen", "creator": "Edmeier, M.", "spatialRaw": "M\u00fcnchen", "title": "Von der Front f\u00fcr die Front", "publisher": "Im Selbstverlag des Verfassers", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "M\u00fcnchen", "source": "Edmeier, M.: Von der Front f\u00fcr die Front  ernste und heitere Kriegsgedichte. M\u00fcnchen  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "48.1371079", "alternative": "ernste und heitere Kriegsgedichte", "lng": "11.5753822", "subject": "Krieg 1914 1918"}