{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u015aa\u1e43kara,", "spatialRaw": "nan", "title": "K\u0101\u1e6dhakopani\u1e63ad mit dem Bh\u0101\u1e63ya des \u015aa\u1e43kara und der \u1e6c\u012bk\u0101 des Gop\u0101layogin", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u015aa\u1e43kara,: K\u0101\u1e6dhakopani\u1e63ad mit dem Bh\u0101\u1e63ya des \u015aa\u1e43kara und der \u1e6c\u012bk\u0101 des Gop\u0101layogin. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}