{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ludwig <XVIII.> < Frankreich, K\u00f6nig>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Ein Wort \u00fcber die Emigrirten und \u00fcber das K\u00f6nigsthum Ludwig des 18ten", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Ludwig <XVIII.> < Frankreich, K\u00f6nig>,: Ein Wort \u00fcber die Emigrirten und \u00fcber das K\u00f6nigsthum Ludwig des 18ten. [S.l.]  Berlin 1795", "dateClean": "1795", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}