{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u00d6sterreich, Georg", "spatialRaw": "nan", "title": "21 Vokalst\u00fccke; V (x), orch, bc", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u00d6sterreich, Georg: 21 Vokalst\u00fccke; V (x), orch, bc. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}