{"ppn": "PPN715204165", "dateClean": "1639", "title": "Die Krone der Gerechtigkeit/ Bey Adelicher und Volckreicher Leichbestattung/ Des WolEdlen/ Gestrengen und Vesten Herrn Baltzer von Schliebens/ Weyland Churf\u00fcrstl. Brandenburgischen wolbestalten und wolverdienten Schlo\u00dfH\u00e4uptmans/ (et)c.", "creator": "Vehr, Peter  Schlieben, Baltzer", "spatialClusterName": "Berlin", "spatialClean": "Berlin", "spatialRaw": "Berlin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Vehr, Peter  Schlieben, Baltzer: Die Krone der Gerechtigkeit/ Bey Adelicher und Volckreicher Leichbestattung/ Des WolEdlen/ Gestrengen und Vesten Herrn Baltzer von Schliebens/ Weyland Churf\u00fcrstl. Brandenburgischen wolbestalten und wolverdienten Schlo\u00dfH\u00e4uptmans/ (et)c.  Welcher ... Anno 1639. den 25. Septembris ... sanfft und seelig in Christo ist entschlaffen/ Und folgends den 26. Novembris, in der Pfarrkirchen St. Marien allhier in Berlin/ nach gehaltener Leichpredigt/ in sein Ruhek\u00e4mmerlein gesetzet worden. Berlin  Berlin 1639", "publisher": "George Rungens S. Witwe", "alternative": "Welcher ... Anno 1639. den 25. Septembris ... sanfft und seelig in Christo ist entschlaffen/ Und folgends den 26. Novembris, in der Pfarrkirchen St. Marien allhier in Berlin/ nach gehaltener Leichpredigt/ in sein Ruhek\u00e4mmerlein gesetzet worden", "lat": "52.5170365", "lng": "13.3888599", "textCluster": "9", "creatorCluster": "769"}