{"ppn": "PPN71921923X", "dateClean": "1710", "title": "Nachdem das K\u00f6nigliche General-Erb-Post-Ambt in Erfahrung kommen/ wasgestalt die K\u00f6nigliche Post-Bediente sich unternehmen/ dem K\u00f6niglichen Edicto vom 3. Octobr. 1701. und andern desfal\u00df ergangenen Verordnungen zu wider/ nicht allein allerhand Victualien und G\u00fcther; sondern auch Briefe/ so das Post-Wesen gar nicht angehen/ frey bey den Posten mitkommen ... Porto ... 20. Thlr. Straffe ...", "creator": "Wartenberg, ...", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Wartenberg, ...: Nachdem das K\u00f6nigliche General-Erb-Post-Ambt in Erfahrung kommen/ wasgestalt die K\u00f6nigliche Post-Bediente sich unternehmen/ dem K\u00f6niglichen Edicto vom 3. Octobr. 1701. und andern desfal\u00df ergangenen Verordnungen zu wider/ nicht allein allerhand Victualien und G\u00fcther; sondern auch Briefe/ so das Post-Wesen gar nicht angehen/ frey bey den Posten mitkommen ... Porto ... 20. Thlr. Straffe ...  Signatum Berlin/ den 6. Septembr. 1710. Graf von Wartenberg. [S.l.]  Berlin 1710", "publisher": "nan", "alternative": "Signatum Berlin/ den 6. Septembr. 1710. Graf von Wartenberg", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}