{"ppn": "PPN720126061", "dateClean": "1738", "title": "Meine Erlebnisse in der franz\u00f6sischen Gefangenschaft zu P\u00e9rigueux", "creator": "Vervier, Anna", "spatialClusterName": "W\u00fcrzburg", "spatialClean": "W\u00fcrzburg", "spatialRaw": "W\u00fcrzburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Vervier, Anna: Meine Erlebnisse in der franz\u00f6sischen Gefangenschaft zu P\u00e9rigueux. W\u00fcrzburg  Berlin", "publisher": "Fr\u00e4nkische Gesellschaftsdruckerei", "alternative": "nan", "lat": "49.79245", "lng": "9.932966", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6370"}