{"spatialClusterName": "Jemen", "creator": "al-Mahd\u012b li-D\u012bn All\u0101h al-\u1e24usain Ibn-al-Q\u0101sim Ibn-\u02bfAl\u012b,", "spatialRaw": "Jemen", "title": "Kit\u0101b ar-Radd \u02bfal\u0101 man ankara qatl \u02bfad\u016b All\u0101h \u1e24\u0101tim", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "Jemen", "source": "al-Mahd\u012b li-D\u012bn All\u0101h al-\u1e24usain Ibn-al-Q\u0101sim Ibn-\u02bfAl\u012b,: Kit\u0101b ar-Radd \u02bfal\u0101 man ankara qatl \u02bfad\u016b All\u0101h \u1e24\u0101tim. Jemen", "dateClean": "1738", "lat": "16.3471243", "alternative": "nan", "lng": "47.8915271", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}