{"spatialClusterName": "Gr\u00e4itz", "creator": "Iffland, August Wilhelm", "spatialRaw": "Gr\u00e4tz", "title": "Die J\u00e4ger", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "Gr\u00e4tz", "source": "Iffland, August Wilhelm: Die J\u00e4ger. Gr\u00e4tz 1797", "dateClean": "1797", "lat": "50.0627101", "alternative": "nan", "lng": "11.0547982", "subject": "Historische Drucke"}