{"spatialClusterName": "None", "creator": "Na\u01e7\u01e7\u0101r, Af\u1e0dal-ad-D\u012bn Bad\u012bl Ibr\u0101h\u012bm Ibn-\u02bdAl\u012b", "spatialRaw": "nan", "title": "Kull\u012by\u0101t", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Na\u01e7\u01e7\u0101r, Af\u1e0dal-ad-D\u012bn Bad\u012bl Ibr\u0101h\u012bm Ibn-\u02bdAl\u012b: Kull\u012by\u0101t. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}