{"ppn": "PPN736310193", "dateClean": "1738", "title": "Har\u1e63acarita mit dem Sa\u1e43keta des \u015aa\u1e43kara R\u0101j\u0101na, Ucchv\u0101sa 1-8, unvollst\u00e4ndig.", "creator": "B\u0101\u1e47a Bha\u1e6d\u1e6da,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Text", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "B\u0101\u1e47a Bha\u1e6d\u1e6da,: Har\u1e63acarita mit dem Sa\u1e43keta des \u015aa\u1e43kara R\u0101j\u0101na, Ucchv\u0101sa 1-8, unvollst\u00e4ndig.. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}