{"ppn": "PPN768634083", "dateClean": "1791", "title": "Wilhelm und Emilie", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Eisenach", "spatialClean": "Eisenach", "spatialRaw": "Eisenach  Schmalkalden", "mediatype": "Multivolume work", "subject": "Historische Drucke", "source": "Wilhelm und Emilie  Eine Geschichte aus der lezten H\u00e4lfte unsers Jahrhunderts. Eisenach  Schmalkalden  Berlin 1791", "publisher": "Wittekindt  T\u00e4g", "alternative": "Eine Geschichte aus der lezten H\u00e4lfte unsers Jahrhunderts", "lat": "50.9833", "lng": "10.3166999", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}