{"spatialClusterName": "Heidelberg", "creator": "Heymann, Peter  Esch, Matth\u00e4us", "spatialRaw": "Heidelberg", "title": "DISPVTATIO || DE || DEPOSITO, ET || QVIDEM DE OMNIBVS || EIVS SPECIEBVS, ATQVE || ita etiam de Sequestratione.|| QVAM:|| ... SVB PRAESIDIO ... || D. PETRI HEYMAN IC.|| & Professoris Digestorum ordinarij ... || IN INCLYTA ... || Academia Heydelbergensi pro solenni Doctorat\u00fbs gra-||du et honoribus in Vtro#[que] iure consequendis: pu-||blic\u00e8 discutiendam proposuit || MATTHAEVS ESCH DE M\u00dcNSTER-||EYFFEL IVLIACVS.|| In aul\u00e2 Iurisconsultorum, ad diem || XXIV Mart. hora consueta.||", "publisher": "Smesmann, Abraham", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Heidelberg", "source": "Heymann, Peter  Esch, Matth\u00e4us: DISPVTATIO || DE || DEPOSITO, ET || QVIDEM DE OMNIBVS || EIVS SPECIEBVS, ATQVE || ita etiam de Sequestratione.|| QVAM:|| ... SVB PRAESIDIO ... || D. PETRI HEYMAN IC.|| & Professoris Digestorum ordinarij ... || IN INCLYTA ... || Academia Heydelbergensi pro solenni Doctorat\u00fbs gra-||du et honoribus in Vtro#[que] iure consequendis: pu-||blic\u00e8 discutiendam proposuit || MATTHAEVS ESCH DE M\u00dcNSTER-||EYFFEL IVLIACVS.|| In aul\u00e2 Iurisconsultorum, ad diem || XXIV Mart. hora consueta.||. Heidelberg  Berlin 1593", "dateClean": "1593", "lat": "49.4093582", "alternative": "nan", "lng": "8.694724", "subject": "Historische Drucke"}