{"spatialClusterName": "C\u00f6llen", "creator": "nan", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "title": "Glaubw\u00fcrdige und Umst\u00e4ndliche Relation, Welcher gestalt Die Stadt und Vestung Bergen in Hennegow/ Im Monat Martio 1691. Von den Frantzosen bel\u00e4gert/ und an dieselbe per Accord \u00fcbergangen", "publisher": "Liebpert", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "C\u00f6lln", "source": "Glaubw\u00fcrdige und Umst\u00e4ndliche Relation, Welcher gestalt Die Stadt und Vestung Bergen in Hennegow/ Im Monat Martio 1691. Von den Frantzosen bel\u00e4gert/ und an dieselbe per Accord \u00fcbergangen. C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1691", "dateClean": "1691", "lat": "51.7745148", "alternative": "nan", "lng": "-8.4718024", "subject": "Historische Drucke"}