{"ppn": "PPN757210287", "dateClean": "1738", "title": "Sub\u1e25at al-abr\u0101r", "creator": "\u01e6\u0101m\u012b, N\u016br-ad-D\u012bn \u02bfAbd-ar-Ra\u1e25m\u0101n Ibn-A\u1e25mad", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Other", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "\u01e6\u0101m\u012b, N\u016br-ad-D\u012bn \u02bfAbd-ar-Ra\u1e25m\u0101n Ibn-A\u1e25mad: Sub\u1e25at al-abr\u0101r. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "1143", "creatorCluster": "1305"}