{"ppn": "PPN770550738", "dateClean": "1684", "title": "Trauer- und Trost-Zeilen/ Welche Bey Beerdigung Der ... Frauen/ Fr. Anna Catharinen gebohrnen Wendlerin/ Des Wohl-Edlen/ Vesten/ und Hochgelahrten Herrn/ Herrn Christiani R\u00f6hrensee/ Phil. Pract. ber\u00fchmten Prof. Publ. Ehe-Liebsten", "creator": "R\u00f6hrensee, Anna Katharina", "spatialClusterName": "Wittenberg", "spatialClean": "Wittenberg", "spatialRaw": "Wittenberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "R\u00f6hrensee, Anna Katharina: Trauer- und Trost-Zeilen/ Welche Bey Beerdigung Der ... Frauen/ Fr. Anna Catharinen gebohrnen Wendlerin/ Des Wohl-Edlen/ Vesten/ und Hochgelahrten Herrn/ Herrn Christiani R\u00f6hrensee/ Phil. Pract. ber\u00fchmten Prof. Publ. Ehe-Liebsten  Als dero den 15 Jun. des 1684sten Jahrs in Wittenberg bey hochansehnlichen und volckreichen Versamlung gehaltenen Leich Procession mitleidende so schuldig als willig hinzu setzeten Seiner Magnificentz Hn. D. Deutschmanns S\u00e4mtliche Tischgenossen. Wittenberg  Berlin 1684", "publisher": "Mit Fincelischen Schrifften", "alternative": "Als dero den 15 Jun. des 1684sten Jahrs in Wittenberg bey hochansehnlichen und volckreichen Versamlung gehaltenen Leich Procession mitleidende so schuldig als willig hinzu setzeten Seiner Magnificentz Hn. D. Deutschmanns S\u00e4mtliche Tischgenossen", "lat": "51.91552465", "lng": "12.6427281489121", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6161"}