{"ppn": "PPN779806840", "dateClean": "1686", "title": "Der Welt beharrliche Bo\u00dfheit mitten in den gr\u00f6ssesten Land- und Stadt-Plagen und Gottes unerm\u00e4\u00dfliche G\u00fctigkeit mitten in solcher Bo\u00dfheit/ Krafft deren Er williger ist zu verschonen/ als zu verderben/ und daher Uns vor den endlichen Untergang treulich warnet/ und zur Busse und Besserung ernstlich ermahnet", "creator": "Glado, David  Meinders, Franz  Fleming, Johann Heinrich  Marwitz, Johann Georg  M\u00fclheim, Georg Wilhelm", "spatialClusterName": "K\u00fcstrin", "spatialClean": "C\u00fcstrin", "spatialRaw": "C\u00fcstrin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Glado, David  Meinders, Franz  Fleming, Johann Heinrich  Marwitz, Johann Georg  M\u00fclheim, Georg Wilhelm: Der Welt beharrliche Bo\u00dfheit mitten in den gr\u00f6ssesten Land- und Stadt-Plagen und Gottes unerm\u00e4\u00dfliche G\u00fctigkeit mitten in solcher Bo\u00dfheit/ Krafft deren Er williger ist zu verschonen/ als zu verderben/ und daher Uns vor den endlichen Untergang treulich warnet/ und zur Busse und Besserung ernstlich ermahnet  An den am 6. Julii Anno 1686. gew\u00f6hnlichen Monatlichen Bu\u00df-Tage/ aus den 6. und folgenden Versikeln des IV. Capitt. des Propheten Amos/ in offentlicher Kirchen-Versamlung zur Vesper-Zeit durch Gottes Gnade betrachtet/ und hernach etwas weiter ausgef\u00fchret/ und Zum ewigen Zeugni\u00df wider die Gottlosen ... Durch den Druck herausgegeben. C\u00fcstrin  Berlin 1686", "publisher": "M\u00fcller", "alternative": "An den am 6. Julii Anno 1686. gew\u00f6hnlichen Monatlichen Bu\u00df-Tage/ aus den 6. und folgenden Versikeln des IV. Capitt. des Propheten Amos/ in offentlicher Kirchen-Versamlung zur Vesper-Zeit durch Gottes Gnade betrachtet/ und hernach etwas weiter ausgef\u00fchret/ und Zum ewigen Zeugni\u00df wider die Gottlosen ... Durch den Druck herausgegeben", "lat": "52.5898737", "lng": "14.6536335", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}