{"ppn": "PPN797636226", "dateClean": "1523", "title": "De\u016ftzsch kirch\u1ebd ampt || Vorordnet/ auffzuheben den hinterlisti||gen deckel vnter welchem das Liecht || der welt/ vorhalt\u1ebd war/ welchs yetzt wider\u00fcmb || erscheynt mit dysen Lobgesengen/ vnd || G\u00f6tlichen Psalmen ... || Alstedt ||(Das Ammacht || von dem leiden || christi.||)[Hrsg. von Thomas M\u00fcntzer]", "creator": "M\u00fcntzer, Thomas", "spatialClusterName": "Eilenburg", "spatialClean": "Eilenburg", "spatialRaw": "Eilenburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "M\u00fcntzer, Thomas: De\u016ftzsch kirch\u1ebd ampt || Vorordnet/ auffzuheben den hinterlisti||gen deckel vnter welchem das Liecht || der welt/ vorhalt\u1ebd war/ welchs yetzt wider\u00fcmb || erscheynt mit dysen Lobgesengen/ vnd || G\u00f6tlichen Psalmen ... || Alstedt ||(Das Ammacht || von dem leiden || christi.||)[Hrsg. von Thomas M\u00fcntzer]. Eilenburg  Berlin 1523", "publisher": "Widemar, Nikolaus  St\u00f6ckel, Jakob", "alternative": "nan", "lat": "51.4598924", "lng": "12.6334496", "textCluster": "9", "creatorCluster": "316"}