{"ppn": "PPN770964516", "dateClean": "1738", "title": "Die V\u00f6lker S\u00fcdafrika's", "creator": "Weyerm\u00fcller, Friedrich", "spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Kinder und Jugendb\u00fccher", "source": "Weyerm\u00fcller, Friedrich: Die V\u00f6lker S\u00fcdafrika's  nach Augenzeugen geschildert; und die Geschichte der Mussetse. Stra\u00dfburg  Berlin", "publisher": "Levrault", "alternative": "nach Augenzeugen geschildert; und die Geschichte der Mussetse", "lat": "48.584614", "lng": "7.7507127", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}