{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Newezeytung/ Unnd kurtze erkl\u00e4rung/ au\u00df wa\u00df f\u00fcr ursachen/ unnd mainung/ Graff vonn Thurn/ mit seinen bey sich habenden Behaimbischen und M\u00e4hrischen Volck/ wa\u00df sich vor Wien in Osterreich begeben und namhafftiges darvor au\u00dfgerichtet habe/ und wie Er wider darvon abgezogen ist/ auffs k\u00fcrtzest hierinen in gesangwei\u00df verfast", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Newezeytung/ Unnd kurtze erkl\u00e4rung/ au\u00df wa\u00df f\u00fcr ursachen/ unnd mainung/ Graff vonn Thurn/ mit seinen bey sich habenden Behaimbischen und M\u00e4hrischen Volck/ wa\u00df sich vor Wien in Osterreich begeben und namhafftiges darvor au\u00dfgerichtet habe/ und wie Er wider darvon abgezogen ist/ auffs k\u00fcrtzest hierinen in gesangwei\u00df verfast  Im Thon Mein trawren ach Gott/ ist ohn ein Endt. [S.l.]  Berlin 1619", "dateClean": "1619", "lat": "nan", "alternative": "Im Thon Mein trawren ach Gott/ ist ohn ein Endt", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}