{"ppn": "PPN782722482", "dateClean": "1589", "title": "Leichpredigt/|| Bey dem Begreb=||nis/ des Edlen/ Gestrengen/ vnd || Ehrnvesten K\u00fchnen von Th\u00fcmen/ Erbsas=||sens auff Blanckensehe/ Welcher den 21. No=||uembris ... || sehliglich entschlaffen/|| vnd den 2. Decembris, zu C\u00f6lln an der || Sprew/ in Sanct Peters Kirchen || begraben worden/ gethan/|| Durch || M. Hieronymum Prunnerum/|| Pfarherren zu C\u00f6lln an der Sprew/|| zu Sanct Petern.||", "creator": "Brunner, Hieronymus  Th\u00fcmen, Cuno von", "spatialClusterName": "Berlin", "spatialClean": "Berlin", "spatialRaw": "Berlin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Brunner, Hieronymus  Th\u00fcmen, Cuno von: Leichpredigt/|| Bey dem Begreb=||nis/ des Edlen/ Gestrengen/ vnd || Ehrnvesten K\u00fchnen von Th\u00fcmen/ Erbsas=||sens auff Blanckensehe/ Welcher den 21. No=||uembris ... || sehliglich entschlaffen/|| vnd den 2. Decembris, zu C\u00f6lln an der || Sprew/ in Sanct Peters Kirchen || begraben worden/ gethan/|| Durch || M. Hieronymum Prunnerum/|| Pfarherren zu C\u00f6lln an der Sprew/|| zu Sanct Petern.||. Berlin  Berlin 1589", "publisher": "Voltz, Nikolaus", "alternative": "nan", "lat": "52.5170365", "lng": "13.3888599", "textCluster": "9", "creatorCluster": "8622"}