{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u1e24asan Ibn-\u1e24amza Ibn-Mu\u1e25ammad a\u0161-\u0160\u012br\u0101z\u012b a\u1e63-\u1e62\u016bf\u012b al-Bal\u0101s\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "Kit\u0101b Far\u0101yid al-faw\u0101yid al-\u02bdalaw\u012bya f\u012b qaw\u0101\u02bdid al-\u02bdaq\u0101yid al-\u02bdalaw\u012bya", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u1e24asan Ibn-\u1e24amza Ibn-Mu\u1e25ammad a\u0161-\u0160\u012br\u0101z\u012b a\u1e63-\u1e62\u016bf\u012b al-Bal\u0101s\u012b,: Kit\u0101b Far\u0101yid al-faw\u0101yid al-\u02bdalaw\u012bya f\u012b qaw\u0101\u02bdid al-\u02bdaq\u0101yid al-\u02bdalaw\u012bya. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}