{"spatialClusterName": "L\u00fcbeck", "creator": "Meiger, Samuel", "spatialRaw": "L\u00fcbeck", "title": "Van dem Sa=||ligen affschede/ des Hochge=||barnen/ Dorchlqeuhtigesten Heren/|| Heren Friderichen/ der Ander des Na=||mens/ K\u0153ninges yn Denne=||marcken/ Norwe=||gen/ [et]c.|| Ein Gesanck/|| Gestellet d\u0153rch M. Samuelem Meige-||riuni, vp de Melodie: Jck danck dy leue || HERE/ dat du my heffst || bewart.||", "publisher": "Balhorn, Johann d.J.", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "L\u00fcbeck", "source": "Meiger, Samuel: Van dem Sa=||ligen affschede/ des Hochge=||barnen/ Dorchlqeuhtigesten Heren/|| Heren Friderichen/ der Ander des Na=||mens/ K\u0153ninges yn Denne=||marcken/ Norwe=||gen/ [et]c.|| Ein Gesanck/|| Gestellet d\u0153rch M. Samuelem Meige-||riuni, vp de Melodie: Jck danck dy leue || HERE/ dat du my heffst || bewart.||. L\u00fcbeck  Berlin 1588", "dateClean": "1588", "lat": "53.866444", "alternative": "nan", "lng": "10.684738", "subject": "Historische Drucke"}