{"spatialClusterName": "None", "creator": "Leopold I., r\u00f6misch-deutscher Kaiser", "spatialRaw": "nan", "title": "Cephalus und Prokris. Ausz\u00fcge; strings; BroLe deest", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Leopold I., r\u00f6misch-deutscher Kaiser: Cephalus und Prokris. Ausz\u00fcge; strings; BroLe deest. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}