{"spatialClusterName": "None", "creator": "Abu-\u02bel-Fara\u01e7 al-I\u1e63fah\u0101n\u012b, \u02bfAl\u012b Ibn-al-\u1e24usain", "spatialRaw": "nan", "title": "Kit\u0101b al-A\u0121\u0101n\u012b", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Abu-\u02bel-Fara\u01e7 al-I\u1e63fah\u0101n\u012b, \u02bfAl\u012b Ibn-al-\u1e24usain: Kit\u0101b al-A\u0121\u0101n\u012b. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}