{"spatialClusterName": "None", "creator": "Suy\u016b\u1e6d\u012b, \u01e6al\u0101l-ad-D\u012bn \u02bfAbd-ar-Ra\u1e25m\u0101n Ibn-Ab\u012b-Bakr", "spatialRaw": "nan", "title": "Kit\u0101b \u01e6\u0101mi\u02bd al-kamil\u0101t (al-kalim\u0101t)", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Suy\u016b\u1e6d\u012b, \u01e6al\u0101l-ad-D\u012bn \u02bfAbd-ar-Ra\u1e25m\u0101n Ibn-Ab\u012b-Bakr: Kit\u0101b \u01e6\u0101mi\u02bd al-kamil\u0101t (al-kalim\u0101t). Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}