{"ppn": "PPN773159592", "dateClean": "1738", "title": "\u02bdI\u0161ratn\u0101ma", "creator": "Ily\u0101s \u015e\u00fcca \u00c7elebi (Raw\u0101n\u012b),", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Other", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Ily\u0101s \u015e\u00fcca \u00c7elebi (Raw\u0101n\u012b),: \u02bdI\u0161ratn\u0101ma. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}