{"spatialClusterName": "None", "creator": "Kn\u00fcpfer, Sebastian", "spatialRaw": "nan", "title": "Meine S\u00fcnden sind schwer und \u00fcbergro\u00df; V (5), orch; a-Moll", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Kn\u00fcpfer, Sebastian: Meine S\u00fcnden sind schwer und \u00fcbergro\u00df; V (5), orch; a-Moll. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}