{"spatialClusterName": "Basel", "creator": "Weber, Veit", "spatialRaw": "[Basel]", "title": "Die Murten Schlacht", "publisher": "Schr\u00f6ter", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Basel", "source": "Weber, Veit: Die Murten Schlacht  So beschehen im 1476. jar/ mit dem Gro\u00dfmechtigsten Hertzog Carle von Burgund/ wie im die Eydgnossen daselbst obgel\u00e4gen sind/ [et]c. In der wy\u00df/ Wiewol ich bin ein ein alter Grei\u00df. [Basel]  Berlin 1620", "dateClean": "1620", "lat": "47.5581077", "alternative": "So beschehen im 1476. jar/ mit dem Gro\u00dfmechtigsten Hertzog Carle von Burgund/ wie im die Eydgnossen daselbst obgel\u00e4gen sind/ [et]c. In der wy\u00df/ Wiewol ich bin ein ein alter Grei\u00df", "lng": "7.5878261", "subject": "Historische Drucke"}