{"spatialClusterName": "Emden", "creator": "Ness, J.", "spatialRaw": "Emden", "title": "Bekanntmachung. In letzterer Zeit ist an vielen B\u00e4umen, namentlich k\u00fcrzlich gepflanzten, ein Frevel dadurch ver\u00fcbt worden, da\u00df von denselben die Rinde abgeschnitten worden ...", "publisher": "Hahn", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Emden", "source": "Ness, J.: Bekanntmachung. In letzterer Zeit ist an vielen B\u00e4umen, namentlich k\u00fcrzlich gepflanzten, ein Frevel dadurch ver\u00fcbt worden, da\u00df von denselben die Rinde abgeschnitten worden ...  Emden, den 25. Juni 1860. Emden  Berlin 1860", "dateClean": "1860", "lat": "53.3670442", "alternative": "Emden, den 25. Juni 1860", "lng": "7.2058004", "subject": "Rechtswissenschaft"}