{"spatialClusterName": "None", "creator": "Mull\u0101 \u1e2a\u0101lid,", "spatialRaw": "nan", "title": "Nah\u01e7 al-an\u0101m", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Mull\u0101 \u1e2a\u0101lid,: Nah\u01e7 al-an\u0101m. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}