{"spatialClusterName": "None", "creator": "H\u00e4ndel, Georg Friedrich", "spatialRaw": "nan", "title": "Sento l\u00e0 che ristretto; S, bc; HWV 161a", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "H\u00e4ndel, Georg Friedrich: Sento l\u00e0 che ristretto; S, bc; HWV 161a. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}