{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ab\u016b-Bakr al-\u1e24i\u1e63n\u012b Taq\u012b-ad-D\u012bn Ab\u016b '\u1e63-\u1e62idq,", "spatialRaw": "nan", "title": "Min Kit\u0101b S\u012br as-s\u0101lik f\u012b asn\u0101 al-mas\u0101lik", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Ab\u016b-Bakr al-\u1e24i\u1e63n\u012b Taq\u012b-ad-D\u012bn Ab\u016b '\u1e63-\u1e62idq,: Min Kit\u0101b S\u012br as-s\u0101lik f\u012b asn\u0101 al-mas\u0101lik. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}