{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Zwey sch\u00f6ne Werckliche Lieder  Das Erste: Von dem grosen Mann/ wie gro\u00df sein Kopff/ Augen/ Nasen/ H\u00e4nd und F\u00fc\u00df/ auch was er f\u00fcr ein grosse menge Zeug zu seiner Kleydung hat haben m\u00fcssen. Das Ander/  Von der Armen M\u00e4gde Pracht und Hoffart. Im Thon: Es war einmal ein schwartzer Schmid ...", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Zwey sch\u00f6ne Werckliche Lieder  Das Erste: Von dem grosen Mann/ wie gro\u00df sein Kopff/ Augen/ Nasen/ H\u00e4nd und F\u00fc\u00df/ auch was er f\u00fcr ein grosse menge Zeug zu seiner Kleydung hat haben m\u00fcssen. Das Ander/  Von der Armen M\u00e4gde Pracht und Hoffart. Im Thon: Es war einmal ein schwartzer Schmid .... [S.l.]  Berlin 1633", "dateClean": "1633", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}