{"ppn": "PPN716637308", "dateClean": "1643", "title": "Christliche Leich und TrostPredigt. Bey Begr\u00e4bni\u00df Weyland des Hochw\u00fcrdigen und Hochwolgebohrnen Graffen und Herrn Friederich-Ludwig/ Graffen zu Bentheim/ Tecklenborg/ Steinfurt und Lymburg/ Herr zu Rheda/ Wevelinghoven/ Hoya/ Alpen und Helffenstein: Freyherrn zu Lennep/ Erbvogt zu C\u00f6lln und des hohen ErtzBisch\u00f6flichen Domstiffts zu Bremen Domherrn/ hochl\u00f6blicher und seligster Ged\u00e4chtni\u00df", "creator": "Schramm, Johannes  Bentheim, Friedrich Ludwig", "spatialClusterName": "Rinteln", "spatialClean": "Rinteln", "spatialRaw": "Rinteln", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Schramm, Johannes  Bentheim, Friedrich Ludwig: Christliche Leich und TrostPredigt. Bey Begr\u00e4bni\u00df Weyland des Hochw\u00fcrdigen und Hochwolgebohrnen Graffen und Herrn Friederich-Ludwig/ Graffen zu Bentheim/ Tecklenborg/ Steinfurt und Lymburg/ Herr zu Rheda/ Wevelinghoven/ Hoya/ Alpen und Helffenstein: Freyherrn zu Lennep/ Erbvogt zu C\u00f6lln und des hohen ErtzBisch\u00f6flichen Domstiffts zu Bremen Domherrn/ hochl\u00f6blicher und seligster Ged\u00e4chtni\u00df  Welcher den 1. Octobr. dieses 1643. Jahrs ... auff dem Gr\u00e4fl. Schlo\u00df Rheda entschlaffen/ den 12. Decembr. ... in der PfarrKirchen ... beygesetzet/ .... Rinteln  Berlin 1643", "publisher": "Lucius", "alternative": "Welcher den 1. Octobr. dieses 1643. Jahrs ... auff dem Gr\u00e4fl. Schlo\u00df Rheda entschlaffen/ den 12. Decembr. ... in der PfarrKirchen ... beygesetzet/ ...", "lat": "52.1911407", "lng": "9.0779936", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}