{"ppn": "PPN749929294", "dateClean": "1662", "title": "Trost-Lied/ An den ... Herrn/ M. Andreas L\u00f6lh\u00f6vel ... Pfarrherrn der Christlichen Gemeine in der ... Altstadt K\u00f6nigsberg/ und Beysitzern des Saml\u00e4ndischen Consistorii, Uber den Fr\u00fchzeitigen und sehr schmertzlichen Abschied Seines ... S\u00f6hnleins/ Andreas", "creator": "R\u00f6ling, Johann  L\u00f6lh\u00f6vel, Andreas  L\u00f6lh\u00f6vel, Andreas", "spatialClusterName": "K\u00f6nigsberg", "spatialClean": "K\u00f6nigsberg", "spatialRaw": "K\u00f6nigsberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "R\u00f6ling, Johann  L\u00f6lh\u00f6vel, Andreas  L\u00f6lh\u00f6vel, Andreas: Trost-Lied/ An den ... Herrn/ M. Andreas L\u00f6lh\u00f6vel ... Pfarrherrn der Christlichen Gemeine in der ... Altstadt K\u00f6nigsberg/ und Beysitzern des Saml\u00e4ndischen Consistorii, Uber den Fr\u00fchzeitigen und sehr schmertzlichen Abschied Seines ... S\u00f6hnleins/ Andreas  Welches den 27. Julii Anno 1661. gebohren/ den 11. Junii dieses 1662. Jahres gestorben/ und den 15. desselben Christlich zur Erden best\u00e4tiget worden. K\u00f6nigsberg  Berlin 1662", "publisher": "Reusner", "alternative": "Welches den 27. Julii Anno 1661. gebohren/ den 11. Junii dieses 1662. Jahres gestorben/ und den 15. desselben Christlich zur Erden best\u00e4tiget worden", "lat": "54.7066422", "lng": "20.5105166", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}