{"spatialClusterName": "F\u00fcrth", "creator": "nan", "spatialRaw": "F\u00fcrth i/B.", "title": "Unsere Feldgrauen", "publisher": "L\u00f6wensohn", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "F\u00fcrth", "source": "Unsere Feldgrauen  Deutsche und \u00d6sterreicher ; Soldatenbilder aus dem gro\u00dfen Krieg. F\u00fcrth i/B.  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "49.477263", "alternative": "Deutsche und \u00d6sterreicher ; Soldatenbilder aus dem gro\u00dfen Krieg", "lng": "10.989616", "subject": "Krieg 1914 1918"}