{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "An das Bl\u00fcmchen: Vergi\u00df mein Nicht!", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "An das Bl\u00fcmchen: Vergi\u00df mein Nicht!  Halberstadt, den 24. Febr. 1796.. [S.l.]  Berlin 1796", "dateClean": "1796", "lat": "nan", "alternative": "Halberstadt, den 24. Febr. 1796.", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}