{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u02bdAl\u012b Ibn-\u02bdAbdall\u0101h al-\u02bdAff\u0101r\u012b [Schreiber],", "spatialRaw": "nan", "title": "Kit\u0101b A\u1e2bb\u0101r \u1e62iff\u012bn f\u012b a\u1e63a\u1e25\u1e25 ar-riw\u0101ya wa-atammih\u0101 riw\u0101ya Mu\u1e25ammad Ibn-Is\u1e25aq wa-\u02bdUmar Ibn-Sa\u02bd\u012bd wa-\u0121airihim\u0101 min al-\u02bdulam\u0101\u02be al-mu\u1e25aqqiq\u012bn", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "\u02bdAl\u012b Ibn-\u02bdAbdall\u0101h al-\u02bdAff\u0101r\u012b [Schreiber],: Kit\u0101b A\u1e2bb\u0101r \u1e62iff\u012bn f\u012b a\u1e63a\u1e25\u1e25 ar-riw\u0101ya wa-atammih\u0101 riw\u0101ya Mu\u1e25ammad Ibn-Is\u1e25aq wa-\u02bdUmar Ibn-Sa\u02bd\u012bd wa-\u0121airihim\u0101 min al-\u02bdulam\u0101\u02be al-mu\u1e25aqqiq\u012bn. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}