{"ppn": "PPN742399311", "dateClean": "1666", "title": "Trauer-Reim und Klag-Gedichte/ \u00fcber den Wohlseligen Hintritt und allzufr\u00fchzeitigen Verlust. Des Woll-Ehrw\u00fcrdigen/ Gro\u00dfachtbaren und Hochgelahrten Hn. M. Georg Lilien Churf\u00fcrstl. Brandenb. Probsts in Berlin und der Benachbarten Kirchen/ wie auch des Gymnasii hieselbst h\u00f6chstverdienten Inspectoris.", "creator": "Drech\u00dfler, Christoff Carl  Lilien, Georg", "spatialClusterName": "C\u00f6lln", "spatialClean": "C\u00f6lln", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Drech\u00dfler, Christoff Carl  Lilien, Georg: Trauer-Reim und Klag-Gedichte/ \u00fcber den Wohlseligen Hintritt und allzufr\u00fchzeitigen Verlust. Des Woll-Ehrw\u00fcrdigen/ Gro\u00dfachtbaren und Hochgelahrten Hn. M. Georg Lilien Churf\u00fcrstl. Brandenb. Probsts in Berlin und der Benachbarten Kirchen/ wie auch des Gymnasii hieselbst h\u00f6chstverdienten Inspectoris.  Welcher am 27. des Monats Iulii 1666. war der Tag Marthae ... verschieden/ und den 5. Augusti ... allhier in der St. Nicolai-Kirchen zur Erden bestattet worden. C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1666", "publisher": "Schultze", "alternative": "Welcher am 27. des Monats Iulii 1666. war der Tag Marthae ... verschieden/ und den 5. Augusti ... allhier in der St. Nicolai-Kirchen zur Erden bestattet worden", "lat": "51.1603114", "lng": "13.4877715", "textCluster": "9", "creatorCluster": "9027"}