{"spatialClusterName": "L\u00fcbeck", "creator": "nan", "spatialRaw": "L\u00fcbeck", "title": "ACH Vader vnser all/ de du in des || Hemmels S\u00e4l/", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "L\u00fcbeck", "source": "ACH Vader vnser all/ de du in des || Hemmels S\u00e4l/. L\u00fcbeck  Berlin 1570", "dateClean": "1570", "lat": "53.866444", "alternative": "nan", "lng": "10.684738", "subject": "Historische Drucke"}