{"ppn": "PPN773799508", "dateClean": "1631", "title": "Seelender Schlacht", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Seelender Schlacht  Beschehen auff de[n] 3. tag Septembris di\u00df 1631. Jahrs ; Was massen die m\u00e4chtige Spannische Schiffarmada von den Hollenderen bestritten/ unnd gro\u00df G\u00fct eroberet worden ; Im Thon/ Wilhelmus von Nassawe/ bin ich von/ [et]c.. [S.l.]  Berlin 1631", "publisher": "nan", "alternative": "Beschehen auff de[n] 3. tag Septembris di\u00df 1631. Jahrs ; Was massen die m\u00e4chtige Spannische Schiffarmada von den Hollenderen bestritten/ unnd gro\u00df G\u00fct eroberet worden ; Im Thon/ Wilhelmus von Nassawe/ bin ich von/ [et]c.", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}