{"spatialClusterName": "Jemen", "creator": "Ibn-Bahr\u0101n, Mu\u1e25ammad Ibn-Ya\u1e25y\u0101", "spatialRaw": "Jemen", "title": "Tanq\u012b\u1e25 al-qul\u016bb wa-l-ab\u1e63\u0101r il\u0101 kaif\u012bya iqti\u1e6d\u0101f A\u1e6fm\u0101r al-Azh\u0101r", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "Jemen", "source": "Ibn-Bahr\u0101n, Mu\u1e25ammad Ibn-Ya\u1e25y\u0101: Tanq\u012b\u1e25 al-qul\u016bb wa-l-ab\u1e63\u0101r il\u0101 kaif\u012bya iqti\u1e6d\u0101f A\u1e6fm\u0101r al-Azh\u0101r. Jemen  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "16.3471243", "alternative": "nan", "lng": "47.8915271", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}