{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Pelargus, Christoph  Sumius, Michael", "spatialRaw": "Frankfurt/Oder", "title": "THEOREMA SACRVM || ... AGNVM OCCISVM || ESSE AB ORIGINE || MVNDI.|| D.S.A.|| PVBLICAE DOCTORVM || syz\u0113t\u0113sei in Academia Franco=||furtana.|| Propositum || \u00e0 || CHRISTOPHORO PELARGO || D. Superin: Gen. Marchiae.|| respondente || M. MICHAELE SVMIO || HOLSATO.|| Ad d. 27. April.|| An: XCVIII.||", "publisher": "Eichorn, Andreas", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Frankfurt/Oder", "source": "Pelargus, Christoph  Sumius, Michael: THEOREMA SACRVM || ... AGNVM OCCISVM || ESSE AB ORIGINE || MVNDI.|| D.S.A.|| PVBLICAE DOCTORVM || syz\u0113t\u0113sei in Academia Franco=||furtana.|| Propositum || \u00e0 || CHRISTOPHORO PELARGO || D. Superin: Gen. Marchiae.|| respondente || M. MICHAELE SVMIO || HOLSATO.|| Ad d. 27. April.|| An: XCVIII.||. Frankfurt/Oder  Berlin 1598", "dateClean": "1598", "lat": "52.3412273", "alternative": "nan", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}