{"spatialClusterName": "None", "creator": "Maximilian < \u00d6sterreich, Erzherzog, 1558-1618>,", "spatialRaw": "s.l.", "title": "Jungst beschehene Zeit=||tung Au\u00df Obern Vngern/ vnd Sibenp\u00fcrgen/ von || der grossen Schlacht vnd Victori/ so den 5. vnd 9.|| September beschehen. Jm Veldtleger au\u00df || Rockano\u00df vnd Gran abgesandt/|| Anno: 1595.|| Sambt einem Extract/ etlicher au\u00df jhrer K#[oe]nig:|| W#[ue]rden/ Ertzhertzogen Maximilian z\u016f Oester=||reich/ etc. Veldtleger/ an den Kay: Hoff || abgangnen Schreiben/ etc.||", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Maximilian < \u00d6sterreich, Erzherzog, 1558-1618>,: Jungst beschehene Zeit=||tung Au\u00df Obern Vngern/ vnd Sibenp\u00fcrgen/ von || der grossen Schlacht vnd Victori/ so den 5. vnd 9.|| September beschehen. Jm Veldtleger au\u00df || Rockano\u00df vnd Gran abgesandt/|| Anno: 1595.|| Sambt einem Extract/ etlicher au\u00df jhrer K#[oe]nig:|| W#[ue]rden/ Ertzhertzogen Maximilian z\u016f Oester=||reich/ etc. Veldtleger/ an den Kay: Hoff || abgangnen Schreiben/ etc.||. s.l.  Berlin 1595", "dateClean": "1595", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}