{"ppn": "PPN751107662", "dateClean": "1738", "title": "Dal\u0101\u02beil al-\u1e2aair\u0101t wa-\u0161aw\u0101riq al-anw\u0101r f\u012b \u1e0fikr a\u1e63-\u1e63al\u0101t \u02bdal\u0101 'n-nab\u012b al-mu\u1e2bt\u0101r", "creator": "\u01e6az\u016bl\u012b, Mu\u1e25ammad Ibn-Sulaim\u0101n  az-Zuh\u0101\u02be\u012b [Schreiber], Mu\u1e63\u1e6daf\u0101", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Text", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "\u01e6az\u016bl\u012b, Mu\u1e25ammad Ibn-Sulaim\u0101n  az-Zuh\u0101\u02be\u012b [Schreiber], Mu\u1e63\u1e6daf\u0101: Dal\u0101\u02beil al-\u1e2aair\u0101t wa-\u0161aw\u0101riq al-anw\u0101r f\u012b \u1e0fikr a\u1e63-\u1e63al\u0101t \u02bdal\u0101 'n-nab\u012b al-mu\u1e2bt\u0101r. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "117", "creatorCluster": "574"}