{"spatialClusterName": "None", "creator": "T\u0101\u01e7-ad-D\u012bn as-Subk\u012b, \u02bfAbd-al-Wahh\u0101b Ibn-\u02bfAl\u012b", "spatialRaw": "nan", "title": "Tar\u01e7\u012b\u1e25 ta\u1e63\u1e25\u012b\u1e25 al-\u1e2bal\u0101f", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "T\u0101\u01e7-ad-D\u012bn as-Subk\u012b, \u02bfAbd-al-Wahh\u0101b Ibn-\u02bfAl\u012b: Tar\u01e7\u012b\u1e25 ta\u1e63\u1e25\u012b\u1e25 al-\u1e2bal\u0101f. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}