{"spatialClusterName": "None", "creator": "A\u1e25mad Ibn-\u02bdAbb\u0101d Ibn-\u0160u\u02bdaib al-Qin\u0101\u02be\u012b al-Q\u0101hir\u012b a\u0161-\u0160\u0101fi\u02bd\u012b \u0160ih\u0101b ad-D\u012bn Ab\u016b-l-\u02bdAbb\u0101s al-\u1e2aauw\u0101\u1e63,", "spatialRaw": "nan", "title": "al-K\u0101f\u012b f\u012b \u02bdilm\u012b al-\u02bdar\u016b\u1e0d wa-'l-qaw\u0101f\u012b", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "A\u1e25mad Ibn-\u02bdAbb\u0101d Ibn-\u0160u\u02bdaib al-Qin\u0101\u02be\u012b al-Q\u0101hir\u012b a\u0161-\u0160\u0101fi\u02bd\u012b \u0160ih\u0101b ad-D\u012bn Ab\u016b-l-\u02bdAbb\u0101s al-\u1e2aauw\u0101\u1e63,: al-K\u0101f\u012b f\u012b \u02bdilm\u012b al-\u02bdar\u016b\u1e0d wa-'l-qaw\u0101f\u012b. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}