{"ppn": "PPN750435526", "dateClean": "1669", "title": "Ehren-Ged\u00e4chtn\u00fc\u00df Dem ... Herrn Christoff Woldern/ I.C.", "creator": "R\u00f6ling, Johann  Wolder, Christoph  Wolder, Theodor", "spatialClusterName": "K\u00f6nigsberg", "spatialClean": "K\u00f6nigsberg", "spatialRaw": "K\u00f6nigsberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "R\u00f6ling, Johann  Wolder, Christoph  Wolder, Theodor: Ehren-Ged\u00e4chtn\u00fc\u00df Dem ... Herrn Christoff Woldern/ I.C.  Welcher denn 29sten Iulii des 1644sten Jahres in diese Welt gebohren/ Den 11ten Octobr. dieses 1669sten Jahrs/ Nach dem er au\u00df Italien auff der R\u00fckkreise begriffen/ Zu Mayland ... verschieden/ Und daselbst am Ohrt/ zum heiligen Paradiese genannt/ ausserhalb der Stadt begraben worden ; Dessen ... Herrn Bruder/ Den ... Herrn Theodorum Wolderum, Beyder Rechten ... Doctorem und Professorem primarium ... In etwas auffzurichten .... K\u00f6nigsberg  Berlin 1669", "publisher": "Reusner", "alternative": "Welcher denn 29sten Iulii des 1644sten Jahres in diese Welt gebohren/ Den 11ten Octobr. dieses 1669sten Jahrs/ Nach dem er au\u00df Italien auff der R\u00fckkreise begriffen/ Zu Mayland ... verschieden/ Und daselbst am Ohrt/ zum heiligen Paradiese genannt/ ausserhalb der Stadt begraben worden ; Dessen ... Herrn Bruder/ Den ... Herrn Theodorum Wolderum, Beyder Rechten ... Doctorem und Professorem primarium ... In etwas auffzurichten ...", "lat": "54.7066422", "lng": "20.5105166", "textCluster": "2972", "creatorCluster": "3030"}