{"spatialClusterName": "Berlin", "creator": "nan", "spatialRaw": "Berlin", "title": "Kalender f\u00fcr die Preu\u00dfischen Amtsvorsteher", "publisher": "Bahr", "mediatype": "Periodical", "spatialClean": "Berlin", "source": "Kalender f\u00fcr die Preu\u00dfischen Amtsvorsteher. Berlin  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "52.5170365", "alternative": "nan", "lng": "13.3888599", "subject": "Rechtswissenschaft"}