{"ppn": "PPN797860118", "dateClean": "1702", "title": "Die zwar pl\u00f6tzlich doch gl\u00fccklich kommende Todes-Stunde Uber den So pl\u00f6tzlich-als seligen Tod Tit. Herrn Johannis Pancovii, Medicinae Doctoris ... Am Tage seiner ansehnlichen Beerdigung, welche geschah am 2. Sonntag Epiphan. im Jahr 1702, In einer Trauer-Rede auff Begehren vorgestellet", "creator": "Bandeco, Daniel  Panckow, Johann", "spatialClusterName": "C\u00f6lln", "spatialClean": "C\u00f6lln", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Bandeco, Daniel  Panckow, Johann: Die zwar pl\u00f6tzlich doch gl\u00fccklich kommende Todes-Stunde Uber den So pl\u00f6tzlich-als seligen Tod Tit. Herrn Johannis Pancovii, Medicinae Doctoris ... Am Tage seiner ansehnlichen Beerdigung, welche geschah am 2. Sonntag Epiphan. im Jahr 1702, In einer Trauer-Rede auff Begehren vorgestellet. C\u00f6lln an der Spree 1702", "publisher": "Liebpert", "alternative": "nan", "lat": "51.1603114", "lng": "13.4877715", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}