{"ppn": "PPN766867935", "dateClean": "1738", "title": "On ne les aura pas, les Boches!", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "On ne les aura pas, les Boches!  Non, on ne les aura pas! Nous revoil\u00e0 au m\u00eame point que l'an pass\u00e9, arr\u00eat\u00e9s devant leurs lignes .... Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "Non, on ne les aura pas! Nous revoil\u00e0 au m\u00eame point que l'an pass\u00e9, arr\u00eat\u00e9s devant leurs lignes ...", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "821", "creatorCluster": "0"}