{"spatialClusterName": "Campidonae", "creator": "Nieberle, Crescentius  Seiz, Gregorius  Duns Scotus, Joannes", "spatialRaw": "Campidonae", "title": "Pietas Festiva B. Virginis Immaculat\u00e6, Nec non Pi\u00e6 De Mariana Conceptione Sententi\u00e6 Certitudo Scholastic\u00e8 expensa, un\u00e0 cum Parergis ex Universa Theologia selectis public\u00e6 Disputationi ad mentem Doctoris Mariano-Subtilis Joannis Duns Scoti Exposita Sub Comitiis Provincialibus Alm\u00e6 Provinci\u00e6 Argentin\u00e6, seu Alemanni\u00e6 Superioris in Conventu Augustano FF. Min. S. P. Francisci Strict. Observanti\u00e6 Recollectorum Pr\u00e6side P.F. Crescentio Nieberle SS. Theologi\u00e6 Lectore actuali, Defendente P.F. Gregoriao Seiz SS. Theologi\u00e6 Candidato, eiusdem Ordinis & Provinci\u00e6 Alumnis. Ann\u00f4 reparat\u00e6 Salutis M. DCC. XLI. Die [] Mensis Iunii. Hor\u00ees ante- & pomeridianis consuet\u00ees", "publisher": "Stadler", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Campidonae", "source": "Nieberle, Crescentius  Seiz, Gregorius  Duns Scotus, Joannes: Pietas Festiva B. Virginis Immaculat\u00e6, Nec non Pi\u00e6 De Mariana Conceptione Sententi\u00e6 Certitudo Scholastic\u00e8 expensa, un\u00e0 cum Parergis ex Universa Theologia selectis public\u00e6 Disputationi ad mentem Doctoris Mariano-Subtilis Joannis Duns Scoti Exposita Sub Comitiis Provincialibus Alm\u00e6 Provinci\u00e6 Argentin\u00e6, seu Alemanni\u00e6 Superioris in Conventu Augustano FF. Min. S. P. Francisci Strict. Observanti\u00e6 Recollectorum Pr\u00e6side P.F. Crescentio Nieberle SS. Theologi\u00e6 Lectore actuali, Defendente P.F. Gregoriao Seiz SS. Theologi\u00e6 Candidato, eiusdem Ordinis & Provinci\u00e6 Alumnis. Ann\u00f4 reparat\u00e6 Salutis M. DCC. XLI. Die [] Mensis Iunii. Hor\u00ees ante- & pomeridianis consuet\u00ees. Campidonae  Berlin 1741", "dateClean": "1741", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}