{"spatialClusterName": "None", "creator": "Friedrich <II.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Tariff, nach welchem in Vor- und Hinter-Pommern diejenige Nutz- Bau- und Brenn-Holtz-Waaren, welche die Haupt-Nutz-Holtz-Administration, nach den dabey befindlichen P\u00e4ssen, entweder selbst durch ihre eigene Bediente, oder durch Livranten transportiren l\u00e4sset, und entweder selbst directe, oder durch andere Kaufleute ausw\u00e4rts debitiret, zu Berichtigung der Accise, Zoll- und Licent-Gef\u00e4lle, im Preise gesch\u00e4tzet, und welchergestalt das Stab- und Klapp-Holtz, welches die Kaufleute f\u00fcr eigene Rechnung transportiren, \u00e6stimiret werden soll", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Friedrich <II.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,: Tariff, nach welchem in Vor- und Hinter-Pommern diejenige Nutz- Bau- und Brenn-Holtz-Waaren, welche die Haupt-Nutz-Holtz-Administration, nach den dabey befindlichen P\u00e4ssen, entweder selbst durch ihre eigene Bediente, oder durch Livranten transportiren l\u00e4sset, und entweder selbst directe, oder durch andere Kaufleute ausw\u00e4rts debitiret, zu Berichtigung der Accise, Zoll- und Licent-Gef\u00e4lle, im Preise gesch\u00e4tzet, und welchergestalt das Stab- und Klapp-Holtz, welches die Kaufleute f\u00fcr eigene Rechnung transportiren, \u00e6stimiret werden soll  [... Berlin, den 23ten May 1775.]. [S.l.]  Berlin 1775", "dateClean": "1775", "lat": "nan", "alternative": "[... Berlin, den 23ten May 1775.]", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}