{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Das f\u00fcnffte Gem\u00e6usch.", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Das f\u00fcnffte Gem\u00e6usch.. [S.l.]  Berlin 1610", "dateClean": "1610", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}