{"spatialClusterName": "K\u00f6ln", "creator": "Fucker, Martin", "spatialRaw": "K\u00f6ln", "title": "Dit is der koninglicher richs||dach in der hilliger Stat Coellen vp dem Rijne gehal||den is worden In dem jair vn\u00df heren.M.CCCCC.|| vnd. v. vp den. xix. dach Mey van Kurfursten Furst\u1ebd || Frijen Grauen Heren vnd Edelinge van Giestlichen || vnd werltlichen v\u00f1 vort anderen Fursten botschaff||ten v\u00f1 Rijchsteden van allen geschichten vnd sachen || als dit hoechelgin vorder wirt vij\u00df wijsen.||", "publisher": "Ludwig von Renchen", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "K\u00f6ln", "source": "Fucker, Martin: Dit is der koninglicher richs||dach in der hilliger Stat Coellen vp dem Rijne gehal||den is worden In dem jair vn\u00df heren.M.CCCCC.|| vnd. v. vp den. xix. dach Mey van Kurfursten Furst\u1ebd || Frijen Grauen Heren vnd Edelinge van Giestlichen || vnd werltlichen v\u00f1 vort anderen Fursten botschaff||ten v\u00f1 Rijchsteden van allen geschichten vnd sachen || als dit hoechelgin vorder wirt vij\u00df wijsen.||. K\u00f6ln  Berlin 1505", "dateClean": "1505", "lat": "50.938361", "alternative": "nan", "lng": "6.959974", "subject": "Historische Drucke"}