{"spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "creator": "Kern, Georg", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "title": "VOn edler art/ auch reyn vnd zart/", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "source": "Kern, Georg: VOn edler art/ auch reyn vnd zart/. N\u00fcrnberg  Berlin 1525", "dateClean": "1525", "lat": "49.4538723", "alternative": "nan", "lng": "11.0772978", "subject": "Historische Drucke"}