{"ppn": "PPN717195562", "dateClean": "1738", "title": "Der katholische Weltbettag", "creator": "Benedikt XV. <Papst>,", "spatialClusterName": "D\u00fclmen", "spatialClean": "D\u00fclmen", "spatialRaw": "D\u00fclmen i. W.", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Benedikt XV. <Papst>,: Der katholische Weltbettag  P\u00e4pstlicher Erla\u00df \u00fcber die Feier eines allgemeinen S\u00fchn- und Bitttages zur Erflehung des Friedens. D\u00fclmen i. W.  Berlin", "publisher": "Laumann", "alternative": "P\u00e4pstlicher Erla\u00df \u00fcber die Feier eines allgemeinen S\u00fchn- und Bitttages zur Erflehung des Friedens", "lat": "51.8295737", "lng": "7.2774826", "textCluster": "9", "creatorCluster": "102"}