{"ppn": "PPN781338107", "dateClean": "1738", "title": "\u0160ai\u1e2b \u1e62an\u02bd\u0101n", "creator": "Tayran, Faq\u0131", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Text", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Tayran, Faq\u0131: \u0160ai\u1e2b \u1e62an\u02bd\u0101n. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}