{"spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "creator": "Flamm, Andreas", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "title": "Des Fegfeu=||ers Valete vnd letz=||ter Quadrant.|| Andreas Fl\u00e3m.|| ... ||", "publisher": "Gerlach, Katharina", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "source": "Flamm, Andreas: Des Fegfeu=||ers Valete vnd letz=||ter Quadrant.|| Andreas Fl\u00e3m.|| ... ||. N\u00fcrnberg  Berlin 1591", "dateClean": "1591", "lat": "49.4538723", "alternative": "nan", "lng": "11.0772978", "subject": "Historische Drucke"}