{"spatialClusterName": "Leipzig", "creator": "H\u00fclsemann, Johann  Winter, Anna-Rosina  Siegfried, Caspar Esaias  Ni\u00dfke, Augustinus  Leubn\u00fctz, Johann Friedrich  L\u00f6ffler, Simon  Zobel, Thomas Friederich  Falckner, Jac.  Weichberger, Philip Jacob", "spatialRaw": "Leipzig", "title": "Das sch\u00f6ne Himmels-Gezelt/ aufgeschlagen und vorgezeigt Aus dem XVI. Psalm/ vers. 8. & seqq. Ich hab den Herrn allzeit f\u00fcr Augen ...", "publisher": "mit Ritzschischen Schrifften", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Leipzig", "source": "H\u00fclsemann, Johann  Winter, Anna-Rosina  Siegfried, Caspar Esaias  Ni\u00dfke, Augustinus  Leubn\u00fctz, Johann Friedrich  L\u00f6ffler, Simon  Zobel, Thomas Friederich  Falckner, Jac.  Weichberger, Philip Jacob: Das sch\u00f6ne Himmels-Gezelt/ aufgeschlagen und vorgezeigt Aus dem XVI. Psalm/ vers. 8. & seqq. Ich hab den Herrn allzeit f\u00fcr Augen ...  Bey ... Leichen-Bestattung Der ... Fr. Anna-Rosinen/ gebohrner Winterin/ Inhaberinn des Gr\u00e4fl. Mansfeldischen Ampts Arnstein/ Des ... Herrn Johann Sibers/ R\u00f6m. K\u00e4ys. Maj. ... ProviantCom[m]issarii im Nieders\u00e4chsischen Krey\u00df ... hinterla\u00dfener Wittib/ Welche am 15. Tag Februarii dieses Jahrs ... eingeschlaffen/ und am XXI. drauff ... zur Erden bestattet worden/. Leipzig  Berlin 1659", "dateClean": "1659", "lat": "51.3391827", "alternative": "Bey ... Leichen-Bestattung Der ... Fr. Anna-Rosinen/ gebohrner Winterin/ Inhaberinn des Gr\u00e4fl. Mansfeldischen Ampts Arnstein/ Des ... Herrn Johann Sibers/ R\u00f6m. K\u00e4ys. Maj. ... ProviantCom[m]issarii im Nieders\u00e4chsischen Krey\u00df ... hinterla\u00dfener Wittib/ Welche am 15. Tag Februarii dieses Jahrs ... eingeschlaffen/ und am XXI. drauff ... zur Erden bestattet worden/", "lng": "12.3810549", "subject": "Historische Drucke"}