{"ppn": "PPN727534076", "dateClean": "1738", "title": "Vom inneren Gesicht des Krieges", "creator": "D\u00fcwell, Wilhelm", "spatialClusterName": "Jena", "spatialClean": "Jena", "spatialRaw": "Jena", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "D\u00fcwell, Wilhelm: Vom inneren Gesicht des Krieges  Beitr\u00e4ge zur Psychologie und Soziologie des Krieges. Jena  Berlin", "publisher": "Diederichs", "alternative": "Beitr\u00e4ge zur Psychologie und Soziologie des Krieges", "lat": "50.9281717", "lng": "11.5879359", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1680"}