{"ppn": "PPN799715182", "dateClean": "1524", "title": "IN disem Buchlein || wirt klerlich angezeigt/ gr\u0169dt || v\u00f1 vrsach/ warumb der Geistliche st\u00e3t || Nemlich die Bischoff vnd Preister z\u016f || Jherusalem/ Christ\u0169 v\u00f1 seyne glidmes||sen/ au\u00df ha\u00df/ als Ketzer v\u00f1 verfurer || des volcks/ getodt v\u00f1 verfulget hab\u1ebd.|| ... Nicolaus Symmen || dem newen Leyen z\u016f Worm\u00df || ym elendt/ z\u016f geschriben || wurden.||", "creator": "nan", "spatialClusterName": "K\u00f6ln", "spatialClean": "K\u00f6ln", "spatialRaw": "K\u00f6ln", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "IN disem Buchlein || wirt klerlich angezeigt/ gr\u0169dt || v\u00f1 vrsach/ warumb der Geistliche st\u00e3t || Nemlich die Bischoff vnd Preister z\u016f || Jherusalem/ Christ\u0169 v\u00f1 seyne glidmes||sen/ au\u00df ha\u00df/ als Ketzer v\u00f1 verfurer || des volcks/ getodt v\u00f1 verfulget hab\u1ebd.|| ... Nicolaus Symmen || dem newen Leyen z\u016f Worm\u00df || ym elendt/ z\u016f geschriben || wurden.||. K\u00f6ln  Berlin 1524", "publisher": "Arnd von Aich", "alternative": "nan", "lat": "50.938361", "lng": "6.959974", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}