{"spatialClusterName": "Berlin", "creator": "Friedrich Wilhelm <II.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,", "spatialRaw": "[Berlin]", "title": "Verordnung wie es mit den Rechtsangelegenheiten der ins Feld ger\u00fcckten Militair-Personen w\u00e4hrend der Abwesenheit derselben aus ihren Standquartieren gehalten werden soll", "publisher": "Decker", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Berlin", "source": "Friedrich Wilhelm <II.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,: Verordnung wie es mit den Rechtsangelegenheiten der ins Feld ger\u00fcckten Militair-Personen w\u00e4hrend der Abwesenheit derselben aus ihren Standquartieren gehalten werden soll  De Dato Berlin, den 3. September 1792.. [Berlin]  Berlin 1792", "dateClean": "1792", "lat": "52.5170365", "alternative": "De Dato Berlin, den 3. September 1792.", "lng": "13.3888599", "subject": "Historische Drucke"}