{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u1e24usain Ibn-\u0160\u0101m\u012b al-Hat\u0101r\u012b al-Madan\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "Abda\u02bd m\u0101 k\u0101na wa-a\u01e7wad m\u0101 yastaf\u012bduhu a\u1e6d-\u1e6dull\u0101b \u02bdilm al-bay\u0101n wa-'l-man\u1e6diq wa-'t-tau\u1e25\u012bd wa-'l-\u1e25is\u0101b", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u1e24usain Ibn-\u0160\u0101m\u012b al-Hat\u0101r\u012b al-Madan\u012b,: Abda\u02bd m\u0101 k\u0101na wa-a\u01e7wad m\u0101 yastaf\u012bduhu a\u1e6d-\u1e6dull\u0101b \u02bdilm al-bay\u0101n wa-'l-man\u1e6diq wa-'t-tau\u1e25\u012bd wa-'l-\u1e25is\u0101b. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}