{"ppn": "PPN715133136", "dateClean": "1683", "title": "Das fr\u00fchzeitige Ableben Alter/ Treuer/ und Wohlverdienter Prediger", "creator": "Wegner, Gottfried  Ludecus, Johann Christoph", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Franckfurt", "spatialRaw": "Franckfurt an der Oder", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Wegner, Gottfried  Ludecus, Johann Christoph: Das fr\u00fchzeitige Ableben Alter/ Treuer/ und Wohlverdienter Prediger  Bey Ansehnlichem und Volckreichen Leichen-Beg\u00e4ngni\u00df Des Hoch-Ehrw\u00fcrdigen/ Gro\u00dfachtbahren un Hochgelahrten Hn. M. Johannis Christophori Ludeci, Hochverdienten Pfarrers und Inspectoris allhier zu Franckfurt an der Oder/ Als Den 17. May des 1683. Jahres/ am Himmelfahrts-Tage/ desselben verblichener C\u00f6rper in sein Ruhk\u00e4mmerlein gebracht ward/ In einer Stand- und Bedanckungs-Rede/ k\u00fcrtzlich erwiesen und f\u00fcrgestellet. Franckfurt an der Oder  Berlin 1683", "publisher": "Zeitler", "alternative": "Bey Ansehnlichem und Volckreichen Leichen-Beg\u00e4ngni\u00df Des Hoch-Ehrw\u00fcrdigen/ Gro\u00dfachtbahren un Hochgelahrten Hn. M. Johannis Christophori Ludeci, Hochverdienten Pfarrers und Inspectoris allhier zu Franckfurt an der Oder/ Als Den 17. May des 1683. Jahres/ am Himmelfahrts-Tage/ desselben verblichener C\u00f6rper in sein Ruhk\u00e4mmerlein gebracht ward/ In einer Stand- und Bedanckungs-Rede/ k\u00fcrtzlich erwiesen und f\u00fcrgestellet", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "3918"}