{"spatialClusterName": "None", "creator": "Juri\u0161i\u0107, Nikola", "spatialRaw": "s.l.", "title": "Des T\u00fcrcken erschr[oe]||ckenliche Belegerung der Stat || vnd Schlo\u00df G\u00fcn\u00df/ Vnnd desselbigen || nach zw[oe]lff verlorn St\u00fcrmen abzug/ durch den Theuren Rit||ter Niclaus Jurischitz Hauptman daselbs/ R[oe]mischer || K\u00fcnig. Mayestat au\u00df G\u00fcn\u00df/ warhafftiglich || z\u016fgeschrieben.||", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Juri\u0161i\u0107, Nikola: Des T\u00fcrcken erschr[oe]||ckenliche Belegerung der Stat || vnd Schlo\u00df G\u00fcn\u00df/ Vnnd desselbigen || nach zw[oe]lff verlorn St\u00fcrmen abzug/ durch den Theuren Rit||ter Niclaus Jurischitz Hauptman daselbs/ R[oe]mischer || K\u00fcnig. Mayestat au\u00df G\u00fcn\u00df/ warhafftiglich || z\u016fgeschrieben.||. s.l.  Berlin 1532", "dateClean": "1532", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}