{"ppn": "PPN715403095", "dateClean": "1864", "title": "Betrachtungen \u00fcber die rechtlichen und socialen Verh\u00e4ltnisse Minderj\u00e4hriger und Unselbstst\u00e4ndiger", "creator": "Kurella, Gustav", "spatialClusterName": "Berlin", "spatialClean": "Berlin", "spatialRaw": "Berlin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Rechtswissenschaft", "source": "Kurella, Gustav: Betrachtungen \u00fcber die rechtlichen und socialen Verh\u00e4ltnisse Minderj\u00e4hriger und Unselbstst\u00e4ndiger. Berlin  Berlin 1864", "publisher": "Springer", "alternative": "nan", "lat": "52.5170365", "lng": "13.3888599", "textCluster": "3441", "creatorCluster": "6"}