{"spatialClusterName": "None", "creator": "Mu\u1e25ammad Ibn-A\u1e25mad Ibn-Ibr\u0101h\u012bm al-Qar\u0161\u012b al-H\u0101\u0161im\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "Kit\u0101b f\u012bhi Fu\u1e63\u016bl min kal\u0101m", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Mu\u1e25ammad Ibn-A\u1e25mad Ibn-Ibr\u0101h\u012bm al-Qar\u0161\u012b al-H\u0101\u0161im\u012b,: Kit\u0101b f\u012bhi Fu\u1e63\u016bl min kal\u0101m. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}