{"spatialClusterName": "Berlin", "creator": "nan", "spatialRaw": "Berlin", "title": "Unsere Ern\u00e4hrungs-F\u00fcrsorge f\u00fcr bed\u00fcrftige Kleinkinder w\u00e4hrend der Kriegsmonate vom 1. August bis 1. Mai 1915", "publisher": "Selbstverlag", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Berlin", "source": "Unsere Ern\u00e4hrungs-F\u00fcrsorge f\u00fcr bed\u00fcrftige Kleinkinder w\u00e4hrend der Kriegsmonate vom 1. August bis 1. Mai 1915. Berlin  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "52.5170365", "alternative": "nan", "lng": "13.3888599", "subject": "Krieg 1914 1918"}