{"ppn": "PPN770092039", "dateClean": "1530", "title": "NVn wil ich aber heben an/ das al=||ler best vn das ich kan/", "creator": "nan", "spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "NVn wil ich aber heben an/ das al=||ler best vn das ich kan/. N\u00fcrnberg  Berlin 1530", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "49.4538723", "lng": "11.0772978", "textCluster": "2259", "creatorCluster": "0"}