{"spatialClusterName": "None", "creator": "Kn\u00fcpfer, Sebastian", "spatialRaw": "nan", "title": "Der Gerechte wird gr\u00fcnen wie ein Palmbaum; V (5), orch, bc", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Kn\u00fcpfer, Sebastian: Der Gerechte wird gr\u00fcnen wie ein Palmbaum; V (5), orch, bc. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}