{"spatialClusterName": "Ravicii", "creator": "nan", "spatialRaw": "Ravicii", "title": "Statuta Alphabetic\u00e8 confecta, Alm\u00e6 Reformat\u00e6 Provinci\u00e6 S. Antonii Paduani Poloni\u00e6 Maioris, Fratrum Minorum Sancti Patris N. Francisci, Reformatorum, Ex Decisionibus Summorum Pontificum ... ex Generalibus Ordinis & Reformationis Constitutionibus Deprompta;", "publisher": "Hunoldt", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Ravicii", "source": "Statuta Alphabetic\u00e8 confecta, Alm\u00e6 Reformat\u00e6 Provinci\u00e6 S. Antonii Paduani Poloni\u00e6 Maioris, Fratrum Minorum Sancti Patris N. Francisci, Reformatorum, Ex Decisionibus Summorum Pontificum ... ex Generalibus Ordinis & Reformationis Constitutionibus Deprompta;  Pr\u00e6vio Consens\u00fb Reverendissimi Patris Petri Joannetii de Molina Ministri Generalis ... & grato consensu Acceptata; Novissim\u00e8 vigore Compromissi in pr\u00e6fato Capitulo Provinciali, Die 27. Iulii ab omnibus & singulis Patribus Vocalibus dati ... In Congregatione Coninensi, \u00e0 pleno Diffinitorio examinata, trutinata, approbata, & subscripta. Die 14. Augusti Ann\u00f4 Dni 1757.. Ravicii  Berlin 1757", "dateClean": "1757", "lat": "nan", "alternative": "Pr\u00e6vio Consens\u00fb Reverendissimi Patris Petri Joannetii de Molina Ministri Generalis ... & grato consensu Acceptata; Novissim\u00e8 vigore Compromissi in pr\u00e6fato Capitulo Provinciali, Die 27. Iulii ab omnibus & singulis Patribus Vocalibus dati ... In Congregatione Coninensi, \u00e0 pleno Diffinitorio examinata, trutinata, approbata, & subscripta. Die 14. Augusti Ann\u00f4 Dni 1757.", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}