{"ppn": "PPN770852165", "dateClean": "1738", "title": "Von Kindern, die Sorgenpfade ziehen", "creator": "P\u00fcschel, Paul", "spatialClusterName": "Dresden", "spatialClean": "Dresden", "spatialRaw": "Dresden", "mediatype": "Monograph", "subject": "Kinder und Jugendb\u00fccher", "source": "P\u00fcschel, Paul: Von Kindern, die Sorgenpfade ziehen  Bilder aus Jammer und Not unsrer Kinderwelt f\u00fcr gro\u00dfe und kleine Leute, die Mitleid haben. Dresden  Berlin", "publisher": "Baensch", "alternative": "Bilder aus Jammer und Not unsrer Kinderwelt f\u00fcr gro\u00dfe und kleine Leute, die Mitleid haben", "lat": "51.0493286", "lng": "13.7381437", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6735"}