{"spatialClusterName": "None", "creator": "Zaid Ibn-\u02bfAl\u012b Ibn-al-\u1e24usain Ibn-\u02bfAl\u012b Ibn-Ab\u012b-\u1e6c\u0101lib al-Im\u0101m a\u0161-\u0160ah\u012bd,", "spatialRaw": "nan", "title": "\u01e6uz\u02be fih\u012b Ris\u0101la \u02bfan al-Im\u0101m a\u0161-\u0161ah\u012bd Ab\u012b 'l-\u1e24usain Zaid Ibn-\u02bfAl\u012b Ibn-al-\u1e24usain Ibn-\u02bfAl\u012b Ibn-Ab\u012b-\u1e6c\u0101lib f\u012b i\u1e6fb\u0101t wa\u1e63\u012bya Am\u012br al-Mu\u02bemin\u012bn wa-i\u1e6fb\u0101t im\u0101matah\u016b wa-im\u0101mat al-\u1e24asan wa-'l-\u1e24usain wa-\u1e0furr\u012byatuhum\u0101", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Zaid Ibn-\u02bfAl\u012b Ibn-al-\u1e24usain Ibn-\u02bfAl\u012b Ibn-Ab\u012b-\u1e6c\u0101lib al-Im\u0101m a\u0161-\u0160ah\u012bd,: \u01e6uz\u02be fih\u012b Ris\u0101la \u02bfan al-Im\u0101m a\u0161-\u0161ah\u012bd Ab\u012b 'l-\u1e24usain Zaid Ibn-\u02bfAl\u012b Ibn-al-\u1e24usain Ibn-\u02bfAl\u012b Ibn-Ab\u012b-\u1e6c\u0101lib f\u012b i\u1e6fb\u0101t wa\u1e63\u012bya Am\u012br al-Mu\u02bemin\u012bn wa-i\u1e6fb\u0101t im\u0101matah\u016b wa-im\u0101mat al-\u1e24asan wa-'l-\u1e24usain wa-\u1e0furr\u012byatuhum\u0101. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}