{"spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "creator": "nan", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "title": "H\u00fcbscher lieder drey Das || erst/ Auff gnad so wil ichs heben an. Das || ander/ Wol auff mit heller stym/ rath || vns der Wechter kuene. Das dritt/|| Wey\u00df mir ein wurtze gertte=||lein/ das ist so wol geziret.||", "publisher": "Gutknecht, Jobst", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "source": "H\u00fcbscher lieder drey Das || erst/ Auff gnad so wil ichs heben an. Das || ander/ Wol auff mit heller stym/ rath || vns der Wechter kuene. Das dritt/|| Wey\u00df mir ein wurtze gertte=||lein/ das ist so wol geziret.||. N\u00fcrnberg  Berlin 1530", "dateClean": "1530", "lat": "49.4538723", "alternative": "nan", "lng": "11.0772978", "subject": "Historische Drucke"}