{"ppn": "PPN771119216", "dateClean": "1738", "title": "Ris\u0101la \u0161ar\u012bfa mu\u0161tamila \u02bdal\u0101 aw\u0101\u02beil al-kutub alat\u012b talaqqait \u02bdan al-Im\u0101m al-Ba\u1e63r\u012b bi-Makka al-mu\u0161arrifa alat\u012b a\u01e7\u0101za bih\u0101 a\u0161-\u0161ai\u1e2bain", "creator": "\u02bdAbdallah Ibn-S\u0101lim Ibn-Mu\u1e25ammad Ibn-S\u0101lim al-Ba\u1e63r\u012b al-Makk\u012b,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Text", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "\u02bdAbdallah Ibn-S\u0101lim Ibn-Mu\u1e25ammad Ibn-S\u0101lim al-Ba\u1e63r\u012b al-Makk\u012b,: Ris\u0101la \u0161ar\u012bfa mu\u0161tamila \u02bdal\u0101 aw\u0101\u02beil al-kutub alat\u012b talaqqait \u02bdan al-Im\u0101m al-Ba\u1e63r\u012b bi-Makka al-mu\u0161arrifa alat\u012b a\u01e7\u0101za bih\u0101 a\u0161-\u0161ai\u1e2bain. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "1143", "creatorCluster": "6"}