{"ppn": "PPN727501704", "dateClean": "1754", "title": "Pro Memoria", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Pro Memoria  Nachdeme die Ihro Hochf\u00fcrstlichen Gnaden zu Bamberg abgem\u00fc\u00dfigte nothwehrliche Vorstellung samt der Beylage unter der Aufschrift: Geschicht-m\u00e4\u00dfig-bew\u00e4hrte Verh\u00e4ltni\u00df [et]c. bey der Hochansehnlichen Reichs-Versammlung allschon den 7ten Aug. nvp. per dictaturam publicam mitgetheilet, und darinnen die \u00e4chte Geschichte deren in dem Fr\u00e4nkischen Reichs-Creysse veranla\u00dften Irrungen angemerket .... [S.l.]  Berlin 1754", "publisher": "nan", "alternative": "Nachdeme die Ihro Hochf\u00fcrstlichen Gnaden zu Bamberg abgem\u00fc\u00dfigte nothwehrliche Vorstellung samt der Beylage unter der Aufschrift: Geschicht-m\u00e4\u00dfig-bew\u00e4hrte Verh\u00e4ltni\u00df [et]c. bey der Hochansehnlichen Reichs-Versammlung allschon den 7ten Aug. nvp. per dictaturam publicam mitgetheilet, und darinnen die \u00e4chte Geschichte deren in dem Fr\u00e4nkischen Reichs-Creysse veranla\u00dften Irrungen angemerket ...", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}