{"spatialClusterName": "Prag", "creator": "nan", "spatialRaw": "Prag", "title": "Der Wilden G[ae]n\u00df vnd Enten Krieg/ vnd || Schlacht/ so von jhnen in der Lufft gehalten/ auff den || Crawatischen gr[ae]ntzen/ dauon jhrer ein grosse Summa todt vnd || lebendig verwundt/ auff die Erden gefallen/ das sie die leut in || grosser anzahl genommen/ vnd heim getragen/ in dem Jahr || 1587. den 3. vnd 4. Decembris/ dauon dem Ertzhertzog || Carl in Steyermarck geschrieben/ vnd auch gen || Hoff Ihr Kay. May. zu Prag.|| Dabey auch/ wie in etlichen L[ae]ndern/ das Korn/ der Weytz/ die || Manna/ vnd ander Getreid vom Himel herab gefallen.||", "publisher": "Ji\u010dinsk\u00fd, J\u00e1n d.J.", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Prag", "source": "Der Wilden G[ae]n\u00df vnd Enten Krieg/ vnd || Schlacht/ so von jhnen in der Lufft gehalten/ auff den || Crawatischen gr[ae]ntzen/ dauon jhrer ein grosse Summa todt vnd || lebendig verwundt/ auff die Erden gefallen/ das sie die leut in || grosser anzahl genommen/ vnd heim getragen/ in dem Jahr || 1587. den 3. vnd 4. Decembris/ dauon dem Ertzhertzog || Carl in Steyermarck geschrieben/ vnd auch gen || Hoff Ihr Kay. May. zu Prag.|| Dabey auch/ wie in etlichen L[ae]ndern/ das Korn/ der Weytz/ die || Manna/ vnd ander Getreid vom Himel herab gefallen.||. Prag  Berlin 1588", "dateClean": "1588", "lat": "50.0874654", "alternative": "nan", "lng": "14.4212503", "subject": "Historische Drucke"}