{"spatialClusterName": "Z\u00fcrich", "creator": "M\u00fcller, Wilhelm", "spatialRaw": "Z\u00fcrich", "title": "Der Weltkrieg und die Einf\u00fchrung der allgemeinen Arbeitspflicht", "publisher": "M\u00fcller", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Z\u00fcrich", "source": "M\u00fcller, Wilhelm: Der Weltkrieg und die Einf\u00fchrung der allgemeinen Arbeitspflicht. Z\u00fcrich  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "47.3685586", "alternative": "nan", "lng": "8.5404434", "subject": "Krieg 1914 1918"}