{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "nan", "title": "an-Nu\u1e6dq al-mafh\u016bm min ahl a\u1e63-\u1e63amt al-ma\u02bfl\u016bm", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "an-Nu\u1e6dq al-mafh\u016bm min ahl a\u1e63-\u1e63amt al-ma\u02bfl\u016bm. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}