{"ppn": "PPN787955744", "dateClean": "1738", "title": "Kit\u0101b at-Ta\u1e25add\u012b li-'l-\u02bfulam\u0101\u02be wa-'l-\u01e7ah\u0101l wa-'r-radd \u02bfal\u0101 'z-zan\u012bm wa-\u0121airihi min a\u1e0d-\u1e0dal\u0101l al-kufra al-fa\u01e7ra al-aub\u0101\u0161 al-an\u1e0f\u0101l", "creator": "al-Mahd\u012b li-D\u012bn All\u0101h al-\u1e24usain Ibn-al-Q\u0101sim Ibn-\u02bfAl\u012b,", "spatialClusterName": "Jemen", "spatialClean": "Jemen", "spatialRaw": "Jemen", "mediatype": "Other", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "al-Mahd\u012b li-D\u012bn All\u0101h al-\u1e24usain Ibn-al-Q\u0101sim Ibn-\u02bfAl\u012b,: Kit\u0101b at-Ta\u1e25add\u012b li-'l-\u02bfulam\u0101\u02be wa-'l-\u01e7ah\u0101l wa-'r-radd \u02bfal\u0101 'z-zan\u012bm wa-\u0121airihi min a\u1e0d-\u1e0dal\u0101l al-kufra al-fa\u01e7ra al-aub\u0101\u0161 al-an\u1e0f\u0101l. Jemen", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "16.3471243", "lng": "47.8915271", "textCluster": "1143", "creatorCluster": "298"}