{"ppn": "PPN770734049", "dateClean": "1683", "title": "H\u00f6chst-verdientes Denck- und Ehren-Mahl/ Welches Bey seeligem Ableben und entseelter Leiche Sr. Excellenze Des Weil. Hoch-Wol-Edelgebohrnen und Gro\u00df-benahmten Herrn/ Hrn. Albrecht von Kalneinen/ Sr. Churfl. Durchl. zu Brandb. ... Hoch ansehnlichen Ober- Regiments-Rahts und Ober-Burggrafen/ Erb-Herrn auf Lindenau/ Molsehnen/ Loschen ...", "creator": "G\u00f6tsche, Christoph  Kalnein, Albrecht", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "G\u00f6tsche, Christoph  Kalnein, Albrecht: H\u00f6chst-verdientes Denck- und Ehren-Mahl/ Welches Bey seeligem Ableben und entseelter Leiche Sr. Excellenze Des Weil. Hoch-Wol-Edelgebohrnen und Gro\u00df-benahmten Herrn/ Hrn. Albrecht von Kalneinen/ Sr. Churfl. Durchl. zu Brandb. ... Hoch ansehnlichen Ober- Regiments-Rahts und Ober-Burggrafen/ Erb-Herrn auf Lindenau/ Molsehnen/ Loschen ...  Als dessen C\u00f6rper nach erlebtem Ruhm-vollem Alter mit einem Adelichen Leich-Gepr\u00e4nge in der L\u00f6benichtischen Kirchen den 22. Junii des 1683sten Jahres eingesencket ward. [S.l.]  Berlin 1683", "publisher": "nan", "alternative": "Als dessen C\u00f6rper nach erlebtem Ruhm-vollem Alter mit einem Adelichen Leich-Gepr\u00e4nge in der L\u00f6benichtischen Kirchen den 22. Junii des 1683sten Jahres eingesencket ward", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}