{"spatialClusterName": "Wolfenb\u00fcttel", "creator": "Velius, Johannes  Dycke, Jobst", "spatialRaw": "Wolfenb\u00fcttel", "title": "Einfeltige Christli=||che Ehr vnd Leichpredigt/ gehalten in || der L\u00f6blichen Stadt Eimbeck/ auff der Newenstadt/|| in der Kirchen S. Marien Magda=||lenen.|| Bey dem Christlichen Begrebnus || des ... || Herren Jobsten || Dyckes/ B\u00fcrgermeistern || in Eimbeck/ seli=||gen.|| Durch || M. Johannem Velium den Eltern/|| Pfarherrn daselbst bey S.|| Jacob.||", "publisher": "Horn, Konrad", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Wolfenb\u00fcttel", "source": "Velius, Johannes  Dycke, Jobst: Einfeltige Christli=||che Ehr vnd Leichpredigt/ gehalten in || der L\u00f6blichen Stadt Eimbeck/ auff der Newenstadt/|| in der Kirchen S. Marien Magda=||lenen.|| Bey dem Christlichen Begrebnus || des ... || Herren Jobsten || Dyckes/ B\u00fcrgermeistern || in Eimbeck/ seli=||gen.|| Durch || M. Johannem Velium den Eltern/|| Pfarherrn daselbst bey S.|| Jacob.||. Wolfenb\u00fcttel  Berlin 1598", "dateClean": "1598", "lat": "52.1625283", "alternative": "nan", "lng": "10.5348215", "subject": "Historische Drucke"}