{"ppn": "PPN794242480", "dateClean": "-1", "title": "Effigie de Messire Giles de Hamme Echevin de la Ville de Brusselles en 1389 & 1399, laquelle a \u00e9t\u00e9 au grand ch\u0153r des Peres Recollets, \u00e0 un Epitaphe ou il est enterr\u00e9", "creator": "Krafft, ...", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S. l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Portr\u00e4ts, Bildmaterialien", "source": "Krafft, ...: Effigie de Messire Giles de Hamme Echevin de la Ville de Brusselles en 1389 & 1399, laquelle a \u00e9t\u00e9 au grand ch\u0153r des Peres Recollets, \u00e0 un Epitaphe ou il est enterr\u00e9. [S. l.]  Berlin 16XX", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "234", "creatorCluster": "4410"}