{"ppn": "PPN767200802", "dateClean": "1583", "title": "Gr[ue]ndtliche vnd Warhafftige || Zeytung.|| Von der grossen Blut=||st[ue]rtzung/ So zu Andorff in diesem 1583. || Jahr den 17. Januarij geschehen/ von des K[oe]nigs Br\u016f=||der in Franckreich Duc Alancon/ Neuwlicher gekr[oe]nter || Hertzog in Brabandt/ Sa~mt etlichen der Grafen/ Herr\u1ebd/|| Edelleuthen v\u00f1 Obersten [et]c. So erschlagen/ er=||truncken/ v\u00f1 gefangen seind worden.||", "creator": "Franz < Frankreich, Prinz, 1554-1584>,", "spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Franz < Frankreich, Prinz, 1554-1584>,: Gr[ue]ndtliche vnd Warhafftige || Zeytung.|| Von der grossen Blut=||st[ue]rtzung/ So zu Andorff in diesem 1583. || Jahr den 17. Januarij geschehen/ von des K[oe]nigs Br\u016f=||der in Franckreich Duc Alancon/ Neuwlicher gekr[oe]nter || Hertzog in Brabandt/ Sa~mt etlichen der Grafen/ Herr\u1ebd/|| Edelleuthen v\u00f1 Obersten [et]c. So erschlagen/ er=||truncken/ v\u00f1 gefangen seind worden.||. Stra\u00dfburg  Berlin 1583", "publisher": "Faber, Nikolaus", "alternative": "nan", "lat": "48.584614", "lng": "7.7507127", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}