{"spatialClusterName": "Bremen", "creator": "Ludwig XV. <Frankreich, K\u00f6nig>,", "spatialRaw": "Bremen", "title": "Commerce- und See-Tractat Geschlossen zwischen Dem Durchl\u00e4uchtigsten Gro\u00dfm\u00e4chtigsten F\u00fcrsten und Herrn, Herrn Ludovico XV. K\u00f6nige von Frankreich und Navarre [et]c. [et]c. und Den Erb. Hansee-St\u00e4dten Im Jahr 1716", "publisher": "Cramer", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Bremen", "source": "Ludwig XV. <Frankreich, K\u00f6nig>,: Commerce- und See-Tractat Geschlossen zwischen Dem Durchl\u00e4uchtigsten Gro\u00dfm\u00e4chtigsten F\u00fcrsten und Herrn, Herrn Ludovico XV. K\u00f6nige von Frankreich und Navarre [et]c. [et]c. und Den Erb. Hansee-St\u00e4dten Im Jahr 1716  Allermassen derselbe Originaliter in der Franz\u00f6sischen Sprache lautet, und daraus in die Teutsche \u00fcbergesetzet ist. Bremen  Berlin 1765", "dateClean": "1765", "lat": "53.0758196", "alternative": "Allermassen derselbe Originaliter in der Franz\u00f6sischen Sprache lautet, und daraus in die Teutsche \u00fcbergesetzet ist", "lng": "8.8071646", "subject": "Historische Drucke"}