{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u00d6sterreich, Georg", "spatialRaw": "nan", "title": "Der Himmel lacht in unser Gl\u00fccke; T, orch, bc; B-Dur", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u00d6sterreich, Georg: Der Himmel lacht in unser Gl\u00fccke; T, orch, bc; B-Dur. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}