{"spatialClusterName": "None", "creator": "Kn\u00fcpfer, Sebastian", "spatialRaw": "nan", "title": "Victoria die F\u00fcrsten sind geschlagen; V (5), orch; A-Dur", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Kn\u00fcpfer, Sebastian: Victoria die F\u00fcrsten sind geschlagen; V (5), orch; A-Dur. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}