{"spatialClusterName": "None", "creator": "M\u00fcthel, Johann Gottfried", "spatialRaw": "nan", "title": "Pr\u00e4ludien and Fugen. Fragmente; org; C-Dur", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "M\u00fcthel, Johann Gottfried: Pr\u00e4ludien and Fugen. Fragmente; org; C-Dur. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}