{"ppn": "PPN756345871", "dateClean": "1560", "title": "GRaff Friderich wolt au\u00dfreiten/ || mit seinen Edelleuten/", "creator": "nan", "spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "GRaff Friderich wolt au\u00dfreiten/ || mit seinen Edelleuten/. N\u00fcrnberg  Berlin 1560", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "49.4538723", "lng": "11.0772978", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}