{"ppn": "PPN767059972", "dateClean": "1608", "title": "Eine Trostpredigt/ Uber den T\u00f6dtlichen/ jedoch so wol sanfften als seligen Abgang/ de\u00df weiland Durchleuchtigsten/ Hochgebornen F\u00fcrsten und Herrn/ Herrn Joachimi Friderici Marggraffen zu Brandenburg/ de\u00df heiligen R\u00f6mischen Reichs ErtzC\u00e4mmerern und Churf\u00fcrsten/ in Preussen ... So den 18. Julii Anno 1608. ... sanfft und stille au\u00df diesem verg\u00e4nglichen Leben zu der ewigen Ruhe seliglichen abgeschieden/ und den 3. Octobris Anni 1608. zu C\u00f6ln an der Sprew ... bestattet worden", "creator": "Francke, Adamus", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Franckfurt", "spatialRaw": "Franckfurt an der Oder", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Francke, Adamus: Eine Trostpredigt/ Uber den T\u00f6dtlichen/ jedoch so wol sanfften als seligen Abgang/ de\u00df weiland Durchleuchtigsten/ Hochgebornen F\u00fcrsten und Herrn/ Herrn Joachimi Friderici Marggraffen zu Brandenburg/ de\u00df heiligen R\u00f6mischen Reichs ErtzC\u00e4mmerern und Churf\u00fcrsten/ in Preussen ... So den 18. Julii Anno 1608. ... sanfft und stille au\u00df diesem verg\u00e4nglichen Leben zu der ewigen Ruhe seliglichen abgeschieden/ und den 3. Octobris Anni 1608. zu C\u00f6ln an der Sprew ... bestattet worden. Franckfurt an der Oder  Berlin 1608", "publisher": "Voltz", "alternative": "nan", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "3634"}