{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Brunmylleus, Gaspar", "spatialRaw": "Frankfurt/Main, 1562", "title": "Geistliche im\u0303er||w[ae]rende Practica/ auff || das M.D.LXI. Jar/ der z\u016f=||k\u00fcnfftigen vnd leyder gegenwerti=||gen [ue]blen/ sampt erkl[ae]rung beyder Finster=||nu\u00df/ der Sonnen vnd de\u00df Mons/ sich ob=||gemelts jars z\u016ftragende: Aber auff die Pre=||diger vnd jre Z\u016fh[oe]rer au\u00df heyliger Schrifft || der Propheten vnd Apostlen gezogen ... Mit einem vorgesetzten Calender ... gestelt vnd alles z\u016fsam=||men getragen durch || M. Gaspar Brunmylleum.||", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Frankfurt/Main, 1562", "source": "Brunmylleus, Gaspar: Geistliche im\u0303er||w[ae]rende Practica/ auff || das M.D.LXI. Jar/ der z\u016f=||k\u00fcnfftigen vnd leyder gegenwerti=||gen [ue]blen/ sampt erkl[ae]rung beyder Finster=||nu\u00df/ der Sonnen vnd de\u00df Mons/ sich ob=||gemelts jars z\u016ftragende: Aber auff die Pre=||diger vnd jre Z\u016fh[oe]rer au\u00df heyliger Schrifft || der Propheten vnd Apostlen gezogen ... Mit einem vorgesetzten Calender ... gestelt vnd alles z\u016fsam=||men getragen durch || M. Gaspar Brunmylleum.||. Frankfurt/Main, 1562  Berlin 1562", "dateClean": "1562", "lat": "52.3412273", "alternative": "nan", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}