{"spatialClusterName": "Jemen", "creator": "\u011eam\u0101l-ad-D\u012bn \u02bfAl\u012b Ibn-\u1e24usain,", "spatialRaw": "Jemen", "title": "\u0160ar\u1e25 Durar al-far\u0101\u02bei\u1e0d", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "Jemen", "source": "\u011eam\u0101l-ad-D\u012bn \u02bfAl\u012b Ibn-\u1e24usain,: \u0160ar\u1e25 Durar al-far\u0101\u02bei\u1e0d. Jemen  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "16.3471243", "alternative": "nan", "lng": "47.8915271", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}