{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Fleck, Johannes  Schreiner, Walter", "spatialRaw": "Franckfurt an der Oder", "title": "Apostolicum Votum Oder Einfeltige Leichpredigt/ au\u00df Philip. 1. v. 23. bey der Volckreichen Begr\u00e4bnu\u00df/ Desz weiland Ehrnvesten unnd Wolweisen Herrn Walter Schreiners/ B\u00fcrgermeisters und HoffRichters in der Churf\u00fcrstlichen Veste C\u00fcstrin/ welcher seines zeitlichen Lebens im siebentzigsten Jahr/ den 15. Wintermonats ... eines seligen Todtes verfahren/ und den 20 desselbigen/ dieses zu ende lauffenden 1617. Jahrs ... inn sein Schlaffk\u00e4mmerlein ist gebracht worden", "publisher": "Hartman", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Franckfurt", "source": "Fleck, Johannes  Schreiner, Walter: Apostolicum Votum Oder Einfeltige Leichpredigt/ au\u00df Philip. 1. v. 23. bey der Volckreichen Begr\u00e4bnu\u00df/ Desz weiland Ehrnvesten unnd Wolweisen Herrn Walter Schreiners/ B\u00fcrgermeisters und HoffRichters in der Churf\u00fcrstlichen Veste C\u00fcstrin/ welcher seines zeitlichen Lebens im siebentzigsten Jahr/ den 15. Wintermonats ... eines seligen Todtes verfahren/ und den 20 desselbigen/ dieses zu ende lauffenden 1617. Jahrs ... inn sein Schlaffk\u00e4mmerlein ist gebracht worden. Franckfurt an der Oder  Berlin 1618", "dateClean": "1618", "lat": "52.3412273", "alternative": "nan", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}