{"spatialClusterName": "None", "creator": "Mu\u1e25ammad Ibn-A\u1e25mad a\u0161-\u0160aubar\u012b a\u0161-\u0160\u0101fi\u02bd\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "al-A\u01e7wiba an al-as\u02beila f\u012b kar\u0101m\u0101t al-auliy\u0101\u02be", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Mu\u1e25ammad Ibn-A\u1e25mad a\u0161-\u0160aubar\u012b a\u0161-\u0160\u0101fi\u02bd\u012b,: al-A\u01e7wiba an al-as\u02beila f\u012b kar\u0101m\u0101t al-auliy\u0101\u02be. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}