{"ppn": "PPN751351237", "dateClean": "1626", "title": "O Das ich k\u00f6nd von Hertzen/ singen || ein sch\u00f6ne Tagewei\u00df:", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Berlin", "spatialClean": "Bern", "spatialRaw": "Bern", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "O Das ich k\u00f6nd von Hertzen/ singen || ein sch\u00f6ne Tagewei\u00df:. Bern  Berlin 1626", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "52.5170365", "lng": "13.3888599", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}