{"ppn": "PPN750600764", "dateClean": "1675", "title": "Wolverdientes Ehren-Ged\u00e4chtn\u00fc\u00df Dem ... Herrn Johann Albrecht Heydekampffen/ Sr. Churf\u00fcrstlichen Durchl. zu Brandenburg ... Rath und Ober-Zoll- wie auch des B\u00f6rnstein-Regalis Directori, Erb-Herrn auff Kleinheide/ Matzkahlen und Quedenau ...", "creator": "R\u00f6ling, Johann  Heydekampff, Johann Albrecht", "spatialClusterName": "K\u00f6nigsberg", "spatialClean": "K\u00f6nigsberg", "spatialRaw": "K\u00f6nigsberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "R\u00f6ling, Johann  Heydekampff, Johann Albrecht: Wolverdientes Ehren-Ged\u00e4chtn\u00fc\u00df Dem ... Herrn Johann Albrecht Heydekampffen/ Sr. Churf\u00fcrstlichen Durchl. zu Brandenburg ... Rath und Ober-Zoll- wie auch des B\u00f6rnstein-Regalis Directori, Erb-Herrn auff Kleinheide/ Matzkahlen und Quedenau ...  Welcher Anno 1622. den 29. Septembr. ... gebohren/ Den 22sten Junii dieses 1675sten Jahrs ... verschieden/ Und darauff den 16den Julii seinem Erb-Begr\u00e4bni\u00df in der Thum-Kirchen ... eingebracht worden. K\u00f6nigsberg  Berlin 1675", "publisher": "Reusner", "alternative": "Welcher Anno 1622. den 29. Septembr. ... gebohren/ Den 22sten Junii dieses 1675sten Jahrs ... verschieden/ Und darauff den 16den Julii seinem Erb-Begr\u00e4bni\u00df in der Thum-Kirchen ... eingebracht worden", "lat": "54.7066422", "lng": "20.5105166", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}