{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Die F\u00fcnfte. Das Bl\u00fcmlein Vergi\u00dfmeinnicht.", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Die F\u00fcnfte. Das Bl\u00fcmlein Vergi\u00dfmeinnicht.. [S.l.]  Berlin 1786", "dateClean": "1786", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}