{"ppn": "PPN749699795", "dateClean": "1570", "title": "Das Erste Liedt/ Jm || Thon/ Der Tag der ist so || Frewdenreich. ||", "creator": "Wei\u00dfe, Michael", "spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Wei\u00dfe, Michael: Das Erste Liedt/ Jm || Thon/ Der Tag der ist so || Frewdenreich. ||. N\u00fcrnberg  Berlin 1570", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "49.4538723", "lng": "11.0772978", "textCluster": "2106", "creatorCluster": "340"}