{"ppn": "PPN786897902", "dateClean": "1738", "title": "Sefer-i n\u0101z\u012b bey\u0101n\u0131ndad\u0131r", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Other", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Sefer-i n\u0101z\u012b bey\u0101n\u0131ndad\u0131r. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}