{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u0120azz\u0101l\u012b, Ab\u016b-\u1e24\u0101mid Mu\u1e25ammad Ibn-Mu\u1e25ammad", "spatialRaw": "nan", "title": "I\u1e25y\u0101\u02be \u02bdul\u016bm ad-d\u012bn", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u0120azz\u0101l\u012b, Ab\u016b-\u1e24\u0101mid Mu\u1e25ammad Ibn-Mu\u1e25ammad: I\u1e25y\u0101\u02be \u02bdul\u016bm ad-d\u012bn. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}