{"spatialClusterName": "None", "creator": "Suwaid\u012b, \u02bfAbdall\u0101h Ibn-al-\u1e24usain", "spatialRaw": "nan", "title": "Kit\u0101b al-\u02bdAqd a\u1e6f-\u1e6fam\u012bn", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Suwaid\u012b, \u02bfAbdall\u0101h Ibn-al-\u1e24usain: Kit\u0101b al-\u02bdAqd a\u1e6f-\u1e6fam\u012bn. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}