{"spatialClusterName": "Potsdam", "creator": "Formey, Jean-Henri-Samuel", "spatialRaw": "Potsdam", "title": "Abr\u00e9g\u00e9 de toutes les sciences \u00e0 l'usage des enfans de six ans jusqu' a douze", "publisher": "Horvath", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Potsdam", "source": "Formey, Jean-Henri-Samuel: Abr\u00e9g\u00e9 de toutes les sciences \u00e0 l'usage des enfans de six ans jusqu' a douze  on y a joint un abr\u00e9g\u00e9 de l'histoire de Brandebourg. Potsdam  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "52.4009309", "alternative": "on y a joint un abr\u00e9g\u00e9 de l'histoire de Brandebourg", "lng": "13.0591397", "subject": "Kinder und Jugendb\u00fccher"}