{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Greber, Konrad  Wolff von Todenwarth, Anton  Furck, Seb.  Matthias, Cunradus  Menzerus, Balthasar  Geibelius, Henricus Laurentius  Dieteric, Joh. Conrad  Tilemannus, Johann.  Tulsnerus, Gregorius  Hanneckenius, Meno  Fewerbornius, Iustus  Debus, Johannes  Sinold cognomento Sch\u00fctz, Iustus  Wolff a Todenwart, Eberhardus", "spatialRaw": "Franckfurt am Mayn", "title": "Geistliche Trawr- und Leichpredig/ uber den 16. und 17. versicul de\u00df f\u00fcnff und zwanzigsten Psalmens", "publisher": "Kempffer", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Franckfurt", "source": "Greber, Konrad  Wolff von Todenwarth, Anton  Furck, Seb.  Matthias, Cunradus  Menzerus, Balthasar  Geibelius, Henricus Laurentius  Dieteric, Joh. Conrad  Tilemannus, Johann.  Tulsnerus, Gregorius  Hanneckenius, Meno  Fewerbornius, Iustus  Debus, Johannes  Sinold cognomento Sch\u00fctz, Iustus  Wolff a Todenwart, Eberhardus: Geistliche Trawr- und Leichpredig/ uber den 16. und 17. versicul de\u00df f\u00fcnff und zwanzigsten Psalmens  Gehalten zu Darmstatt/ am vierzehenden Monatstag Aprilis/ im Jahr ... 1641. Al\u00df der ... Herr Antonius Wolff von Todenwart/ r\u00f6m. Keys. May. Raht ... dasselbst Christlich zur Erden bestattet und in sein Ruhbettlein gebracht worden. Franckfurt am Mayn  Berlin 1642", "dateClean": "1642", "lat": "52.3412273", "alternative": "Gehalten zu Darmstatt/ am vierzehenden Monatstag Aprilis/ im Jahr ... 1641. Al\u00df der ... Herr Antonius Wolff von Todenwart/ r\u00f6m. Keys. May. Raht ... dasselbst Christlich zur Erden bestattet und in sein Ruhbettlein gebracht worden", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}