{"ppn": "PPN751354597", "dateClean": "1530", "title": "Jn der wey\u00df/ wol auff mit || heller stym/ ich h\u00f6rt ein Wechter. ||", "creator": "nan", "spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Jn der wey\u00df/ wol auff mit || heller stym/ ich h\u00f6rt ein Wechter. ||. N\u00fcrnberg  Berlin 1530", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "49.4538723", "lng": "11.0772978", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}