{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ibn-Kam\u0101l B\u0101\u0161\u0101,", "spatialRaw": "nan", "title": "Ris\u0101la f\u012b 'l-qa\u1e0d\u0101\u02be wa-'l-qadar", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Ibn-Kam\u0101l B\u0101\u0161\u0101,: Ris\u0101la f\u012b 'l-qa\u1e0d\u0101\u02be wa-'l-qadar. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}