{"ppn": "PPN794364810", "dateClean": "1628", "title": "Filia Abrahami Incurvata", "creator": "R\u00fcdinger, Johann  Brandenstein, Maria Magdalena", "spatialClusterName": "Jena", "spatialClean": "Jena", "spatialRaw": "Jena", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "R\u00fcdinger, Johann  Brandenstein, Maria Magdalena: Filia Abrahami Incurvata  Christliche Predigt Beym Volckreichen Leichbegengnis Der ... Jungfrawen Mariae Magdalenae De\u00df Weiland ... Herrn Albrechti von Brandenstein uff Oppurg und Positz/ F\u00fcrstl. Bambr. Raths und H\u00e4uptmans zum Lichtenfels Etliche Jahr lang ubel gehender ... den 24. Febr. des 1628. Jahrs/ ihres Alters im 40. Jahr ... zu Positz seliglichen verstorbenen/ und am 14. Martii zu UnterOppurg ... begrabenen hinterlassenen Tochter. Jena  Berlin 1628", "publisher": "Weidner", "alternative": "Christliche Predigt Beym Volckreichen Leichbegengnis Der ... Jungfrawen Mariae Magdalenae De\u00df Weiland ... Herrn Albrechti von Brandenstein uff Oppurg und Positz/ F\u00fcrstl. Bambr. Raths und H\u00e4uptmans zum Lichtenfels Etliche Jahr lang ubel gehender ... den 24. Febr. des 1628. Jahrs/ ihres Alters im 40. Jahr ... zu Positz seliglichen verstorbenen/ und am 14. Martii zu UnterOppurg ... begrabenen hinterlassenen Tochter", "lat": "50.9281717", "lng": "11.5879359", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1617"}