{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "nan", "title": "al-\u01e6uz\u02be at-t\u0101si\u02bf \u02bfa\u0161ar min a\u01e7z\u0101\u02be a\u0161-\u0161ar\u012bfa", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "al-\u01e6uz\u02be at-t\u0101si\u02bf \u02bfa\u0161ar min a\u01e7z\u0101\u02be a\u0161-\u0161ar\u012bfa. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}