{"spatialClusterName": "K\u00f6ln", "creator": "Orzechowski, Stanis\u0142aw  Biedrzycki, Jan  We\u031cdrogowski, Wojciech  G\u00f3rski, Jak\u00f3b  Go\u015blicki, Wawrzyniec", "spatialRaw": "K\u00f6ln", "title": "STANISLAI || ORICHOVII, GENTE || ROXOLANI, NATIONE || VER\u00d2 POLONI,|| FIDEI CATHOLICAE || CONFESSIO.|| Petricouiae, in Synodo: praesidente || ... Nicolao Dirgouio Gnez-||nensi Archiepiscopo ... || edita.|| Anno ... 1552. XVI. Mensis || Februar. ANNO D\u00f1i. 1561.|| in Synodo VVarsza-||uiensi confirmata,|| ac in lucem data.||(pro dignitate sa=||cerdotali || ORATIO.||)", "publisher": "Birckmann, Arnold d.\u00c4. (Erben)", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "K\u00f6ln", "source": "Orzechowski, Stanis\u0142aw  Biedrzycki, Jan  We\u031cdrogowski, Wojciech  G\u00f3rski, Jak\u00f3b  Go\u015blicki, Wawrzyniec: STANISLAI || ORICHOVII, GENTE || ROXOLANI, NATIONE || VER\u00d2 POLONI,|| FIDEI CATHOLICAE || CONFESSIO.|| Petricouiae, in Synodo: praesidente || ... Nicolao Dirgouio Gnez-||nensi Archiepiscopo ... || edita.|| Anno ... 1552. XVI. Mensis || Februar. ANNO D\u00f1i. 1561.|| in Synodo VVarsza-||uiensi confirmata,|| ac in lucem data.||(pro dignitate sa=||cerdotali || ORATIO.||). K\u00f6ln  Berlin 1563", "dateClean": "1563", "lat": "50.938361", "alternative": "nan", "lng": "6.959974", "subject": "Historische Drucke"}