{"ppn": "PPN755437403", "dateClean": "1520", "title": "EJn knab het im f\u00fcr genomen/ vn || wolt spacieren gan/", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "EJn knab het im f\u00fcr genomen/ vn || wolt spacieren gan/. Stra\u00dfburg  Berlin 1520", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "48.584614", "lng": "7.7507127", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}