{"ppn": "PPN787963127", "dateClean": "1738", "title": "Ir\u0161\u0101d al-\u1e25uss\u0101b f\u012b 'l-maft\u016b\u1e25 min \u02bdilm al-\u1e25is\u0101b", "creator": "Ism\u0101\u02bd\u012bl Ibn-Ibr\u0101h\u012bm Ibn-\u0120\u0101z\u012b Ibn-\u02bdAl\u012b al-\u1e24anaf\u012b al-M\u0101rid\u012bn\u012b Ibn-Full\u016bs,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Other", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Ism\u0101\u02bd\u012bl Ibn-Ibr\u0101h\u012bm Ibn-\u0120\u0101z\u012b Ibn-\u02bdAl\u012b al-\u1e24anaf\u012b al-M\u0101rid\u012bn\u012b Ibn-Full\u016bs,: Ir\u0161\u0101d al-\u1e25uss\u0101b f\u012b 'l-maft\u016b\u1e25 min \u02bdilm al-\u1e25is\u0101b. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "1143", "creatorCluster": "2099"}