{"ppn": "PPN722229321", "dateClean": "1597", "title": "CONCORDA=||TA NATIONIS GER-||MANICAE CVM SANCTA || SEDE APOSTOLICA, PRO IPSIVS || ECCLESIAE VNIONE, AC PACE || ET TRANQVILLITATAE INTER || eandem & nationem praedictam perpe-||tu\u00f2 confouendis inita, conclu-||sa & accepta.|| QVIBVS ACCESSIT DECLARATIO || Gregorij Papae XIII.||", "creator": "Nicolaus V. <Papa>,", "spatialClusterName": "K\u00f6ln", "spatialClean": "K\u00f6ln", "spatialRaw": "K\u00f6ln", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Nicolaus V. <Papa>,: CONCORDA=||TA NATIONIS GER-||MANICAE CVM SANCTA || SEDE APOSTOLICA, PRO IPSIVS || ECCLESIAE VNIONE, AC PACE || ET TRANQVILLITATAE INTER || eandem & nationem praedictam perpe-||tu\u00f2 confouendis inita, conclu-||sa & accepta.|| QVIBVS ACCESSIT DECLARATIO || Gregorij Papae XIII.||. K\u00f6ln  Berlin 1597", "publisher": "Gymnich, Johann IV.", "alternative": "nan", "lat": "50.938361", "lng": "6.959974", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}