{"ppn": "PPN727038540", "dateClean": "1575", "title": "VITA || CLARISSIMI, DOCTIS/||SIMIQVE VIRI IOANNIS GVIN/||therij Andernaci Medici cele/||berrimi, Heroico carmine conscripta || per || GEORGIVM CALAMINVM SIL=||berbergensem Silesium.|| Adiuncta est in eiusdem obitum Naenia,|| & in funus, tumulu\u1e3f[que] Carmen.|| ... ||", "creator": "Calaminus, Georg  Dam, Hubert  Toxites, Michael  Guintherius, Ioannes", "spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Calaminus, Georg  Dam, Hubert  Toxites, Michael  Guintherius, Ioannes: VITA || CLARISSIMI, DOCTIS/||SIMIQVE VIRI IOANNIS GVIN/||therij Andernaci Medici cele/||berrimi, Heroico carmine conscripta || per || GEORGIVM CALAMINVM SIL=||berbergensem Silesium.|| Adiuncta est in eiusdem obitum Naenia,|| & in funus, tumulu\u1e3f[que] Carmen.|| ... ||. Stra\u00dfburg  Berlin 1575", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "48.584614", "lng": "7.7507127", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}