{"ppn": "PPN779002040", "dateClean": "1571", "title": "Eine Christliche || vnd kurtze vermanung/ Gehalten || in der Churf\u00fcrstlichen Stadt Brandenburg/|| zu einer Leichpredigt/ vnserm lieben Landesvater vnd || gnedigsten Herrn/ dem ... F\u00fcrsten || vnd Herrn/ Marggraff Joachim dieses Namens des andern/|| hochl\u00f6blicher ... gedechtnis ... || Welcher im anfang des jtzt lauffenden Jars/|| 1571. den dritten Januarij ... || eingeschlaffen.|| IOHANNES GARCAEVS D.|| ... ||", "creator": "Garcaeus, Johannes", "spatialClusterName": "Wittenberg", "spatialClean": "Wittenberg", "spatialRaw": "Wittenberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Garcaeus, Johannes: Eine Christliche || vnd kurtze vermanung/ Gehalten || in der Churf\u00fcrstlichen Stadt Brandenburg/|| zu einer Leichpredigt/ vnserm lieben Landesvater vnd || gnedigsten Herrn/ dem ... F\u00fcrsten || vnd Herrn/ Marggraff Joachim dieses Namens des andern/|| hochl\u00f6blicher ... gedechtnis ... || Welcher im anfang des jtzt lauffenden Jars/|| 1571. den dritten Januarij ... || eingeschlaffen.|| IOHANNES GARCAEVS D.|| ... ||. Wittenberg  Berlin 1571", "publisher": "Schwertel, Johann", "alternative": "nan", "lat": "51.91552465", "lng": "12.6427281489121", "textCluster": "9", "creatorCluster": "5038"}