{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u1e0ca\u02bd\u012bf\u012b, Ibr\u0101h\u012bm", "spatialRaw": "nan", "title": "G\u00fclz\u0101r-i \u1e63ev\u0101b", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u1e0ca\u02bd\u012bf\u012b, Ibr\u0101h\u012bm: G\u00fclz\u0101r-i \u1e63ev\u0101b. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}