{"spatialClusterName": "C\u00f6llen", "creator": "B\u00f6diker, Ursula Regina  B\u00f6diker, Johann", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "title": "Sieges-Kr\u00e4ntzlein/ Welches in dieser Fr\u00fchlings-Zeit in dem zarten bl\u00fchenden Lentzen ihrer Jugend schon der Seelen nach empfangen Ursula Regina B\u00f6dikers/ Tit. Herrn Johannis B\u00f6dikeri, wolbestalten Rectoris des C\u00f6llnischen Gymnas. hertzliebes T\u00f6chterlein", "publisher": "Schultze", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "C\u00f6lln", "source": "B\u00f6diker, Ursula Regina  B\u00f6diker, Johann: Sieges-Kr\u00e4ntzlein/ Welches in dieser Fr\u00fchlings-Zeit in dem zarten bl\u00fchenden Lentzen ihrer Jugend schon der Seelen nach empfangen Ursula Regina B\u00f6dikers/ Tit. Herrn Johannis B\u00f6dikeri, wolbestalten Rectoris des C\u00f6llnischen Gymnas. hertzliebes T\u00f6chterlein  Welches Geboren in Parstein d. 29. Augusti 1671. wieder verstorben alhier die 26. April. 1675. und am 3. Maij. auff St. Peters Kirchhoff Zur Hoffnung der k\u00fcnfftigen Aufferstehung eingesencket. C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1675", "dateClean": "1675", "lat": "51.7745148", "alternative": "Welches Geboren in Parstein d. 29. Augusti 1671. wieder verstorben alhier die 26. April. 1675. und am 3. Maij. auff St. Peters Kirchhoff Zur Hoffnung der k\u00fcnfftigen Aufferstehung eingesencket", "lng": "-8.4718024", "subject": "Historische Drucke"}