{"ppn": "PPN787920118", "dateClean": "1738", "title": "Nub\u1e0fa min \u0161i\u02bfr al-am\u012br \u1e24us\u0101m-ad-D\u012bn \u02bf\u012as\u0101 Ibn-San\u011far al-ma\u02bfr\u016bf bi-'l-\u1e24\u0101\u011fir\u012b", "creator": "Ibn-San\u01e7ar al-\u1e24\u0101\u01e7ir\u012b, \u1e24us\u0101m-ad-D\u012bn \u02bf\u012as\u0101 Ibn-Bahr\u0101m", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Other", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Ibn-San\u01e7ar al-\u1e24\u0101\u01e7ir\u012b, \u1e24us\u0101m-ad-D\u012bn \u02bf\u012as\u0101 Ibn-Bahr\u0101m: Nub\u1e0fa min \u0161i\u02bfr al-am\u012br \u1e24us\u0101m-ad-D\u012bn \u02bf\u012as\u0101 Ibn-San\u011far al-ma\u02bfr\u016bf bi-'l-\u1e24\u0101\u011fir\u012b. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "1143", "creatorCluster": "6"}