{"ppn": "PPN749918314", "dateClean": "1676", "title": "Hertzlich-gemeinter Gl\u00fcckks-Wunsch/ \u00fcber Die huld- und liebreiche Eh-Verbindung Des ... Hn.  Conrad G\u00f6ritzen ... Diaconi und Seelsorgern der Christlichen Gemeine im Kneiphoff/ Mit der ... Jfr. Anna Regina/ Des ... Herrn Christoff Schr\u00f6dern ... Archidiaconi der Christlichen Gemeine der Altenstadt ... hinterla\u00dfenen Jfr. Tochter  Welcher Hochzeitlicher Ehren-Tag den 20ten Iulii dieses 1676sten Jahrs ... vollenzogen ward", "creator": "R\u00f6ling, Johann  G\u00f6ritz, Conrad  Schr\u00f6der, Anna Regina", "spatialClusterName": "K\u00f6nigsberg", "spatialClean": "K\u00f6nigsberg", "spatialRaw": "K\u00f6nigsberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "R\u00f6ling, Johann  G\u00f6ritz, Conrad  Schr\u00f6der, Anna Regina: Hertzlich-gemeinter Gl\u00fcckks-Wunsch/ \u00fcber Die huld- und liebreiche Eh-Verbindung Des ... Hn.  Conrad G\u00f6ritzen ... Diaconi und Seelsorgern der Christlichen Gemeine im Kneiphoff/ Mit der ... Jfr. Anna Regina/ Des ... Herrn Christoff Schr\u00f6dern ... Archidiaconi der Christlichen Gemeine der Altenstadt ... hinterla\u00dfenen Jfr. Tochter  Welcher Hochzeitlicher Ehren-Tag den 20ten Iulii dieses 1676sten Jahrs ... vollenzogen ward. K\u00f6nigsberg  Berlin 1676", "publisher": "Reusner", "alternative": "nan", "lat": "54.7066422", "lng": "20.5105166", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}