{"ppn": "PPN75099827X", "dateClean": "1598", "title": "AGENDA || ECCLESIASTICA || NON PASTORIBVS SO-||LVM, ET CAPELLANIS; VERVM-||etiam omnibus Sacerdotibus summo || opere necessaria.|| Secund\u00f9m Diocaesam Coloniensem.||", "creator": "nan", "spatialClusterName": "K\u00f6ln", "spatialClean": "K\u00f6ln", "spatialRaw": "K\u00f6ln", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "AGENDA || ECCLESIASTICA || NON PASTORIBVS SO-||LVM, ET CAPELLANIS; VERVM-||etiam omnibus Sacerdotibus summo || opere necessaria.|| Secund\u00f9m Diocaesam Coloniensem.||. K\u00f6ln  Berlin 1598", "publisher": "Gottfried von Kempen", "alternative": "nan", "lat": "50.938361", "lng": "6.959974", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}