{"ppn": "PPN72241546X", "dateClean": "1678", "title": "Ehren- und Trost-Schrifft/ Welche Bey Hoch-Adl. Leichbestattung Des weyland Hoch-Edelgebohrnen/ Gestrengen und Vesten Herrn/ Hn. Johann George von R\u00f6bel/ Churfl. Brandenb. Kriegs-Commissarii des Oberbarnimbschen Creyses ... Denen hochbetr\u00fcbten Hinterbliebenen ... \u00fcbergiebet Johannes B\u00f6dikerus ...", "creator": "B\u00f6diker, Johann  R\u00f6bel, Johann Georg  R\u00f6bel, Carolus  R\u00f6bel, Valentin Ehrenreich  R\u00f6bel, Loysa Hedewi  R\u00f6bel, Christiana Judith  R\u00f6bel, Friderich Adolph  R\u00f6bel, Johann Joachim", "spatialClusterName": "C\u00f6lln", "spatialClean": "C\u00f6lln", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "B\u00f6diker, Johann  R\u00f6bel, Johann Georg  R\u00f6bel, Carolus  R\u00f6bel, Valentin Ehrenreich  R\u00f6bel, Loysa Hedewi  R\u00f6bel, Christiana Judith  R\u00f6bel, Friderich Adolph  R\u00f6bel, Johann Joachim: Ehren- und Trost-Schrifft/ Welche Bey Hoch-Adl. Leichbestattung Des weyland Hoch-Edelgebohrnen/ Gestrengen und Vesten Herrn/ Hn. Johann George von R\u00f6bel/ Churfl. Brandenb. Kriegs-Commissarii des Oberbarnimbschen Creyses ... Denen hochbetr\u00fcbten Hinterbliebenen ... \u00fcbergiebet Johannes B\u00f6dikerus ...  d. 20. Novembr. 1678. C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1678", "publisher": "Schultze", "alternative": "d. 20. Novembr. 1678", "lat": "51.1603114", "lng": "13.4877715", "textCluster": "9", "creatorCluster": "8643"}