{"ppn": "PPN735762767", "dateClean": "1738", "title": "Kit\u0101b \u1e24ilyat al-auliy\u0101\u02be", "creator": "I\u1e63bah\u0101n\u012b,  A\u1e25mad Ibn-\u02bfAbdall\u0101h", "spatialClusterName": "Jemen", "spatialClean": "Jemen", "spatialRaw": "Jemen", "mediatype": "Other", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "I\u1e63bah\u0101n\u012b,  A\u1e25mad Ibn-\u02bfAbdall\u0101h: Kit\u0101b \u1e24ilyat al-auliy\u0101\u02be. Jemen  Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "16.3471243", "lng": "47.8915271", "textCluster": "3599", "creatorCluster": "9965"}