{"ppn": "PPN75625194X", "dateClean": "1738", "title": "Kit\u0101b ar-Radd \u02bdal\u0101 'l-muta\u02bda\u1e63\u1e63ib al-\u02bdan\u012bd al-m\u0101ni\u02bd min \u1e0famm Yaz\u012bd", "creator": "Ibn-al-\u01e6auz\u012b,  \u02bfAbd-ar-Ra\u1e25m\u0101n Ibn-\u02bfAl\u012b", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Other", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Ibn-al-\u01e6auz\u012b,  \u02bfAbd-ar-Ra\u1e25m\u0101n Ibn-\u02bfAl\u012b: Kit\u0101b ar-Radd \u02bdal\u0101 'l-muta\u02bda\u1e63\u1e63ib al-\u02bdan\u012bd al-m\u0101ni\u02bd min \u1e0famm Yaz\u012bd. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "1143", "creatorCluster": "2878"}