{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "nan", "title": "al-\u01e6uz\u02be ar-r\u0101bi\u02bd min \u02bdA\u01e7\u0101\u02beib al-ma\u1e2bl\u016bq\u0101t", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "al-\u01e6uz\u02be ar-r\u0101bi\u02bd min \u02bdA\u01e7\u0101\u02beib al-ma\u1e2bl\u016bq\u0101t. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}