{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Circular-Verordnung wegen Einf\u00fchrung einer einf\u00f6rmigen Kleider-Tracht f\u00fcr s\u00e4mtliche K\u00f6nigliche Forst-Bediente", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Circular-Verordnung wegen Einf\u00fchrung einer einf\u00f6rmigen Kleider-Tracht f\u00fcr s\u00e4mtliche K\u00f6nigliche Forst-Bediente  [... Berlin, den ersten Februar 1786.]. [S.l.]  Berlin 1786", "dateClean": "1786", "lat": "nan", "alternative": "[... Berlin, den ersten Februar 1786.]", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}