{"spatialClusterName": "None", "creator": "Mu\u1e25ammad \u1e24amza Aq \u0160ams-ad-D\u012bn,", "spatialRaw": "nan", "title": "Maq\u0101m\u0101t-i evliy\u0101", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Mu\u1e25ammad \u1e24amza Aq \u0160ams-ad-D\u012bn,: Maq\u0101m\u0101t-i evliy\u0101. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}