{"ppn": "PPN72897178X", "dateClean": "1558", "title": "IVDICIVM || AVff Flaccij Jllyrici || letzt Buechlin/ so i\u00f1 1557 Jar || wider C. Schwenckfeldt/ an || die von Stra\u00dfburg/|| ist au\u00dfgangen.||", "creator": "Flacius, Matthias  Schwenckfeld, Caspar", "spatialClusterName": "Augsburg", "spatialClean": "Augsburg", "spatialRaw": "Augsburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Flacius, Matthias  Schwenckfeld, Caspar: IVDICIVM || AVff Flaccij Jllyrici || letzt Buechlin/ so i\u00f1 1557 Jar || wider C. Schwenckfeldt/ an || die von Stra\u00dfburg/|| ist au\u00dfgangen.||. Augsburg  Berlin 1558", "publisher": "Gegler, Hans", "alternative": "nan", "lat": "48.3668041", "lng": "10.8986971", "textCluster": "4434", "creatorCluster": "984"}