{"spatialClusterName": "Dresden", "creator": "Hasse, Johann Adolf  Pallavicini, Stefano Benedetto", "spatialRaw": "Dresden", "title": "Le Virt\u00f9 Appi\u00e8 Della Croce", "publisher": "St\u00f6ssel", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Dresden", "source": "Hasse, Johann Adolf  Pallavicini, Stefano Benedetto: Le Virt\u00f9 Appi\u00e8 Della Croce  Oratorio Cantato Nella Regia Elettoral Cappella Il Venerdi Santo Dell' Anno MDCCXXXVII. Dresden  Berlin 1737", "dateClean": "1737", "lat": "51.0493286", "alternative": "Oratorio Cantato Nella Regia Elettoral Cappella Il Venerdi Santo Dell' Anno MDCCXXXVII", "lng": "13.7381437", "subject": "Historische Drucke"}