{"ppn": "PPN726005746", "dateClean": "1742", "title": "Als Der Hochedle und Hochgelahrte Herr Herr Franciscus Dominicus H\u00e4berlin aus Ulm den 17. Septembr. 1742, als am Ged\u00e4chtni\u00df-Tage der eingeweyheten Georg-August-Universit\u00e4t Die H\u00f6chste W\u00fcrde der Weltweisheit und Freyen K\u00fcnste erhielte, W\u00fcnschte dazu ergebenst Gl\u00fcck ein demselben h\u00f6chst verpflichteter Freund Erhardus Riedlin au\u00df Ulm, der Gottesgel. und Weltw. befl.", "creator": "Riedlin, Erhard  H\u00e4berlin, Franz Dominicus", "spatialClusterName": "G\u00f6ttingen", "spatialClean": "Goettingen", "spatialRaw": "Goettingen", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Riedlin, Erhard  H\u00e4berlin, Franz Dominicus: Als Der Hochedle und Hochgelahrte Herr Herr Franciscus Dominicus H\u00e4berlin aus Ulm den 17. Septembr. 1742, als am Ged\u00e4chtni\u00df-Tage der eingeweyheten Georg-August-Universit\u00e4t Die H\u00f6chste W\u00fcrde der Weltweisheit und Freyen K\u00fcnste erhielte, W\u00fcnschte dazu ergebenst Gl\u00fcck ein demselben h\u00f6chst verpflichteter Freund Erhardus Riedlin au\u00df Ulm, der Gottesgel. und Weltw. befl.. Goettingen  Berlin 1742", "publisher": "Schultze", "alternative": "nan", "lat": "51.5327604", "lng": "9.9352051", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}