{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ab\u016b-\u02bdUbaid al-\u01e6\u016bz\u01e7\u0101n\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "Kommentar zu einem Gedicht Ibn-S\u012bn\u0101s", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Ab\u016b-\u02bdUbaid al-\u01e6\u016bz\u01e7\u0101n\u012b,: Kommentar zu einem Gedicht Ibn-S\u012bn\u0101s. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}