{"ppn": "PPN715049194", "dateClean": "1676", "title": "Die Ander Christliche Leich-Predigt", "creator": "Flattich, Johann David  Stockheim, Johann Eberhard", "spatialClusterName": "Stuttgart", "spatialClean": "Stuttgart", "spatialRaw": "[Stuttgart]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Flattich, Johann David  Stockheim, Johann Eberhard: Die Ander Christliche Leich-Predigt  Gehalten bey hochanschlichem Leich-Conduct de\u00df ... Herrn Johann-Eberharden von Stockheim/ zu Schwieberdingen/ Nippenburg/ Wanckheim und Eck/ Bewesnen Hochf\u00fcrstl. Durchl. zu W\u00fcrtemberg getreusten Obern Raths Praesidis ... Als selbiger Mittwochs den 26. Jan. dises 1676.sten Jahrs ... zu Stuttgardt in dem Herrn Jesu seelig verschieden ... und den Leibe nach folgenden Mittwochs den 2. Febr. ... nach Schwieberdingen ... abgef\u00fchrt/ und daselbst ... beygesetzet worden. [Stuttgart]  Berlin 1676", "publisher": "R\u00f6\u00dflin", "alternative": "Gehalten bey hochanschlichem Leich-Conduct de\u00df ... Herrn Johann-Eberharden von Stockheim/ zu Schwieberdingen/ Nippenburg/ Wanckheim und Eck/ Bewesnen Hochf\u00fcrstl. Durchl. zu W\u00fcrtemberg getreusten Obern Raths Praesidis ... Als selbiger Mittwochs den 26. Jan. dises 1676.sten Jahrs ... zu Stuttgardt in dem Herrn Jesu seelig verschieden ... und den Leibe nach folgenden Mittwochs den 2. Febr. ... nach Schwieberdingen ... abgef\u00fchrt/ und daselbst ... beygesetzet worden", "lat": "48.7784485", "lng": "9.1800132", "textCluster": "9", "creatorCluster": "4402"}