{"spatialClusterName": "None", "creator": "J\u00fcllig, Franz", "spatialRaw": "nan", "title": "Klavierst\u00fccke; pf; fis-Moll", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "J\u00fcllig, Franz: Klavierst\u00fccke; pf; fis-Moll. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}