{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u02bdIm\u0101d-ad-D\u012bn Ya\u1e25y\u0101 Ibn-\u1e24umaid,", "spatialRaw": "nan", "title": "Mas\u0101\u02beil \u0161ar\u012bfa a\u01e7w\u012bya \u1e93ar\u012bfa", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "\u02bdIm\u0101d-ad-D\u012bn Ya\u1e25y\u0101 Ibn-\u1e24umaid,: Mas\u0101\u02beil \u0161ar\u012bfa a\u01e7w\u012bya \u1e93ar\u012bfa. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}