{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ibn-\u1e24i\u01e7\u01e7a, \u02bfAl\u012b Ibn-\u02bfAbdall\u0101h", "spatialRaw": "nan", "title": "Ta\u0121r\u012bd a\u1e63-\u1e63\u0101di\u1e25", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Ibn-\u1e24i\u01e7\u01e7a, \u02bfAl\u012b Ibn-\u02bfAbdall\u0101h: Ta\u0121r\u012bd a\u1e63-\u1e63\u0101di\u1e25. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}