{"ppn": "PPN719314054", "dateClean": "1719", "title": "Demnach Seine K\u00f6nigliche Majest\u00e4t in Preussen/ [et]c. Unser allergn\u00e4digster K\u00f6nig und Herr/ h\u00f6chst-missf\u00e4llig vernommen/ wasgestalt die Land-Kutscher und Fuhrleute/ insonderheit aber die zu Berlin/ Magdeburg/ Halle/ Halberstadt/ Weesel/ Franckfurt/ Stargard und Ruppin ... Post-Regale ... geschm\u00e4lert ...", "creator": "Friedrich Wilhelm I. <Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Einblattdrucke", "source": "Friedrich Wilhelm I. <Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,: Demnach Seine K\u00f6nigliche Majest\u00e4t in Preussen/ [et]c. Unser allergn\u00e4digster K\u00f6nig und Herr/ h\u00f6chst-missf\u00e4llig vernommen/ wasgestalt die Land-Kutscher und Fuhrleute/ insonderheit aber die zu Berlin/ Magdeburg/ Halle/ Halberstadt/ Weesel/ Franckfurt/ Stargard und Ruppin ... Post-Regale ... geschm\u00e4lert ...  Gegeben zu Berlin/ den 6. Julii 1719. Fr. Wilhelm. F. v. G\u00f6rne. [S.l.]  Berlin 1719", "publisher": "nan", "alternative": "Gegeben zu Berlin/ den 6. Julii 1719. Fr. Wilhelm. F. v. G\u00f6rne", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1215"}