{"spatialClusterName": "None", "creator": "Christian <V.> < D\u00e4nemark, K\u00f6nig>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Ursachen/ Welche Ihre K\u00f6nigl. Maj. zu D\u00e4nnemarck Norwegen/ als Dominum directum & supremum de\u00df F\u00fcrstenthumbs Schle\u00dfwig bewogen/ den F\u00fcrstl. Gottorfischen Antheil zu sequestriren", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Christian <V.> < D\u00e4nemark, K\u00f6nig>,: Ursachen/ Welche Ihre K\u00f6nigl. Maj. zu D\u00e4nnemarck Norwegen/ als Dominum directum & supremum de\u00df F\u00fcrstenthumbs Schle\u00dfwig bewogen/ den F\u00fcrstl. Gottorfischen Antheil zu sequestriren. [S.l.]  Berlin 1677", "dateClean": "1677", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}