{"ppn": "PPN739740806", "dateClean": "1738", "title": "General Chass\u00e9 und die Seinen. Eine Ballade.", "creator": "Emster, Peter van", "spatialClusterName": "R\u00f6tgen", "spatialClean": "R\u00f6tgen", "spatialRaw": "R\u00f6tgen", "mediatype": "Text", "subject": "Nachl\u00e4sse und Autographe", "source": "Emster, Peter van: General Chass\u00e9 und die Seinen. Eine Ballade.. R\u00f6tgen  Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "50.646238", "lng": "6.1843276", "textCluster": "820", "creatorCluster": "3791"}