{"ppn": "PPN750719664", "dateClean": "1679", "title": "Hertzliches Klag-Lied/ Uber Den fr\u00fchzeitigen und unverhofften doch rechtseeligen Abscheid/ Des ... Herrn Georg Dammen/ Ph. und S.S. Th. weitber\u00fchmten Doctoris, der Pfarr-Kirchen allhier treuflei\u00dfigen und eyfrigen Pastoris wie auch des Consistorii Sambiensis Assessoris, Seines vielj\u00e4hrigen vertrauten Freundes/ und hertzlich geliebten Hn. Gevatters", "creator": "R\u00f6ling, Johann  Damm, Georg", "spatialClusterName": "K\u00f6nigsberg", "spatialClean": "K\u00f6nigsberg", "spatialRaw": "K\u00f6nigsberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "R\u00f6ling, Johann  Damm, Georg: Hertzliches Klag-Lied/ Uber Den fr\u00fchzeitigen und unverhofften doch rechtseeligen Abscheid/ Des ... Herrn Georg Dammen/ Ph. und S.S. Th. weitber\u00fchmten Doctoris, der Pfarr-Kirchen allhier treuflei\u00dfigen und eyfrigen Pastoris wie auch des Consistorii Sambiensis Assessoris, Seines vielj\u00e4hrigen vertrauten Freundes/ und hertzlich geliebten Hn. Gevatters  Welcher im Jahr 1633. am Tage Jacobi in diese m\u00fchseelige Welt gebohren/ Den 11ten Maii dieses 1679sten Jahres r\u00fchmlichst und seeligst im Herrn verschieden/ Und den 18ten de\u00dfelben seinem Ruh-K\u00e4mmerlein mit ansehnlicher Leich-Beg\u00e4ngnis eingebracht worden. K\u00f6nigsberg  Berlin 1679", "publisher": "Reusner", "alternative": "Welcher im Jahr 1633. am Tage Jacobi in diese m\u00fchseelige Welt gebohren/ Den 11ten Maii dieses 1679sten Jahres r\u00fchmlichst und seeligst im Herrn verschieden/ Und den 18ten de\u00dfelben seinem Ruh-K\u00e4mmerlein mit ansehnlicher Leich-Beg\u00e4ngnis eingebracht worden", "lat": "54.7066422", "lng": "20.5105166", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}