{"spatialClusterName": "Gr\u00e4itz", "creator": "Patrat, Joseph  Arien, Bernhard Christoph", "spatialRaw": "Gr\u00e4tz", "title": "Der Blinde und der Taube", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "Gr\u00e4tz", "source": "Patrat, Joseph  Arien, Bernhard Christoph: Der Blinde und der Taube. Gr\u00e4tz 1796", "dateClean": "1796", "lat": "50.0627101", "alternative": "nan", "lng": "11.0547982", "subject": "Historische Drucke"}