{"spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "creator": "Pessler, Georg", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "title": "Die Artickel/ so Bischoff von || Bamberg die zween Br\u0153bst v\u00f1 den Prior Augustinerordens || z\u00b0u Nueremberg/ gefragt/ als sie von jm citirt seyn wor=||den/ Vnd der Br\u0153bst vnd Priors antwort.|| 12. Septembris. 1524. jar/ in || Bamberg.||", "publisher": "Hergot, Hans", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "source": "Pessler, Georg: Die Artickel/ so Bischoff von || Bamberg die zween Br\u0153bst v\u00f1 den Prior Augustinerordens || z\u00b0u Nueremberg/ gefragt/ als sie von jm citirt seyn wor=||den/ Vnd der Br\u0153bst vnd Priors antwort.|| 12. Septembris. 1524. jar/ in || Bamberg.||. N\u00fcrnberg  Berlin 1524", "dateClean": "1524", "lat": "49.4538723", "alternative": "nan", "lng": "11.0772978", "subject": "Historische Drucke"}