{"spatialClusterName": "M\u00fcnchen", "creator": "Flex, Walter", "spatialRaw": "M\u00fcnchen", "title": "Vom gro\u00dfen Abendmahl", "publisher": "Beck", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "M\u00fcnchen", "source": "Flex, Walter: Vom gro\u00dfen Abendmahl  Verse und Gedanken aus dem Feld. M\u00fcnchen  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "48.1371079", "alternative": "Verse und Gedanken aus dem Feld", "lng": "11.5753822", "subject": "Krieg 1914 1918"}