{"spatialClusterName": "Zwickau", "creator": "Starcke, Sebastian Gottfried  S\u00fctphen, Stephan", "spatialRaw": "Zwickau", "title": "Herrliche Offenbahrung Unsers inn Christo verborgenen Lebens/ Wenn Er am J\u00fcngsten Tage unsere Sterbliche Leiber zum Ewigen Leben aufferwecken wird", "publisher": "Ebel", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Zwickau", "source": "Starcke, Sebastian Gottfried  S\u00fctphen, Stephan: Herrliche Offenbahrung Unsers inn Christo verborgenen Lebens/ Wenn Er am J\u00fcngsten Tage unsere Sterbliche Leiber zum Ewigen Leben aufferwecken wird  Bey Christ- und ansehnlicher Leich-Bestattung Des weyland Wohl-Edlen ... Herrn Stephan von S\u00fctphen/ des \u00e4ltern/ Von unterschiedenen K\u00e4yserl. Majest. Chur- und F\u00fcrstl. Durchl. privilegirten ... Leib- und Wund-Artzten/ wie auch Oculistens/ Stein- und Bruch-Schneiders/ Nach dem Er im Jahr Christi M.DC.LXVI. am XXX. Iunii ... entschlaffen/ und dessen verblichner Leichnam dem VI. Iulii in sein Ruhe-Bettlein/ in der renovirten Capelle beym Dohmb zu Freyberg/ eingesencket worden/ Aus dem XIX. Capitel Hiobs: Ich wei\u00df/ da\u00df mein Erl\u00f6ser lebet/ [et]c. Erkl\u00e4ret. Zwickau  Berlin 1670", "dateClean": "1670", "lat": "50.7185043", "alternative": "Bey Christ- und ansehnlicher Leich-Bestattung Des weyland Wohl-Edlen ... Herrn Stephan von S\u00fctphen/ des \u00e4ltern/ Von unterschiedenen K\u00e4yserl. Majest. Chur- und F\u00fcrstl. Durchl. privilegirten ... Leib- und Wund-Artzten/ wie auch Oculistens/ Stein- und Bruch-Schneiders/ Nach dem Er im Jahr Christi M.DC.LXVI. am XXX. Iunii ... entschlaffen/ und dessen verblichner Leichnam dem VI. Iulii in sein Ruhe-Bettlein/ in der renovirten Capelle beym Dohmb zu Freyberg/ eingesencket worden/ Aus dem XIX. Capitel Hiobs: Ich wei\u00df/ da\u00df mein Erl\u00f6ser lebet/ [et]c. Erkl\u00e4ret", "lng": "12.4939267", "subject": "Historische Drucke"}