{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Da von Seiten des K\u00f6nigl. Forst-Departements mi\u00dff\u00e4llig bemerkt worden, da\u00df denen vielf\u00e4ltigen Circular-Verordnungen entgegen sich hin und wieder Abseiten der Beamten und Unterthanen Schwierigkeiten, wegen Cultivirung der Forsten und Sammlung der Kiehn-Aepfel, ereignet, ...", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Da von Seiten des K\u00f6nigl. Forst-Departements mi\u00dff\u00e4llig bemerkt worden, da\u00df denen vielf\u00e4ltigen Circular-Verordnungen entgegen sich hin und wieder Abseiten der Beamten und Unterthanen Schwierigkeiten, wegen Cultivirung der Forsten und Sammlung der Kiehn-Aepfel, ereignet, ...  [Berlin, den 31. May 1779.]. [S.l.]  Berlin 1779", "dateClean": "1779", "lat": "nan", "alternative": "[Berlin, den 31. May 1779.]", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}