{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ibn-Bahr\u0101n,  Mu\u1e25ammad Ibn-Ya\u1e25y\u0101", "spatialRaw": "nan", "title": "Kit\u0101b al-K\u0101fil bi-nail as-su\u02be\u0101l f\u012b \u02bfilm al-u\u1e63\u016bl", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Ibn-Bahr\u0101n,  Mu\u1e25ammad Ibn-Ya\u1e25y\u0101: Kit\u0101b al-K\u0101fil bi-nail as-su\u02be\u0101l f\u012b \u02bfilm al-u\u1e63\u016bl. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}