{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u02bfAbdall\u0101h al-\u02bfAns\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "ar-Ris\u0101la al-\u1e25\u0101kima bi-ta\u1e25r\u012bm man\u0101ki\u1e25at al-firqa al-Mu\u1e6darrif\u012bya", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "\u02bfAbdall\u0101h al-\u02bfAns\u012b,: ar-Ris\u0101la al-\u1e25\u0101kima bi-ta\u1e25r\u012bm man\u0101ki\u1e25at al-firqa al-Mu\u1e6darrif\u012bya. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}