{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ab\u016b 'l-\u1e24asan Ibn-\u02bdAbd-as-Sal\u0101\u1e25 Ibn-Mu\u1e25ammad Ibn-\u02bdAl\u012b a\u0161-\u0160araf\u012b [Schreiber],", "spatialRaw": "nan", "title": "Naf\u0101\u02beis al-mar\u01e7\u0101n f\u012b \u01e7am\u02bd qi\u1e63a\u1e63 al-Qur\u02be\u0101n", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Ab\u016b 'l-\u1e24asan Ibn-\u02bdAbd-as-Sal\u0101\u1e25 Ibn-Mu\u1e25ammad Ibn-\u02bdAl\u012b a\u0161-\u0160araf\u012b [Schreiber],: Naf\u0101\u02beis al-mar\u01e7\u0101n f\u012b \u01e7am\u02bd qi\u1e63a\u1e63 al-Qur\u02be\u0101n. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}