{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ab\u016b-\u02bfUbaid al-Q\u0101sim Ibn-Sall\u0101m,", "spatialRaw": "nan", "title": "Kit\u0101b Fa\u1e0d\u0101\u02beil al-Qur\u02be\u0101n wa-adabuhu", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Ab\u016b-\u02bfUbaid al-Q\u0101sim Ibn-Sall\u0101m,: Kit\u0101b Fa\u1e0d\u0101\u02beil al-Qur\u02be\u0101n wa-adabuhu. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}