{"spatialClusterName": "Ulm", "creator": "Melanchthon, Philipp  Varnier, Hans", "spatialRaw": "Ulm", "title": "RATIO BRE=||VIS ET DOCTA, PIAQVE, SA=||crarum tractandarum Concionum, uulgo Modus || Praedicandi adpelluta, \u00e0 Quodam docto et pio || Concin\u00e3tore, Philippi Melancthonis Familiari c\u00f5||gesta. Cui iuncta est Philippi Melancto. de Officio || C\u00f5cionatoris, et quibusd\u00e3 alijs lucul\u1ebdta dissertatio.|| ... || (DE IVSTIFICATIONE.||)", "publisher": "Varnier, Hans", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Ulm", "source": "Melanchthon, Philipp  Varnier, Hans: RATIO BRE=||VIS ET DOCTA, PIAQVE, SA=||crarum tractandarum Concionum, uulgo Modus || Praedicandi adpelluta, \u00e0 Quodam docto et pio || Concin\u00e3tore, Philippi Melancthonis Familiari c\u00f5||gesta. Cui iuncta est Philippi Melancto. de Officio || C\u00f5cionatoris, et quibusd\u00e3 alijs lucul\u1ebdta dissertatio.|| ... || (DE IVSTIFICATIONE.||). Ulm  Berlin 1533", "dateClean": "1533", "lat": "48.3973944", "alternative": "nan", "lng": "9.9932755", "subject": "Historische Drucke"}