{"spatialClusterName": "Halle", "creator": "Thomasius, Christian  Danckelmann, Eberhard  Wagner, Gabriel", "spatialRaw": "Halle", "title": "Christian Thomasens/ ICti und Chur-Brandenb. Raths/ Aus\u00fcbung Der Vernunfft-Lehre/ Oder: Kurtze/ deutliche und wohlgegr\u00fcndete Handgriffe/ wie man in seinen Kopffe aufr\u00e4umen und sich zu Erforschung der Wahrheit geschickt machen; die erkandte Wahrheit andern beybringen; andere verstehen und auslegen; von anderer ihren Meinungen urtheilen/ und die Irrth\u00fcmer geschicklich widerlegen solle", "publisher": "Salfeld", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Halle", "source": "Thomasius, Christian  Danckelmann, Eberhard  Wagner, Gabriel: Christian Thomasens/ ICti und Chur-Brandenb. Raths/ Aus\u00fcbung Der Vernunfft-Lehre/ Oder: Kurtze/ deutliche und wohlgegr\u00fcndete Handgriffe/ wie man in seinen Kopffe aufr\u00e4umen und sich zu Erforschung der Wahrheit geschickt machen; die erkandte Wahrheit andern beybringen; andere verstehen und auslegen; von anderer ihren Meinungen urtheilen/ und die Irrth\u00fcmer geschicklich widerlegen solle  Worinnen allenthalben viel allgemeine heut zu Tage in Schwang gehende Irrth\u00fcmer angezeiget/ und deutlich beantwortet werden ; Nebst einer Vorrede/ In welcher der Autor die Ursachen anzeiget/ worum er auch auf des Realis de Vienna seine Discursus und Dubia \u00fcber die Introductionem ad Philosophiam Aulicam nicht antworten werde. Halle  Berlin 1699", "dateClean": "1699", "lat": "50.7360524", "alternative": "Worinnen allenthalben viel allgemeine heut zu Tage in Schwang gehende Irrth\u00fcmer angezeiget/ und deutlich beantwortet werden ; Nebst einer Vorrede/ In welcher der Autor die Ursachen anzeiget/ worum er auch auf des Realis de Vienna seine Discursus und Dubia \u00fcber die Introductionem ad Philosophiam Aulicam nicht antworten werde", "lng": "4.2374349", "subject": "Historische Drucke"}