{"ppn": "PPN757125972", "dateClean": "1607", "title": "Sempacher Schlacht", "creator": "Halbsuter,", "spatialClusterName": "Basel", "spatialClean": "Basel", "spatialRaw": "Basel", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Halbsuter,: Sempacher Schlacht  So beschehe[n] ist im 1386. Jar/ uff S. Cyrillen Tag/ Wie Gott einer L\u00f6blichen Eydgnoschafft bey gestanden ist. Basel  Berlin 1607", "publisher": "Schr\u00f6ter", "alternative": "So beschehe[n] ist im 1386. Jar/ uff S. Cyrillen Tag/ Wie Gott einer L\u00f6blichen Eydgnoschafft bey gestanden ist", "lat": "47.5581077", "lng": "7.5878261", "textCluster": "9", "creatorCluster": "8278"}