{"spatialClusterName": "Wi\u017cnitz", "creator": "Hirsch, Isaak", "spatialRaw": "Wi\u017cnitz", "title": "Die Juden und der Krieg", "publisher": "Ippen", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Wi\u017cnitz", "source": "Hirsch, Isaak: Die Juden und der Krieg  Festpredigt zur Feier des f\u00fcnfundachzigsten Geburtstages Sr. Majest\u00e4t des Kaisers Franz Josef I.. Wi\u017cnitz  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "Festpredigt zur Feier des f\u00fcnfundachzigsten Geburtstages Sr. Majest\u00e4t des Kaisers Franz Josef I.", "lng": "nan", "subject": "Krieg 1914 1918"}