{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "nan", "title": "Pa\u00f1carak\u1e63\u0101", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Pa\u00f1carak\u1e63\u0101. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}