{"spatialClusterName": "None", "creator": "Am\u012bn-ad-D\u012bn al-Abhar\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "Fu\u1e63\u016bl k\u0101f\u012bya f\u012b \u1e25is\u0101b at-ta\u1e2bt wa-'l-m\u012bl", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Am\u012bn-ad-D\u012bn al-Abhar\u012b,: Fu\u1e63\u016bl k\u0101f\u012bya f\u012b \u1e25is\u0101b at-ta\u1e2bt wa-'l-m\u012bl. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}