{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "nan", "title": "Adillat al-wa\u1e25d\u0101n\u012bya f\u012b 'r-radd \u02bdal\u0101 'n-na\u1e63r\u0101n\u012bya", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Adillat al-wa\u1e25d\u0101n\u012bya f\u012b 'r-radd \u02bdal\u0101 'n-na\u1e63r\u0101n\u012bya. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}