{"ppn": "PPN716472783", "dateClean": "1630", "title": "Refectio Piorum, Da\u00df ist/ K\u00f6stlicher Labsal aller Frommen Christen/ aus dem Buch Hijob am 19 Capittel/ Ich weis das mein Erl\u00f6ser lebet/ [et]c.", "creator": "Clar, Henning  Wintheimb, Anna", "spatialClusterName": "Hildesheim", "spatialClean": "Hildesheim", "spatialRaw": "[Hildesheim]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Clar, Henning  Wintheimb, Anna: Refectio Piorum, Da\u00df ist/ K\u00f6stlicher Labsal aller Frommen Christen/ aus dem Buch Hijob am 19 Capittel/ Ich weis das mein Erl\u00f6ser lebet/ [et]c.  Bey der Leich/ Der ... Frawen/ Anna von Wintheimb/ De\u00df ... Herrn Eckhard von Harlessem/ F\u00fcrnehmen Patritii und Rathsverwandten der Alten Stad Hilden\u00dfheimb/ ehelichen und hochgeliebten Hau\u00dffrawen/ Welche Anno 1628. den 28 de\u00df Monats Novembris ... eingeschlaffen/ und folgenden Montag/ den 1 Decembris, in S. Andreae Pfarrkirch ... zur Erden bestattet worden/ Zum Trost Erkleret. [Hildesheim]  Berlin 1630", "publisher": "G\u00f6ssel", "alternative": "Bey der Leich/ Der ... Frawen/ Anna von Wintheimb/ De\u00df ... Herrn Eckhard von Harlessem/ F\u00fcrnehmen Patritii und Rathsverwandten der Alten Stad Hilden\u00dfheimb/ ehelichen und hochgeliebten Hau\u00dffrawen/ Welche Anno 1628. den 28 de\u00df Monats Novembris ... eingeschlaffen/ und folgenden Montag/ den 1 Decembris, in S. Andreae Pfarrkirch ... zur Erden bestattet worden/ Zum Trost Erkleret", "lat": "52.1521636", "lng": "9.9513046", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}