{"ppn": "PPN781618266", "dateClean": "1669", "title": "Letzter Wille/ Oder Eines gl\u00e4ubigen Christen Testament wegen des edelsten Gutes/ seiner Seelen/ Aus dem 6. Vers des 31. Psalms: In deine H\u00e4nde befehle ich meinen Geist [et]c.", "creator": "Buntebart, Johann  M\u00fcller, Gottfried", "spatialClusterName": "K\u00f6ln", "spatialClean": "K\u00f6lln", "spatialRaw": "K\u00f6lln an der Spree", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Buntebart, Johann  M\u00fcller, Gottfried: Letzter Wille/ Oder Eines gl\u00e4ubigen Christen Testament wegen des edelsten Gutes/ seiner Seelen/ Aus dem 6. Vers des 31. Psalms: In deine H\u00e4nde befehle ich meinen Geist [et]c.  Beym Christlichen Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ Hn. Gottfried M\u00fcllers/ Churf\u00fcrstl. Brandenb. gewesenen Hau\u00dfkellers allhier/ Welcher am 5. Aprilis dieses Jahres ... entschlaffen/ und am andern Oster-Tage ... in der S. Peters Kirchen allhier zu C\u00f6lln begraben worden. In einer Leichpredigt erkl\u00e4ret. K\u00f6lln an der Spree  Berlin 1669", "publisher": "Schultze", "alternative": "Beym Christlichen Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ Hn. Gottfried M\u00fcllers/ Churf\u00fcrstl. Brandenb. gewesenen Hau\u00dfkellers allhier/ Welcher am 5. Aprilis dieses Jahres ... entschlaffen/ und am andern Oster-Tage ... in der S. Peters Kirchen allhier zu C\u00f6lln begraben worden. In einer Leichpredigt erkl\u00e4ret", "lat": "50.938361", "lng": "6.959974", "textCluster": "9", "creatorCluster": "2002"}