{"ppn": "PPN729962830", "dateClean": "1738", "title": "Meine Frontreise nach Flandern", "creator": "Wendling, K.", "spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg i. Els.", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Wendling, K.: Meine Frontreise nach Flandern  der Jugend erz\u00e4hlt. Stra\u00dfburg i. Els.  Berlin", "publisher": "Stra\u00dfburger Dr. und Verlagsanst.", "alternative": "der Jugend erz\u00e4hlt", "lat": "48.584614", "lng": "7.7507127", "textCluster": "1678", "creatorCluster": "3069"}