{"spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "creator": "nan", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "title": "ICh sich an die meines leybes hat gewalt || von der ich leyden mu\u00df den todt/", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "source": "ICh sich an die meines leybes hat gewalt || von der ich leyden mu\u00df den todt/. N\u00fcrnberg  Berlin 1530", "dateClean": "1530", "lat": "49.4538723", "alternative": "nan", "lng": "11.0772978", "subject": "Historische Drucke"}