{"ppn": "PPN789987759", "dateClean": "1532", "title": "Ordenung des freyen || vnd l\u00f6blichen bergkwercks || in Sant Joachimsthal.||", "creator": "Schlick, Stephan", "spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Schlick, Stephan: Ordenung des freyen || vnd l\u00f6blichen bergkwercks || in Sant Joachimsthal.||. N\u00fcrnberg  Berlin 1532", "publisher": "Peypus, Friedrich", "alternative": "nan", "lat": "49.4538723", "lng": "11.0772978", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}