{"ppn": "PPN770151485", "dateClean": "1738", "title": "Si\u1e25r-i \u1e25al\u0101l", "creator": "Ahl-i \u0160\u012br\u0101z\u012b, Mu\u1e25ammad", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Other", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Ahl-i \u0160\u012br\u0101z\u012b, Mu\u1e25ammad: Si\u1e25r-i \u1e25al\u0101l. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "5909"}