{"ppn": "PPN751020532", "dateClean": "1690", "title": "Unterth\u00e4nigste Pflicht Welche bey h\u00f6chst-theurem Geburts-Tage/ Des ... Herrn Friederich des Dritten/ Marggraffen zu Brandenburg/ Des H. R\u00f6mischen Reichs Ertz-C\u00e4mmerern/ und Chur-F\u00fcrsten/ in Preu\u00dfen ... Meines allergn\u00e4digsten Chur-F\u00fcrsten und Herrn/ Den 11. Julii dieses 1690sten Jahres/ unter allgemeiner Landes-Feyr In aller Demuht abgestattet", "creator": "M\u00f6ller, Gertraut", "spatialClusterName": "K\u00f6nigsberg", "spatialClean": "K\u00f6nigsberg", "spatialRaw": "K\u00f6nigsberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Einblattdrucke", "source": "M\u00f6ller, Gertraut: Unterth\u00e4nigste Pflicht Welche bey h\u00f6chst-theurem Geburts-Tage/ Des ... Herrn Friederich des Dritten/ Marggraffen zu Brandenburg/ Des H. R\u00f6mischen Reichs Ertz-C\u00e4mmerern/ und Chur-F\u00fcrsten/ in Preu\u00dfen ... Meines allergn\u00e4digsten Chur-F\u00fcrsten und Herrn/ Den 11. Julii dieses 1690sten Jahres/ unter allgemeiner Landes-Feyr In aller Demuht abgestattet. K\u00f6nigsberg  Berlin 1690", "publisher": "Reusner", "alternative": "nan", "lat": "54.7066422", "lng": "20.5105166", "textCluster": "9", "creatorCluster": "395"}