{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Meurer, Noe", "spatialRaw": "Frankfurt/Main", "title": "Jag vnd Forstrecht/|| Das ist:|| Vndericht Chur:|| vnd F\u00fcrstlicher Landt/ auch || Graff vnd Herrschafften/ vnnd anderen Obrigkeiten/ Gebiet/ von || verhauwung vnd widerhauwung der W\u00e4ld vnd geh\u00f6ltz ... || Erstlichen au\u00dfgangen durch den Ernvesten vnd Hochgelar=||ten Noe Meurer/ der Rechten Doctor/ vnd Churf\u00fcrstlichen Pfaltzgr\u00e4uischen || Raht/ jetzunder von jm auffs neuwe widerumb/ dem gemeinen Nutz zu gu=||tem/ mit flei\u00df corrigiert/ vnd mit dreyen Thei=||len gemehrt vnd gebessert.||", "publisher": "Feyerabend, Sigmund  Schmidt, Peter", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Frankfurt/Main", "source": "Meurer, Noe: Jag vnd Forstrecht/|| Das ist:|| Vndericht Chur:|| vnd F\u00fcrstlicher Landt/ auch || Graff vnd Herrschafften/ vnnd anderen Obrigkeiten/ Gebiet/ von || verhauwung vnd widerhauwung der W\u00e4ld vnd geh\u00f6ltz ... || Erstlichen au\u00dfgangen durch den Ernvesten vnd Hochgelar=||ten Noe Meurer/ der Rechten Doctor/ vnd Churf\u00fcrstlichen Pfaltzgr\u00e4uischen || Raht/ jetzunder von jm auffs neuwe widerumb/ dem gemeinen Nutz zu gu=||tem/ mit flei\u00df corrigiert/ vnd mit dreyen Thei=||len gemehrt vnd gebessert.||. Frankfurt/Main  Berlin 1582", "dateClean": "1582", "lat": "52.3412273", "alternative": "nan", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}