{"spatialClusterName": "None", "creator": "Friedrich <II.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "D\u00e9claration du Roi concernant la perception des Droits sur les fronti\u00e8res de la Pologne", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Friedrich <II.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,: D\u00e9claration du Roi concernant la perception des Droits sur les fronti\u00e8res de la Pologne  [Berlin, ce 24. May 1775.]. [S.l.]  Berlin 1775", "dateClean": "1775", "lat": "nan", "alternative": "[Berlin, ce 24. May 1775.]", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}