{"spatialClusterName": "None", "creator": "Kan\u0101w\u012b, \u0120ars ad-D\u012bn Ab\u016b-'l-\u01e6\u016bd \u1e2aal\u012bl Ibn-a\u0161-\u0160ai\u1e2b Badr ad-D\u012bn", "spatialRaw": "nan", "title": "Kit\u0101b \u0160ar\u1e25 al-\u01e6azr\u012bya f\u012b-'t-ta\u01e7w\u012bd", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Kan\u0101w\u012b, \u0120ars ad-D\u012bn Ab\u016b-'l-\u01e6\u016bd \u1e2aal\u012bl Ibn-a\u0161-\u0160ai\u1e2b Badr ad-D\u012bn: Kit\u0101b \u0160ar\u1e25 al-\u01e6azr\u012bya f\u012b-'t-ta\u01e7w\u012bd. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}