{"spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "creator": "nan", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "title": "WEr da st\u00fcrmen vnd streyt=||ten wil/ der ziech dem K\u00f6=||nig au\u00df Dennmarck zu/", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "source": "WEr da st\u00fcrmen vnd streyt=||ten wil/ der ziech dem K\u00f6=||nig au\u00df Dennmarck zu/. N\u00fcrnberg  Berlin 1560", "dateClean": "1560", "lat": "49.4538723", "alternative": "nan", "lng": "11.0772978", "subject": "Historische Drucke"}