{"spatialClusterName": "None", "creator": "Maximilian <I.> < Bayern, Kurf\u00fcrst>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Accord Zwischen der F\u00fcrstl. Durchl. in Bayern/ f\u00fcr sich unnd dero vereinigten Chur-F\u00fcrsten und St\u00e4nde/ Eins: So dann Ihrer F\u00fcrstl. Gn. Marggraf Joachim-Ernsts zu Brandenburg/ f\u00fcr sich unnd im Namen dero Mit-Unirten Chur-F\u00fcrsten unnd St\u00e4nde/ Andern Theils", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Maximilian <I.> < Bayern, Kurf\u00fcrst>,: Accord Zwischen der F\u00fcrstl. Durchl. in Bayern/ f\u00fcr sich unnd dero vereinigten Chur-F\u00fcrsten und St\u00e4nde/ Eins: So dann Ihrer F\u00fcrstl. Gn. Marggraf Joachim-Ernsts zu Brandenburg/ f\u00fcr sich unnd im Namen dero Mit-Unirten Chur-F\u00fcrsten unnd St\u00e4nde/ Andern Theils  den 23 Junii (3 Julii) di\u00df lauffenden 1620 Jahrs/ in de\u00df heiligen Reichs-Stadt Ulm getroffen; und zu m\u00e4nniglichs wissenschafft in Truck gegeben. [S.l.]  Berlin 1620", "dateClean": "1620", "lat": "nan", "alternative": "den 23 Junii (3 Julii) di\u00df lauffenden 1620 Jahrs/ in de\u00df heiligen Reichs-Stadt Ulm getroffen; und zu m\u00e4nniglichs wissenschafft in Truck gegeben", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}