{"spatialClusterName": "None", "creator": "al-L\u0101q\u0101n\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "as-Sanad f\u012b bay\u0101n \u1e25u\u01e7a\u01e7 ahl al-\u0121aiy wa-'r-ru\u0161d", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "al-L\u0101q\u0101n\u012b,: as-Sanad f\u012b bay\u0101n \u1e25u\u01e7a\u01e7 ahl al-\u0121aiy wa-'r-ru\u0161d. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}