{"spatialClusterName": "Z\u00fcrich", "creator": "nan", "spatialRaw": "Z\u00fcrich", "title": "Somme und Oise", "publisher": "Art. Institut Orell F\u00fcssli", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Z\u00fcrich", "source": "Somme und Oise  die verw\u00fcsteten Gegenden. Z\u00fcrich  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "47.3685586", "alternative": "die verw\u00fcsteten Gegenden", "lng": "8.5404434", "subject": "Krieg 1914 1918"}