{"ppn": "PPN728999196", "dateClean": "1690", "title": "Brennus Irenarchus Eilet/ Nach empfangener Erb-Verbindung der hochsch\u00e4tzbaren Pruttenien/ zu Felde", "creator": "B\u00f6diker, Johann", "spatialClusterName": "C\u00f6lln", "spatialClean": "C\u00f6lln", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "B\u00f6diker, Johann: Brennus Irenarchus Eilet/ Nach empfangener Erb-Verbindung der hochsch\u00e4tzbaren Pruttenien/ zu Felde  Solches Wird durch die studirende Jugend des C\u00f6llnischen Gymnasiums/ In einem Redner-Aufzuge/ Am 4. Julius 1690. fr\u00fch von 8. Uhren Mit unterth\u00e4nigster Gl\u00fcck-W\u00fcndschung Vorgestellet. C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1690", "publisher": "Liebpert", "alternative": "Solches Wird durch die studirende Jugend des C\u00f6llnischen Gymnasiums/ In einem Redner-Aufzuge/ Am 4. Julius 1690. fr\u00fch von 8. Uhren Mit unterth\u00e4nigster Gl\u00fcck-W\u00fcndschung Vorgestellet", "lat": "51.1603114", "lng": "13.4877715", "textCluster": "9", "creatorCluster": "209"}