{"ppn": "PPN722365888", "dateClean": "1730", "title": "Instruction und Anordnung welchermaa\u00dfen in unsern Von Gottes Gnaden Carl Leopolds, Regierenden Hertzogen zu Mecklenburg ... bey dem nechst bevorstehenden und am 25 Juny dieses 1730ten Jahrs abermahl eintretenden Christ-Lutherischen Jubel- Denck- und Danck Feste, wegen des f\u00fcr Zwey Hundert Jahren, Zueben selbiger Zeit, an die R\u00f6misch-Kayserliche Majest\u00e4t und gesambten Reich von Evangelischen Chur-F\u00fcrsten und St\u00e4nden auff dem Reichs Tage zu Augsburg, \u00f6ffentlich \u00fcbergebenen Glaubens-Bek\u00e4ntni\u00dfes,", "creator": "Luther, Martin", "spatialClusterName": "Schwerin", "spatialClean": "Schwerin", "spatialRaw": "Schwerin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Luther, Martin: Instruction und Anordnung welchermaa\u00dfen in unsern Von Gottes Gnaden Carl Leopolds, Regierenden Hertzogen zu Mecklenburg ... bey dem nechst bevorstehenden und am 25 Juny dieses 1730ten Jahrs abermahl eintretenden Christ-Lutherischen Jubel- Denck- und Danck Feste, wegen des f\u00fcr Zwey Hundert Jahren, Zueben selbiger Zeit, an die R\u00f6misch-Kayserliche Majest\u00e4t und gesambten Reich von Evangelischen Chur-F\u00fcrsten und St\u00e4nden auff dem Reichs Tage zu Augsburg, \u00f6ffentlich \u00fcbergebenen Glaubens-Bek\u00e4ntni\u00dfes,  in de\u00dfen Feierlichster Celebrirung ... es gehalten werden solle. Schwerin  Berlin 1730", "publisher": "B\u00e4rensprung", "alternative": "in de\u00dfen Feierlichster Celebrirung ... es gehalten werden solle", "lat": "53.6288297", "lng": "11.4148038", "textCluster": "9", "creatorCluster": "32"}