{"ppn": "PPN715126261", "dateClean": "1633", "title": "Aufferstehung der Todten/ Bey dem Christ-Adelichem Begr\u00e4bn\u00fc\u00df De\u00df weiland WolEdlen/ Gestrengen/ Vesten/ Hochgelahrten und Wolbenambten Conrad von der Marwitz/ auff Stenwitz Erbsessen/ auch Churf\u00fcrstl: Brandenb: Wolbestalten Regierungs- und CammerRaths", "creator": "Fessel, Daniel  Marwitz, Conrad", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Francofurti", "spatialRaw": "Francofurti", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Fessel, Daniel  Marwitz, Conrad: Aufferstehung der Todten/ Bey dem Christ-Adelichem Begr\u00e4bn\u00fc\u00df De\u00df weiland WolEdlen/ Gestrengen/ Vesten/ Hochgelahrten und Wolbenambten Conrad von der Marwitz/ auff Stenwitz Erbsessen/ auch Churf\u00fcrstl: Brandenb: Wolbestalten Regierungs- und CammerRaths  Welcher am eylfften Tag Julij de\u00df 1631. Jahrs ... zu Stenwitz in der NewMarck ... entschlaffen/ und nachmals den sechsten Martij de\u00df 1632. Jahrs zu C\u00fcstrin in sein new bereitetes Ruhebettlein ist versetzet worden. Francofurti  Berlin 1633", "publisher": "Kochius", "alternative": "Welcher am eylfften Tag Julij de\u00df 1631. Jahrs ... zu Stenwitz in der NewMarck ... entschlaffen/ und nachmals den sechsten Martij de\u00df 1632. Jahrs zu C\u00fcstrin in sein new bereitetes Ruhebettlein ist versetzet worden", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}