{"ppn": "PPN730224767", "dateClean": "1535", "title": "VOn der gnaden Got=||tes/ jrem ordentlichen gang/ v\u00f1 schnel||len lauff/ Das sie an die Sacrament nit ge||bunden/ noch an etwas e\u00fcsserliches || geh\u00e6fftet sei/ Auch durch sie we=||der gebracht/ noch mit jn geben werde/ gr\u00fcnd=||liche anzai=||gung.|| ... ||[Hrsg. v. Kaspar Schwenckfeld aus Ossig]", "creator": "Crautwald, Valentin  Schwenckfeld, Caspar", "spatialClusterName": "Ulm", "spatialClean": "Ulm", "spatialRaw": "Ulm", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Crautwald, Valentin  Schwenckfeld, Caspar: VOn der gnaden Got=||tes/ jrem ordentlichen gang/ v\u00f1 schnel||len lauff/ Das sie an die Sacrament nit ge||bunden/ noch an etwas e\u00fcsserliches || geh\u00e6fftet sei/ Auch durch sie we=||der gebracht/ noch mit jn geben werde/ gr\u00fcnd=||liche anzai=||gung.|| ... ||[Hrsg. v. Kaspar Schwenckfeld aus Ossig]. Ulm  Berlin 1535", "publisher": "Varnier, Hans", "alternative": "nan", "lat": "48.3973944", "lng": "9.9932755", "textCluster": "9", "creatorCluster": "4653"}