{"ppn": "PPN757791158", "dateClean": "1637", "title": "Die Murter Schlacht", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Luzern", "spatialClean": "Luzern", "spatialRaw": "Luzern", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Die Murter Schlacht  Zwischen dem Gro\u00dfmechtigsten Hertzog Carle von Burgund/ und den L\u00f6blichen Eydgnossen/ so geschehen im Jahr 1476 ; In der Wy\u00df/ Wiewol ich bin ein alter Grei\u00df/ [et]c.. Luzern  Berlin 1637", "publisher": "[Hautt]", "alternative": "Zwischen dem Gro\u00dfmechtigsten Hertzog Carle von Burgund/ und den L\u00f6blichen Eydgnossen/ so geschehen im Jahr 1476 ; In der Wy\u00df/ Wiewol ich bin ein alter Grei\u00df/ [et]c.", "lat": "47.0505452", "lng": "8.3054682", "textCluster": "1859", "creatorCluster": "0"}