{"spatialClusterName": "Wolfenb\u00fcttel", "creator": "Kirchner, Timotheus", "spatialRaw": "Wolfenb\u00fcttel", "title": "Oratio || DE CAVSIS,|| CVR <to r\u0113ton> IN VERBIS || TESTAMENTI IESV CHRI-||sti firmiter retinendum, & aduersus Cin-||glianorum praestigias & depraua-||tiones constanter defen-||dendum sit.|| Recitata in Schola Iulia Helm-||stadij, 12. Aprilis.|| A || TIMOTHEO KIRCH-||nero Sacre\u031c Theologiae D.|| & Professore.||", "publisher": "Horn, Konrad", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Wolfenb\u00fcttel", "source": "Kirchner, Timotheus: Oratio || DE CAVSIS,|| CVR <to r\u0113ton> IN VERBIS || TESTAMENTI IESV CHRI-||sti firmiter retinendum, & aduersus Cin-||glianorum praestigias & depraua-||tiones constanter defen-||dendum sit.|| Recitata in Schola Iulia Helm-||stadij, 12. Aprilis.|| A || TIMOTHEO KIRCH-||nero Sacre\u031c Theologiae D.|| & Professore.||. Wolfenb\u00fcttel  Berlin 1575", "dateClean": "1575", "lat": "52.1625283", "alternative": "nan", "lng": "10.5348215", "subject": "Historische Drucke"}