{"ppn": "PPN715548522", "dateClean": "1660", "title": "Corona Vitae! Oder Christliche Leichpredigt Aus den Worten der Offenbahrung Johannis Cap. 2. v. 10 Sey getrew bi\u00df in den Todt/ so wil ich dir die Kron des Lebens geben!", "creator": "Chemnitz, Christian  Ungepauer, Erasmus  Beyer, Adrianus  Gerhard, Joh. Ern.  Schr\u00f6ter, Ernestus Fridericus  Zapffius, Gottfridus  Struve, Georgius Adamus  Horst, Philippus  Bechman, Johann-Volk.  Rolfinck, Guernerus  Strauch, Joh.  Moebius, Gothofredus  Zeisold, Johann  Hoffmann, Johann  Nieman, Sebastianus  Weigelius, Erhardus  Posnerus, Casparus", "spatialClusterName": "Jena", "spatialClean": "Jena", "spatialRaw": "[Jena]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Chemnitz, Christian  Ungepauer, Erasmus  Beyer, Adrianus  Gerhard, Joh. Ern.  Schr\u00f6ter, Ernestus Fridericus  Zapffius, Gottfridus  Struve, Georgius Adamus  Horst, Philippus  Bechman, Johann-Volk.  Rolfinck, Guernerus  Strauch, Joh.  Moebius, Gothofredus  Zeisold, Johann  Hoffmann, Johann  Nieman, Sebastianus  Weigelius, Erhardus  Posnerus, Casparus: Corona Vitae! Oder Christliche Leichpredigt Aus den Worten der Offenbahrung Johannis Cap. 2. v. 10 Sey getrew bi\u00df in den Todt/ so wil ich dir die Kron des Lebens geben!  Bey Christlicher Sepultur und Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df Des ... Herrn Erasmi Ungepaueri, Ber\u00fchmten ICti, und wolverdienten Professoris Publici, F\u00fcrstlichen S\u00e4chsischen Raths/ wie auch des ... Hoffgerichts und Juristen Facultet Assessoris, und des Sch\u00f6ppen-Stuels Ordinarii zu Jehna. Welcher im Jahr ... M.DC.LIX. den 23. Aprilis ... im LXXVIII. Jahre/ seines ... Alters ... verschieden/ und den 27. Aprilis darauff in der Collegien-Kirchen zur Erden bestatet worden. In der Stadtkirchen daselbst zu St. Michael ... Der Christlichen Gemeine gezeiget und f\u00fcrgestellet. [Jena]  Berlin 1660", "publisher": "Nisius", "alternative": "Bey Christlicher Sepultur und Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df Des ... Herrn Erasmi Ungepaueri, Ber\u00fchmten ICti, und wolverdienten Professoris Publici, F\u00fcrstlichen S\u00e4chsischen Raths/ wie auch des ... Hoffgerichts und Juristen Facultet Assessoris, und des Sch\u00f6ppen-Stuels Ordinarii zu Jehna. Welcher im Jahr ... M.DC.LIX. den 23. Aprilis ... im LXXVIII. Jahre/ seines ... Alters ... verschieden/ und den 27. Aprilis darauff in der Collegien-Kirchen zur Erden bestatet worden. In der Stadtkirchen daselbst zu St. Michael ... Der Christlichen Gemeine gezeiget und f\u00fcrgestellet", "lat": "50.9281717", "lng": "11.5879359", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}