{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ily\u0101s \u015e\u00fcca \u00c7elebi,", "spatialRaw": "nan", "title": "\u02bdI\u0161ratn\u0101ma", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Ily\u0101s \u015e\u00fcca \u00c7elebi,: \u02bdI\u0161ratn\u0101ma. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}