{"ppn": "PPN755536517", "dateClean": "1560", "title": "MAg ich dem todt nicht wider=||stan/ sol mu\u00df auch dran/", "creator": "Blarer, Ambrosius", "spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Blarer, Ambrosius: MAg ich dem todt nicht wider=||stan/ sol mu\u00df auch dran/. N\u00fcrnberg  Berlin 1560", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "49.4538723", "lng": "11.0772978", "textCluster": "9", "creatorCluster": "337"}