{"spatialClusterName": "Jena", "creator": "Mylius, Georg  Brandenstein, Wolfgang Dietrich", "spatialRaw": "Jena", "title": "Christliche Leichpredigt || Von || FR\u00fcezeitigem || absterben junger vnd frommer || Leut aus diesem s\u00fcndhafftigem Jammerthal || Bey || Der traurigen Begrebnus des || weiland Edlen ... J\u00fcnglings/|| VVOLFFGANG DIETRICHS || von Brandenstein/ Des ... || Herrn Schweipolts von Brandenstein/ F\u00fcrstlichen/|| Sechsischen ... Raths ... || geliebten || Sones.|| Gehalten 2. May. 1594.|| Durch Georgen M\u00fcllern der H.|| Schrifft Doctorn vnd Professorem zu Jehna.||", "publisher": "Steinmann, Tobias", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Jena", "source": "Mylius, Georg  Brandenstein, Wolfgang Dietrich: Christliche Leichpredigt || Von || FR\u00fcezeitigem || absterben junger vnd frommer || Leut aus diesem s\u00fcndhafftigem Jammerthal || Bey || Der traurigen Begrebnus des || weiland Edlen ... J\u00fcnglings/|| VVOLFFGANG DIETRICHS || von Brandenstein/ Des ... || Herrn Schweipolts von Brandenstein/ F\u00fcrstlichen/|| Sechsischen ... Raths ... || geliebten || Sones.|| Gehalten 2. May. 1594.|| Durch Georgen M\u00fcllern der H.|| Schrifft Doctorn vnd Professorem zu Jehna.||. Jena  Berlin 1594", "dateClean": "1594", "lat": "50.9281717", "alternative": "nan", "lng": "11.5879359", "subject": "Historische Drucke"}