{"ppn": "PPN725307692", "dateClean": "1738", "title": "Der Erbfeind im Lichte der Geschichte und der Gegenwart", "creator": "Franz, Karl", "spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Franz, Karl: Der Erbfeind im Lichte der Geschichte und der Gegenwart. N\u00fcrnberg  Berlin", "publisher": "Korn", "alternative": "nan", "lat": "49.4538723", "lng": "11.0772978", "textCluster": "9", "creatorCluster": "4687"}