{"spatialClusterName": "None", "creator": "Friedrich I. <Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Nachdem Sr. K\u00f6niglichen Majest\u00e4t in Preussen ... vorgestellet worden/ welchermassen in Dero hiesigen Residentz-St\u00e4dten bi\u00dfher zum \u00f6fftern vielerley Mi\u00dfbr\u00e4uche/ Unordnungen/ und b\u00f6se Excesse, daher entstanden/ da\u00df bey denen aus anderen und frembden Orten tagt\u00e4glich ankommenden Leuten und Personen ... anzumelden ... passiren ... Reglement ... durch den Druck gemein machen zu lassen ...", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Friedrich I. <Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,: Nachdem Sr. K\u00f6niglichen Majest\u00e4t in Preussen ... vorgestellet worden/ welchermassen in Dero hiesigen Residentz-St\u00e4dten bi\u00dfher zum \u00f6fftern vielerley Mi\u00dfbr\u00e4uche/ Unordnungen/ und b\u00f6se Excesse, daher entstanden/ da\u00df bey denen aus anderen und frembden Orten tagt\u00e4glich ankommenden Leuten und Personen ... anzumelden ... passiren ... Reglement ... durch den Druck gemein machen zu lassen ...  [So geschehen und gegeben zu C\u00f6lln an der Spree/ den 2. Februar. 1707. Friderich. Graf v. Wartenberg]. [S.l.]  Berlin 1707", "dateClean": "1707", "lat": "nan", "alternative": "[So geschehen und gegeben zu C\u00f6lln an der Spree/ den 2. Februar. 1707. Friderich. Graf v. Wartenberg]", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}