{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ibn-al-Bai\u1e6d\u0101r, \u02bfAbdall\u0101h Ibn-A\u1e25mad", "spatialRaw": "nan", "title": "Asm\u0101\u02be \u011fam\u0101d\u0101t wa-nab\u0101t\u0101t Ibn-Bai\u1e6dar", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Ibn-al-Bai\u1e6d\u0101r, \u02bfAbdall\u0101h Ibn-A\u1e25mad: Asm\u0101\u02be \u011fam\u0101d\u0101t wa-nab\u0101t\u0101t Ibn-Bai\u1e6dar. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}