{"spatialClusterName": "None", "creator": "Crell, Wolfgang  Burgdorff, Conrad", "spatialRaw": "nan", "title": "Hoch-Adeliches Ehrenged\u00e4chtnis/ Des weiland Hochw\u00fcrdigen/ HochEdelgebornen/ und Hochbenahmten Herrn/ Herrn Conrad von Burgdorff/ Sr. Churf\u00fcrstl. Durchl. zu Brandenburg OberCammerern/ und Geheimten F\u00fcrnehmsten Raths: Auch Obristen zu Ro\u00df und Fu\u00df: und OberCommendanten aller in der Marck belegenen Vestungen: DomProbsten derer beyden Stifftskirchen zu Halberstadt und Brandenburg ...", "publisher": "Runge", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Crell, Wolfgang  Burgdorff, Conrad: Hoch-Adeliches Ehrenged\u00e4chtnis/ Des weiland Hochw\u00fcrdigen/ HochEdelgebornen/ und Hochbenahmten Herrn/ Herrn Conrad von Burgdorff/ Sr. Churf\u00fcrstl. Durchl. zu Brandenburg OberCammerern/ und Geheimten F\u00fcrnehmsten Raths: Auch Obristen zu Ro\u00df und Fu\u00df: und OberCommendanten aller in der Marck belegenen Vestungen: DomProbsten derer beyden Stifftskirchen zu Halberstadt und Brandenburg .... Berlin 1652", "dateClean": "1652", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}