{"ppn": "PPN728887398", "dateClean": "1758", "title": "Wahrhafte Denen Kayserl. und Reichs-Cammer-Gerichtlichen Handlungen durchaus gem\u00e4\u00dfe und eben damit best\u00e4rckte Species Facti cum annexis Gravaminibus & Petito legali Ab Seiten Ihro Hochf\u00fcrstl. Durchl. zu Solms-Braunfel\u00df", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Wahrhafte Denen Kayserl. und Reichs-Cammer-Gerichtlichen Handlungen durchaus gem\u00e4\u00dfe und eben damit best\u00e4rckte Species Facti cum annexis Gravaminibus & Petito legali Ab Seiten Ihro Hochf\u00fcrstl. Durchl. zu Solms-Braunfel\u00df  Puncto abgen\u00f6thigten Recursus ad Comitia wider die Kayserl. und Reichs-Cammer-Gerichtliche Iudicata vom 8ten Martii 1758, sodann 5ten und insonderheit 29sten April. 1758. In Sachen Der Adelichen Burgk-Possessoren zu Bellersheim Appellanten Contra Schulthei\u00df, Forster, Marckmeister, wie auch s\u00e4mmtliche M\u00e4rckerschaft und Gemeinde daselbst Appellaten ; Mit Beylagen von Lit. A. usuque I. inclus.. [S.l.]  Berlin 1758", "publisher": "nan", "alternative": "Puncto abgen\u00f6thigten Recursus ad Comitia wider die Kayserl. und Reichs-Cammer-Gerichtliche Iudicata vom 8ten Martii 1758, sodann 5ten und insonderheit 29sten April. 1758. In Sachen Der Adelichen Burgk-Possessoren zu Bellersheim Appellanten Contra Schulthei\u00df, Forster, Marckmeister, wie auch s\u00e4mmtliche M\u00e4rckerschaft und Gemeinde daselbst Appellaten ; Mit Beylagen von Lit. A. usuque I. inclus.", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}