{"spatialClusterName": "None", "creator": "F\u00f6rtsch, Johann Philipp", "spatialRaw": "nan", "title": "Ich wei\u00df da\u00df mein Erl\u00f6ser lebt; V (2), strings, bc", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "F\u00f6rtsch, Johann Philipp: Ich wei\u00df da\u00df mein Erl\u00f6ser lebt; V (2), strings, bc. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}