{"ppn": "PPN766349055", "dateClean": "1738", "title": "Der deutsche Marine-Attach\u00e9s Boy-Ed und der deutsche Milit\u00e4r-Attach\u00e9s Franz von Papen aus Washington, die auf Wunsch der amerikanischen Regierung abberufen wurden", "creator": "Boy-Ed, Karl  Papen, Franz", "spatialClusterName": "Berlin", "spatialClean": "Berlin", "spatialRaw": "[Berlin]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Boy-Ed, Karl  Papen, Franz: Der deutsche Marine-Attach\u00e9s Boy-Ed und der deutsche Milit\u00e4r-Attach\u00e9s Franz von Papen aus Washington, die auf Wunsch der amerikanischen Regierung abberufen wurden. [Berlin]  Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "52.5170365", "lng": "13.3888599", "textCluster": "2017", "creatorCluster": "6"}