{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ibn-\u02bfA\u1e6d\u0101\u02beall\u0101h, A\u1e25mad Ibn-Mu\u1e25ammad", "spatialRaw": "nan", "title": "Kit\u0101b a\u1e6d-\u1e6car\u012bq al-\u01e7\u0101da f\u012b nail as-sa\u02bd\u0101da", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Ibn-\u02bfA\u1e6d\u0101\u02beall\u0101h, A\u1e25mad Ibn-Mu\u1e25ammad: Kit\u0101b a\u1e6d-\u1e6car\u012bq al-\u01e7\u0101da f\u012b nail as-sa\u02bd\u0101da. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}