{"spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "creator": "Schwenckfeld, Caspar", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "title": "Von der erbaw=||ung des gewissens/ z\u00b0um || anfange vnd z\u00b0unem=||men des Glaub=||ens/ vnd eines || Gotts\u00e6li=||gen Christlichen lebens.|| Ein kurtzer vn=||derricht f\u00fcr die einf\u00e6ltigen.|| Caspar Schwenckfeld.||", "publisher": "Fr\u00f6lich, Jakob", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "source": "Schwenckfeld, Caspar: Von der erbaw=||ung des gewissens/ z\u00b0um || anfange vnd z\u00b0unem=||men des Glaub=||ens/ vnd eines || Gotts\u00e6li=||gen Christlichen lebens.|| Ein kurtzer vn=||derricht f\u00fcr die einf\u00e6ltigen.|| Caspar Schwenckfeld.||. Stra\u00dfburg  Berlin 1534", "dateClean": "1534", "lat": "48.584614", "alternative": "nan", "lng": "7.7507127", "subject": "Historische Drucke"}