{"ppn": "PPN770088813", "dateClean": "1621", "title": "Njemandt w\u00f6ll mir f\u00fcr vngut || han/ da\u00df ich jetzund wil fachen an/ ||", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Uri", "spatialClean": "Uri", "spatialRaw": "[Uri]", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Njemandt w\u00f6ll mir f\u00fcr vngut || han/ da\u00df ich jetzund wil fachen an/ ||. [Uri]  Berlin 1621", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "46.7864413", "lng": "8.6420159", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}