{"spatialClusterName": "K\u00f6ln", "creator": "Verallo, Girolamo", "spatialRaw": "K\u00f6ln", "title": "CITATIO REVEREN||DISSIMI IN CHRISTO PATRIS, DEI ET || APOSTOLICAE SEDIS GRATIA ARCHIEPISCOPI || Rossanensis, ad serenissim\u0169 principem, dominum Carolum Romanorum Impe||ratorem semper Augustum et uniuersam Germaniam sanctissimi D. Pauli || Papae tertij et Apostolicae Sedis nuncij cum potestate Legati de || latere, pro parte ... dominorum Sub=||decani et Capituli Metropolitanae Ecclesiae ci=||uitatis Coloniensis c\u00f5tra illustrem domi||num Henricum ex Comitibus || de Stolberg et Vuerin=||genrode eius=||dem || Ecclesiae Decanum, suo\u015bq; in causa || religionis complices || et adhaeren=||tes.||", "publisher": "Gennep, Jaspar von", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "K\u00f6ln", "source": "Verallo, Girolamo: CITATIO REVEREN||DISSIMI IN CHRISTO PATRIS, DEI ET || APOSTOLICAE SEDIS GRATIA ARCHIEPISCOPI || Rossanensis, ad serenissim\u0169 principem, dominum Carolum Romanorum Impe||ratorem semper Augustum et uniuersam Germaniam sanctissimi D. Pauli || Papae tertij et Apostolicae Sedis nuncij cum potestate Legati de || latere, pro parte ... dominorum Sub=||decani et Capituli Metropolitanae Ecclesiae ci=||uitatis Coloniensis c\u00f5tra illustrem domi||num Henricum ex Comitibus || de Stolberg et Vuerin=||genrode eius=||dem || Ecclesiae Decanum, suo\u015bq; in causa || religionis complices || et adhaeren=||tes.||. K\u00f6ln  Berlin 1545", "dateClean": "1545", "lat": "50.938361", "alternative": "nan", "lng": "6.959974", "subject": "Historische Drucke"}