{"ppn": "PPN770095011", "dateClean": "1601", "title": "Der Winter ist gar lang ge=||syn/ das hat getrurt mengs v\u00f6ge||lin/", "creator": "Weber, Veit", "spatialClusterName": "Z\u00fcrich", "spatialClean": "Z\u00fcrich", "spatialRaw": "[Z\u00fcrich]", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Weber, Veit: Der Winter ist gar lang ge=||syn/ das hat getrurt mengs v\u00f6ge||lin/. [Z\u00fcrich]  Berlin 1601", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "47.3685586", "lng": "8.5404434", "textCluster": "9", "creatorCluster": "198"}