{"spatialClusterName": "Hof", "creator": "Walter, Johann", "spatialRaw": "Hof", "title": "Das fr\u0153liche Sommer Lied/ Oder Christliche und tr\u0153stliche Gedancken und Reimen/ von der Historien des zuk\u00fcnfftigen J\u00fcngsten Tages/ und des Ewigen Lebens", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "Hof", "source": "Walter, Johann: Das fr\u0153liche Sommer Lied/ Oder Christliche und tr\u0153stliche Gedancken und Reimen/ von der Historien des zuk\u00fcnfftigen J\u00fcngsten Tages/ und des Ewigen Lebens  Jm Thon Hertzlich thut mich verlangen/ etc.. Hof  Berlin 1670", "dateClean": "1670", "lat": "50.3219015", "alternative": "Jm Thon Hertzlich thut mich verlangen/ etc.", "lng": "11.9178807", "subject": "Historische Drucke"}