{"ppn": "PPN735653941", "dateClean": "1571", "title": "Vom Leiblichen || Todt/ was er sey/ waher || er komme/ vnnd wie man || sich darz\u00b0u bereyten solle/|| Auch || Von der begr\u00e6bnu\u00df ... || Jtem || Von der Seelen vnd jrem || ort ... vnd wesen ... || Alles au\u00df h. Schrifft ... || z\u00b0u=||samen gebracht/ durch || M. Melchior Specker || z\u00b0u Stra\u00dfburg.||", "creator": "Specker, Melchior  M\u00fcller, Christian  Luther, Martin", "spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Specker, Melchior  M\u00fcller, Christian  Luther, Martin: Vom Leiblichen || Todt/ was er sey/ waher || er komme/ vnnd wie man || sich darz\u00b0u bereyten solle/|| Auch || Von der begr\u00e6bnu\u00df ... || Jtem || Von der Seelen vnd jrem || ort ... vnd wesen ... || Alles au\u00df h. Schrifft ... || z\u00b0u=||samen gebracht/ durch || M. Melchior Specker || z\u00b0u Stra\u00dfburg.||. Stra\u00dfburg  Berlin 1571", "publisher": "M\u00fcller, Christian d.J.", "alternative": "nan", "lat": "48.584614", "lng": "7.7507127", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}