{"ppn": "PPN718668898", "dateClean": "1633", "title": "Die Edle Kunst Wohl zu Sterben", "creator": "Sachse, Daniel", "spatialClusterName": "Zerbst", "spatialClean": "Zerbst", "spatialRaw": "Zerbst", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Sachse, Daniel: Die Edle Kunst Wohl zu Sterben  Bey der ... Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ Der ... F\u00fcrstin ... Frewlein Amoena Juliana/ F\u00fcrstin zu Anhalt/ Gr\u00e4ffin zu Ascanien/ Frewlein zu Bernburg und Zerbst/ [et]c. Welche den 31. Julij/ des 1628. Jahrs/ auff dem F\u00fcrstlichen Hause zu Bernburg ... verschieden/ und folgenden 14. Augusti in der Schlo\u00dfKirchen daselbst ... in das F\u00fcrstliche Begr\u00e4bn\u00fc\u00df beygesetzet worden. Geprediget und ... zum Druck verfertiget. Zerbst  Berlin 1633", "publisher": "Betzel", "alternative": "Bey der ... Leichbeg\u00e4ngn\u00fc\u00df/ Der ... F\u00fcrstin ... Frewlein Amoena Juliana/ F\u00fcrstin zu Anhalt/ Gr\u00e4ffin zu Ascanien/ Frewlein zu Bernburg und Zerbst/ [et]c. Welche den 31. Julij/ des 1628. Jahrs/ auff dem F\u00fcrstlichen Hause zu Bernburg ... verschieden/ und folgenden 14. Augusti in der Schlo\u00dfKirchen daselbst ... in das F\u00fcrstliche Begr\u00e4bn\u00fc\u00df beygesetzet worden. Geprediget und ... zum Druck verfertiget", "lat": "51.9640308", "lng": "12.0857291", "textCluster": "9", "creatorCluster": "4921"}