{"spatialClusterName": "K\u00f6ln", "creator": "Neuhof- v. Hadeln, E.", "spatialRaw": "K\u00f6ln", "title": "Den deutschen Kriegern!", "publisher": "Greven", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "K\u00f6ln", "source": "Neuhof- v. Hadeln, E.: Den deutschen Kriegern!  1914. K\u00f6ln  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "50.938361", "alternative": "1914", "lng": "6.959974", "subject": "Krieg 1914 1918"}