{"spatialClusterName": "None", "creator": "Tam\u012bm\u012b ad-D\u0101r\u012b, Taq\u012b-ad-D\u012bn Ibn-\u02bfAbd-al-Q\u0101dir", "spatialRaw": "nan", "title": "\u1e6cabaq\u0101t as-san\u012bya f\u012b tar\u0101\u01e7im as-s\u0101da al-\u1e24anaf\u012bya", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Tam\u012bm\u012b ad-D\u0101r\u012b, Taq\u012b-ad-D\u012bn Ibn-\u02bfAbd-al-Q\u0101dir: \u1e6cabaq\u0101t as-san\u012bya f\u012b tar\u0101\u01e7im as-s\u0101da al-\u1e24anaf\u012bya. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}