{"spatialClusterName": "None", "creator": "Mu\u1e63\u1e6daf\u0101 Ibn-Y\u016bsuf Ibn-\u02bd\u0100bid\u012bn al-K\u012bl\u0101n\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "Saif al-mul\u016bk li-\u1e25atf a\u1e63-\u1e63a\u02bdl\u016bk", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Mu\u1e63\u1e6daf\u0101 Ibn-Y\u016bsuf Ibn-\u02bd\u0100bid\u012bn al-K\u012bl\u0101n\u012b,: Saif al-mul\u016bk li-\u1e25atf a\u1e63-\u1e63a\u02bdl\u016bk. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}