{"spatialClusterName": "Itzehoe", "creator": "Posselt, M.", "spatialRaw": "[Itzehoe]", "title": "Betrifft die Verz\u00f6gerung der Grundsteuer-Entsch\u00e4digung der adeligen G\u00fcter und Kl\u00f6ster", "publisher": "[Pfingsten]", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Itzehoe", "source": "Posselt, M.: Betrifft die Verz\u00f6gerung der Grundsteuer-Entsch\u00e4digung der adeligen G\u00fcter und Kl\u00f6ster. [Itzehoe]  Berlin 1885", "dateClean": "1885", "lat": "53.9250316", "alternative": "nan", "lng": "9.5155854", "subject": "Rechtswissenschaft"}