{"ppn": "PPN769385532", "dateClean": "1738", "title": "Die Vaterl\u00e4ndische Gedenkhalle der Feste Boyen", "creator": "Brunner, Gottfried", "spatialClusterName": "L\u00f6tzen", "spatialClean": "L\u00f6tzen", "spatialRaw": "L\u00f6tzen", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Brunner, Gottfried: Die Vaterl\u00e4ndische Gedenkhalle der Feste Boyen  Eein F\u00fchrer durch ihre Sammlungen ; bearbeitet im September 1917. L\u00f6tzen  Berlin", "publisher": "K\u00fchnel", "alternative": "Eein F\u00fchrer durch ihre Sammlungen ; bearbeitet im September 1917", "lat": "54.0400255", "lng": "21.7715569", "textCluster": "9", "creatorCluster": "5406"}