{"ppn": "PPN756652731", "dateClean": "1551", "title": "DAt V\u00f6gelken synget synen sanck/ de || sommernacht de is nicht lanck/", "creator": "nan", "spatialClusterName": "L\u00fcbeck", "spatialClean": "L\u00fcbeck", "spatialRaw": "L\u00fcbeck", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "DAt V\u00f6gelken synget synen sanck/ de || sommernacht de is nicht lanck/. L\u00fcbeck  Berlin 1551", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "53.866444", "lng": "10.684738", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}