{"ppn": "PPN751506095", "dateClean": "1738", "title": "Die Feldm\u00fctze", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.] ]", "mediatype": "Periodical", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Die Feldm\u00fctze  Bl\u00e4tter f\u00fcr Humor im Sch\u00fctzengraben. [S.l.] ]  Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "Bl\u00e4tter f\u00fcr Humor im Sch\u00fctzengraben", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}