{"ppn": "PPN776597698", "dateClean": "1738", "title": "Les F\u00eates v\u00e9nitiennes. Ausz\u00fcge. Arr.; pf (orch)", "creator": "Campra, Andr\u00e9", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Other", "subject": "Musiknoten", "source": "Campra, Andr\u00e9: Les F\u00eates v\u00e9nitiennes. Ausz\u00fcge. Arr.; pf (orch). Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "872", "creatorCluster": "8724"}