{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Pelargus, Christoph  Colethus, Melchior", "spatialRaw": "Frankfurt/Oder", "title": "LOCVS || DE || SACRAMENTIS || IN GENERE || PER || THESIN ET ANTITHESIN || brevi\u00dfim\u00e8 declaratus,|| ET || In Disputationem collegii quarti || SVB || CHRISTI IPSIVS PRAESIDIO || Propositus || \u00e0 || D. CHRISTOPHORO PELARGO || RESPONDENTE || MELCHIORE COLETHO || Landshuttano SIL.||", "publisher": "Eichorn, Andreas", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Frankfurt/Oder", "source": "Pelargus, Christoph  Colethus, Melchior: LOCVS || DE || SACRAMENTIS || IN GENERE || PER || THESIN ET ANTITHESIN || brevi\u00dfim\u00e8 declaratus,|| ET || In Disputationem collegii quarti || SVB || CHRISTI IPSIVS PRAESIDIO || Propositus || \u00e0 || D. CHRISTOPHORO PELARGO || RESPONDENTE || MELCHIORE COLETHO || Landshuttano SIL.||. Frankfurt/Oder  Berlin 1597", "dateClean": "1597", "lat": "52.3412273", "alternative": "nan", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}