{"ppn": "PPN729525082", "dateClean": "1738", "title": "Kurl\u00e4ndischer Fr\u00fchling im Weltkrieg", "creator": "Braeunlich, Paul", "spatialClusterName": "Berlin", "spatialClean": "Berlin", "spatialRaw": "Berlin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Braeunlich, Paul: Kurl\u00e4ndischer Fr\u00fchling im Weltkrieg  pers\u00f6nliche Eindr\u00fccke. Berlin  Berlin", "publisher": "Verlag der T\u00e4glichen Rundschau", "alternative": "pers\u00f6nliche Eindr\u00fccke", "lat": "52.5170365", "lng": "13.3888599", "textCluster": "675", "creatorCluster": "6333"}