{"spatialClusterName": "None", "creator": "M\u00fcller, Johann", "spatialRaw": "nan", "title": "Dein Wort ist meines Fu\u00dfes Leuchte; V (3), strings, bc; A-Dur", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "M\u00fcller, Johann: Dein Wort ist meines Fu\u00dfes Leuchte; V (3), strings, bc; A-Dur. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}