{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u02bfUmar\u012b, Y\u0101s\u012bn Ibn-\u1e2aairall\u0101h al-\u1e2aa\u1e6d\u012bb al-", "spatialRaw": "nan", "title": "\u1e2aul\u0101\u1e63at at-taw\u0101r\u012b\u1e2b", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u02bfUmar\u012b, Y\u0101s\u012bn Ibn-\u1e2aairall\u0101h al-\u1e2aa\u1e6d\u012bb al-: \u1e2aul\u0101\u1e63at at-taw\u0101r\u012b\u1e2b. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}