{"ppn": "PPN779017285", "dateClean": "1526", "title": "Artickel des || fridens so zu eer v\u00f1 lob || Got dem almechtigen/ zwischen || Kay. Ma. vnnd K\u00f6nig Fran=||ciscen z\u016f Franckreich beschlossen || sein in der Stat Madrill in Ca||stily/ am Suntag den. xiiij. tag || des Monats Januarij. Anno etc\u0303.|| xxvj. Auffs kurtzest au\u00dfgezogen.||", "creator": "Karl <V.> < Heiliges R\u00f6misches Reich, Kaiser>,", "spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Karl <V.> < Heiliges R\u00f6misches Reich, Kaiser>,: Artickel des || fridens so zu eer v\u00f1 lob || Got dem almechtigen/ zwischen || Kay. Ma. vnnd K\u00f6nig Fran=||ciscen z\u016f Franckreich beschlossen || sein in der Stat Madrill in Ca||stily/ am Suntag den. xiiij. tag || des Monats Januarij. Anno etc\u0303.|| xxvj. Auffs kurtzest au\u00dfgezogen.||. N\u00fcrnberg  Berlin 1526", "publisher": "Gutknecht, Jobst", "alternative": "nan", "lat": "49.4538723", "lng": "11.0772978", "textCluster": "9", "creatorCluster": "52"}