{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Historische Erzehlung Der Heldenw\u00fcrdigen Kriegs-Thaten/ Welche in h\u00f6chst-tapferster Bestreitung des allgemeinen Erb-Feindes der Christenheit/ des T\u00fcrckens/ zu der R\u00f6m K\u00e4yserl. Majest. Dero s\u00e4mbtlichen Hohen Aliirten ... immerw\u00e4hrender Glori im 1686. 1687. und 1688. Jahr", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Historische Erzehlung Der Heldenw\u00fcrdigen Kriegs-Thaten/ Welche in h\u00f6chst-tapferster Bestreitung des allgemeinen Erb-Feindes der Christenheit/ des T\u00fcrckens/ zu der R\u00f6m K\u00e4yserl. Majest. Dero s\u00e4mbtlichen Hohen Aliirten ... immerw\u00e4hrender Glori im 1686. 1687. und 1688. Jahr  So wol in \u00f6ffentlichen Scharm\u00fctzeln/ Schlachten/ ... sich zugetragen/ Mit fl\u00fcchtiger Feder beschrieben .... [S.l.]  Berlin 1688", "dateClean": "1688", "lat": "nan", "alternative": "So wol in \u00f6ffentlichen Scharm\u00fctzeln/ Schlachten/ ... sich zugetragen/ Mit fl\u00fcchtiger Feder beschrieben ...", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}