{"ppn": "PPN769030556", "dateClean": "1542", "title": "Ein klag Lied/ von den grausam\u0304en/ w\u00fctrisch\u0113 || vnd Tyran\u0304ischen handlungen/ so der T\u00fcrgk in Vngern || vnd einnemung der Stat Ofen vnd Pesst/ ge\u00fcbt/ Darneben die Christ=||lichen F\u00fcrsten vermanend/ solchen jam\u0304er vnnd ellend der Christen || zu\u00b0bedencken/ vn\u0304 dem f\u00fcrzu\u00b0kom\u0304en/ Jn des Wy\u00dfbeck\u0113 thon. ||", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Augsburg", "spatialClean": "Augsburg", "spatialRaw": "Augsburg", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Ein klag Lied/ von den grausam\u0304en/ w\u00fctrisch\u0113 || vnd Tyran\u0304ischen handlungen/ so der T\u00fcrgk in Vngern || vnd einnemung der Stat Ofen vnd Pesst/ ge\u00fcbt/ Darneben die Christ=||lichen F\u00fcrsten vermanend/ solchen jam\u0304er vnnd ellend der Christen || zu\u00b0bedencken/ vn\u0304 dem f\u00fcrzu\u00b0kom\u0304en/ Jn des Wy\u00dfbeck\u0113 thon. ||. Augsburg  Berlin 1542", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "48.3668041", "lng": "10.8986971", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}