{"spatialClusterName": "None", "creator": "Tayran, Faq\u0131", "spatialRaw": "nan", "title": "\u1e24ik\u0101yat-\u0101 \u0160ai\u1e2b \u1e62an\u02bd\u0101n wa-Tars\u0101", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Tayran, Faq\u0131: \u1e24ik\u0101yat-\u0101 \u0160ai\u1e2b \u1e62an\u02bd\u0101n wa-Tars\u0101. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}