{"spatialClusterName": "None", "creator": "Friedrich IV. <D\u00e4nemark, K\u00f6nig>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Wir Friderich der Vierte von Gottes Gnaden, K\u00f6nig in Dennemarck Norwegen, den Wenden und Gothen, Hertzog zu Schle\u00dfwig, Holstein, Stormar und der Dittmarschen, Graf zu Oldenburg und Delmenhorst [et]c. Thun kundt hiemit, da\u00df ... obgedachte Stadt Bremen, dero Obrigkeit, Civil- und Militair-Bediente, B\u00fcrgere, ... mit dero G\u00fcthern, Landereyen ... in Unserm besondern Schutz auffgenommen ...", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Friedrich IV. <D\u00e4nemark, K\u00f6nig>,: Wir Friderich der Vierte von Gottes Gnaden, K\u00f6nig in Dennemarck Norwegen, den Wenden und Gothen, Hertzog zu Schle\u00dfwig, Holstein, Stormar und der Dittmarschen, Graf zu Oldenburg und Delmenhorst [et]c. Thun kundt hiemit, da\u00df ... obgedachte Stadt Bremen, dero Obrigkeit, Civil- und Militair-Bediente, B\u00fcrgere, ... mit dero G\u00fcthern, Landereyen ... in Unserm besondern Schutz auffgenommen ...  Geben in Unserm Haupt-Quartier vor Stade den 17. August. A. 1712.. [S.l.]  Berlin 1712", "dateClean": "1712", "lat": "nan", "alternative": "Geben in Unserm Haupt-Quartier vor Stade den 17. August. A. 1712.", "lng": "nan", "subject": "Einblattdrucke"}