{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Ausf\u00fchrliche Relation, Dessen Was sich seit den 22. Augusti bis den 13. September in Ungarn/ zwischen der Christlichen und T\u00fcrckischen Armee zugetragen", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Ausf\u00fchrliche Relation, Dessen Was sich seit den 22. Augusti bis den 13. September in Ungarn/ zwischen der Christlichen und T\u00fcrckischen Armee zugetragen  Aus dem Feld-Lager bey Zenta/ den 13. September/ Ao. 1697.. [S.l.]  Berlin 1697", "dateClean": "1697", "lat": "nan", "alternative": "Aus dem Feld-Lager bey Zenta/ den 13. September/ Ao. 1697.", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}