{"ppn": "PPN730352315", "dateClean": "1738", "title": "Im Seuchenlazarett der 5. Armee", "creator": "Becker, Daniel", "spatialClusterName": "D\u00fcsseldorf", "spatialClean": "D\u00fcsseldorf", "spatialRaw": "D\u00fcsseldorf", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Becker, Daniel: Im Seuchenlazarett der 5. Armee  Kriegserinnerungen. D\u00fcsseldorf  Berlin", "publisher": "Tageblatt", "alternative": "Kriegserinnerungen", "lat": "51.2254018", "lng": "6.7763137", "textCluster": "78", "creatorCluster": "1461"}