{"ppn": "PPN719850843", "dateClean": "1712", "title": "Von Gottes Gnaden Friderich/ K\u00f6nig in Preussen/ [et]c. Marggraf zu Brandenburg ... Unsern Demnach Wir aus sonderbahren und bewegenden Ursachen allergn\u00e4digst resolviret/ bey Unserer General-Kriegs-Cassa allhier/ einige Ver\u00e4nderung zu machen und eine neue Einrichtung derselben zu veranlassen ... [C\u00f6lln an der Spree/ den 2. Novembr 1712. Auff Seiner K\u00f6nigl. Majest\u00e4t allergn\u00e4digsten Special-Befehl.]", "creator": "Friedrich I. <Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Friedrich I. <Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,: Von Gottes Gnaden Friderich/ K\u00f6nig in Preussen/ [et]c. Marggraf zu Brandenburg ... Unsern Demnach Wir aus sonderbahren und bewegenden Ursachen allergn\u00e4digst resolviret/ bey Unserer General-Kriegs-Cassa allhier/ einige Ver\u00e4nderung zu machen und eine neue Einrichtung derselben zu veranlassen ... [C\u00f6lln an der Spree/ den 2. Novembr 1712. Auff Seiner K\u00f6nigl. Majest\u00e4t allergn\u00e4digsten Special-Befehl.]. [S.l.]  Berlin 1712", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "4757", "creatorCluster": "1215"}