{"spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "creator": "Gr\u00fctters, Hanns", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "title": "Die H\u00f6lle der Gefangenschaft", "publisher": "Burgverlag", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "source": "Gr\u00fctters, Hanns: Die H\u00f6lle der Gefangenschaft  von der Seele derer, die f\u00fcr und durch uns leiden. N\u00fcrnberg  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "49.4538723", "alternative": "von der Seele derer, die f\u00fcr und durch uns leiden", "lng": "11.0772978", "subject": "Krieg 1914 1918"}