{"spatialClusterName": "Jemen", "creator": "al-\u1e2a\u0101lid\u012b,", "spatialRaw": "Jemen", "title": "\u0160ar\u1e25 al-\u1e2a\u0101lid\u012b \u02bfal\u0101 l-K\u0101f\u012bya", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "Jemen", "source": "al-\u1e2a\u0101lid\u012b,: \u0160ar\u1e25 al-\u1e2a\u0101lid\u012b \u02bfal\u0101 l-K\u0101f\u012bya. Jemen  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "16.3471243", "alternative": "nan", "lng": "47.8915271", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}