{"spatialClusterName": "Breslau", "creator": "nan", "spatialRaw": "Breslau", "title": "Die n\u00fctzliche Welt", "publisher": "Gra\u00df und Barth", "mediatype": "Multivolume work", "spatialClean": "Breslau", "source": "Die n\u00fctzliche Welt. Breslau  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "51.1089776", "alternative": "nan", "lng": "17.0326689", "subject": "Kinder und Jugendb\u00fccher"}