{"spatialClusterName": "None", "creator": "Gengenbach, Pamphilus", "spatialRaw": "s.l.", "title": "Die Schlacht || vor Nawerren.|| Geschehen auff den sech\u00dften Brach=||monat/ im 1513. Jar/ [et]c. Mit dem K\u0153=||nig von Franckreich/ vnd Gemei=||ner Eydgnoschafft/[et]c. Jn der || wy\u00df/ wie das Buen=||ter Lied.||", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Gengenbach, Pamphilus: Die Schlacht || vor Nawerren.|| Geschehen auff den sech\u00dften Brach=||monat/ im 1513. Jar/ [et]c. Mit dem K\u0153=||nig von Franckreich/ vnd Gemei=||ner Eydgnoschafft/[et]c. Jn der || wy\u00df/ wie das Buen=||ter Lied.||. s.l.  Berlin 1570", "dateClean": "1570", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}