{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "nan", "title": "Man\u0101qib-i \u02bdAl\u012b", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Man\u0101qib-i \u02bdAl\u012b. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}