{"spatialClusterName": "Erfurt", "creator": "Eberlin von G\u00fcnzburg, Johann", "spatialRaw": "Erfurt", "title": "Die ander getrew || vermanung Johannis Eberlin vonn || G\u00fcntzburg/ an den Rath der loblich\u1ebd || stadt Vlm/ war zunhem\u1ebd yn was vn=||s\u00e4glichen schaden sie gef\u00fcrt seint || von den weltverf\u00fcrern/ den || M\u00fcnchen/ ... ||", "publisher": "Loersfeld, Johann", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Erfurt", "source": "Eberlin von G\u00fcnzburg, Johann: Die ander getrew || vermanung Johannis Eberlin vonn || G\u00fcntzburg/ an den Rath der loblich\u1ebd || stadt Vlm/ war zunhem\u1ebd yn was vn=||s\u00e4glichen schaden sie gef\u00fcrt seint || von den weltverf\u00fcrern/ den || M\u00fcnchen/ ... ||. Erfurt  Berlin 1523", "dateClean": "1523", "lat": "50.9777974", "alternative": "nan", "lng": "11.0287364", "subject": "Historische Drucke"}