{"ppn": "PPN769112897", "dateClean": "1609", "title": "Ad Laurum Poeticam Praestanti\u00df. Viri M. Johannis Wilcoveri Ratisbonensis, Gymnasii Poetici in Patria Conrectoris, Quam ... Johannes-Georgius G\u00f6delmannus Ictus, Comes Palatinus ... Electoris Saxon. ... Consiliarius Ac Legatus Vicario ac Interprete ... Friderico Taubmanno Franco, Poeta, & Professore Ordinario. Conferebat", "creator": "Wilcover, Johann  Zolnerus, Erasmus  Crinesius, Christoph  Poppius, Michael  Brunnerus, Johan-Georgius  Pollandus, Joannes  Vorholzer, Marcus  Decimator, Henricus  G\u00f6delmann, Johann Georg  Taubmann, Friedrich", "spatialClusterName": "Wittenberg", "spatialClean": "Wittebergae", "spatialRaw": "Wittebergae", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Wilcover, Johann  Zolnerus, Erasmus  Crinesius, Christoph  Poppius, Michael  Brunnerus, Johan-Georgius  Pollandus, Joannes  Vorholzer, Marcus  Decimator, Henricus  G\u00f6delmann, Johann Georg  Taubmann, Friedrich: Ad Laurum Poeticam Praestanti\u00df. Viri M. Johannis Wilcoveri Ratisbonensis, Gymnasii Poetici in Patria Conrectoris, Quam ... Johannes-Georgius G\u00f6delmannus Ictus, Comes Palatinus ... Electoris Saxon. ... Consiliarius Ac Legatus Vicario ac Interprete ... Friderico Taubmanno Franco, Poeta, & Professore Ordinario. Conferebat  Wittebergae VI. Calend. Iunii, Anno Christiano M.DC.IX. Wittebergae  Berlin 1609", "publisher": "Gormannus", "alternative": "Wittebergae VI. Calend. Iunii, Anno Christiano M.DC.IX", "lat": "51.91552465", "lng": "12.6427281489121", "textCluster": "9", "creatorCluster": "7798"}