{"ppn": "PPN73357551X", "dateClean": "1738", "title": "as-S\u012bra an-Nabaw\u012bya", "creator": "Ibn-Hi\u0161\u0101m, \u02bfAbd-al-Malik", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Text", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Ibn-Hi\u0161\u0101m, \u02bfAbd-al-Malik: as-S\u012bra an-Nabaw\u012bya. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "9810"}