{"ppn": "PPN721975348", "dateClean": "1692", "title": "F\u00fcrsten- und hoher H\u00e4upter Zeit- und Geistlich Gl\u00fcck", "creator": "Duvius, Godeschalcus", "spatialClusterName": "Schwerin", "spatialClean": "Schwerin", "spatialRaw": "Schwerin", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Duvius, Godeschalcus: F\u00fcrsten- und hoher H\u00e4upter Zeit- und Geistlich Gl\u00fcck  ex 1. Chron. 30. v. 26. 27. & 28. zu Hohen Ged\u00e4chtni\u00df des ... Christian Ludwichs, Hertzogen zu Mecklenburg/ F\u00fcrsten zu Wenden/ Schwerin und Ratzeburg/ auch Grafen zu Schwerin/ der Lande Rostock und Stargard Herrn. Als Dero Leich-Beg\u00e4ngni\u00df ... den 23. Augusti zu Schwerin gehalten/ und Dero ... Leichnamb den 25. drauff/ als Donnerstag Abends/ in Dero Erb-Begr\u00e4bni\u00df zu Dobberahn beygesetzt wurde. gehalten. Schwerin  Berlin 1692", "publisher": "Schr\u00f6der", "alternative": "ex 1. Chron. 30. v. 26. 27. & 28. zu Hohen Ged\u00e4chtni\u00df des ... Christian Ludwichs, Hertzogen zu Mecklenburg/ F\u00fcrsten zu Wenden/ Schwerin und Ratzeburg/ auch Grafen zu Schwerin/ der Lande Rostock und Stargard Herrn. Als Dero Leich-Beg\u00e4ngni\u00df ... den 23. Augusti zu Schwerin gehalten/ und Dero ... Leichnamb den 25. drauff/ als Donnerstag Abends/ in Dero Erb-Begr\u00e4bni\u00df zu Dobberahn beygesetzt wurde. gehalten", "lat": "53.6288297", "lng": "11.4148038", "textCluster": "1167", "creatorCluster": "5019"}