{"ppn": "PPN77673444X", "dateClean": "1712", "title": "Das entlarftes Tell-Gespenst/ Oder Entdekung und Zergliederung Des Neuen Tells/", "creator": "Hardmeyer, Johann Kaspar", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Hardmeyer, Johann Kaspar: Das entlarftes Tell-Gespenst/ Oder Entdekung und Zergliederung Des Neuen Tells/  Welcher von gegenw\u00e4rtigen Eidgn\u00f6ssischen Unruhen/ Friedh\u00e4ssige und bo\u00dfhafte L\u00fcgen in die Welt au\u00dfgestreuet/ Nun aber in seiner Bo\u00dfheit besch\u00e4met stehet sonderlich Wegen seines Reimlosen Anhangs ; In der Weise Wie man den Tellen singet ; Welchem nach bey gef\u00fcget worden/ Der schn\u00f6de Friedenflicker/ In seiner eignen Weise. [S.l.]  Berlin 1712", "publisher": "nan", "alternative": "Welcher von gegenw\u00e4rtigen Eidgn\u00f6ssischen Unruhen/ Friedh\u00e4ssige und bo\u00dfhafte L\u00fcgen in die Welt au\u00dfgestreuet/ Nun aber in seiner Bo\u00dfheit besch\u00e4met stehet sonderlich Wegen seines Reimlosen Anhangs ; In der Weise Wie man den Tellen singet ; Welchem nach bey gef\u00fcget worden/ Der schn\u00f6de Friedenflicker/ In seiner eignen Weise", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1630"}