{"ppn": "PPN791601188", "dateClean": "1524", "title": "Die Artickel || so Bischoff v\u00f5 Bam=||bergk/ die zwen Br\u00f6bst vnd d\u1ebd || Prior Augustiner Ordens z\u016f || N\u00fcrenberg/ gefragt/ al\u00df || sie von jm citiert seyn || worden/ Vnd der Br\u00f6bst v\u00f1 Pri||ors antwort || 12 Sep=||tem=||bris A\u00f1o || 1524. in B\u00e2||bergk.||", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Zwickau", "spatialClean": "Zwickau", "spatialRaw": "Zwickau", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Die Artickel || so Bischoff v\u00f5 Bam=||bergk/ die zwen Br\u00f6bst vnd d\u1ebd || Prior Augustiner Ordens z\u016f || N\u00fcrenberg/ gefragt/ al\u00df || sie von jm citiert seyn || worden/ Vnd der Br\u00f6bst v\u00f1 Pri||ors antwort || 12 Sep=||tem=||bris A\u00f1o || 1524. in B\u00e2||bergk.||. Zwickau  Berlin 1524", "publisher": "Sch\u00f6nsperger, Johann d.J.", "alternative": "nan", "lat": "50.7185043", "lng": "12.4939267", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}