{"ppn": "PPN799476528", "dateClean": "1675", "title": "Abdanckungs-Rede als Der Edle/ Veste und Hochgelahrte Herr Georg. Ernestus Stephani Churfl. Cammer-Gerichts/ wie auch F\u00fcrstl. Nassowischer Ordens-Advocat ... Den 25. Martii Anno 1674. mit Christ-\u00fcblichen Leich-Ceremonien/ in sein Erb-Begr\u00e4bn\u00fc\u00df beygesetzet ward", "creator": "Pohl, Johann", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Franckfurt", "spatialRaw": "Franckfurt an der Oder", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Pohl, Johann: Abdanckungs-Rede als Der Edle/ Veste und Hochgelahrte Herr Georg. Ernestus Stephani Churfl. Cammer-Gerichts/ wie auch F\u00fcrstl. Nassowischer Ordens-Advocat ... Den 25. Martii Anno 1674. mit Christ-\u00fcblichen Leich-Ceremonien/ in sein Erb-Begr\u00e4bn\u00fc\u00df beygesetzet ward. Franckfurt an der Oder  Berlin 1675", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "3049"}