{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ibr\u0101h\u012bm el-\u1e24asan\u012b el-\u1e24\u00fcsein\u012b el-Qurai\u0161\u012b el-Muqr\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "G\u00fclz\u0101r-i \u1e63ev\u0101b", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Ibr\u0101h\u012bm el-\u1e24asan\u012b el-\u1e24\u00fcsein\u012b el-Qurai\u0161\u012b el-Muqr\u012b,: G\u00fclz\u0101r-i \u1e63ev\u0101b. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}