{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Passauer, Kilian  Kalt, Johann", "spatialRaw": "Frankfurt/Main", "title": "Christliche Predigt.|| Bey dem Begr\u00e4bnu\u00df || de\u00df ... || Johann Kalt beyder Rechten Do=||ctorn vnd de\u00df ... Keyserlichen Cam=||mergerichts Aduocaten, so zu Speyr den 2. Maij || ... entschlaffen ... || Geschehen durch || Herrn M. CHILIANVM PAS=||SAVER Pastorn ad Praedicatores || zu Speyer.||", "publisher": "Kollitz, Johann", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Frankfurt/Main", "source": "Passauer, Kilian  Kalt, Johann: Christliche Predigt.|| Bey dem Begr\u00e4bnu\u00df || de\u00df ... || Johann Kalt beyder Rechten Do=||ctorn vnd de\u00df ... Keyserlichen Cam=||mergerichts Aduocaten, so zu Speyr den 2. Maij || ... entschlaffen ... || Geschehen durch || Herrn M. CHILIANVM PAS=||SAVER Pastorn ad Praedicatores || zu Speyer.||. Frankfurt/Main  Berlin 1598", "dateClean": "1598", "lat": "52.3412273", "alternative": "nan", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}