{"spatialClusterName": "Berlin", "creator": "Friedrich Wilhelm <II.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,", "spatialRaw": "[Berlin]", "title": "Land-Armen- und Invaliden-Reglement f\u00fcr die Kurmark", "publisher": "Decker", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Berlin", "source": "Friedrich Wilhelm <II.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,: Land-Armen- und Invaliden-Reglement f\u00fcr die Kurmark  De Dato Berlin, den 16ten Juny 1791.. [Berlin]  Berlin 1791", "dateClean": "1791", "lat": "52.5170365", "alternative": "De Dato Berlin, den 16ten Juny 1791.", "lng": "13.3888599", "subject": "Historische Drucke"}