{"spatialClusterName": "None", "creator": "Friedrich <III.> < Pfalz, Kurf\u00fcrst>,", "spatialRaw": "s.l.", "title": "Waldordn\u0169g:|| der ObernCh\u016fr=||F\u00fcrstlichen Pfaltz inn || Bayern/ [et]c. Auffgericht:|| Anno || M.D.LXV.||", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Friedrich <III.> < Pfalz, Kurf\u00fcrst>,: Waldordn\u0169g:|| der ObernCh\u016fr=||F\u00fcrstlichen Pfaltz inn || Bayern/ [et]c. Auffgericht:|| Anno || M.D.LXV.||. s.l.  Berlin 1565", "dateClean": "1565", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}