{"ppn": "PPN78286452X", "dateClean": "1593", "title": "Christliche Predigt || Von den f\u00fcrnembsten Widtfraw=||lichen T\u00fcgenden.|| BEy dem Begreb=||nu\u00df der Erbarn vnnd Tugentsamen || Frawen Anna Brunnerin/ weiland des Ehrn=||vhesten v\u00f1 Hochgelahrten Herrn Georgen Brun=||ners/ der Rechten Doctoris, vnd gewesenen || Aduocaten zu Schweinfurt/ hin=||derlassenen Widtwin.|| Gehalten den xxij.Januarij/|| Anno 1593.|| Durch || M.Hermannum Heinricum Frey/|| Pfarrherrn zu Schweinfurt.||", "creator": "Frey, Hermann Heinrich  Brunner, Anna", "spatialClusterName": "Schmalkalden", "spatialClean": "Schmalkalden", "spatialRaw": "Schmalkalden", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Frey, Hermann Heinrich  Brunner, Anna: Christliche Predigt || Von den f\u00fcrnembsten Widtfraw=||lichen T\u00fcgenden.|| BEy dem Begreb=||nu\u00df der Erbarn vnnd Tugentsamen || Frawen Anna Brunnerin/ weiland des Ehrn=||vhesten v\u00f1 Hochgelahrten Herrn Georgen Brun=||ners/ der Rechten Doctoris, vnd gewesenen || Aduocaten zu Schweinfurt/ hin=||derlassenen Widtwin.|| Gehalten den xxij.Januarij/|| Anno 1593.|| Durch || M.Hermannum Heinricum Frey/|| Pfarrherrn zu Schweinfurt.||. Schmalkalden  Berlin 1593", "publisher": "Schmuck, Michael", "alternative": "nan", "lat": "50.722024", "lng": "10.4514289", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}