{"spatialClusterName": "Jemen", "creator": "Hamd\u0101n\u012b,  al-\u1e24asan Ibn-A\u1e25mad Ibn-Ya\u02bfq\u016bb", "spatialRaw": "Jemen", "title": "al-\u011fuz\u02be al-\u02bf\u0101\u0161ir min Kit\u0101b al-Ikl\u012bl", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "Jemen", "source": "Hamd\u0101n\u012b,  al-\u1e24asan Ibn-A\u1e25mad Ibn-Ya\u02bfq\u016bb: al-\u011fuz\u02be al-\u02bf\u0101\u0161ir min Kit\u0101b al-Ikl\u012bl. Jemen  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "16.3471243", "alternative": "nan", "lng": "47.8915271", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}