{"ppn": "PPN796720339", "dateClean": "1561", "title": "Ein Testament/ von\u00f1 || einer frommen Gott liebhaberin ge=||macht/ Soecken von Holtz genandt/ jren || Kindern zur ged\u00e4chtnu\u00df vnd letzte au\u00df der || Gef\u00e4ngknu\u00df/ vor jren abscheid z\u016fgeschri=||ben hat/ vnd sie ... auff || die reine forcht Gottes v\u00f1 erkandtnu\u00df er=||manet/ Wie sie da\u00f1 in Fl\u00e3dern in der Statt || Gennt ... das mit || jrem bl\u016ft beze\u00fcget hat/ im 1560. Jar/ den || 27. tag Nouembris/ jren Kinderen ... || hin=||der jr gelassen.|| ... ||", "creator": "Holtz, Susanna", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "s.l.", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Holtz, Susanna: Ein Testament/ von\u00f1 || einer frommen Gott liebhaberin ge=||macht/ Soecken von Holtz genandt/ jren || Kindern zur ged\u00e4chtnu\u00df vnd letzte au\u00df der || Gef\u00e4ngknu\u00df/ vor jren abscheid z\u016fgeschri=||ben hat/ vnd sie ... auff || die reine forcht Gottes v\u00f1 erkandtnu\u00df er=||manet/ Wie sie da\u00f1 in Fl\u00e3dern in der Statt || Gennt ... das mit || jrem bl\u016ft beze\u00fcget hat/ im 1560. Jar/ den || 27. tag Nouembris/ jren Kinderen ... || hin=||der jr gelassen.|| ... ||. s.l.  Berlin 1561", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}