{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "M\u00fcller, Sebastian  Holtzendorff, Dietrich von", "spatialRaw": "Frankfurt/Oder", "title": "Der Christen H\u00e4uptk\u00fcssen || auffm Todtbett/|| Oder:|| Christliche Leich=||predigt/ vber das sch\u00f6ne Spr\u00fcchlein || de\u00df Sohnes GOTTES/|| Johan. 3.|| Also hat Gott die Welt geliebet/ etc.|| Bey dem Begr\u00e4bn\u00fc\u00df de\u00df Edlen ... || Ditterichs von || Holtzendorff/ weyland Churf\u00fcrstlichen Brandenbur=||gischen f\u00fcrnehmen Raths vnd Oberh\u00e4uptmans/ H\u00e4upt=||mans zu Bysenthal/ auff Sidow/ K\u00f6ten/ Eiche vnnd || Marzan Erbsassens/ welcher Anno 98. den 4. Martij in || Berlin ... verstorben/|| vnd folgends den 22. de\u00df Monats zu Sidow begra-||ben ... || worden/|| Gehalten/ durch || Sebastian M\u00fcllern/ de\u00df Churf\u00fcrstlichen || Brandenburgischen Thumbstiffts zu C\u00f6lln an der || Sprew/ Predigern.||", "publisher": "Voltz, Nikolaus", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Frankfurt/Oder", "source": "M\u00fcller, Sebastian  Holtzendorff, Dietrich von: Der Christen H\u00e4uptk\u00fcssen || auffm Todtbett/|| Oder:|| Christliche Leich=||predigt/ vber das sch\u00f6ne Spr\u00fcchlein || de\u00df Sohnes GOTTES/|| Johan. 3.|| Also hat Gott die Welt geliebet/ etc.|| Bey dem Begr\u00e4bn\u00fc\u00df de\u00df Edlen ... || Ditterichs von || Holtzendorff/ weyland Churf\u00fcrstlichen Brandenbur=||gischen f\u00fcrnehmen Raths vnd Oberh\u00e4uptmans/ H\u00e4upt=||mans zu Bysenthal/ auff Sidow/ K\u00f6ten/ Eiche vnnd || Marzan Erbsassens/ welcher Anno 98. den 4. Martij in || Berlin ... verstorben/|| vnd folgends den 22. de\u00df Monats zu Sidow begra-||ben ... || worden/|| Gehalten/ durch || Sebastian M\u00fcllern/ de\u00df Churf\u00fcrstlichen || Brandenburgischen Thumbstiffts zu C\u00f6lln an der || Sprew/ Predigern.||. Frankfurt/Oder  Berlin 1598", "dateClean": "1598", "lat": "52.3412273", "alternative": "nan", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}