{"spatialClusterName": "Minden", "creator": "Hadewig, Johann Heinrich  M\u00fcnnich, Henrich", "spatialRaw": "Minden in Westphalen", "title": "Troch\u00e4isch Klag- und Trost-Getichte", "publisher": "Piler", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Minden", "source": "Hadewig, Johann Heinrich  M\u00fcnnich, Henrich: Troch\u00e4isch Klag- und Trost-Getichte  Uber dem ... fr\u00fczeitigen t\u00f6dlichen Abschid Des ... Herrn Heinrich M\u00fcnnich/ Chur-F\u00fcrstl. Brandenb. Hochwolbestalten Land-Drosten des F\u00fcrstentums Minden Erbgesessen zu Benkhausen [et]c. Welcher nach dem Er am sechsten des Herbst-Monats ... eingeslaffen/ und hernach des 15/25 Tages des folgenden Wein-Monats Jahrs 1667 zu Alswede in seine alda gemachter Erb-Begr\u00e4bni\u00df ... ist beigesezzet worden. Minden in Westphalen  Berlin 1667", "dateClean": "1667", "lat": "52.2881045", "alternative": "Uber dem ... fr\u00fczeitigen t\u00f6dlichen Abschid Des ... Herrn Heinrich M\u00fcnnich/ Chur-F\u00fcrstl. Brandenb. Hochwolbestalten Land-Drosten des F\u00fcrstentums Minden Erbgesessen zu Benkhausen [et]c. Welcher nach dem Er am sechsten des Herbst-Monats ... eingeslaffen/ und hernach des 15/25 Tages des folgenden Wein-Monats Jahrs 1667 zu Alswede in seine alda gemachter Erb-Begr\u00e4bni\u00df ... ist beigesezzet worden", "lng": "8.9168852", "subject": "Historische Drucke"}