{"ppn": "PPN737132566", "dateClean": "1556", "title": "Der vierdt Psalm Da||uids. Erh\u0153re mich/ wenn ich r\u00fcff/|| Gott meiner Gerechtigkeyt/ [et]c. Darinn vil notwen||dige vnnd n\u00fctzliche Puncten begriffen/ vnd || gehandelt werden/ au\u00dfgelegt || durch || Michael H\u0153fer von Wertheym/ diener am hey=||ligen Euangelio z\u016f Heydelberg.|| ... ||", "creator": "H\u00f6fer, Michael", "spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "H\u00f6fer, Michael: Der vierdt Psalm Da||uids. Erh\u0153re mich/ wenn ich r\u00fcff/|| Gott meiner Gerechtigkeyt/ [et]c. Darinn vil notwen||dige vnnd n\u00fctzliche Puncten begriffen/ vnd || gehandelt werden/ au\u00dfgelegt || durch || Michael H\u0153fer von Wertheym/ diener am hey=||ligen Euangelio z\u016f Heydelberg.|| ... ||. Stra\u00dfburg  Berlin 1556", "publisher": "Fr\u00f6lich, Jakob", "alternative": "nan", "lat": "48.584614", "lng": "7.7507127", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}