{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u1e62adr al-Af\u0101\u1e0dil,", "spatialRaw": "nan", "title": "\u0160ar\u1e25 Maq\u0101m\u0101t", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u1e62adr al-Af\u0101\u1e0dil,: \u0160ar\u1e25 Maq\u0101m\u0101t. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}