{"spatialClusterName": "None", "creator": "Habeneck, Fran\u00e7ois-Antoine", "spatialRaw": "nan", "title": "Pr\u00e9lude pour le violon; vl; D-Dur", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Habeneck, Fran\u00e7ois-Antoine: Pr\u00e9lude pour le violon; vl; D-Dur. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}