{"spatialClusterName": "Eisleben", "creator": "Meyer, Christian", "spatialRaw": "Ei\u00dfleben", "title": "Tr\u00f6stlicher Nach-Ruff. Welchen/ Als Der Den freyen K\u00fcnsten r\u00fchmlichst beflissene Christian Meyer/ von Naumburg", "publisher": "Dietzel", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Ei\u00dfleben", "source": "Meyer, Christian: Tr\u00f6stlicher Nach-Ruff. Welchen/ Als Der Den freyen K\u00fcnsten r\u00fchmlichst beflissene Christian Meyer/ von Naumburg  Nachdem er fast in die vier Jahr in den Hoch-Gr\u00e4fl. Mansfeldischen Gymnasio zu Ei\u00dfleben sich auffgehalten/ durch ein allzufr\u00fchzeitiges doch seeliges Einschlaffen diesem Eiteln entzogen/ und hierauff den 29. Decembr. Anno 1687. in Naumburg/ wohin er in seiner Kranckheit geholet/ und hernach Christlichen Gebrauch nach beerdiget worden ; In geschlossenen Zeilen abgefasset/ und ob diesen unvermutheten Todes-Fall h\u00f6chstbetr\u00fcbten Vater \u00fcberschicket haben Die s\u00e4mbtlichen Primani daselbst. Ei\u00dfleben  Berlin 1687", "dateClean": "1687", "lat": "51.507348", "alternative": "Nachdem er fast in die vier Jahr in den Hoch-Gr\u00e4fl. Mansfeldischen Gymnasio zu Ei\u00dfleben sich auffgehalten/ durch ein allzufr\u00fchzeitiges doch seeliges Einschlaffen diesem Eiteln entzogen/ und hierauff den 29. Decembr. Anno 1687. in Naumburg/ wohin er in seiner Kranckheit geholet/ und hernach Christlichen Gebrauch nach beerdiget worden ; In geschlossenen Zeilen abgefasset/ und ob diesen unvermutheten Todes-Fall h\u00f6chstbetr\u00fcbten Vater \u00fcberschicket haben Die s\u00e4mbtlichen Primani daselbst", "lng": "11.5518506104451", "subject": "Historische Drucke"}