{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "D\u00fcmler, Nicolaus  Menius, Gertrud", "spatialRaw": "Franckfurt an der Oder", "title": "Leidt und Freudt Der Rechtgleubigen Frommen/ Au\u00df dem V und VI. versicul, des CXXVI. Psalms", "publisher": "Eichorn", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Franckfurt", "source": "D\u00fcmler, Nicolaus  Menius, Gertrud: Leidt und Freudt Der Rechtgleubigen Frommen/ Au\u00df dem V und VI. versicul, des CXXVI. Psalms  Bey Der Christlichen Leichbeg\u00e4ngni\u00df/ Der Weilandt Viel Ehr und Tugentsamen Frawen/ Gertrud Menin\u00df. De\u00df ... Herrn Johannis Rebentisches ... Hertzgeliebten Hau\u00dfEhre; Nach dem dieselbe den 4 Augusti Des 1634sten Jahrs/ Selich im Herren Entschlaffen/ Und den 10. hernach Zu Freyenwaldo an der Oder Christlich zur Erden bestattet Worden. Franckfurt an der Oder  Berlin 1634", "dateClean": "1634", "lat": "52.3412273", "alternative": "Bey Der Christlichen Leichbeg\u00e4ngni\u00df/ Der Weilandt Viel Ehr und Tugentsamen Frawen/ Gertrud Menin\u00df. De\u00df ... Herrn Johannis Rebentisches ... Hertzgeliebten Hau\u00dfEhre; Nach dem dieselbe den 4 Augusti Des 1634sten Jahrs/ Selich im Herren Entschlaffen/ Und den 10. hernach Zu Freyenwaldo an der Oder Christlich zur Erden bestattet Worden", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}