{"ppn": "PPN767023730", "dateClean": "1568", "title": "Disputatio de Poeni=||tentia.|| AETERNO DEO ET PATRE SAL-||uatoris nostri Iesu Christi, Spiritu suo sancto iu-||uante et gubernante:|| PRAESIDE CLARIS=||SIMO VIRO, THEODORICO || SNEPFIO SACROSANCTAE THEO:||logiae Doctore celeberrimo ... || IACOBVS VARNBVLER Marchiobadensis,|| ad subiecta Themata, die 2.Iulij, loco & ho=||ra consuetis public\u00e8 pro ingenij sui || viribus responde=||bit.||", "creator": "Schnepff, Dietrich  Varnb\u00fcler, Jakob", "spatialClusterName": "T\u00fcbingen", "spatialClean": "T\u00fcbingen", "spatialRaw": "T\u00fcbingen", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Schnepff, Dietrich  Varnb\u00fcler, Jakob: Disputatio de Poeni=||tentia.|| AETERNO DEO ET PATRE SAL-||uatoris nostri Iesu Christi, Spiritu suo sancto iu-||uante et gubernante:|| PRAESIDE CLARIS=||SIMO VIRO, THEODORICO || SNEPFIO SACROSANCTAE THEO:||logiae Doctore celeberrimo ... || IACOBVS VARNBVLER Marchiobadensis,|| ad subiecta Themata, die 2.Iulij, loco & ho=||ra consuetis public\u00e8 pro ingenij sui || viribus responde=||bit.||. T\u00fcbingen  Berlin 1568", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "48.5236164", "lng": "9.0535531", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}