{"spatialClusterName": "None", "creator": "Mu\u1e25ammad \u0160ams-ad-D\u012bn as-Samarqand\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "\u0160ar\u1e25 al-qus\u1e6d\u0101s f\u012b \u02bdilm al-man\u1e6diq", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Mu\u1e25ammad \u0160ams-ad-D\u012bn as-Samarqand\u012b,: \u0160ar\u1e25 al-qus\u1e6d\u0101s f\u012b \u02bdilm al-man\u1e6diq. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}