{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u02bdAl\u012b Ibn-\u02bdAbdall\u0101h al-\u02bdAff\u0101r\u012b [Schreiber],", "spatialRaw": "nan", "title": "\u00dcberlieferungen \u00fcber die Schlacht von \u1e62iff\u012bn", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "\u02bdAl\u012b Ibn-\u02bdAbdall\u0101h al-\u02bdAff\u0101r\u012b [Schreiber],: \u00dcberlieferungen \u00fcber die Schlacht von \u1e62iff\u012bn. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}