{"ppn": "PPN786839872", "dateClean": "1595", "title": "Carmina nuptialia || IN HONOREM REVEREN-||DI, HVMANISSIMI AC DO-||ctissimi viri,|| Dn. DANIELIS || GRAESSELII,|| ... Magistri, & Ecclesiae in Morauia Stanne-||rouianae Pastoris ... || Nuptias celebrantis || CVM ... || ELISABETHA,|| ... VVOLFGANGI PEILICK[S,] Electora-||tis ludi ad Muldam quondam ... || relicta filia,|| ... ab || Amicis conscripta.|| Ad diem Mensis Februarij III.||", "creator": "Le\u00e4nus, Melchior  Sachse, Matthaeus  Reich, Georg Jakob  Gr\u00e4sel, Daniel  Gr\u00e4sel, Elisabetha", "spatialClusterName": "Leipzig", "spatialClean": "Leipzig", "spatialRaw": "Leipzig", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Le\u00e4nus, Melchior  Sachse, Matthaeus  Reich, Georg Jakob  Gr\u00e4sel, Daniel  Gr\u00e4sel, Elisabetha: Carmina nuptialia || IN HONOREM REVEREN-||DI, HVMANISSIMI AC DO-||ctissimi viri,|| Dn. DANIELIS || GRAESSELII,|| ... Magistri, & Ecclesiae in Morauia Stanne-||rouianae Pastoris ... || Nuptias celebrantis || CVM ... || ELISABETHA,|| ... VVOLFGANGI PEILICK[S,] Electora-||tis ludi ad Muldam quondam ... || relicta filia,|| ... ab || Amicis conscripta.|| Ad diem Mensis Februarij III.||. Leipzig  Berlin 1595", "publisher": "Lantzenberger, Michael", "alternative": "nan", "lat": "51.3391827", "lng": "12.3810549", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}