{"spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "creator": "nan", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "title": "Das ander Liedt/ Vonn || den Heyligen drey K\u0153nigen. Jm || Thon/ Der tag der ist so || freudenreich. ||", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "source": "Das ander Liedt/ Vonn || den Heyligen drey K\u0153nigen. Jm || Thon/ Der tag der ist so || freudenreich. ||. N\u00fcrnberg  Berlin 1570", "dateClean": "1570", "lat": "49.4538723", "alternative": "nan", "lng": "11.0772978", "subject": "Historische Drucke"}