{"ppn": "PPN77649757X", "dateClean": "1695", "title": "H\u00f6chst-begl\u00fccktes und erfreuliches Ehren-Gedicht/ oder Freuden-schallendes Ehren-Gesang/ Uber die Freuden-reiche und begl\u00fcckte Ankunfft de\u00df Durchl. Chur-F\u00fcrsten und Herrn/ Herrn Friedrich August/ Regierenden Chur-F\u00fcrstens in Sachsen", "creator": "August <II.> < Polen, K\u00f6nig>,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "August <II.> < Polen, K\u00f6nig>,: H\u00f6chst-begl\u00fccktes und erfreuliches Ehren-Gedicht/ oder Freuden-schallendes Ehren-Gesang/ Uber die Freuden-reiche und begl\u00fcckte Ankunfft de\u00df Durchl. Chur-F\u00fcrsten und Herrn/ Herrn Friedrich August/ Regierenden Chur-F\u00fcrstens in Sachsen  Welcher di\u00df 1695igste Jahr den 24. Junii unter L\u00f6sung de\u00df grossen Gesch\u00fctzes zu Wien angelangt/ und von Ihro R\u00f6m. Kayserl. und K\u00f6nigl. Majest\u00e4t solenniter empfangen/ und bi\u00df in die Kayserl. Favoriten begleitet worden; Im Thon: O Oesterreich spitze die Ohren itzund/ [et]c.. [S.l.]  Berlin 1695", "publisher": "nan", "alternative": "Welcher di\u00df 1695igste Jahr den 24. Junii unter L\u00f6sung de\u00df grossen Gesch\u00fctzes zu Wien angelangt/ und von Ihro R\u00f6m. Kayserl. und K\u00f6nigl. Majest\u00e4t solenniter empfangen/ und bi\u00df in die Kayserl. Favoriten begleitet worden; Im Thon: O Oesterreich spitze die Ohren itzund/ [et]c.", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "475"}