{"spatialClusterName": "None", "creator": "L\u0101mi\u02bf\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "\u02bfIbratn\u0101ma", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "L\u0101mi\u02bf\u012b,: \u02bfIbratn\u0101ma. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}