{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u0160abistar\u012b, Ma\u1e25m\u016bd  al-Haraw\u012b, Mu\u1e93affar \u1e24usain al-K\u0101tib", "spatialRaw": "nan", "title": "Gul\u0161an-i r\u0101z", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u0160abistar\u012b, Ma\u1e25m\u016bd  al-Haraw\u012b, Mu\u1e93affar \u1e24usain al-K\u0101tib: Gul\u0161an-i r\u0101z. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}