{"spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "creator": "Graff, J\u00f6rg", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "title": "DEr in krieg wil ziehen/ der sol ge||r\u00fcstet seyn/", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "source": "Graff, J\u00f6rg: DEr in krieg wil ziehen/ der sol ge||r\u00fcstet seyn/. N\u00fcrnberg  Berlin 1530", "dateClean": "1530", "lat": "49.4538723", "alternative": "nan", "lng": "11.0772978", "subject": "Historische Drucke"}