{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "La v\u00e9rit\u00e9 sur l'Alsace-Lorraine", "publisher": "nan", "mediatype": "Multivolume work", "spatialClean": "", "source": "La v\u00e9rit\u00e9 sur l'Alsace-Lorraine. [S.l.]  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Krieg 1914 1918"}