{"ppn": "PPN775775061", "dateClean": "1588", "title": "Gr\u00fcndlicher vnd war=||haftiger bericht/ oder Newer zeyttung || au\u00df Leon inn Franckreich/ #[et]c. Wie Elendt vnnd || Erb#[ae]rmlich das verschinnen 1587. Jar/ das || Teutsch Nauarrisch Kriegsuolck/ bayde\u00df zu Ro\u00df vnd F\u016f\u00df/|| auch die Schweytzeren/ so auff der Nauarrischen seyden/ inn || J\u00fcngsten H#[oe]rzug obgemelts Jars in Franckreich gewesen/ so || J#[ae]merlich ergangen ist/ vnd mit was grosser arm\u016fth diejeni=||gen <so bey Leben blieben sind>/ Widerumb haimkom=||men/ <deren doch wenig> Jhren selbsten au\u00df=||sagen nach/ #[et]tc. im Jar 1587.||", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Genf", "spatialClean": "Genf", "spatialRaw": "Genf", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Gr\u00fcndlicher vnd war=||haftiger bericht/ oder Newer zeyttung || au\u00df Leon inn Franckreich/ #[et]c. Wie Elendt vnnd || Erb#[ae]rmlich das verschinnen 1587. Jar/ das || Teutsch Nauarrisch Kriegsuolck/ bayde\u00df zu Ro\u00df vnd F\u016f\u00df/|| auch die Schweytzeren/ so auff der Nauarrischen seyden/ inn || J\u00fcngsten H#[oe]rzug obgemelts Jars in Franckreich gewesen/ so || J#[ae]merlich ergangen ist/ vnd mit was grosser arm\u016fth diejeni=||gen <so bey Leben blieben sind>/ Widerumb haimkom=||men/ <deren doch wenig> Jhren selbsten au\u00df=||sagen nach/ #[et]tc. im Jar 1587.||. Genf  Berlin 1588", "publisher": "Vignon, Eustache", "alternative": "nan", "lat": "46.2017559", "lng": "6.1466014", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}