{"spatialClusterName": "Freiburg", "creator": "nan", "spatialRaw": "Freiburg, Br", "title": "Bl\u00e4tter f\u00fcr Justiz und Verwaltung im Gro\u00dfherzogthum Baden", "publisher": "nan", "mediatype": "Volume", "spatialClean": "Freiburg, Br", "source": "Bl\u00e4tter f\u00fcr Justiz und Verwaltung im Gro\u00dfherzogthum Baden. Freiburg, Br  Berlin 1842", "dateClean": "1842", "lat": "47.9960901", "alternative": "nan", "lng": "7.8494005", "subject": "Rechtswissenschaft"}