{"ppn": "PPN735445362", "dateClean": "1738", "title": "Kit\u0101b an-N\u0101si\u1e2b wa-l-mans\u016b\u1e2b (Fragment)", "creator": "Ibn-Sal\u0101ma,", "spatialClusterName": "Jemen", "spatialClean": "Jemen", "spatialRaw": "Jemen", "mediatype": "Other", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Ibn-Sal\u0101ma,: Kit\u0101b an-N\u0101si\u1e2b wa-l-mans\u016b\u1e2b (Fragment). Jemen  Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "16.3471243", "lng": "47.8915271", "textCluster": "3735", "creatorCluster": "6"}