{"ppn": "PPN766219291", "dateClean": "1525", "title": "Das seind die Cl\u00f6ster/ vnd Schl\u00f6sser/ so die Schwartzweldischen|| Pawern verpren[n]t vnd gepl\u00fcndert haben", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Augsburg", "spatialClean": "Augsburg", "spatialRaw": "[Augsburg]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Das seind die Cl\u00f6ster/ vnd Schl\u00f6sser/ so die Schwartzweldischen|| Pawern verpren[n]t vnd gepl\u00fcndert haben  Imm land z\u00fc Francken haben der Hell/ der Schwartz/ der Zicht|| Bawrenhauff dyse Cloester und Schloesser au\u00dfprennt und geplindret.||. [Augsburg]  Berlin 1525", "publisher": "[Ramminger]", "alternative": "Imm land z\u00fc Francken haben der Hell/ der Schwartz/ der Zicht|| Bawrenhauff dyse Cloester und Schloesser au\u00dfprennt und geplindret.||", "lat": "48.3668041", "lng": "10.8986971", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}