{"spatialClusterName": "Jemen", "creator": "nan", "spatialRaw": "Jemen", "title": "Ris\u0101la f\u012b Itti\u1e2b\u0101\u1e0f al-adw\u012bya al-mufrada f\u012b aiy zam\u0101n wa-f\u012b aiy mak\u0101n wa-m\u0101 yufsiduh\u0101 wa-f\u012b aiy \u0161a\u012b\u02be tu\u1e2bazzin", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "Jemen", "source": "Ris\u0101la f\u012b Itti\u1e2b\u0101\u1e0f al-adw\u012bya al-mufrada f\u012b aiy zam\u0101n wa-f\u012b aiy mak\u0101n wa-m\u0101 yufsiduh\u0101 wa-f\u012b aiy \u0161a\u012b\u02be tu\u1e2bazzin. Jemen", "dateClean": "1738", "lat": "16.3471243", "alternative": "nan", "lng": "47.8915271", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}