{"spatialClusterName": "None", "creator": "Eler, Andr\u00e9-Fr\u00e9d\u00e9ric", "spatialRaw": "nan", "title": "Agnus Dei; V (4); c-Moll", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Eler, Andr\u00e9-Fr\u00e9d\u00e9ric: Agnus Dei; V (4); c-Moll. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}