{"ppn": "PPN76744759X", "dateClean": "1659", "title": "Abermahliges Schreiben/ Ihr. K\u00f6n. Maj. zu Dennemarcken An die Hochm. Herren Staden General Der Vereinigten Niederl\u00e4ndischen Provintzen/ Worin H\u00f6chstgedachter K\u00f6n. Maytt. Beschwer wegen des drey wochentlichen Armistitii angef\u00fchret wird", "creator": "Friedrich <III.> < D\u00e4nemark, K\u00f6nig>,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Friedrich <III.> < D\u00e4nemark, K\u00f6nig>,: Abermahliges Schreiben/ Ihr. K\u00f6n. Maj. zu Dennemarcken An die Hochm. Herren Staden General Der Vereinigten Niederl\u00e4ndischen Provintzen/ Worin H\u00f6chstgedachter K\u00f6n. Maytt. Beschwer wegen des drey wochentlichen Armistitii angef\u00fchret wird  [Copenhagen/ den 14. Junii. Anno 1659.]. [S.l.]  Berlin 1659", "publisher": "nan", "alternative": "[Copenhagen/ den 14. Junii. Anno 1659.]", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1088"}