{"ppn": "PPN729240886", "dateClean": "1558", "title": "Von der S\u00fcnden vnd || Gnad/ Adam vnd Christo.|| Corpus doctrinae Christianae.|| Wie auch der mensch || m\u0153ge erkhennen/ ob er vnderm Re=||giment der Gnaden oder S\u00fcnde lige/|| das ist/ Ob er ain kind Gottes/ vnd || ain rechter Christ sei.|| Gantz onparteisch.||", "creator": "Schwenckfeld, Caspar", "spatialClusterName": "Ulm", "spatialClean": "Ulm", "spatialRaw": "Ulm", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Schwenckfeld, Caspar: Von der S\u00fcnden vnd || Gnad/ Adam vnd Christo.|| Corpus doctrinae Christianae.|| Wie auch der mensch || m\u0153ge erkhennen/ ob er vnderm Re=||giment der Gnaden oder S\u00fcnde lige/|| das ist/ Ob er ain kind Gottes/ vnd || ain rechter Christ sei.|| Gantz onparteisch.||. Ulm  Berlin 1558", "publisher": "Varnier, Hans", "alternative": "nan", "lat": "48.3973944", "lng": "9.9932755", "textCluster": "9", "creatorCluster": "739"}