{"ppn": "PPN770922562", "dateClean": "1738", "title": "I\u02bdtiq\u0101d ahl as-sunna wa-'l-\u01e7am\u0101\u02bda", "creator": "\u02bfAd\u012b Ibn-Mus\u0101fir,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Other", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "\u02bfAd\u012b Ibn-Mus\u0101fir,: I\u02bdtiq\u0101d ahl as-sunna wa-'l-\u01e7am\u0101\u02bda. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}