{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u02bdAl\u012b Ibn-A\u1e25mad al-Makk\u012b ar-R\u0101z\u012b \u1e24us\u0101m-ad-D\u012bn,", "spatialRaw": "nan", "title": "\u1e2aul\u0101\u1e63at ad-dal\u0101\u02beil f\u012b tanq\u012b\u1e25 al-mas\u0101\u02beil", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u02bdAl\u012b Ibn-A\u1e25mad al-Makk\u012b ar-R\u0101z\u012b \u1e24us\u0101m-ad-D\u012bn,: \u1e2aul\u0101\u1e63at ad-dal\u0101\u02beil f\u012b tanq\u012b\u1e25 al-mas\u0101\u02beil. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}