{"ppn": "PPN749905263", "dateClean": "1545", "title": "Von Gottes gena=||d\u1ebd vnser Hermans Ertzbischoffs || zu C\u0153ln/ v\u00f1 Churf\u00fcrst\u1ebd [et]c. einfaltigs bedencken/|| warauff ein Christliche/ inn dem wort Gottes ge||gruente Reformation/ an Lehr brauch der Heiligen Sacramen-||ten vnd Ceremonien/ Seelsorge/ vnd anderem Kirchen dienst/|| bisz auff eines freyen/ Christlichenn/ Gemeinen/ oder Na=||tionals Concilij/ oder des Reichs Teutscher Nation || Stende/ im Heiligen Geist versamlet/ verbes/||serung/ bei denen so vnserer Seelsorge be||folhenn/ anzurichtenn seye.|| ... ||", "creator": "nan", "spatialClusterName": "K\u00f6ln", "spatialClean": "K\u00f6ln", "spatialRaw": "K\u00f6ln", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Von Gottes gena=||d\u1ebd vnser Hermans Ertzbischoffs || zu C\u0153ln/ v\u00f1 Churf\u00fcrst\u1ebd [et]c. einfaltigs bedencken/|| warauff ein Christliche/ inn dem wort Gottes ge||gruente Reformation/ an Lehr brauch der Heiligen Sacramen-||ten vnd Ceremonien/ Seelsorge/ vnd anderem Kirchen dienst/|| bisz auff eines freyen/ Christlichenn/ Gemeinen/ oder Na=||tionals Concilij/ oder des Reichs Teutscher Nation || Stende/ im Heiligen Geist versamlet/ verbes/||serung/ bei denen so vnserer Seelsorge be||folhenn/ anzurichtenn seye.|| ... ||. K\u00f6ln  Berlin 1545", "publisher": "Johann von Kempen", "alternative": "nan", "lat": "50.938361", "lng": "6.959974", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}