{"spatialClusterName": "Achen", "creator": "nan", "spatialRaw": "Aachen", "title": "AVD-Nachrichten f\u00fcr die im Felde stehenden Angestellten der Aachener Verlags- und Druckereigesellschaft", "publisher": "nan", "mediatype": "Periodical", "spatialClean": "Aachen", "source": "AVD-Nachrichten f\u00fcr die im Felde stehenden Angestellten der Aachener Verlags- und Druckereigesellschaft  w\u00e4hrend d. Kriegsjahres. Aachen  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "49.0441", "alternative": "w\u00e4hrend d. Kriegsjahres", "lng": "7.1837", "subject": "Krieg 1914 1918"}