{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Christliche Rei\u00df- oder LandTafel der Exulanten", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Christliche Rei\u00df- oder LandTafel der Exulanten  Gesang- und Reimwei\u00df verfasst/ Im Thon: Wenn mein St\u00fcndlein verhanden ist/ [et]c.. [S.l.]  Berlin 1631", "dateClean": "1631", "lat": "nan", "alternative": "Gesang- und Reimwei\u00df verfasst/ Im Thon: Wenn mein St\u00fcndlein verhanden ist/ [et]c.", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}