{"spatialClusterName": "Speyer", "creator": "Georg <Speyer, Bischof>,", "spatialRaw": "Speyer", "title": "VNser Georgen von gots gnaden/ Bi=||schoffs z\u016f Speyer/ Pfaltzgrauen bey Rheyn ... || Ordenung/ Satzung/ vnd Stat\u016ften/ Wie vnd || welcherma\u00df/ an vnsern vndergerichten/ vnd durch dieselbigen n\u016fnhienf\u00fcro/|| in Rechtlichen sachen/ bi\u00df auff vn\u00dfer selbs/ oder vnserer nachkom\u0303en=||den/ enderung/ vnd wyderr\u016fffen/ gehandelt vnd vollenfaren/|| Auch wie in ettlichen fellen/ Puncten/ vnd Artickeln/|| vngeuerlich z\u016furtheylen vnd z\u016fsprechen sey/ Vnd || da\u00f1 ettliche my\u00dfbre\u00fcche abgestelt/ vnd wie || f\u00fcrter die Eynkintschaffts beredung || beschlossen vnnd auffgericht || sollen werden.||", "publisher": "Schmidt, Jakob", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Speyer", "source": "Georg <Speyer, Bischof>,: VNser Georgen von gots gnaden/ Bi=||schoffs z\u016f Speyer/ Pfaltzgrauen bey Rheyn ... || Ordenung/ Satzung/ vnd Stat\u016ften/ Wie vnd || welcherma\u00df/ an vnsern vndergerichten/ vnd durch dieselbigen n\u016fnhienf\u00fcro/|| in Rechtlichen sachen/ bi\u00df auff vn\u00dfer selbs/ oder vnserer nachkom\u0303en=||den/ enderung/ vnd wyderr\u016fffen/ gehandelt vnd vollenfaren/|| Auch wie in ettlichen fellen/ Puncten/ vnd Artickeln/|| vngeuerlich z\u016furtheylen vnd z\u016fsprechen sey/ Vnd || da\u00f1 ettliche my\u00dfbre\u00fcche abgestelt/ vnd wie || f\u00fcrter die Eynkintschaffts beredung || beschlossen vnnd auffgericht || sollen werden.||. Speyer  Berlin 1528", "dateClean": "1528", "lat": "49.3165553", "alternative": "nan", "lng": "8.433615", "subject": "Historische Drucke"}