{"spatialClusterName": "Leipzig", "creator": "B\u00f6rner, Christian Friedrich", "spatialRaw": "Leipzig", "title": "Die mit Christo gecreuzigten gl\u00e4ubigen Christen", "publisher": "Breitkopf", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Leipzig", "source": "B\u00f6rner, Christian Friedrich: Die mit Christo gecreuzigten gl\u00e4ubigen Christen  aus den Worten Pauli Galat. 2. v. 9. Ich bin mit Christo gecreuziget ; in der am Char-Freytage 1743. in der Universit\u00e4ts-Kirche zu Leipzig gehaltenen Vesper-Predigt vorgestellet. Leipzig  Berlin 1743", "dateClean": "1743", "lat": "51.3391827", "alternative": "aus den Worten Pauli Galat. 2. v. 9. Ich bin mit Christo gecreuziget ; in der am Char-Freytage 1743. in der Universit\u00e4ts-Kirche zu Leipzig gehaltenen Vesper-Predigt vorgestellet", "lng": "12.3810549", "subject": "Historische Drucke"}