{"ppn": "PPN725360321", "dateClean": "1738", "title": "Kriegsinvalidenf\u00fcrsorge und Gewerkschaften", "creator": "Kurth, J.", "spatialClusterName": "M\u00fcnchen", "spatialClean": "M\u00fcnchen", "spatialRaw": "M\u00fcnchen", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Kurth, J.: Kriegsinvalidenf\u00fcrsorge und Gewerkschaften. M\u00fcnchen  Berlin", "publisher": "Birk", "alternative": "nan", "lat": "48.1371079", "lng": "11.5753822", "textCluster": "3832", "creatorCluster": "3990"}