{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u02bdAl\u012bz\u0101da as-Saiyid \u02bdAbd-al-B\u0101q\u012b Efend\u012b-Beg,", "spatialRaw": "nan", "title": "Bey\u0101n-i me\u0161reb ve rev\u012b\u0161-i Mel\u0101m\u012by\u016bn", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "\u02bdAl\u012bz\u0101da as-Saiyid \u02bdAbd-al-B\u0101q\u012b Efend\u012b-Beg,: Bey\u0101n-i me\u0161reb ve rev\u012b\u0161-i Mel\u0101m\u012by\u016bn. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}