{"ppn": "PPN757524435", "dateClean": "1592", "title": "AGENDA || ECCLESIASTICA || SIVE LEGITIMA AC || SOLENNIS SACRAMEN-||torum Ecclesie\u031c admini-||strati\u00f3.|| CVI ADIVNCTA BREVIS ET PERSPICVA || omnium Sacramentorum instructio.|| Jussu et auctoritate || REVEREND. ET SEREN.|| Principis ac D\u00f1i. D. Ernesti Archiepiscopi Co=||lonien. etc. Episcopi Leodiens. Administratoris || Monaster. etc. edita.|| ... ||", "creator": "nan", "spatialClusterName": "M\u00fcnster", "spatialClean": "M\u00fcnster", "spatialRaw": "M\u00fcnster", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "AGENDA || ECCLESIASTICA || SIVE LEGITIMA AC || SOLENNIS SACRAMEN-||torum Ecclesie\u031c admini-||strati\u00f3.|| CVI ADIVNCTA BREVIS ET PERSPICVA || omnium Sacramentorum instructio.|| Jussu et auctoritate || REVEREND. ET SEREN.|| Principis ac D\u00f1i. D. Ernesti Archiepiscopi Co=||lonien. etc. Episcopi Leodiens. Administratoris || Monaster. etc. edita.|| ... ||. M\u00fcnster  Berlin 1592", "publisher": "Raesfeldt, Lambert", "alternative": "nan", "lat": "51.9501317", "lng": "7.61330165026119", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}