{"ppn": "PPN756659469", "dateClean": "1738", "title": "Saf\u012bnat al-a\u1e25k\u0101m", "creator": "an-Nu\u1e63air\u012b,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Text", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "an-Nu\u1e63air\u012b,: Saf\u012bnat al-a\u1e25k\u0101m. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "1143", "creatorCluster": "6"}