{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u1e2aara\u0161\u012b, Mu\u1e25ammad Ibn-\u02bfAbdall\u0101h", "spatialRaw": "nan", "title": "\u1e24\u0101\u0161\u012bya \u02bfal\u0101 \u012as\u0101\u0121\u016b\u011f\u012b", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "\u1e2aara\u0161\u012b, Mu\u1e25ammad Ibn-\u02bfAbdall\u0101h: \u1e24\u0101\u0161\u012bya \u02bfal\u0101 \u012as\u0101\u0121\u016b\u011f\u012b. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}