{"spatialClusterName": "Schw\u00e4bisch Hall", "creator": "Meyer, Caspar  Vohenstein, Johann Albrecht  Gratianus, Johann Wilhelm  Gennicher, Ambrosius  Otho, Johann Jacob  Harrschius, Johannes Martinus  Ru\u00df, Friderich  F\u00fcrst, Johann Leonhard  Spindler, Joh.", "spatialRaw": "Schw\u00e4bisch Hall", "title": "Der Threnende Ritter/ und Jauchzende Schnitter", "publisher": "Laidig", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Schw\u00e4bisch Hall", "source": "Meyer, Caspar  Vohenstein, Johann Albrecht  Gratianus, Johann Wilhelm  Gennicher, Ambrosius  Otho, Johann Jacob  Harrschius, Johannes Martinus  Ru\u00df, Friderich  F\u00fcrst, Johann Leonhard  Spindler, Joh.: Der Threnende Ritter/ und Jauchzende Schnitter  Bei ... Leichbestattung eines Vornehmen und Gottseeligen Ritters/ Nemlich De\u00df ... Herrn Johann Albrechts von Vohenstein/ auff Adelman[n]sfelden und Thalheim/ [et]c. der L\u00f6bl. Schw\u00e4bischen ReichsRitterschafft Kocherischen Bezircks ... gewesenen Rhats ... Welcher nach langwieriger ausgestandener schmertzlichen Kranckheit/ den 4. Augusti/ lauffenden 1663. Jahrs ... entschlaffen/ und folgends/ den 18. Tag/ besagten Monats/ zu Adelmansfelden/ in sein Ruh- und Schlaf-k\u00e4mmerlein ... beigesetzet worden. Schw\u00e4bisch Hall  Berlin 1663", "dateClean": "1663", "lat": "49.1123963", "alternative": "Bei ... Leichbestattung eines Vornehmen und Gottseeligen Ritters/ Nemlich De\u00df ... Herrn Johann Albrechts von Vohenstein/ auff Adelman[n]sfelden und Thalheim/ [et]c. der L\u00f6bl. Schw\u00e4bischen ReichsRitterschafft Kocherischen Bezircks ... gewesenen Rhats ... Welcher nach langwieriger ausgestandener schmertzlichen Kranckheit/ den 4. Augusti/ lauffenden 1663. Jahrs ... entschlaffen/ und folgends/ den 18. Tag/ besagten Monats/ zu Adelmansfelden/ in sein Ruh- und Schlaf-k\u00e4mmerlein ... beigesetzet worden", "lng": "9.7369047", "subject": "Historische Drucke"}