{"spatialClusterName": "Eisleben", "creator": "Geyer, Peter", "spatialRaw": "Ei\u00dfleben", "title": "Even Mit den Banden unsers Heylands verbundener Apffelbi\u00df/ Sambt De\u00df Hoch-Wolgebornen Graffen und Herrn/ Herrn Johanns Georgens/ Graffen und Herrns zu Man\u00dffeld ... etc. Gr. Gn. Hau\u00df/ Feld und Garten Weilen", "publisher": "Gaubisch", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Ei\u00dfleben", "source": "Geyer, Peter: Even Mit den Banden unsers Heylands verbundener Apffelbi\u00df/ Sambt De\u00df Hoch-Wolgebornen Graffen und Herrn/ Herrn Johanns Georgens/ Graffen und Herrns zu Man\u00dffeld ... etc. Gr. Gn. Hau\u00df/ Feld und Garten Weilen. Ei\u00dfleben  Berlin 1639", "dateClean": "1639", "lat": "51.507348", "alternative": "nan", "lng": "11.5518506104451", "subject": "Historische Drucke"}