{"spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "creator": "Glockendon, Albrecht", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "title": "Kalendar von 1526", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "source": "Glockendon, Albrecht: Kalendar von 1526  Ms. germ. oct. 9. N\u00fcrnberg  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "49.4538723", "alternative": "Ms. germ. oct. 9", "lng": "11.0772978", "subject": "Handschriften"}