{"ppn": "PPN74128622X", "dateClean": "1721", "title": "H\u00f6chst-gem\u00fc\u00dfigte Marginal-Anmerckungen, des Hochf\u00fcrstl. W\u00fcrttembergischen Anwalds an dem ... Reichs Cammer-Gerichts zu Wetzlar Annexo Petito ut antea &c. Zu der An ... Reichs Cammer-Gericht, Am 7. Febr. Anno 1721. von dem ... Baaden-Durlachischen Anwalden allda, exhibirten, so inscribirten Succincta Facti & Actorum Relatione", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "H\u00f6chst-gem\u00fc\u00dfigte Marginal-Anmerckungen, des Hochf\u00fcrstl. W\u00fcrttembergischen Anwalds an dem ... Reichs Cammer-Gerichts zu Wetzlar Annexo Petito ut antea &c. Zu der An ... Reichs Cammer-Gericht, Am 7. Febr. Anno 1721. von dem ... Baaden-Durlachischen Anwalden allda, exhibirten, so inscribirten Succincta Facti & Actorum Relatione  Una cum petito pro Manutenentia Sententi\u00e6 Cameralis, Ut & decernendo Mandato de Exequendo in Sachen Baden-Durlach contra W\u00fcrttemberg .... [S.l.]  Berlin 1721", "publisher": "nan", "alternative": "Una cum petito pro Manutenentia Sententi\u00e6 Cameralis, Ut & decernendo Mandato de Exequendo in Sachen Baden-Durlach contra W\u00fcrttemberg ...", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}