{"spatialClusterName": "None", "creator": "Rabb\u0101\u1e6d, A\u1e25mad", "spatialRaw": "nan", "title": "Saf\u012bna", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Rabb\u0101\u1e6d, A\u1e25mad: Saf\u012bna. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}