{"spatialClusterName": "Wien", "creator": "Schlegel, David", "spatialRaw": "Wittenberg", "title": "Traurige Cypressen mit welchen als Der Wohl-Ehrenveste/ Vorachtbare/ und Wohlgelahrte Herr/ Hr. David Schlegel/ aus Colberg in Hinter-Pommern Der Weltwei\u00dfheit/ und H. G. Schrifft eyvrichst Beflie\u00dfener Auf der Hochber\u00fchmten Universit\u00e4t Wittenberg/ den 15. Novemb. des 1682sten Jahres durch einen sanfft und Seligen Tod diese Welt gesegnete/ und darauf den 18. Decemb. bey Hochansehnlicher und Volckreicher Versamlung in seiner Ruhest\u00e4dte/ auf dem Stad-Kirchhoffe geleget wurde", "publisher": "Mit Fincelischen Schrifften", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Wittenberg", "source": "Schlegel, David: Traurige Cypressen mit welchen als Der Wohl-Ehrenveste/ Vorachtbare/ und Wohlgelahrte Herr/ Hr. David Schlegel/ aus Colberg in Hinter-Pommern Der Weltwei\u00dfheit/ und H. G. Schrifft eyvrichst Beflie\u00dfener Auf der Hochber\u00fchmten Universit\u00e4t Wittenberg/ den 15. Novemb. des 1682sten Jahres durch einen sanfft und Seligen Tod diese Welt gesegnete/ und darauf den 18. Decemb. bey Hochansehnlicher und Volckreicher Versamlung in seiner Ruhest\u00e4dte/ auf dem Stad-Kirchhoffe geleget wurde  Dessen Grabmahl ... beehren wollen des Selig-verstorbenen S\u00e4mmtliche Landesleute. Wittenberg  Berlin 1682", "dateClean": "1682", "lat": "48.2083537", "alternative": "Dessen Grabmahl ... beehren wollen des Selig-verstorbenen S\u00e4mmtliche Landesleute", "lng": "16.3725042", "subject": "Historische Drucke"}