{"ppn": "PPN719727030", "dateClean": "1705", "title": "Friderich/ K\u00f6nig in Preussen/ [et]c. Unsern [et]c. Demnach glaubw\u00fcrdig verlauten wollen/ die Erfahrung es auch hiesiger Orten bereits zu Tage leget/ welchermassen einige Zeithero/ und da bey Unsern M\u00fcntz-St\u00e4dten ... S\u00e4chsische/ als anderm Gepr\u00e4ge im Schwang ... Geben C\u00f6lln an der Spree/ den 4. April 1705. Friderich. S. v. Chwalkowski", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Friderich/ K\u00f6nig in Preussen/ [et]c. Unsern [et]c. Demnach glaubw\u00fcrdig verlauten wollen/ die Erfahrung es auch hiesiger Orten bereits zu Tage leget/ welchermassen einige Zeithero/ und da bey Unsern M\u00fcntz-St\u00e4dten ... S\u00e4chsische/ als anderm Gepr\u00e4ge im Schwang ... Geben C\u00f6lln an der Spree/ den 4. April 1705. Friderich. S. v. Chwalkowski. [S.l.] 1705", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}