{"spatialClusterName": "None", "creator": "Friedrich <II.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Forst-Ordnung f\u00fcr das F\u00fcrstenthum Ostfriesland", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Friedrich <II.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,: Forst-Ordnung f\u00fcr das F\u00fcrstenthum Ostfriesland  De Dato Berlin, den 14ten May 1770.. [S.l.]  Berlin 1770", "dateClean": "1770", "lat": "nan", "alternative": "De Dato Berlin, den 14ten May 1770.", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}