{"spatialClusterName": "Jena", "creator": "Reyger, Arnold  Hermann, Joachim", "spatialRaw": "Jena", "title": "DISPVTATIO V.|| AD QVOS FEV=||DVM AMISSVM || REVERTATVR,|| QVAM || D. O. M. I.|| Ex textibus iuris feudistici et commen=||tatorum scriptis desumptam public\u00e8,|| SVB PRAESIDIO || Nobili\u00df. consulti\u00df. et clari\u00df. viri Dn.|| ARNOLDI DE REYGER I.|| V. D. ET IN ACADEMIA SA-||lana Professoris publici pande-||ctarum,|| In Acroasi Iurecons. Ad IV. Non. Maij || habebit,|| IOACHIMVS HERMANNVS OLO-||MVCENSIS MORAVVS.||", "publisher": "Steinmann, Tobias", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Jena", "source": "Reyger, Arnold  Hermann, Joachim: DISPVTATIO V.|| AD QVOS FEV=||DVM AMISSVM || REVERTATVR,|| QVAM || D. O. M. I.|| Ex textibus iuris feudistici et commen=||tatorum scriptis desumptam public\u00e8,|| SVB PRAESIDIO || Nobili\u00df. consulti\u00df. et clari\u00df. viri Dn.|| ARNOLDI DE REYGER I.|| V. D. ET IN ACADEMIA SA-||lana Professoris publici pande-||ctarum,|| In Acroasi Iurecons. Ad IV. Non. Maij || habebit,|| IOACHIMVS HERMANNVS OLO-||MVCENSIS MORAVVS.||. Jena  Berlin 1594", "dateClean": "1594", "lat": "50.9281717", "alternative": "nan", "lng": "11.5879359", "subject": "Historische Drucke"}