{"ppn": "PPN751035106", "dateClean": "1695", "title": "Unterth\u00e4nige Verehrung/ Des ... Nahmens-Tages Des ... Hn. Johann Ernst von Wallenroden/ Hochmeritirten Preu\u00dfischen Ober- und Regiements-Rahts/ wie auch Landhoffmeistern/ Erbherrn auf Wilkiehnen/ Pachollen/ Preckelwitz/ Lipe [et]c. [et]c. Meines Hochgebietenden/ Gn\u00e4digen Herrn", "creator": "M\u00f6ller, Gertrud  Wallenrodt, Johann Ernst", "spatialClusterName": "K\u00f6nigsberg", "spatialClean": "K\u00f6nigsberg", "spatialRaw": "K\u00f6nigsberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Einblattdrucke", "source": "M\u00f6ller, Gertrud  Wallenrodt, Johann Ernst: Unterth\u00e4nige Verehrung/ Des ... Nahmens-Tages Des ... Hn. Johann Ernst von Wallenroden/ Hochmeritirten Preu\u00dfischen Ober- und Regiements-Rahts/ wie auch Landhoffmeistern/ Erbherrn auf Wilkiehnen/ Pachollen/ Preckelwitz/ Lipe [et]c. [et]c. Meines Hochgebietenden/ Gn\u00e4digen Herrn  Welche Den 24sten Junii dieses 1695sten Jahres/ in aller Demuht abgestattet. K\u00f6nigsberg  Berlin 1695", "publisher": "Reusner", "alternative": "Welche Den 24sten Junii dieses 1695sten Jahres/ in aller Demuht abgestattet", "lat": "54.7066422", "lng": "20.5105166", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1920"}