{"spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "creator": "Sachs, Hans", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "title": "TAg vnd nacht leid ich gro\u00df pein || Von einer Junckfraw wegen. ||", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "source": "Sachs, Hans: TAg vnd nacht leid ich gro\u00df pein || Von einer Junckfraw wegen. ||. N\u00fcrnberg  Berlin 1570", "dateClean": "1570", "lat": "49.4538723", "alternative": "nan", "lng": "11.0772978", "subject": "Historische Drucke"}