{"ppn": "PPN723908893", "dateClean": "1738", "title": "Zur Erinnerung an Hermann Brandt", "creator": "Brandt, Samuel  Brandt, Hermann", "spatialClusterName": "Heidelberg", "spatialClean": "Heidelberg", "spatialRaw": "Heidelberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Brandt, Samuel  Brandt, Hermann: Zur Erinnerung an Hermann Brandt  f\u00fcr das Vaterland den 30. September 1915. Heidelberg  Berlin", "publisher": "H\u00f6rning", "alternative": "f\u00fcr das Vaterland den 30. September 1915", "lat": "49.4093582", "lng": "8.694724", "textCluster": "3702", "creatorCluster": "2871"}