{"spatialClusterName": "None", "creator": "Le Sueur, Jean-Fran\u00e7ois", "spatialRaw": "nan", "title": "La mort d'Adam et son apotheose. Ausz\u00fcge; V, Coro, orch; MonL A5", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Le Sueur, Jean-Fran\u00e7ois: La mort d'Adam et son apotheose. Ausz\u00fcge; V, Coro, orch; MonL A5. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}