{"ppn": "PPN715487884", "dateClean": "1738", "title": "Der Krieg und der Glaube", "creator": "Gr\u00fcnberg, Paul", "spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Gr\u00fcnberg, Paul: Der Krieg und der Glaube  Vortrag gehalten in der Reformierten Kirche zu Stra\u00dfburg am 2. Februar 1915. Stra\u00dfburg  Berlin", "publisher": "Tr\u00fcbner", "alternative": "Vortrag gehalten in der Reformierten Kirche zu Stra\u00dfburg am 2. Februar 1915", "lat": "48.584614", "lng": "7.7507127", "textCluster": "692", "creatorCluster": "2650"}