{"ppn": "PPN749493380", "dateClean": "1799", "title": "Der edelm\u00fcthige Obersteyrer; oder: Hinter den Bergen wohnen auch Leute!", "creator": "Wetzinger, Gottlieb", "spatialClusterName": "Gr\u00e4tz", "spatialClean": "Gr\u00e4tz", "spatialRaw": "Gr\u00e4tz", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Wetzinger, Gottlieb: Der edelm\u00fcthige Obersteyrer; oder: Hinter den Bergen wohnen auch Leute!. Gr\u00e4tz 1799", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "52.2263198", "lng": "16.3628106", "textCluster": "9", "creatorCluster": "3208"}