{"spatialClusterName": "None", "creator": "Thurn und Taxis, Anselm Franz  Greiffenclau zu Vollraths, Johann Erwein", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "An die R\u00f6m. Kayserl. auch in Hispanien Ungarn und B\u00f6heim K\u00f6nigliche Majest\u00e4t Allerunterth\u00e4nigster Bericht, Auf des In Sachen des Herrn F\u00fcrsten von Thurn und Taxis Durchl. gegen die Stadt Friedberg, puncto des Post-Wesens, sub dato den 22. Novembr. 1725. insinuirten Kayserl. allerh\u00f6chsten Rescripti, sambt einer Contraventions-Anzeig der Raths-Ordnungen, Vergleich, Huldigung, Paritions-Erkl\u00e4hrung, Kayserl. Urtheln, P\u0153nal-Decreten und Rescripten, annexo petito humillimo. Pro Condemnatione in P\u0153nam ... ex solvendam, ... cum Condemnatione in omnes Expensas. Anwaldts Johann Erwein Frey-Herrn von Greiffenclau zu Vollraths, der Kayserl. Burg und Reichs- Stadt Friedberg, Burg-Grafen und respectiv\u00e8 Kayserl. und des Heil. Reichs Amtmann- und Obristen Richter daselbst. Contra Burgermeister und den Burger-Rath, auch dessen Consulenten daselbst", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Thurn und Taxis, Anselm Franz  Greiffenclau zu Vollraths, Johann Erwein: An die R\u00f6m. Kayserl. auch in Hispanien Ungarn und B\u00f6heim K\u00f6nigliche Majest\u00e4t Allerunterth\u00e4nigster Bericht, Auf des In Sachen des Herrn F\u00fcrsten von Thurn und Taxis Durchl. gegen die Stadt Friedberg, puncto des Post-Wesens, sub dato den 22. Novembr. 1725. insinuirten Kayserl. allerh\u00f6chsten Rescripti, sambt einer Contraventions-Anzeig der Raths-Ordnungen, Vergleich, Huldigung, Paritions-Erkl\u00e4hrung, Kayserl. Urtheln, P\u0153nal-Decreten und Rescripten, annexo petito humillimo. Pro Condemnatione in P\u0153nam ... ex solvendam, ... cum Condemnatione in omnes Expensas. Anwaldts Johann Erwein Frey-Herrn von Greiffenclau zu Vollraths, der Kayserl. Burg und Reichs- Stadt Friedberg, Burg-Grafen und respectiv\u00e8 Kayserl. und des Heil. Reichs Amtmann- und Obristen Richter daselbst. Contra Burgermeister und den Burger-Rath, auch dessen Consulenten daselbst  Mit Beylagen Num. 1. bis 17. inclusiv\u00e8 ; Puncto des Post-Weesens & attentatorum. [S.l.]  Berlin 1726", "dateClean": "1726", "lat": "nan", "alternative": "Mit Beylagen Num. 1. bis 17. inclusiv\u00e8 ; Puncto des Post-Weesens & attentatorum", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}