{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "nan", "title": "Kal\u012bla wa-Dimna", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Kal\u012bla wa-Dimna. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}