{"spatialClusterName": "Z\u00fcrich", "creator": "Lavater, Johann Caspar", "spatialRaw": "Z\u00fcrich", "title": "Johann Caspar Lavaters Ode an Friedrich Wilhelm II. auf den 25. Herbstmonats 1786. den Geburtstag Ihrer Majest\u00e4t und den Ersten Ihrer Regierung", "publisher": "B\u00fcrkli", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Z\u00fcrich", "source": "Lavater, Johann Caspar: Johann Caspar Lavaters Ode an Friedrich Wilhelm II. auf den 25. Herbstmonats 1786. den Geburtstag Ihrer Majest\u00e4t und den Ersten Ihrer Regierung. Z\u00fcrich  Berlin 1786", "dateClean": "1786", "lat": "47.3685586", "alternative": "nan", "lng": "8.5404434", "subject": "Historische Drucke"}