{"ppn": "PPN781840805", "dateClean": "1546", "title": "CATE=||CHISMI CAPITA DE=||cem, Prim\u00f9m quibusdam the=||matis, Deind\u00e8 etiam Collo=||quijs puerilibus illustrata,|| iuuentuti Vuratis=||lauiensi pro=||posita.|| Ambrosius Moibanus.|| Acce\u00dfit et puellae cuiusdam Oratiuncula, in || natiuitate Iesu Christi public\u00e8 dicta,|| cum pijs quibusdam preca=||tiunculis.|| Cum Pre\u031cfatione Philippi Melanch.|| Recognita omnia ab ipso Authore.||", "creator": "Moibanus, Ambrosius  Melanchthon, Philipp  Forst, Melchior  Corvinus, Laurentius  Stigel, Johann  Camerarius, Joachim", "spatialClusterName": "Breslau", "spatialClean": "Breslau", "spatialRaw": "Breslau", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Moibanus, Ambrosius  Melanchthon, Philipp  Forst, Melchior  Corvinus, Laurentius  Stigel, Johann  Camerarius, Joachim: CATE=||CHISMI CAPITA DE=||cem, Prim\u00f9m quibusdam the=||matis, Deind\u00e8 etiam Collo=||quijs puerilibus illustrata,|| iuuentuti Vuratis=||lauiensi pro=||posita.|| Ambrosius Moibanus.|| Acce\u00dfit et puellae cuiusdam Oratiuncula, in || natiuitate Iesu Christi public\u00e8 dicta,|| cum pijs quibusdam preca=||tiunculis.|| Cum Pre\u031cfatione Philippi Melanch.|| Recognita omnia ab ipso Authore.||. Breslau  Berlin 1546", "publisher": "Winkler, Andreas d.\u00c4.", "alternative": "nan", "lat": "51.1089776", "lng": "17.0326689", "textCluster": "2384", "creatorCluster": "6"}