{"ppn": "PPN798952202", "dateClean": "1523", "title": "Kurtz vnd verstendig leer/ vber das wort. S.|| Pauli/ zu den Romern/ der todt ist/ der ist v\u00f5 || sunden gerecht gemacht/ fast dienstlich der gemeynent wochen/|| so yn etlichen kirchen/ jn Francken/ vnd D\u00f6ringen/ jerlich fur die || seelen gehalten ... || Eyssennach.|| Doct: Jacobus Straus.||", "creator": "Strau\u00df, Jakob", "spatialClusterName": "Erfurt", "spatialClean": "Erfurt", "spatialRaw": "Erfurt", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Strau\u00df, Jakob: Kurtz vnd verstendig leer/ vber das wort. S.|| Pauli/ zu den Romern/ der todt ist/ der ist v\u00f5 || sunden gerecht gemacht/ fast dienstlich der gemeynent wochen/|| so yn etlichen kirchen/ jn Francken/ vnd D\u00f6ringen/ jerlich fur die || seelen gehalten ... || Eyssennach.|| Doct: Jacobus Straus.||. Erfurt  Berlin 1523", "publisher": "St\u00fcrmer, Wolfgang", "alternative": "nan", "lat": "50.9777974", "lng": "11.0287364", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1135"}