{"ppn": "PPN788506641", "dateClean": "1738", "title": "Qal\u0101\u02beid an-nu\u1e25\u016br min \u01e7aw\u0101hir al-bu\u1e25\u016br", "creator": "A\u1e25mad Ibn-Mu\u1e25ammad Ibn-\u02bdAl\u012b Ibn-\u1e24asan al-\u1e2aazra\u01e7\u012b al-\u02bdUb\u0101d\u012b al-Q\u0101hir\u012b a\u0161-\u0160ih\u0101b al-\u1e24i\u01e7\u0101z\u012b Ab\u016b '\u1e6d-\u1e6caiyib wa-Ab\u016b 'l-\u02bdAbb\u0101s,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Other", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "A\u1e25mad Ibn-Mu\u1e25ammad Ibn-\u02bdAl\u012b Ibn-\u1e24asan al-\u1e2aazra\u01e7\u012b al-\u02bdUb\u0101d\u012b al-Q\u0101hir\u012b a\u0161-\u0160ih\u0101b al-\u1e24i\u01e7\u0101z\u012b Ab\u016b '\u1e6d-\u1e6caiyib wa-Ab\u016b 'l-\u02bdAbb\u0101s,: Qal\u0101\u02beid an-nu\u1e25\u016br min \u01e7aw\u0101hir al-bu\u1e25\u016br. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "1143", "creatorCluster": "6"}