{"spatialClusterName": "None", "creator": "Mu\u1e25ammad Ibn-\u02bdAbb\u0101d Ibn-Malik D\u0101d Ibn-\u1e24asan Ibn-D\u0101\u02be\u016bd al-\u1e2aal\u0101\u1e6d\u012b al-\u1e24anaf\u012b \u1e62adr-ad-D\u012bn Ab\u016b-\u02bdAbdall\u0101h,", "spatialRaw": "nan", "title": "Kit\u0101b Tal\u1e2b\u012b\u1e63 al-\u01e6\u0101mi\u02bd al-kab\u012br f\u012b 'l-fiqh", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Mu\u1e25ammad Ibn-\u02bdAbb\u0101d Ibn-Malik D\u0101d Ibn-\u1e24asan Ibn-D\u0101\u02be\u016bd al-\u1e2aal\u0101\u1e6d\u012b al-\u1e24anaf\u012b \u1e62adr-ad-D\u012bn Ab\u016b-\u02bdAbdall\u0101h,: Kit\u0101b Tal\u1e2b\u012b\u1e63 al-\u01e6\u0101mi\u02bd al-kab\u012br f\u012b 'l-fiqh. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}