{"ppn": "PPN795258372", "dateClean": "1738", "title": "a\u1e6d-\u1e6cibb al-kull\u012b", "creator": "Ab\u016b Sahl al-Mas\u012b\u1e25\u012b,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Text", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Ab\u016b Sahl al-Mas\u012b\u1e25\u012b,: a\u1e6d-\u1e6cibb al-kull\u012b. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "706", "creatorCluster": "6"}