{"ppn": "PPN771028881", "dateClean": "1738", "title": "Kit\u0101b Iz\u0101lat al-\u02bdub\u016bs \u02bdan qa\u1e63\u012bdat Ibn-\u02bdAr\u016bs", "creator": "Mu\u1e25ammad Ibn-Mu\u1e25ammad Ibn-\u02bdAbd ar-Ra\u1e25m\u0101n Ibn-\u02bdAl\u012b al-Bihnis\u012b al-\u02bdAq\u012bl\u012b a\u0161-\u0160\u0101fi\u02bd\u012b al-\u1e2ailwat\u012b an-Naq\u0161band\u012b \u0160ams-ad-D\u012bn,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Text", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Mu\u1e25ammad Ibn-Mu\u1e25ammad Ibn-\u02bdAbd ar-Ra\u1e25m\u0101n Ibn-\u02bdAl\u012b al-Bihnis\u012b al-\u02bdAq\u012bl\u012b a\u0161-\u0160\u0101fi\u02bd\u012b al-\u1e2ailwat\u012b an-Naq\u0161band\u012b \u0160ams-ad-D\u012bn,: Kit\u0101b Iz\u0101lat al-\u02bdub\u016bs \u02bdan qa\u1e63\u012bdat Ibn-\u02bdAr\u016bs. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "1143", "creatorCluster": "9810"}