{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ni\u1e93\u0101m\u012b Gan\u01e7aw\u012b, Ily\u0101s Ibn-Y\u016bsuf\u0304", "spatialRaw": "nan", "title": "Ter\u011feme-i Haft paikar", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Ni\u1e93\u0101m\u012b Gan\u01e7aw\u012b, Ily\u0101s Ibn-Y\u016bsuf\u0304: Ter\u011feme-i Haft paikar. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}