{"spatialClusterName": "None", "creator": "Goeckingk, Leopold Friedrich G\u00fcnter  Meil, Johann Heinrich", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Prolog, bey Er\u00f6ffnung des gesellschaftlichen Theaters zu Ellrich, am [ ]ten M\u00e4rz 1777.", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Goeckingk, Leopold Friedrich G\u00fcnter  Meil, Johann Heinrich: Prolog, bey Er\u00f6ffnung des gesellschaftlichen Theaters zu Ellrich, am [ ]ten M\u00e4rz 1777.. [S.l.]  Berlin 1777", "dateClean": "1777", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}