{"spatialClusterName": "None", "creator": "Lauer von M\u00fcnchofen, Adolf", "spatialRaw": "nan", "title": "Auf la\u00dft uns froh dies sch\u00f6ne Fest begehen; V (3), Coro, pf; B-Dur", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Lauer von M\u00fcnchofen, Adolf: Auf la\u00dft uns froh dies sch\u00f6ne Fest begehen; V (3), Coro, pf; B-Dur. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}