{"ppn": "PPN716646722", "dateClean": "1669", "title": "Zarte Blumen m\u00fcssen weichen Wan der Herbst heran thut schleichen H\u00f6gst trauriges Herbst-Leyd Uber das Klagw\u00fcrdige und gar fr\u00fchzeitige/ dennoch allers\u00e4hligstes abscheiden Der ... J. Susanna von Rheden/ Des ... H. Johann von Rheden/ Dieser Keyser Freyen und des Heiligen Reichs Statt Bremen ... verdienten Rahtsverwandten nachgelassenen Junffer Tochter", "creator": "Laurentius, Albert  Rheden, Susanna", "spatialClusterName": "Bremen", "spatialClean": "Bremen", "spatialRaw": "Bremen", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Laurentius, Albert  Rheden, Susanna: Zarte Blumen m\u00fcssen weichen Wan der Herbst heran thut schleichen H\u00f6gst trauriges Herbst-Leyd Uber das Klagw\u00fcrdige und gar fr\u00fchzeitige/ dennoch allers\u00e4hligstes abscheiden Der ... J. Susanna von Rheden/ Des ... H. Johann von Rheden/ Dieser Keyser Freyen und des Heiligen Reichs Statt Bremen ... verdienten Rahtsverwandten nachgelassenen Junffer Tochter  Welche ... den 23. Septemb. ... dieses unfriedsahme und m\u00fchselige Leben in der besten Blute ihrer Jahren h\u00f6chstselig beschlossen ... ; ... der ... Leichnam den 27. ... in der Kirchen zu St. Ansgariens in seine Ruh-Stete versetzet. Bremen  Berlin 1669", "publisher": "Brauer", "alternative": "Welche ... den 23. Septemb. ... dieses unfriedsahme und m\u00fchselige Leben in der besten Blute ihrer Jahren h\u00f6chstselig beschlossen ... ; ... der ... Leichnam den 27. ... in der Kirchen zu St. Ansgariens in seine Ruh-Stete versetzet", "lat": "53.0758196", "lng": "8.8071646", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}