{"ppn": "PPN749817755", "dateClean": "1738", "title": "L' \u00e9cho de Dyrotz", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Dyrotz", "spatialClean": "Dyrotz", "spatialRaw": "Dyrotz", "mediatype": "Periodical", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "L' \u00e9cho de Dyrotz  journal des prisonniers fran\u00e7ais du camp de Dyrotz. Dyrotz  Berlin", "publisher": "L'\u00e9cho", "alternative": "journal des prisonniers fran\u00e7ais du camp de Dyrotz", "lat": "52.5433677", "lng": "12.9569472", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}