{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ahl-i \u0160\u012br\u0101z\u012b, Mu\u1e25ammad", "spatialRaw": "nan", "title": "\u0160am\u02bd wa-parw\u0101na", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Ahl-i \u0160\u012br\u0101z\u012b, Mu\u1e25ammad: \u0160am\u02bd wa-parw\u0101na. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}