{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u01e6az\u016bl\u012b, Ab\u016b \u02bfAbdall\u0101h Mu\u1e25ammad Ibn Sulaim\u0101n", "spatialRaw": "nan", "title": "Dal\u0101\u02beil al-\u1e2aair\u0101t", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u01e6az\u016bl\u012b, Ab\u016b \u02bfAbdall\u0101h Mu\u1e25ammad Ibn Sulaim\u0101n: Dal\u0101\u02beil al-\u1e2aair\u0101t. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}