{"ppn": "PPN749654996", "dateClean": "1563", "title": "WArhafftig wil ich singen schon/ || h\u00f6rt zu jhr frawen vnd jr man/ ||", "creator": "nan", "spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "WArhafftig wil ich singen schon/ || h\u00f6rt zu jhr frawen vnd jr man/ ||. N\u00fcrnberg  Berlin 1563", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "49.4538723", "lng": "11.0772978", "textCluster": "976", "creatorCluster": "0"}