{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Berner Vereinbarungen zwischen der deutschen und franz\u00f6sischen Regierung \u00fcber Kriegsgefangene und \u00fcber Zivilpersonen", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Berner Vereinbarungen zwischen der deutschen und franz\u00f6sischen Regierung \u00fcber Kriegsgefangene und \u00fcber Zivilpersonen  vom 26. April 1918. [S.l.]  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "vom 26. April 1918", "lng": "nan", "subject": "Krieg 1914 1918"}