{"ppn": "PPN798629371", "dateClean": "1711", "title": "Representation Des Droits, Des Evangeliques Reform\u00e9s en Silesie, Et de leur Retablissement, Tant \u00e0 legard du Spirituel que du Temporel propos\u00e9s A Sa Majest\u00e9 Imperiale, Par les Ministres, Des Puissances Etrangeres de la Religion Reform\u00e9e, Qui s'interessent particulierement dans cette Affaire, Comme aussi par tout le Corps des Protestants du S. Empire Dans leurs Deductions solides, Et Leurs Intercessions pressentes & tres energiques, Tant ecrites que verbales Fond\u00e9es en Droit, & en Fait & reiter\u00e9es \u00e0 diverses fois Dans les Ann\u00e9es 1707. 1708. 1709. 1710. 1711. \u00e0 laquelle on a ajout\u00e9 Trente trois Pieces & Documents, Dont les Originaux aussi bien que d'autres Ecrits, y appartenants se trouvent dans les Archives ; Traduit de l'Allemand & du Latin, & imprim\u00e9 en l'ann\u00e9e 1711.", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Representation Des Droits, Des Evangeliques Reform\u00e9s en Silesie, Et de leur Retablissement, Tant \u00e0 legard du Spirituel que du Temporel propos\u00e9s A Sa Majest\u00e9 Imperiale, Par les Ministres, Des Puissances Etrangeres de la Religion Reform\u00e9e, Qui s'interessent particulierement dans cette Affaire, Comme aussi par tout le Corps des Protestants du S. Empire Dans leurs Deductions solides, Et Leurs Intercessions pressentes & tres energiques, Tant ecrites que verbales Fond\u00e9es en Droit, & en Fait & reiter\u00e9es \u00e0 diverses fois Dans les Ann\u00e9es 1707. 1708. 1709. 1710. 1711. \u00e0 laquelle on a ajout\u00e9 Trente trois Pieces & Documents, Dont les Originaux aussi bien que d'autres Ecrits, y appartenants se trouvent dans les Archives ; Traduit de l'Allemand & du Latin, & imprim\u00e9 en l'ann\u00e9e 1711.. [S.l.]  Berlin 1711", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}