{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ibn-an-Naf\u012bs, \u02bfAl\u012b Ibn-al-\u1e24azm", "spatialRaw": "nan", "title": "\u0160ar\u1e25 Kull\u012by\u0101t al-Q\u0101n\u016bn", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Ibn-an-Naf\u012bs, \u02bfAl\u012b Ibn-al-\u1e24azm: \u0160ar\u1e25 Kull\u012by\u0101t al-Q\u0101n\u016bn. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}