{"ppn": "PPN78866316X", "dateClean": "1541", "title": "Ein Oration/ des hoch=||wyrdigsten Herrn Franciscen/ Graffen || von Frangep\u00e4n/ Ertzbischoff zu Calit=||schon/ vnd Bischoff zu Agran/ des Hun=||gerischen K\u00f6nigreichs Orator/ an R\u00f6.|| Key.May. an Churf\u00fcrsten/ F\u00fcrsten #[et]c.|| Lateinisch gestellet/ hernach zu ge=||meynem nutz verteutschet.|| Gehalten zu Regenspurg/ am 9.|| Junij/ anno 1541.||", "creator": "Frangep\u00e1n, Ferenc", "spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Frangep\u00e1n, Ferenc: Ein Oration/ des hoch=||wyrdigsten Herrn Franciscen/ Graffen || von Frangep\u00e4n/ Ertzbischoff zu Calit=||schon/ vnd Bischoff zu Agran/ des Hun=||gerischen K\u00f6nigreichs Orator/ an R\u00f6.|| Key.May. an Churf\u00fcrsten/ F\u00fcrsten #[et]c.|| Lateinisch gestellet/ hernach zu ge=||meynem nutz verteutschet.|| Gehalten zu Regenspurg/ am 9.|| Junij/ anno 1541.||. N\u00fcrnberg  Berlin 1541", "publisher": "Petreius, Johann", "alternative": "nan", "lat": "49.4538723", "lng": "11.0772978", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}