{"spatialClusterName": "M\u00fcnchen", "creator": "nan", "spatialRaw": "M\u00fcnchen", "title": "Zwei Jahre an der Westfront", "publisher": "Piper", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "M\u00fcnchen", "source": "Zwei Jahre an der Westfront  323 Bilder aus Artois, Pikardie und franz\u00f6sisch Lothringen. M\u00fcnchen  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "48.1371079", "alternative": "323 Bilder aus Artois, Pikardie und franz\u00f6sisch Lothringen", "lng": "11.5753822", "subject": "Krieg 1914 1918"}