{"ppn": "PPN787957267", "dateClean": "1738", "title": "Ris\u0101la f\u012b dara\u01e7\u0101t al-adw\u012bya", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Jemen", "spatialClean": "Jemen", "spatialRaw": "Jemen", "mediatype": "Other", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Ris\u0101la f\u012b dara\u01e7\u0101t al-adw\u012bya. Jemen", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "16.3471243", "lng": "47.8915271", "textCluster": "1143", "creatorCluster": "0"}