{"spatialClusterName": "Stutgart", "creator": "nan", "spatialRaw": "Stuttgart", "title": "Weihnachtsgru\u00df ins Feld", "publisher": "Ulsh\u00f6fer", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Stuttgart", "source": "Weihnachtsgru\u00df ins Feld. Stuttgart  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "-18.4729481", "alternative": "nan", "lng": "-70.2963118", "subject": "Krieg 1914 1918"}