{"ppn": "PPN779975626", "dateClean": "1738", "title": "Mi\u0161k\u0101t al-ma\u1e0d\u012b\u02beiya raddan \u02bdal\u0101 'l-wahh\u0101b\u012bya wa-'r-radd", "creator": "Suwaid\u012b, \u02bfAbdall\u0101h Ibn-al-\u1e24usain", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Text", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Suwaid\u012b, \u02bfAbdall\u0101h Ibn-al-\u1e24usain: Mi\u0161k\u0101t al-ma\u1e0d\u012b\u02beiya raddan \u02bdal\u0101 'l-wahh\u0101b\u012bya wa-'r-radd. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "1143", "creatorCluster": "931"}