{"ppn": "PPN78908791X", "dateClean": "1738", "title": "Kommentar zum Minh\u0101\u01e7 a\u1e6d-\u1e6d\u0101lib\u012bn", "creator": "Ibn-\u1e24a\u01e7ar al-\u02bfAsqal\u0101n\u012b, A\u1e25mad Ibn-\u02bfAl\u012b", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Text", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Ibn-\u1e24a\u01e7ar al-\u02bfAsqal\u0101n\u012b, A\u1e25mad Ibn-\u02bfAl\u012b: Kommentar zum Minh\u0101\u01e7 a\u1e6d-\u1e6d\u0101lib\u012bn. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "581", "creatorCluster": "3891"}