{"ppn": "PPN745604323", "dateClean": "1796", "title": "Die Negersklaven", "creator": "von Kotzebue , August", "spatialClusterName": "Gr\u00e4tz", "spatialClean": "Gr\u00e4tz", "spatialRaw": "Gr\u00e4tz", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "von Kotzebue , August: Die Negersklaven. Gr\u00e4tz 1796", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "52.2263198", "lng": "16.3628106", "textCluster": "9", "creatorCluster": "347"}