{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u01e6az\u012br\u012b, A\u1e25mad", "spatialRaw": "nan", "title": "D\u012bw\u0101n-i \u0160ai\u1e2b A\u1e25mad \u01e6az\u012br\u012b", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u01e6az\u012br\u012b, A\u1e25mad: D\u012bw\u0101n-i \u0160ai\u1e2b A\u1e25mad \u01e6az\u012br\u012b. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}