{"spatialClusterName": "G\u00f6rlitz", "creator": "Elogii, Kaspar", "spatialRaw": "G\u00f6rlitz", "title": "Leichpredigt/ Vber || Maximiliani des An=||dern/ ... || R\u00f6mischen Keysers absterben vnd || Begrebnu\u00df.|| Darinn als in einer Chronica zusehen || Was von anfang der Welt/ bi\u00df auff diesen verstor=||benen Keyser Maximilianum/ vnd jetzt regierenden R\u00f6m.|| Keyser Rudolphum/ f\u00fcr vorenderungen in allen vier Keyser=||thumen f\u00fcrgefallen/ ... || Durch M. Caspar Elogij VVratisl.||", "publisher": "Fritsch, Ambrosius", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "G\u00f6rlitz", "source": "Elogii, Kaspar: Leichpredigt/ Vber || Maximiliani des An=||dern/ ... || R\u00f6mischen Keysers absterben vnd || Begrebnu\u00df.|| Darinn als in einer Chronica zusehen || Was von anfang der Welt/ bi\u00df auff diesen verstor=||benen Keyser Maximilianum/ vnd jetzt regierenden R\u00f6m.|| Keyser Rudolphum/ f\u00fcr vorenderungen in allen vier Keyser=||thumen f\u00fcrgefallen/ ... || Durch M. Caspar Elogij VVratisl.||. G\u00f6rlitz  Berlin 1578", "dateClean": "1578", "lat": "51.1517428", "alternative": "nan", "lng": "14.9844025", "subject": "Historische Drucke"}