{"spatialClusterName": "None", "creator": "K\u00fccken, Fr.", "spatialRaw": "nan", "title": "Wenn Der West Durch Bl\u00fcthen Weht", "publisher": "Schlesinger", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "K\u00fccken, Fr.: Wenn Der West Durch Bl\u00fcthen Weht  Op. 28. No 4. [vielmehr] 3.. Berlin 1848", "dateClean": "1848", "lat": "nan", "alternative": "Op. 28. No 4. [vielmehr] 3.", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}