{"spatialClusterName": "Berlin", "creator": "B\u00fclow, Karl", "spatialRaw": "[Berlin]", "title": "[Bildnis Karl von B\u00fclow]", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Berlin", "source": "B\u00fclow, Karl: [Bildnis Karl von B\u00fclow]. [Berlin]  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "52.5170365", "alternative": "nan", "lng": "13.3888599", "subject": "Krieg 1914 1918"}