{"ppn": "PPN790945142", "dateClean": "1610", "title": "Gemein Au\u00dfschreiben/ Der Unirten/ Evangelischen Churf\u00fcrsten/ F\u00fcrsten unnd St\u00e4nde des Heyligen Reichs", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Gemein Au\u00dfschreiben/ Der Unirten/ Evangelischen Churf\u00fcrsten/ F\u00fcrsten unnd St\u00e4nde des Heyligen Reichs  Au\u00df was Ursachen sie sich mit einander in ein engere Verain und Correspondens zubegeben/ Und den beyden possidirenden F\u00fcrsten/ in den G\u00fclchischen F\u00fcrstenthummen ... die h\u00fclffische Hand zubieten bewogen worden ; Sampt Gr\u00fcndlicher Beschreibung/ Deren zu Hall in Schwaben anwesenden Churf\u00fcrsten ... bey der daselbst auffgerichter Liga oder Christlicher Verb\u00fcndnu\u00df sich haben finden lassen. [S.l.]  Berlin 1610", "publisher": "nan", "alternative": "Au\u00df was Ursachen sie sich mit einander in ein engere Verain und Correspondens zubegeben/ Und den beyden possidirenden F\u00fcrsten/ in den G\u00fclchischen F\u00fcrstenthummen ... die h\u00fclffische Hand zubieten bewogen worden ; Sampt Gr\u00fcndlicher Beschreibung/ Deren zu Hall in Schwaben anwesenden Churf\u00fcrsten ... bey der daselbst auffgerichter Liga oder Christlicher Verb\u00fcndnu\u00df sich haben finden lassen", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}