{"spatialClusterName": "Dresden", "creator": "nan", "spatialRaw": "Dresden", "title": "Gedenk-Bl\u00e4tter des K\u00f6niglich S\u00e4chsischen Garde-Reiter-Regiments", "publisher": "Stengel", "mediatype": "Multivolume work", "spatialClean": "Dresden", "source": "Gedenk-Bl\u00e4tter des K\u00f6niglich S\u00e4chsischen Garde-Reiter-Regiments. Dresden  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "51.0493286", "alternative": "nan", "lng": "13.7381437", "subject": "Krieg 1914 1918"}