{"ppn": "PPN733453848", "dateClean": "1738", "title": "az-Zahr f\u012b \u0121ay\u0101hib ad-dai\u011f\u016br\u012b D\u012bw\u0101n Ab\u012b-M\u016bs\u0101 al-\u1e24ab\u016br\u012b", "creator": "Ya\u1e25y\u0101 Ibn-M\u016bs\u0101 al-\u02bd\u012ad\u012b al-Badaw\u012b al-\u1e24usain\u012b al-\u1e24ab\u016br\u012b,", "spatialClusterName": "Jemen", "spatialClean": "Jemen", "spatialRaw": "Jemen", "mediatype": "Text", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Ya\u1e25y\u0101 Ibn-M\u016bs\u0101 al-\u02bd\u012ad\u012b al-Badaw\u012b al-\u1e24usain\u012b al-\u1e24ab\u016br\u012b,: az-Zahr f\u012b \u0121ay\u0101hib ad-dai\u011f\u016br\u012b D\u012bw\u0101n Ab\u012b-M\u016bs\u0101 al-\u1e24ab\u016br\u012b. Jemen  Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "16.3471243", "lng": "47.8915271", "textCluster": "1143", "creatorCluster": "6"}