{"spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "creator": "nan", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "title": "Kauff vnd li\u00df mich/ wa\u00f1 ich warn dich || Von dem das ich/ lid i\u1ebdmerlich || ... Geschehen zu Amberg. 1519.||", "publisher": "Gutknecht, Jobst", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "source": "Kauff vnd li\u00df mich/ wa\u00f1 ich warn dich || Von dem das ich/ lid i\u1ebdmerlich || ... Geschehen zu Amberg. 1519.||. N\u00fcrnberg  Berlin 1520", "dateClean": "1520", "lat": "49.4538723", "alternative": "nan", "lng": "11.0772978", "subject": "Historische Drucke"}