{"ppn": "PPN79089243X", "dateClean": "1621", "title": "Abschied/ So durch Vermittelung des ... Herrn Johan[n] Schweickhardten/ Ertzbischoffen zu M\u00e4yntz und Churf\u00fcrsten/ etc. Und ... Herrn Ludwigen Landgraffen zu Hessen ... Zwischen ... Herrn Ambrosio Spinola ... Generaln uber der K\u00e4ys. Mayest. Krieg\u00dfheer in der Pfaltz/ [et]c. an einem/ So dann Herrn Joachim Ernsten Marggraffen zu Brandenburg/ etc. und Herrn Johann Friederichen Hertzogen zu W\u00fcrtenberg/ etc. am andern Theil ... in der Churf\u00fcrstlichen Stadt M\u00e4yntz den 2/12 Aprilis Anno 1621. verfast/ und geschlossen worden", "creator": "Spinola, Ambrogio", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Spinola, Ambrogio: Abschied/ So durch Vermittelung des ... Herrn Johan[n] Schweickhardten/ Ertzbischoffen zu M\u00e4yntz und Churf\u00fcrsten/ etc. Und ... Herrn Ludwigen Landgraffen zu Hessen ... Zwischen ... Herrn Ambrosio Spinola ... Generaln uber der K\u00e4ys. Mayest. Krieg\u00dfheer in der Pfaltz/ [et]c. an einem/ So dann Herrn Joachim Ernsten Marggraffen zu Brandenburg/ etc. und Herrn Johann Friederichen Hertzogen zu W\u00fcrtenberg/ etc. am andern Theil ... in der Churf\u00fcrstlichen Stadt M\u00e4yntz den 2/12 Aprilis Anno 1621. verfast/ und geschlossen worden  Au\u00df dem Latein ins Teutsch ubersetzt. [S.l.]  Berlin 1621", "publisher": "nan", "alternative": "Au\u00df dem Latein ins Teutsch ubersetzt", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "2938"}