{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ibn-\u1e24a\u01e7ar al-\u02bfAsqal\u0101n\u012b, A\u1e25mad Ibn-\u02bfAl\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "al-A\u01e7wiba an al-as\u02beila f\u012b 'l-qabr", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Ibn-\u1e24a\u01e7ar al-\u02bfAsqal\u0101n\u012b, A\u1e25mad Ibn-\u02bfAl\u012b,: al-A\u01e7wiba an al-as\u02beila f\u012b 'l-qabr. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}