{"ppn": "PPN781629144", "dateClean": "1738", "title": "Daftar-i a\u0161\u02bd\u0101r-i kurd\u012b", "creator": "Saiyid Am\u012bn Afand\u012b [Schreiber],", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Other", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Saiyid Am\u012bn Afand\u012b [Schreiber],: Daftar-i a\u0161\u02bd\u0101r-i kurd\u012b. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}