{"ppn": "PPN732723639", "dateClean": "1738", "title": "ad-D\u0101mi\u0121 li-l-b\u0101\u1e6dil min ma\u1e0f\u0101hib al-\u1e25an\u0101bil", "creator": "\u0160ams-ad-D\u012bn \u011ea\u02bffar Ibn-A\u1e25mad Ibn-\u02bfAbd-as-Salam Ibn-Is\u1e25\u0101q Ibn-Ab\u016b-Ya\u1e25y\u0101,", "spatialClusterName": "Jemen", "spatialClean": "Jemen", "spatialRaw": "Jemen", "mediatype": "Text", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "\u0160ams-ad-D\u012bn \u011ea\u02bffar Ibn-A\u1e25mad Ibn-\u02bfAbd-as-Salam Ibn-Is\u1e25\u0101q Ibn-Ab\u016b-Ya\u1e25y\u0101,: ad-D\u0101mi\u0121 li-l-b\u0101\u1e6dil min ma\u1e0f\u0101hib al-\u1e25an\u0101bil. Jemen  Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "16.3471243", "lng": "47.8915271", "textCluster": "1143", "creatorCluster": "3210"}