{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Es hat dem General-Post-Ambt das Post-Ambt zu C\u00f6rlin angezeiget, was gestalt, da j\u00fcngsthin ein Moscowitischer F\u00fcrst mit einer Extra-Post durch Pommern nach Preussen gereiset, der Post-Knecht so die Extra-Post von Pinnow nach C\u00f6rlin fortgebracht ...", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Es hat dem General-Post-Ambt das Post-Ambt zu C\u00f6rlin angezeiget, was gestalt, da j\u00fcngsthin ein Moscowitischer F\u00fcrst mit einer Extra-Post durch Pommern nach Preussen gereiset, der Post-Knecht so die Extra-Post von Pinnow nach C\u00f6rlin fortgebracht ...  Signatum Berlin den 8. Junii 1715. [S.l.]  Berlin 1715", "dateClean": "1715", "lat": "nan", "alternative": "Signatum Berlin den 8. Junii 1715", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}