{"ppn": "PPN777423456", "dateClean": "1797", "title": "Cuortas, e devotas Oratiunetas cun un bel m\u00f6d, \u00f2 direttiun par far \u00fcna Confessiun, e Chiam\u00fcngia perfetta", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Brigantz", "spatialClean": "Brigantz", "spatialRaw": "Brigantz", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Cuortas, e devotas Oratiunetas cun un bel m\u00f6d, \u00f2 direttiun par far \u00fcna Confessiun, e Chiam\u00fcngia perfetta  Sc\u00f2 \u00e8r pertaiclar cun devotiun la S. Messa ; Verti del Tudaischg in il pled ladin della Vall de M\u00fcstair ; Per \u00fcs, e n\u00fcz della christiauna Juvent\u00fcm della terra da M\u00fcstair. Brigantz  Berlin 1797", "publisher": "Brentano", "alternative": "Sc\u00f2 \u00e8r pertaiclar cun devotiun la S. Messa ; Verti del Tudaischg in il pled ladin della Vall de M\u00fcstair ; Per \u00fcs, e n\u00fcz della christiauna Juvent\u00fcm della terra da M\u00fcstair", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}