{"ppn": "PPN783899084", "dateClean": "1592", "title": "Leichpredigt.|| Bey dem Begrebnisz || des ... || Herrn Diterich Buschen R\u00f6m: Key:|| auch K\u00f6nigl. Magst. in Polen/ zu Posen vnd Fraw=||stadt weiland M\u00fcntzmeisters/ welcher den 25. Mar=||tij dieses 92. jahres ... zu || Franckfurt an der Oder seliglichen vorschie-||den/ vnd folgenden 29. Martij alda in || der Klosterkirchen begraben || worden/ gethan || Durch || M. Ioachimum Goltzen || Dienern G\u00f6ttliches worts || daselbst.||", "creator": "Goltze, Joachim  Wenzel, Andreas  Buschen, Dietrich", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Frankfurt/Oder", "spatialRaw": "Frankfurt/Oder", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Goltze, Joachim  Wenzel, Andreas  Buschen, Dietrich: Leichpredigt.|| Bey dem Begrebnisz || des ... || Herrn Diterich Buschen R\u00f6m: Key:|| auch K\u00f6nigl. Magst. in Polen/ zu Posen vnd Fraw=||stadt weiland M\u00fcntzmeisters/ welcher den 25. Mar=||tij dieses 92. jahres ... zu || Franckfurt an der Oder seliglichen vorschie-||den/ vnd folgenden 29. Martij alda in || der Klosterkirchen begraben || worden/ gethan || Durch || M. Ioachimum Goltzen || Dienern G\u00f6ttliches worts || daselbst.||. Frankfurt/Oder  Berlin 1592", "publisher": "Eichorn, Andreas", "alternative": "nan", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "5440"}