{"spatialClusterName": "None", "creator": "Am\u012br \u1e2ausrau,", "spatialRaw": "nan", "title": "D\u012bw\u0101n", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Am\u012br \u1e2ausrau,: D\u012bw\u0101n. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}