{"spatialClusterName": "None", "creator": "Badr-ad-D\u012bn Ibn-\u1e24ab\u012bb,", "spatialRaw": "nan", "title": "Nas\u012bm a\u1e63-\u1e63ab\u0101", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Badr-ad-D\u012bn Ibn-\u1e24ab\u012bb,: Nas\u012bm a\u1e63-\u1e63ab\u0101. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}