{"ppn": "PPN716272016", "dateClean": "1649", "title": "Christliche Ehren-Ged\u00e4chtn\u00fc\u00df- Trawr- und Trost-Predigt", "creator": "Mentzer, Balthasar  Zer\u00dfen, Henrich Julius", "spatialClusterName": "Rinteln", "spatialClean": "Rinteln", "spatialRaw": "Rinteln", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Mentzer, Balthasar  Zer\u00dfen, Henrich Julius: Christliche Ehren-Ged\u00e4chtn\u00fc\u00df- Trawr- und Trost-Predigt  Bey Adelicher Leich-Procession/ Des ... Herrn Heinrich Juliussen von Zer\u00dfen/ zu Rinteln/ Ey\u00dfberg und Oldendorff Erbsassen/ Welcher den 1. Decembr. des nechst abgewichenen 1648. Jars/ nachts gegen 1. Uhr ... entschlaffen: Den 13. Junii aber dieses 1649. Jahrs ... erstlich in die hiesige StadtKirche niedergesetzt/ und ... auff sein Adeliches Hau\u00df zu Ey\u00dfberg gef\u00fchrt/ Und von dannen in die Kirche daselbst zu seiner Ruhe-st\u00e4tt ... bestattet worden: ... gehalten und zum Druck ubergeben. Rinteln  Berlin 1649", "publisher": "Lucius", "alternative": "Bey Adelicher Leich-Procession/ Des ... Herrn Heinrich Juliussen von Zer\u00dfen/ zu Rinteln/ Ey\u00dfberg und Oldendorff Erbsassen/ Welcher den 1. Decembr. des nechst abgewichenen 1648. Jars/ nachts gegen 1. Uhr ... entschlaffen: Den 13. Junii aber dieses 1649. Jahrs ... erstlich in die hiesige StadtKirche niedergesetzt/ und ... auff sein Adeliches Hau\u00df zu Ey\u00dfberg gef\u00fchrt/ Und von dannen in die Kirche daselbst zu seiner Ruhe-st\u00e4tt ... bestattet worden: ... gehalten und zum Druck ubergeben", "lat": "52.1911407", "lng": "9.0779936", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}