{"spatialClusterName": "Berlin", "creator": "Immelmann, Max", "spatialRaw": "Berlin", "title": "Meine Kampffl\u00fcge", "publisher": "Scherl", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Berlin", "source": "Immelmann, Max: Meine Kampffl\u00fcge  selbsterlebt und selbsterz\u00e4hlt ; mit 26 photographischen Aufnahmen. Berlin  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "52.5170365", "alternative": "selbsterlebt und selbsterz\u00e4hlt ; mit 26 photographischen Aufnahmen", "lng": "13.3888599", "subject": "Krieg 1914 1918"}