{"spatialClusterName": "Dresden", "creator": "Hasse, Johann Adolf  Pallavicini, Stefano Benedetto", "spatialRaw": "Dre\u00dfden", "title": "Die Pilgrimme bey dem Heiligen Grabe", "publisher": "St\u00f6\u00dfel", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Dre\u00dfden", "source": "Hasse, Johann Adolf  Pallavicini, Stefano Benedetto: Die Pilgrimme bey dem Heiligen Grabe  Ein Musicalisches Gespr\u00e4ch, Welches in der K\u00f6nigl. Chur-F\u00fcrstl. Cappelle am Abend des heil. Char-Freytages soll aufgef\u00fchret werden. Dre\u00dfden  Berlin 1748", "dateClean": "1748", "lat": "51.0493286", "alternative": "Ein Musicalisches Gespr\u00e4ch, Welches in der K\u00f6nigl. Chur-F\u00fcrstl. Cappelle am Abend des heil. Char-Freytages soll aufgef\u00fchret werden", "lng": "13.7381437", "subject": "Historische Drucke"}