{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "nan", "title": "Geschichte des Sarkis von Armenien und des Hl. Tertag des K\u00f6nigs von Armenien und des K\u00f6nigs von Rom und der Glaubenstrennung der Armenier von den R\u00f6mern", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Geschichte des Sarkis von Armenien und des Hl. Tertag des K\u00f6nigs von Armenien und des K\u00f6nigs von Rom und der Glaubenstrennung der Armenier von den R\u00f6mern. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}