{"spatialClusterName": "Prag", "creator": "Schilling, Casparus Adalbertus  Sporck, Johann  Bileck, Wenceslaus  Diring, Florentius", "spatialRaw": "Prag", "title": "Klag-Predig Von Weyland de\u00df ... Herrn Johann De\u00df H. R\u00f6m: Reichs Grafen von Sporck/ Der R\u00f6m: K\u00e4ys: Majest: Kriegs-Rath/ General \u00fcber die Gesambte Cavalleria und Obristen zu Ro\u00df ... Hochseeligster Ged\u00e4chtnu\u00df Heroischen Thaten/ F\u00fcrtrefflichen Tugenden/ und seeligen Hinscheiden au\u00df dieser Welt", "publisher": "Carolo-Ferdinandeische Buchdruckerey", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Prag", "source": "Schilling, Casparus Adalbertus  Sporck, Johann  Bileck, Wenceslaus  Diring, Florentius: Klag-Predig Von Weyland de\u00df ... Herrn Johann De\u00df H. R\u00f6m: Reichs Grafen von Sporck/ Der R\u00f6m: K\u00e4ys: Majest: Kriegs-Rath/ General \u00fcber die Gesambte Cavalleria und Obristen zu Ro\u00df ... Hochseeligster Ged\u00e4chtnu\u00df Heroischen Thaten/ F\u00fcrtrefflichen Tugenden/ und seeligen Hinscheiden au\u00df dieser Welt. Prag  Berlin 1679", "dateClean": "1679", "lat": "50.0874654", "alternative": "nan", "lng": "14.4212503", "subject": "Historische Drucke"}