{"ppn": "PPN792617908", "dateClean": "1546", "title": "Agend B\u00fcchlein/|| F\u00fcr die Pfarrherrn || auff dem Land.|| Durch Vitum Dietrich.||", "creator": "Dietrich, Veit", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Frankfurt/Main", "spatialRaw": "Frankfurt/Main", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Dietrich, Veit: Agend B\u00fcchlein/|| F\u00fcr die Pfarrherrn || auff dem Land.|| Durch Vitum Dietrich.||. Frankfurt/Main  Berlin 1546", "publisher": "G\u00fclfferich, Hermann", "alternative": "nan", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "198"}