{"ppn": "PPN781269202", "dateClean": "1586", "title": "Eine Christliche || Leichpredigt/|| BEy dem Begreb=||nis/ des ... || Adami von Germers/ auff Ge=||besen/ Welcher den ersten Februarij, des f\u00fcnff vnd || achtzigsten jahrs zu Alschleben ... || entschlaffen/ vnd den vier=||den desselben Monats/ in der Thumb=||kirchen allda/ Ehrlich zu Erden || bestetiget worden:|| Gehalten durch || Stephanum V. Mi\u00dfteten/|| Jetziger zeit Pfarherr der Stifft=||kirchen daselbst.|| ... ||", "creator": "Mi\u00dfteten, Stephan  Gropengie\u00dfer, Jakob  Regebrand, Georg  Germer, Adam", "spatialClusterName": "Eisleben", "spatialClean": "Eisleben", "spatialRaw": "Eisleben", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Mi\u00dfteten, Stephan  Gropengie\u00dfer, Jakob  Regebrand, Georg  Germer, Adam: Eine Christliche || Leichpredigt/|| BEy dem Begreb=||nis/ des ... || Adami von Germers/ auff Ge=||besen/ Welcher den ersten Februarij, des f\u00fcnff vnd || achtzigsten jahrs zu Alschleben ... || entschlaffen/ vnd den vier=||den desselben Monats/ in der Thumb=||kirchen allda/ Ehrlich zu Erden || bestetiget worden:|| Gehalten durch || Stephanum V. Mi\u00dfteten/|| Jetziger zeit Pfarherr der Stifft=||kirchen daselbst.|| ... ||. Eisleben  Berlin 1586", "publisher": "Gaubisch, Urban", "alternative": "nan", "lat": "51.507348", "lng": "11.5518506104451", "textCluster": "9", "creatorCluster": "7230"}