{"spatialClusterName": "None", "creator": "Thomasius, Christian  Rhetius, Johann Friedrich  Danckelmann, Daniel Ludovicus  Kee\u00df, Jacob Conrad  Brenneysen, Enno Rudolph  Thomas, Lorenz  Winckelmann, Anton G\u00fcnther  Boje, Peter  DuClos, Jean  Koch, Henning Adolph  Wolfart, Johann Daniel  Schl\u00fcter, Johann Heinrich  Metzsch, Johann Adolph  Scheuerer, Gottfried  Stavinski, David", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Ad Ventilationem Publicam Dissertationum Celeberrimi Autoris De Ratione Status Et Adiunctarum Quaestionum Historico-Philosophico-Iuridicarum Lectores Benevolos decenter invitat Christianus Thomasius, ICtus, Consiliar. Elect. Brandenb. Prof. Publ. Et Academiae Fridericianae Atque Facultatis Ibidem Iuridicae Senior", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Thomasius, Christian  Rhetius, Johann Friedrich  Danckelmann, Daniel Ludovicus  Kee\u00df, Jacob Conrad  Brenneysen, Enno Rudolph  Thomas, Lorenz  Winckelmann, Anton G\u00fcnther  Boje, Peter  DuClos, Jean  Koch, Henning Adolph  Wolfart, Johann Daniel  Schl\u00fcter, Johann Heinrich  Metzsch, Johann Adolph  Scheuerer, Gottfried  Stavinski, David: Ad Ventilationem Publicam Dissertationum Celeberrimi Autoris De Ratione Status Et Adiunctarum Quaestionum Historico-Philosophico-Iuridicarum Lectores Benevolos decenter invitat Christianus Thomasius, ICtus, Consiliar. Elect. Brandenb. Prof. Publ. Et Academiae Fridericianae Atque Facultatis Ibidem Iuridicae Senior. [S.l.] 1693", "dateClean": "1693", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}