{"ppn": "PPN789850761", "dateClean": "1738", "title": "\"Ueber das \u00e4u\u00dferste und das mittlere j\u00e4hrl. Extrem der K\u00e4lte zu Berlin\"", "creator": "M\u00e4dler, Johann Heinrich  Humboldt, Alexander", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Text", "subject": "Alexander von Humboldt", "source": "M\u00e4dler, Johann Heinrich  Humboldt, Alexander: \"Ueber das \u00e4u\u00dferste und das mittlere j\u00e4hrl. Extrem der K\u00e4lte zu Berlin\". Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "9576"}