{"ppn": "PPN786885548", "dateClean": "1738", "title": "Der bey\u0101n-i te\u01e7ell\u012b-i s\u016bsa kelime-i il\u0101h\u012b", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Other", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Der bey\u0101n-i te\u01e7ell\u012b-i s\u016bsa kelime-i il\u0101h\u012b. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}