{"ppn": "PPN798840803", "dateClean": "1523", "title": "Clag an konigliche || Maiestet Ungern || vnd Behem/ wider eynen Lutherischen || M\u00fcnch/ Prediger ordens/ vber viertzig || artickel/ von yhm geprediget/|| z\u016f Tetzschen ym Behemer || landt. Jm Jar. 1522.|| M. Mathis Blochinger ... ||", "creator": "Blochinger, Matth\u00e4us", "spatialClusterName": "Wittenberg", "spatialClean": "Wittenberg", "spatialRaw": "Wittenberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Blochinger, Matth\u00e4us: Clag an konigliche || Maiestet Ungern || vnd Behem/ wider eynen Lutherischen || M\u00fcnch/ Prediger ordens/ vber viertzig || artickel/ von yhm geprediget/|| z\u016f Tetzschen ym Behemer || landt. Jm Jar. 1522.|| M. Mathis Blochinger ... ||. Wittenberg  Berlin 1523", "publisher": "Schirlentz, Nickel", "alternative": "nan", "lat": "51.91552465", "lng": "12.6427281489121", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6317"}