{"spatialClusterName": "Wien", "creator": "Sachs, Hans", "spatialRaw": "[Wien]", "title": "FR\u00f6lich so wil ich sin=||ge/wol he\u00fcr zu diser || frist/", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "Wien", "source": "Sachs, Hans: FR\u00f6lich so wil ich sin=||ge/wol he\u00fcr zu diser || frist/. [Wien]  Berlin 1530", "dateClean": "1530", "lat": "48.2083537", "alternative": "nan", "lng": "16.3725042", "subject": "Historische Drucke"}