{"spatialClusterName": "None", "creator": "Plathner, Christoph Friedrich", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Problema Publicum, Ob und welcher Gestalt Se. R\u00f6mische K\u00e4yserl. und K\u00f6nigl. Catholische Maiest\u00e6t Das, Bey Dero und des Heil. R\u00f6mischen Reichs Teutscher Nation vorhandenen Freyen Reichs-St\u00e4dten Hiebevor heilsamst geordnete Reichs-Vogtey- und Schuldheissen Ambt Hinwiederum zu revociren und an sich zu nehmen Rechts-befugte Intention haben m\u00f6chten?", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Plathner, Christoph Friedrich: Problema Publicum, Ob und welcher Gestalt Se. R\u00f6mische K\u00e4yserl. und K\u00f6nigl. Catholische Maiest\u00e6t Das, Bey Dero und des Heil. R\u00f6mischen Reichs Teutscher Nation vorhandenen Freyen Reichs-St\u00e4dten Hiebevor heilsamst geordnete Reichs-Vogtey- und Schuldheissen Ambt Hinwiederum zu revociren und an sich zu nehmen Rechts-befugte Intention haben m\u00f6chten?  Womit Der K\u00e4yserlichen Freyen Reichs-St\u00e4dte Uhrsprung und incrementa vorgestellet, die Disposition des Reichs-Vogtey und Schultheissen-Ambts angezeiget, und mithin, nach denen f\u00fcrnehmsten Fundamenten ein und andern Theils ohne allen pr\u00e6iudiz Sr. K\u00e4yserlichen Maiest\u00e6t und des Heil. R\u00f6mischen Reichs Recht und Befugn\u00fcsse aus denen Sitten, Gebr\u00e4uchen und Rechten, k\u00fcrtzlich repr\u00e6sentirt. [S.l.]  Berlin 1723", "dateClean": "1723", "lat": "nan", "alternative": "Womit Der K\u00e4yserlichen Freyen Reichs-St\u00e4dte Uhrsprung und incrementa vorgestellet, die Disposition des Reichs-Vogtey und Schultheissen-Ambts angezeiget, und mithin, nach denen f\u00fcrnehmsten Fundamenten ein und andern Theils ohne allen pr\u00e6iudiz Sr. K\u00e4yserlichen Maiest\u00e6t und des Heil. R\u00f6mischen Reichs Recht und Befugn\u00fcsse aus denen Sitten, Gebr\u00e4uchen und Rechten, k\u00fcrtzlich repr\u00e6sentirt", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}