{"spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "creator": "nan", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "title": "DAs Meydlein zu dem prunnen gieng/ vnnd || das war se\u00fcberleychen/", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "source": "DAs Meydlein zu dem prunnen gieng/ vnnd || das war se\u00fcberleychen/. N\u00fcrnberg  Berlin 1530", "dateClean": "1530", "lat": "49.4538723", "alternative": "nan", "lng": "11.0772978", "subject": "Historische Drucke"}