{"ppn": "PPN732530857", "dateClean": "1738", "title": "Le Comit\u00e9 d'organisation de la 2\u00e8me Exposition des Travaux d'Art ex\u00e9cut\u00e9s au Fort VIII. qui doit avoir lieu les Dimanches et Lundi 14 et 15 Mai, salle 17, demande leurs concours \u00e0 tous les camarades pour l'exposition de leurs \u0153uvres ...", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Ingolstadt", "spatialClean": "Ingolstadt", "spatialRaw": "[Ingolstadt]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Le Comit\u00e9 d'organisation de la 2\u00e8me Exposition des Travaux d'Art ex\u00e9cut\u00e9s au Fort VIII. qui doit avoir lieu les Dimanches et Lundi 14 et 15 Mai, salle 17, demande leurs concours \u00e0 tous les camarades pour l'exposition de leurs \u0153uvres .... [Ingolstadt]  Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "48.7630165", "lng": "11.4250395", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}