{"spatialClusterName": "None", "creator": "Zauz\u0101n\u012b, al-\u1e24usain Ibn-A\u1e25mad", "spatialRaw": "nan", "title": "Kommentar zu den Lub\u0101b \u00fcber arabische Syntax von al-Isfar\u0101\u02bein\u012b", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Zauz\u0101n\u012b, al-\u1e24usain Ibn-A\u1e25mad: Kommentar zu den Lub\u0101b \u00fcber arabische Syntax von al-Isfar\u0101\u02bein\u012b. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}