{"spatialClusterName": "Verden", "creator": "nan", "spatialRaw": "Verden (Aller)", "title": "Das Eiserne Buch f\u00fcr Stadt und Kreis Verden", "publisher": "S\u00f6hl", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Verden", "source": "Das Eiserne Buch f\u00fcr Stadt und Kreis Verden  Berichte aus dem Verdener Anzeigenblatt. Verden (Aller)  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "52.922341", "alternative": "Berichte aus dem Verdener Anzeigenblatt", "lng": "9.228153", "subject": "Krieg 1914 1918"}