{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ab\u016b 'l-Ma\u02bd\u0101l\u012b Na\u1e63rall\u0101h Ibn-Mu\u1e25ammad Ibn-al-\u1e24\u0101mid,", "spatialRaw": "nan", "title": "Kal\u012bla wa-Dimna", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Ab\u016b 'l-Ma\u02bd\u0101l\u012b Na\u1e63rall\u0101h Ibn-Mu\u1e25ammad Ibn-al-\u1e24\u0101mid,: Kal\u012bla wa-Dimna. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}