{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ab\u016b-'l-Fa\u1e0dl \u02bfIy\u0101\u1e0d Ibn-M\u016bs\u0101 Ibn-\u02bfIy\u0101\u1e0d al-Ya\u1e25s\u016bb\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "D\u012bw\u0101n al-Mad\u0101rik wa-taqr\u012bb al-mas\u0101lik li-ma\u02bdrifat ahl M\u0101lik", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Ab\u016b-'l-Fa\u1e0dl \u02bfIy\u0101\u1e0d Ibn-M\u016bs\u0101 Ibn-\u02bfIy\u0101\u1e0d al-Ya\u1e25s\u016bb\u012b,: D\u012bw\u0101n al-Mad\u0101rik wa-taqr\u012bb al-mas\u0101lik li-ma\u02bdrifat ahl M\u0101lik. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}