{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ibn-Ra\u0161\u012bq, al-\u1e24asan Ibn-\u02bfAl\u012b", "spatialRaw": "nan", "title": "al-\u01e6uz\u02be a\u1e6f-\u1e6f\u0101n\u012b min Kit\u0101b al-\u02bdUmda f\u012b ma\u1e25\u0101sin a\u0161-\u0161i\u02bdr wa-\u0101d\u0101bihi", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Ibn-Ra\u0161\u012bq, al-\u1e24asan Ibn-\u02bfAl\u012b: al-\u01e6uz\u02be a\u1e6f-\u1e6f\u0101n\u012b min Kit\u0101b al-\u02bdUmda f\u012b ma\u1e25\u0101sin a\u0161-\u0161i\u02bdr wa-\u0101d\u0101bihi. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}