{"ppn": "PPN786824042", "dateClean": "1588", "title": "ORATIO || DE IVDICIO=||RVM TEMERITATE,|| QVAM IN FRANCOFVRTENSI || Academia. XIV. CAL: MAII ANNO || CHRISTI M D XIIC vbi honores || Magistrales aliquot candidatis ex officio || & concessa potestate || conferret,|| M. ANDREAS REMPLERVS || Tran\u00dfyluanus, tum temporis collegij Philo-||sophici Decanus public\u00e8 consueto || loco habuit.|| ... ||", "creator": "Rempler, Andreas", "spatialClusterName": "Wittenberg", "spatialClean": "Wittenberg", "spatialRaw": "Wittenberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Rempler, Andreas: ORATIO || DE IVDICIO=||RVM TEMERITATE,|| QVAM IN FRANCOFVRTENSI || Academia. XIV. CAL: MAII ANNO || CHRISTI M D XIIC vbi honores || Magistrales aliquot candidatis ex officio || & concessa potestate || conferret,|| M. ANDREAS REMPLERVS || Tran\u00dfyluanus, tum temporis collegij Philo-||sophici Decanus public\u00e8 consueto || loco habuit.|| ... ||. Wittenberg  Berlin 1588", "publisher": "Krafft, Johann d.\u00c4. (Erben)", "alternative": "nan", "lat": "51.91552465", "lng": "12.6427281489121", "textCluster": "3020", "creatorCluster": "6"}