{"spatialClusterName": "Jemen", "creator": "\u02bfAbd-al-W\u0101\u1e25id al-Ma\u0121rib\u012b,", "spatialRaw": "Jemen", "title": "\u02bfUq\u016bd al-\u01e7um\u0101n f\u012bm\u0101 yalzimu wal\u012by al-b\u012bm\u0101rist\u0101n", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "Jemen", "source": "\u02bfAbd-al-W\u0101\u1e25id al-Ma\u0121rib\u012b,: \u02bfUq\u016bd al-\u01e7um\u0101n f\u012bm\u0101 yalzimu wal\u012by al-b\u012bm\u0101rist\u0101n. Jemen", "dateClean": "1738", "lat": "16.3471243", "alternative": "nan", "lng": "47.8915271", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}