{"spatialClusterName": "Emden", "creator": "\u0141aski, Jan  Ctematius, Gellius", "spatialRaw": "Emden", "title": "Toute la forme & || maniere du Ministere Ecclesiastiq\u00fae,|| en l' Eglise des etr\u00e3gers, dress\u00e8e a Lon-||dres en Angleterre, par le Prince tresfi-||dele dudit pays, le Roy Edouard. VI.|| de ce nom: L'an apres l' incarna-||tion de Christ. 1550. auec || le preuilege de sa Ma-||iest\u00e8 a la fin du || liure.|| Par M. Iean a Lasco. Baron || de Polonie.|| Traduit de Latin en Francois,||", "publisher": "Ctematius, Gellius", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Emden", "source": "\u0141aski, Jan  Ctematius, Gellius: Toute la forme & || maniere du Ministere Ecclesiastiq\u00fae,|| en l' Eglise des etr\u00e3gers, dress\u00e8e a Lon-||dres en Angleterre, par le Prince tresfi-||dele dudit pays, le Roy Edouard. VI.|| de ce nom: L'an apres l' incarna-||tion de Christ. 1550. auec || le preuilege de sa Ma-||iest\u00e8 a la fin du || liure.|| Par M. Iean a Lasco. Baron || de Polonie.|| Traduit de Latin en Francois,||. Emden  Berlin 1556", "dateClean": "1556", "lat": "53.3670442", "alternative": "nan", "lng": "7.2058004", "subject": "Historische Drucke"}