{"spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "creator": "nan", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "title": "GVt Reytter der reydt durch das || rieth/ Er sang ein sch\u00f6nes Tage=||liedt/", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "source": "GVt Reytter der reydt durch das || rieth/ Er sang ein sch\u00f6nes Tage=||liedt/. N\u00fcrnberg  Berlin 1555", "dateClean": "1555", "lat": "49.4538723", "alternative": "nan", "lng": "11.0772978", "subject": "Historische Drucke"}