{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Teckler, Christoph  Nerlich, Georg", "spatialRaw": "Franckfurt an der Oder", "title": "Leichpredigt/ Bey dem begrebn\u00fc\u00df des ... Herrn Georgii Nerlichs/ Buchh\u00e4ndlers allhier zu Franckfurt an der Oder/ welcher di\u00df 1607 Jahr den dritten Maii ... Selig abgeschieden", "publisher": "Eichorn", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Franckfurt", "source": "Teckler, Christoph  Nerlich, Georg: Leichpredigt/ Bey dem begrebn\u00fc\u00df des ... Herrn Georgii Nerlichs/ Buchh\u00e4ndlers allhier zu Franckfurt an der Oder/ welcher di\u00df 1607 Jahr den dritten Maii ... Selig abgeschieden. Franckfurt an der Oder  Berlin 1607", "dateClean": "1607", "lat": "52.3412273", "alternative": "nan", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}