{"spatialClusterName": "None", "creator": "A\u1e25mad ar-Rib\u0101\u1e6d al-\u1e24alab\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "as-Saf\u012bna f\u012b fann az-za\u01e7al", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "A\u1e25mad ar-Rib\u0101\u1e6d al-\u1e24alab\u012b,: as-Saf\u012bna f\u012b fann az-za\u01e7al. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}