{"ppn": "PPN71659157X", "dateClean": "1627", "title": "Himlischer Majest\u00e4t Brieff Der hohen Majest\u00e4t Gottes/ in welchem Er sich gegen alle Nohtleidende/ Andechtige/ Gleubige/ Dem\u00fctige Supplicanten und Expectanten aller gnedigst resolviret und erkleret hat", "creator": "Eggelinck, Wilhelm  Wallendorff, Friedrich Wilhelm", "spatialClusterName": "Braunschweig", "spatialClean": "Braunschweig", "spatialRaw": "Braunschweig", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Eggelinck, Wilhelm  Wallendorff, Friedrich Wilhelm: Himlischer Majest\u00e4t Brieff Der hohen Majest\u00e4t Gottes/ in welchem Er sich gegen alle Nohtleidende/ Andechtige/ Gleubige/ Dem\u00fctige Supplicanten und Expectanten aller gnedigst resolviret und erkleret hat  Aus dem 91. Psalm de\u00df K\u00f6niglichen Propheten Davids er\u00f6ffnet und vorgehalten. Bey Hinsetzung der Leiche Weyland de\u00df ... Friderichen Wilhelm von Wallendorff/ Erbsassen zu Eybigheim/ [et]c. Welcher unter de\u00df ... Herrn W\u00e4rnern Graffen von Tylli/ [et]c. Dero Keys. Majest. Wie auch Churf\u00fcrstl. Durchl. in B\u00e4yern ... Obersten ... l\u00f6blichen Regiments der Bubenheimischen Compagnia, auff dem F\u00fcrstl. L\u00fcneburgischen Schlo\u00df Ahlden/ den 17. Sept. stili veteris ... eingeschlaffen/ und ... den 18. eiusdem ... in die Pfarrkirche daselbsten Christ- und Adelich ist beygesetz worden. Braunschweig  Berlin 1627", "publisher": "Duncker", "alternative": "Aus dem 91. Psalm de\u00df K\u00f6niglichen Propheten Davids er\u00f6ffnet und vorgehalten. Bey Hinsetzung der Leiche Weyland de\u00df ... Friderichen Wilhelm von Wallendorff/ Erbsassen zu Eybigheim/ [et]c. Welcher unter de\u00df ... Herrn W\u00e4rnern Graffen von Tylli/ [et]c. Dero Keys. Majest. Wie auch Churf\u00fcrstl. Durchl. in B\u00e4yern ... Obersten ... l\u00f6blichen Regiments der Bubenheimischen Compagnia, auff dem F\u00fcrstl. L\u00fcneburgischen Schlo\u00df Ahlden/ den 17. Sept. stili veteris ... eingeschlaffen/ und ... den 18. eiusdem ... in die Pfarrkirche daselbsten Christ- und Adelich ist beygesetz worden", "lat": "52.2639962", "lng": "10.5252669", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}