{"ppn": "PPN730462986", "dateClean": "1738", "title": "F\u00fcr Kaiser und Reich", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "F\u00fcr Kaiser und Reich  Mel.: Ich bin ein Preu\u00dfe usw.. [S.l.]  Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "Mel.: Ich bin ein Preu\u00dfe usw.", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "2429", "creatorCluster": "0"}