{"ppn": "PPN79842253X", "dateClean": "1525", "title": "Gr\u0169d v\u00f1 vrsach || aus d' heylig\u1ebd schrift || wie vnd war\u0169b die || pfarrer zu s. Sebald || v\u00f1 S. Lor\u1ebdtz\u1ebd/ Br\u00f6=||pst zu Nuremberg/|| die mi\u00dfpreuch bey d' || Me\u00df/ jartag/ gewey||het saltz #[et]c. mit and'n || ceremoni\u1ebd abgestelt || vnd geendert haben.|| N\u00fcrmberg ||", "creator": "Osiander, Andreas  Pessler, Georg  P\u00f6mer, Hektor", "spatialClusterName": "Erfurt", "spatialClean": "Erfurt", "spatialRaw": "Erfurt", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Osiander, Andreas  Pessler, Georg  P\u00f6mer, Hektor: Gr\u0169d v\u00f1 vrsach || aus d' heylig\u1ebd schrift || wie vnd war\u0169b die || pfarrer zu s. Sebald || v\u00f1 S. Lor\u1ebdtz\u1ebd/ Br\u00f6=||pst zu Nuremberg/|| die mi\u00dfpreuch bey d' || Me\u00df/ jartag/ gewey||het saltz #[et]c. mit and'n || ceremoni\u1ebd abgestelt || vnd geendert haben.|| N\u00fcrmberg ||. Erfurt  Berlin 1525", "publisher": "Loersfeld, Johann", "alternative": "nan", "lat": "50.9777974", "lng": "11.0287364", "textCluster": "9", "creatorCluster": "7913"}