{"spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "creator": "nan", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "title": "Das f\u00fcnffte/ Jm Thon: Vom Himmel hoch da kom ich her/ [et]c.", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "source": "Das f\u00fcnffte/ Jm Thon: Vom Himmel hoch da kom ich her/ [et]c.. N\u00fcrnberg  Berlin 1632", "dateClean": "1632", "lat": "49.4538723", "alternative": "nan", "lng": "11.0772978", "subject": "Historische Drucke"}