{"ppn": "PPN746059221", "dateClean": "1738", "title": "Gritli in der K\u00fcche", "creator": "Coradi-Stahl, Emma", "spatialClusterName": "Z\u00fcrich", "spatialClean": "Z\u00fcrich", "spatialRaw": "Z\u00fcrich", "mediatype": "Volume", "subject": "Kinder und Jugendb\u00fccher", "source": "Coradi-Stahl, Emma: Gritli in der K\u00fcche. Z\u00fcrich  Berlin", "publisher": "Rascher  Staatsbibliothek zu Berlin \u2013 Preu\u00dfischer Kulturbesitz, Germany", "alternative": "nan", "lat": "47.3685586", "lng": "8.5404434", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}