{"spatialClusterName": "None", "creator": "M\u00fcller, Hermann", "spatialRaw": "nan", "title": "Beh\u00f6rden und Beamte", "publisher": "K\u00fchn", "mediatype": "Volume", "spatialClean": "", "source": "M\u00fcller, Hermann: Beh\u00f6rden und Beamte. Berlin 1892", "dateClean": "1892", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Rechtswissenschaft"}