{"spatialClusterName": "Berlin", "creator": "Friedrich < \u00d6sterreich, Erzherzog>,", "spatialRaw": "Berlin S\u00fcdende", "title": "Erzherzog Friedrich von \u00d6sterreich im Gespr\u00e4ch mit \u00f6sterreichischen Offizieren auf dem italienischen Kriegsschauplatz", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Berlin", "source": "Friedrich < \u00d6sterreich, Erzherzog>,: Erzherzog Friedrich von \u00d6sterreich im Gespr\u00e4ch mit \u00f6sterreichischen Offizieren auf dem italienischen Kriegsschauplatz. Berlin S\u00fcdende  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "52.5170365", "alternative": "nan", "lng": "13.3888599", "subject": "Krieg 1914 1918"}