{"spatialClusterName": "Jena", "creator": "Grie\u00dfheim, Christian Ludewig  Thumbshirn, Wilhelm Friedrich", "spatialRaw": "Jena", "title": "Den Verlust des gantzen S\u00e4chsis. Adels Bey dem abgestorbenen Stamme Des ... Herrn Wilh. Friedrich von Thumbshirn ... Als Derselbe am 22. May 1729. Das Verg\u00e4ngliche mit der ewigen Gl\u00fcckseeligkeit verwechselt Und den 3. Julii darauf Eine Christ-Adel. Ged\u00e4chtni\u00df-Predigt gehalten wurde, Wolte in nachgesetzter Ode in einige Erwegung ziehen Und die hochansehnlich Leid-tragenden tr\u00f6stend aufrichten Christian Ludewig von Grie\u00dfheim", "publisher": "M\u00fcller", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Jena", "source": "Grie\u00dfheim, Christian Ludewig  Thumbshirn, Wilhelm Friedrich: Den Verlust des gantzen S\u00e4chsis. Adels Bey dem abgestorbenen Stamme Des ... Herrn Wilh. Friedrich von Thumbshirn ... Als Derselbe am 22. May 1729. Das Verg\u00e4ngliche mit der ewigen Gl\u00fcckseeligkeit verwechselt Und den 3. Julii darauf Eine Christ-Adel. Ged\u00e4chtni\u00df-Predigt gehalten wurde, Wolte in nachgesetzter Ode in einige Erwegung ziehen Und die hochansehnlich Leid-tragenden tr\u00f6stend aufrichten Christian Ludewig von Grie\u00dfheim. Jena  Berlin 1729", "dateClean": "1729", "lat": "50.9281717", "alternative": "nan", "lng": "11.5879359", "subject": "Historische Drucke"}