{"ppn": "PPN770390447", "dateClean": "1738", "title": "[Bildnis] Generaloberst August von Mackensen", "creator": "Volkert, H.  Mackensen, August", "spatialClusterName": "M\u00fcnchen", "spatialClean": "M\u00fcnchen", "spatialRaw": "M\u00fcnchen", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Volkert, H.  Mackensen, August: [Bildnis] Generaloberst August von Mackensen. M\u00fcnchen  Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "48.1371079", "lng": "11.5753822", "textCluster": "690", "creatorCluster": "2253"}