{"spatialClusterName": "None", "creator": "Gustav Adolf <II.> < Schweden, K\u00f6nig>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Gespr\u00e4ch K\u00f6n. Maiestat zu Schweden/ mit Teutschland/ darbey erzelt wirt/ was Ihr Majest. von anfang bi\u00df dato erobert", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Gustav Adolf <II.> < Schweden, K\u00f6nig>,: Gespr\u00e4ch K\u00f6n. Maiestat zu Schweden/ mit Teutschland/ darbey erzelt wirt/ was Ihr Majest. von anfang bi\u00df dato erobert  Im Thon: Kehr umb mein Seel und trawre nit/ Ob gleich dem Leib/ [et]c.. [S.l.]  Berlin 1632", "dateClean": "1632", "lat": "nan", "alternative": "Im Thon: Kehr umb mein Seel und trawre nit/ Ob gleich dem Leib/ [et]c.", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}