{"ppn": "PPN786857544", "dateClean": "1535", "title": "WOl auff wir woellens wecken || Wann es ist an der zeyt ||", "creator": "nan", "spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "WOl auff wir woellens wecken || Wann es ist an der zeyt ||. N\u00fcrnberg  Berlin 1535", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "49.4538723", "lng": "11.0772978", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}