{"ppn": "PPN799147923", "dateClean": "1728", "title": "Topographia Ducatuum Carinthi\u00e6, Et Carnioli\u00e6. Honoribus Perillustrium, Reverendorum, Religiosorum, Pr\u00e6nobilium, &c. Dominorum, Dominorum AA. LL. & Philosophi\u00e6 Neo-Doctorum  Cum in Alma, ac  Celeberrima Universitate Gr\u00e6censi Suprem\u00e2 Laure\u00e2 insignirentur Promotore R. P. Antonio Erber, \u00e8 Soc. Jesu, AA. LL. & Philosoph. Doctore, eiusd\u00e9mque Professore Emerito, A Philosophis Condiscipulis dicata Anno M. DCC. XXVIII. Mense Augusto, Die []", "creator": "Erber, Antonius", "spatialClusterName": "Vienne", "spatialClean": "Viennae", "spatialRaw": "Viennae", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Erber, Antonius: Topographia Ducatuum Carinthi\u00e6, Et Carnioli\u00e6. Honoribus Perillustrium, Reverendorum, Religiosorum, Pr\u00e6nobilium, &c. Dominorum, Dominorum AA. LL. & Philosophi\u00e6 Neo-Doctorum  Cum in Alma, ac  Celeberrima Universitate Gr\u00e6censi Suprem\u00e2 Laure\u00e2 insignirentur Promotore R. P. Antonio Erber, \u00e8 Soc. Jesu, AA. LL. & Philosoph. Doctore, eiusd\u00e9mque Professore Emerito, A Philosophis Condiscipulis dicata Anno M. DCC. XXVIII. Mense Augusto, Die []. Viennae  Berlin 1728", "publisher": "Voigt", "alternative": "nan", "lat": "48.2083537", "lng": "16.3725042", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}