{"ppn": "PPN799472077", "dateClean": "1592", "title": "INSTITVTIO=||NVM REPETITIO-||NIS DISPVTATIO TER-||TIA SVMTA EX T. DE PATRIA || potestate usq; ad t. de tutel. cum con=||cordantibus ex ff. c. & iure || canonico || Quam || Deo volente generosus Dominus || REINPRECHTVS BARO || \u00e0 Polhaim || Sub praesidio || Clari\u00dfimi et Docti\u00dfimi viri Domini || LEOPOLDI HACKELMAN-||ni V. I. D. exercitii gratia defen-||dere conabitur.|| Ad diem 8. Ianuarij huius anni 1592.||", "creator": "Hackelmann, Leopold  Polheim, Reinprecht", "spatialClusterName": "Jena", "spatialClean": "Jena", "spatialRaw": "Jena", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Hackelmann, Leopold  Polheim, Reinprecht: INSTITVTIO=||NVM REPETITIO-||NIS DISPVTATIO TER-||TIA SVMTA EX T. DE PATRIA || potestate usq; ad t. de tutel. cum con=||cordantibus ex ff. c. & iure || canonico || Quam || Deo volente generosus Dominus || REINPRECHTVS BARO || \u00e0 Polhaim || Sub praesidio || Clari\u00dfimi et Docti\u00dfimi viri Domini || LEOPOLDI HACKELMAN-||ni V. I. D. exercitii gratia defen-||dere conabitur.|| Ad diem 8. Ianuarij huius anni 1592.||. Jena  Berlin 1592", "publisher": "Steinmann, Tobias", "alternative": "nan", "lat": "50.9281717", "lng": "11.5879359", "textCluster": "9", "creatorCluster": "5689"}