{"spatialClusterName": "None", "creator": "An\u1e63\u0101r\u012b, Muwaffaq-ad-D\u012bn \u02bdAbdall\u0101h Ibn-\u02bdUmar", "spatialRaw": "nan", "title": "Kit\u0101b f\u012bhi \u0160ar\u1e25 ad-dar\u012bd\u012bya wa-ta\u1e2bm\u012bsuh\u0101", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "An\u1e63\u0101r\u012b, Muwaffaq-ad-D\u012bn \u02bdAbdall\u0101h Ibn-\u02bdUmar: Kit\u0101b f\u012bhi \u0160ar\u1e25 ad-dar\u012bd\u012bya wa-ta\u1e2bm\u012bsuh\u0101. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}