{"ppn": "PPN779989503", "dateClean": "1590", "title": "Leich vnd Trostpredigt/|| Bey dem Begreb=||nu\u00df/ des weyland Edlen ... || ... Christoff von Ger\u00dfdorffs/|| auffm Sehe vnd Barut/ #[et]c. so den 29. Martij/|| Anno 1589 ... sei=||nes alters im 59. Jahr ... || ... entschlaffen/ vnd den || 5. Aprilis hernach ... Christ=||lich ist zur Erden bestattet || worden.|| Gethan zum Sehe/ Durch || M. Philippum Chytlerum/ Pfarherrn || zu Renger\u00dfdorff.|| ... ||", "creator": "Chytlerus, Philipp  Gersdorff, Christoph", "spatialClusterName": "G\u00f6rlitz", "spatialClean": "G\u00f6rlitz", "spatialRaw": "G\u00f6rlitz", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Chytlerus, Philipp  Gersdorff, Christoph: Leich vnd Trostpredigt/|| Bey dem Begreb=||nu\u00df/ des weyland Edlen ... || ... Christoff von Ger\u00dfdorffs/|| auffm Sehe vnd Barut/ #[et]c. so den 29. Martij/|| Anno 1589 ... sei=||nes alters im 59. Jahr ... || ... entschlaffen/ vnd den || 5. Aprilis hernach ... Christ=||lich ist zur Erden bestattet || worden.|| Gethan zum Sehe/ Durch || M. Philippum Chytlerum/ Pfarherrn || zu Renger\u00dfdorff.|| ... ||. G\u00f6rlitz  Berlin 1590", "publisher": "Fritsch, Ambrosius", "alternative": "nan", "lat": "51.1517428", "lng": "14.9844025", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}