{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ibn-Malik,", "spatialRaw": "nan", "title": "\u0160ar\u1e25 al-Wiq\u0101ya", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Ibn-Malik,: \u0160ar\u1e25 al-Wiq\u0101ya. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}