{"ppn": "PPN746946619", "dateClean": "1738", "title": "Naturgeschichte des Thier-, Pflanzen- und Mineralreichs f\u00fcr Kinder", "creator": "Leng, H.", "spatialClusterName": "Ilmenau", "spatialClean": "Ilmenau", "spatialRaw": "Ilmenau", "mediatype": "Monograph", "subject": "Kinder und Jugendb\u00fccher", "source": "Leng, H.: Naturgeschichte des Thier-, Pflanzen- und Mineralreichs f\u00fcr Kinder  sowohl zum Selbst- als Privat- und \u00f6ffentlichen Unterricht. Ilmenau  Berlin", "publisher": "Voigt", "alternative": "sowohl zum Selbst- als Privat- und \u00f6ffentlichen Unterricht", "lat": "50.6867695", "lng": "10.9142385", "textCluster": "1222", "creatorCluster": "7806"}