{"spatialClusterName": "V", "creator": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw", "spatialRaw": "V Praze", "title": "Polon\u00e9za", "publisher": "Urb\u00e1nek [u.a.]", "mediatype": "Volume", "spatialClean": "V", "source": "\u017bele\u0144ski, W\u0142adys\u0142aw: Polon\u00e9za  na wielka\u031c orkiestre\u031c. V Praze 1890", "dateClean": "1890", "lat": "nan", "alternative": "na wielka\u031c orkiestre\u031c", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}