{"ppn": "PPN749837489", "dateClean": "1560", "title": "LAst vns volgen S. Paulus lehr || Das wir nicht wie die Heyden/ ||", "creator": "Franck, Kaspar von Joachimsthal", "spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Franck, Kaspar von Joachimsthal: LAst vns volgen S. Paulus lehr || Das wir nicht wie die Heyden/ ||. N\u00fcrnberg  Berlin 1560", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "49.4538723", "lng": "11.0772978", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6985"}