{"ppn": "PPN715203738", "dateClean": "1713", "title": "Dem Hoch-Edlen/ Vest und Hochgelahrten Herrn Johann Abraham Pfeiffern/ Beyder Rechten ber\u00fchmten Doctori, ... Wolten bey dem fr\u00fchzeitigen Abschiede Seines Hertzgeliebten \u00e4ltesten Sohnes Friedrich Immanuel Pfeiffers/ Als eines J\u00fcnglings guter Art/ ... Am Tage seiner solennen Beerdigung d. 5. Jun. ... 1713. Ihr ... Beyleid In diesen geringsch\u00e4tzigen Zeilen er\u00f6ffnen Nachgesetzte", "creator": "Frisius, Fried.  Stern, Joh. Christianus  Wahll, Johann Samuel  Lobeck, Gottfried  Mesch, Johann Martin  Pfeiffer, Johann Abraham  Pfeiffer, Friedrich Immanuel", "spatialClusterName": "Altona", "spatialClean": "Altenburg", "spatialRaw": "Altenburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Frisius, Fried.  Stern, Joh. Christianus  Wahll, Johann Samuel  Lobeck, Gottfried  Mesch, Johann Martin  Pfeiffer, Johann Abraham  Pfeiffer, Friedrich Immanuel: Dem Hoch-Edlen/ Vest und Hochgelahrten Herrn Johann Abraham Pfeiffern/ Beyder Rechten ber\u00fchmten Doctori, ... Wolten bey dem fr\u00fchzeitigen Abschiede Seines Hertzgeliebten \u00e4ltesten Sohnes Friedrich Immanuel Pfeiffers/ Als eines J\u00fcnglings guter Art/ ... Am Tage seiner solennen Beerdigung d. 5. Jun. ... 1713. Ihr ... Beyleid In diesen geringsch\u00e4tzigen Zeilen er\u00f6ffnen Nachgesetzte. Altenburg  Berlin 1713", "publisher": "Richter", "alternative": "nan", "lat": "53.58647605", "lng": "9.77770274627318", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}