{"spatialClusterName": "Gr\u00e4itz", "creator": "Lessing, Gotthold Ephraim", "spatialRaw": "Gr\u00e4tz", "title": "Minna von Barnhelm, oder das Soldatengl\u00fcck", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "Gr\u00e4tz", "source": "Lessing, Gotthold Ephraim: Minna von Barnhelm, oder das Soldatengl\u00fcck. Gr\u00e4tz 1798", "dateClean": "1798", "lat": "50.0627101", "alternative": "nan", "lng": "11.0547982", "subject": "Historische Drucke"}