{"spatialClusterName": "None", "creator": "Mu\u1e25ammad al-Andalus\u012b al-An\u1e63\u0101r\u012b Ab\u016b \u02bdAbdall\u0101h Ab\u016b 'l-\u01e6ai\u0161,", "spatialRaw": "nan", "title": "ar-Ris\u0101la al-Andalus\u012bya f\u012b \u02bdIlm al-\u02bdar\u016b\u1e0d", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Mu\u1e25ammad al-Andalus\u012b al-An\u1e63\u0101r\u012b Ab\u016b \u02bdAbdall\u0101h Ab\u016b 'l-\u01e6ai\u0161,: ar-Ris\u0101la al-Andalus\u012bya f\u012b \u02bdIlm al-\u02bdar\u016b\u1e0d. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}