{"spatialClusterName": "Colmar", "creator": "Ludwig XV. <Frankreich, K\u00f6nig>,", "spatialRaw": "Colmar", "title": "Declaration Du Roy, En Interpr\u00e9tation de l'Edit du mois d'Ao\u00fbt 1749, concernant les acquisitions des Gens de main-morte", "publisher": "Decker", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Colmar", "source": "Ludwig XV. <Frankreich, K\u00f6nig>,: Declaration Du Roy, En Interpr\u00e9tation de l'Edit du mois d'Ao\u00fbt 1749, concernant les acquisitions des Gens de main-morte  Donn\u00e9e le 20. Juillet 1762. R\u00e9gistr\u00e9e le 10. Septembre 1762. Colmar  Berlin 1762", "dateClean": "1762", "lat": "48.0777517", "alternative": "Donn\u00e9e le 20. Juillet 1762. R\u00e9gistr\u00e9e le 10. Septembre 1762", "lng": "7.3579641", "subject": "Historische Drucke"}