{"spatialClusterName": "None", "creator": "R\u0101z\u012b, Mu\u1e25ammad Ibn-Zakar\u012by\u0101", "spatialRaw": "nan", "title": "al-\u01e6uz\u02be a\u1e6f-\u1e6f\u0101n\u012b min Kit\u0101b al-F\u0101\u1e2bir", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "R\u0101z\u012b, Mu\u1e25ammad Ibn-Zakar\u012by\u0101: al-\u01e6uz\u02be a\u1e6f-\u1e6f\u0101n\u012b min Kit\u0101b al-F\u0101\u1e2bir. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}