{"spatialClusterName": "L\u00fcneburg", "creator": "Meier, Georg  Laffert, Hieronymus  Z., H. F. a", "spatialRaw": "L\u00fcneburg", "title": "Canitiessenis Corona Gloriae das ist/ Das graue Haar des alten Ehren-Krone/ aus dem 31. Vers des 16. Cap. der Spr\u00fcchw\u00f6rter Salomonis", "publisher": "Stern", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "L\u00fcneburg", "source": "Meier, Georg  Laffert, Hieronymus  Z., H. F. a: Canitiessenis Corona Gloriae das ist/ Das graue Haar des alten Ehren-Krone/ aus dem 31. Vers des 16. Cap. der Spr\u00fcchw\u00f6rter Salomonis  zum Ehren-Ged\u00e4chtni\u00df Des ... Herrn Hieronymi von Lafferd/ Hochansehnlichen und hochverdienten B\u00fcrgermeisters der Stadt L\u00fcneb. ... Welcher anno 1687. den 2. Junii ... selig verschieden/ ... der verblichene C\u00f6rper aber in der Kirchen S. Johann der Erbbegr\u00e4bni\u00df Capellen einverleibet. L\u00fcneburg  Berlin 1689", "dateClean": "1689", "lat": "53.248706", "alternative": "zum Ehren-Ged\u00e4chtni\u00df Des ... Herrn Hieronymi von Lafferd/ Hochansehnlichen und hochverdienten B\u00fcrgermeisters der Stadt L\u00fcneb. ... Welcher anno 1687. den 2. Junii ... selig verschieden/ ... der verblichene C\u00f6rper aber in der Kirchen S. Johann der Erbbegr\u00e4bni\u00df Capellen einverleibet", "lng": "10.4078555", "subject": "Historische Drucke"}