{"spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "creator": "Rei\u00dfner, Adam", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "title": "EWiger vater im himelreych || Der du regierst ja ewigkleich ||", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "source": "Rei\u00dfner, Adam: EWiger vater im himelreych || Der du regierst ja ewigkleich ||. N\u00fcrnberg  Berlin 1560", "dateClean": "1560", "lat": "49.4538723", "alternative": "nan", "lng": "11.0772978", "subject": "Historische Drucke"}