{"ppn": "PPN770542263", "dateClean": "1515", "title": "Die verainigung Kaiserlicher Ma.|| mit K\u00fcnig von H\u0169gern/ Polen/ B\u0153hem [et]c. Auch wie v\u00f1 || wa sy z\u00b0u samen komen seynd/ vnd ainander enpfanngen || hond Auch was sich begeben hat/ v\u00f1 was herschafft || vnd volck darbey gewesen vnnd wie sy z\u00b0u Wien || einzogenn seind mitt mer verlauffunng || vnd handlung alles hierinnen || klerlich begriffen.||", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Augsburg", "spatialClean": "Augsburg", "spatialRaw": "Augsburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Die verainigung Kaiserlicher Ma.|| mit K\u00fcnig von H\u0169gern/ Polen/ B\u0153hem [et]c. Auch wie v\u00f1 || wa sy z\u00b0u samen komen seynd/ vnd ainander enpfanngen || hond Auch was sich begeben hat/ v\u00f1 was herschafft || vnd volck darbey gewesen vnnd wie sy z\u00b0u Wien || einzogenn seind mitt mer verlauffunng || vnd handlung alles hierinnen || klerlich begriffen.||. Augsburg  Berlin 1515", "publisher": "Oeglin, Erhard", "alternative": "nan", "lat": "48.3668041", "lng": "10.8986971", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}