{"ppn": "PPN774528664", "dateClean": "1568", "title": "KLeglick so wil ick heuen an/ tho nutt || der D\u00fcdeschen Nation/", "creator": "Meyer, Christoph", "spatialClusterName": "L\u00fcbeck", "spatialClean": "L\u00fcbeck", "spatialRaw": "L\u00fcbeck", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Meyer, Christoph: KLeglick so wil ick heuen an/ tho nutt || der D\u00fcdeschen Nation/. L\u00fcbeck  Berlin 1568", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "53.866444", "lng": "10.684738", "textCluster": "9", "creatorCluster": "138"}