{"spatialClusterName": "None", "creator": "Enver\u012b, Sa\u02bddull\u0101h", "spatialRaw": "nan", "title": "Ta\u02ber\u012b\u1e2b-i Enver\u012b", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Enver\u012b, Sa\u02bddull\u0101h: Ta\u02ber\u012b\u1e2b-i Enver\u012b. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}