{"spatialClusterName": "None", "creator": "Friedrich I. <Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Wir Friderich/ von Gottes Gnaden/ K\u00f6nig in Preussen ... Thun kund/ und f\u00fcgen Jederm\u00e4nniglich hierdurch zu wissen/ da\u00df nachdem Wir mi\u00dff\u00e4llig vernommen/ wasgestalt deme des gestempelten Papiers halben/ ausgelassenem Edict, nicht geb\u00fchrend nachgelebet werde/ Wir n\u00f6thig befunden/ sothanes Edict zu renoviren/ selbigem ein und anders beyzuf\u00fcgen/ und vermittelst dieses \u00f6ffentlichen Patents/ zu M\u00e4nnigliches Wissenschafft es bringen zu lassen ...", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Friedrich I. <Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,: Wir Friderich/ von Gottes Gnaden/ K\u00f6nig in Preussen ... Thun kund/ und f\u00fcgen Jederm\u00e4nniglich hierdurch zu wissen/ da\u00df nachdem Wir mi\u00dff\u00e4llig vernommen/ wasgestalt deme des gestempelten Papiers halben/ ausgelassenem Edict, nicht geb\u00fchrend nachgelebet werde/ Wir n\u00f6thig befunden/ sothanes Edict zu renoviren/ selbigem ein und anders beyzuf\u00fcgen/ und vermittelst dieses \u00f6ffentlichen Patents/ zu M\u00e4nnigliches Wissenschafft es bringen zu lassen ...  [So geschehen und gegeben zu C\u00f6lln an der Spree/ den 1. May 1701.]. [S.l.]  Berlin 1701", "dateClean": "1701", "lat": "nan", "alternative": "[So geschehen und gegeben zu C\u00f6lln an der Spree/ den 1. May 1701.]", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}