{"spatialClusterName": "None", "creator": "T\u012bz\u0101\u02be\u012b, Ma\u1e25m\u016bd", "spatialRaw": "nan", "title": "H\u0101\u1e0fihi Bah\u01e7at as-saiyid al-kab\u012br A\u1e25mad ar-Rif\u0101\u02bd\u012b", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "T\u012bz\u0101\u02be\u012b, Ma\u1e25m\u016bd: H\u0101\u1e0fihi Bah\u01e7at as-saiyid al-kab\u012br A\u1e25mad ar-Rif\u0101\u02bd\u012b. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}