{"ppn": "PPN774686960", "dateClean": "1752", "title": "Ad Solennem Inaugurationis Actum, quo ... Auspiciis ... Prussi\u00e6 Regis Friderici Secundi ... Viri Pr\u00e6nobilissimi ... Dn. Joan. Daniel Densovius, Illustris Collegii, quod Stargardi\u00e6 floret, Gr\u00f6ningiani hactenus Professor ... Dn. Frid. Bened. Schr\u00f6derus, Utriusque Medicin\u00e6 Doctor & Practicus Clarissimus ... Futuro D. V. XVIII. die Mensis Augusti In Acroaterio Gymnasii Majori ... pr\u00e6ficiendi sunt, Serenissimum Ducem Brunswiga Beveranum, Omnesque bonarum litteraruml Statores ac M\u00e6cenates, tam in Sago, quam in Toga inclytos, inprimis Musarum Nostrarum Patronos ... sua pr\u00e6sentia illustrandum & splendidiorem reddendum ... invitat, simul & Pr\u00e6faminis loco: De Varia Regii hujus Gymnasii, sub Serenissimis glorios\u00e6 memori\u00e6 Ducibus Pomerani\u00e6, per Primum a tempore fundationis su\u00e6 S\u00e6culum, Fortuna & fatis tam secundis quam adversis disserit D. Michael Fridericus Quadius, Regii ac Illustris Gymnasii Academici Rector & Philosoph. Prof. Publ. Ord.", "creator": "Quade, Michael Friedrich  Denso, Johann Daniel  Schr\u00f6der, Friedrich Benedikt", "spatialClusterName": "Sedini", "spatialClean": "Sedini", "spatialRaw": "Sedini", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Quade, Michael Friedrich  Denso, Johann Daniel  Schr\u00f6der, Friedrich Benedikt: Ad Solennem Inaugurationis Actum, quo ... Auspiciis ... Prussi\u00e6 Regis Friderici Secundi ... Viri Pr\u00e6nobilissimi ... Dn. Joan. Daniel Densovius, Illustris Collegii, quod Stargardi\u00e6 floret, Gr\u00f6ningiani hactenus Professor ... Dn. Frid. Bened. Schr\u00f6derus, Utriusque Medicin\u00e6 Doctor & Practicus Clarissimus ... Futuro D. V. XVIII. die Mensis Augusti In Acroaterio Gymnasii Majori ... pr\u00e6ficiendi sunt, Serenissimum Ducem Brunswiga Beveranum, Omnesque bonarum litteraruml Statores ac M\u00e6cenates, tam in Sago, quam in Toga inclytos, inprimis Musarum Nostrarum Patronos ... sua pr\u00e6sentia illustrandum & splendidiorem reddendum ... invitat, simul & Pr\u00e6faminis loco: De Varia Regii hujus Gymnasii, sub Serenissimis glorios\u00e6 memori\u00e6 Ducibus Pomerani\u00e6, per Primum a tempore fundationis su\u00e6 S\u00e6culum, Fortuna & fatis tam secundis quam adversis disserit D. Michael Fridericus Quadius, Regii ac Illustris Gymnasii Academici Rector & Philosoph. Prof. Publ. Ord.. Sedini  Berlin 1752", "publisher": "Spiegelius", "alternative": "nan", "lat": "40.852266", "lng": "8.815716", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}