{"spatialClusterName": "None", "creator": "Mu\u1e25ammad Ibn-\u01e6al\u0101l Ibn-\u1e6c\u0101hir Ibn-\u01e6al\u0101l-ad-D\u012bn al-\u1e2au\u01e7und\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "\u1e24\u0101\u0161\u012byat \u0160ar\u1e25 al-\u02bfAq\u0101\u02beid", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Mu\u1e25ammad Ibn-\u01e6al\u0101l Ibn-\u1e6c\u0101hir Ibn-\u01e6al\u0101l-ad-D\u012bn al-\u1e2au\u01e7und\u012b,: \u1e24\u0101\u0161\u012byat \u0160ar\u1e25 al-\u02bfAq\u0101\u02beid. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}