{"spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "creator": "B\u00f6ckenhoff, Karl", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "title": "Ansprache bei der Weihnachts-Feier im Stra\u00dfburger Festungslazarett XXV (Oberrealschule, Manteuffelstra\u00dfe) am 24. Dezember 1914", "publisher": "Du Mont Schauberg", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "source": "B\u00f6ckenhoff, Karl: Ansprache bei der Weihnachts-Feier im Stra\u00dfburger Festungslazarett XXV (Oberrealschule, Manteuffelstra\u00dfe) am 24. Dezember 1914. Stra\u00dfburg  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "48.584614", "alternative": "nan", "lng": "7.7507127", "subject": "Krieg 1914 1918"}