{"ppn": "PPN717980618", "dateClean": "1728", "title": "Das Melchizedekische Priesterthum, Oder Gr\u00fcndliche Ausf\u00fchrung, was es bi\u00dfhieher f\u00fcr eine Beschaffenheit und Gestalt mit K\u00f6nigreich und Priesterthum auf Erden gehabt habe", "creator": "Seitz, Johann Christian", "spatialClusterName": "Amsterdam", "spatialClean": "Amsterdam", "spatialRaw": "Amsterdam", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Seitz, Johann Christian: Das Melchizedekische Priesterthum, Oder Gr\u00fcndliche Ausf\u00fchrung, was es bi\u00dfhieher f\u00fcr eine Beschaffenheit und Gestalt mit K\u00f6nigreich und Priesterthum auf Erden gehabt habe  Und Da\u00df Gott beschlossen und verheissen, am Ende dieses Welt-Lauffs dieselbe zu vereinigen und ein K\u00f6nigliches Priesterthum auf- und anzurichten, und dadurch allem Streit ... ein Ende zu machen. Denen die sich um den Schaden Josephs bek\u00fcmmern und auf das Reich Gottes warten ... Und zu Bezeugung des Unfugs beydes der Bileamiten und Nicolaiten ... in- und \u00fcber die Kirche und Sacra zu schreiben. Amsterdam  Berlin 1728", "publisher": "nan", "alternative": "Und Da\u00df Gott beschlossen und verheissen, am Ende dieses Welt-Lauffs dieselbe zu vereinigen und ein K\u00f6nigliches Priesterthum auf- und anzurichten, und dadurch allem Streit ... ein Ende zu machen. Denen die sich um den Schaden Josephs bek\u00fcmmern und auf das Reich Gottes warten ... Und zu Bezeugung des Unfugs beydes der Bileamiten und Nicolaiten ... in- und \u00fcber die Kirche und Sacra zu schreiben", "lat": "52.3745403", "lng": "4.89797550561798", "textCluster": "9", "creatorCluster": "5171"}