{"ppn": "PPN75075317X", "dateClean": "1669", "title": "Unterth\u00e4nigste Pflicht Dem Drey mahl Gl\u00fcckbringenden/ H\u00f6chst-erfreulichen Geburts- und Nahmens-Tage Derer Chur- und F\u00fcrstlichen Durchl\u00e4uchtigkeiten Als des Durchl\u00e4uchtigsten/ Gro\u00dfm\u00e4chtigsten F\u00fcrsten/ und Herrn/ Hn. Friderich Wilhelm/ Marggraffen zu Brandenburg/ Des H. R\u00f6m. Reichs Ertz-K\u00e4mmerern und ChurF\u00fcrsten ... Meines gn\u00e4digsten Chur-F\u00fcrsten und Herrn/ Der Durchl\u00e4uchtigsten Chur-F\u00fcrstin und Frauen/ Frauen Dorotheen/ Marggr\u00e4ffin und Churf\u00fcrstin zu Brandenburg/ Gebohrnen Hertzogin zu Schle\u00dfwig und Holstein ... Meiner gn\u00e4digsten ChurF\u00fcrstin und Frauen/ Und zugleich Dero Hochgeliebten Herrn Sohnes Des Durchl\u00e4uchtigsten F\u00fcrsten und Herrn Hn. Carl Aemylien/ Marggraffen zu Brandenburg/ Und der Chur Erb Printzen ... Meines gn\u00e4digsten Chur Printzen und Herrn", "creator": "M\u00f6ller, Gertraut", "spatialClusterName": "K\u00f6nigsberg", "spatialClean": "K\u00f6nigsberg", "spatialRaw": "K\u00f6nigsberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "M\u00f6ller, Gertraut: Unterth\u00e4nigste Pflicht Dem Drey mahl Gl\u00fcckbringenden/ H\u00f6chst-erfreulichen Geburts- und Nahmens-Tage Derer Chur- und F\u00fcrstlichen Durchl\u00e4uchtigkeiten Als des Durchl\u00e4uchtigsten/ Gro\u00dfm\u00e4chtigsten F\u00fcrsten/ und Herrn/ Hn. Friderich Wilhelm/ Marggraffen zu Brandenburg/ Des H. R\u00f6m. Reichs Ertz-K\u00e4mmerern und ChurF\u00fcrsten ... Meines gn\u00e4digsten Chur-F\u00fcrsten und Herrn/ Der Durchl\u00e4uchtigsten Chur-F\u00fcrstin und Frauen/ Frauen Dorotheen/ Marggr\u00e4ffin und Churf\u00fcrstin zu Brandenburg/ Gebohrnen Hertzogin zu Schle\u00dfwig und Holstein ... Meiner gn\u00e4digsten ChurF\u00fcrstin und Frauen/ Und zugleich Dero Hochgeliebten Herrn Sohnes Des Durchl\u00e4uchtigsten F\u00fcrsten und Herrn Hn. Carl Aemylien/ Marggraffen zu Brandenburg/ Und der Chur Erb Printzen ... Meines gn\u00e4digsten Chur Printzen und Herrn  Welcher den 6/16. Febr: dieses 1669. Jahres gl\u00fccklich einfiehl. K\u00f6nigsberg  Berlin 1669", "publisher": "Reusner", "alternative": "Welcher den 6/16. Febr: dieses 1669. Jahres gl\u00fccklich einfiehl", "lat": "54.7066422", "lng": "20.5105166", "textCluster": "9", "creatorCluster": "395"}