{"ppn": "PPN715291378", "dateClean": "1603", "title": "Tr\u00f6stliche Leichpredigt Bey dem Begrebn\u00fcs des Edlen und Ehrnvesten J\u00fcnckerleins Caspar von Uchtenhagen, Des Edlen/ Gestrengen und Ehrnvesten Hans von Uchtenhagens auff Freyenwald und Newenhoff/ etc. einigen hertzallerliebsten S\u00f6hnleins", "creator": "Casmer, Zacharias  Uchtenhagen, Caspar  Brabandus, Michael  Sobolus, Urbanus", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Franckfurt", "spatialRaw": "Franckfurt an der Oder", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Casmer, Zacharias  Uchtenhagen, Caspar  Brabandus, Michael  Sobolus, Urbanus: Tr\u00f6stliche Leichpredigt Bey dem Begrebn\u00fcs des Edlen und Ehrnvesten J\u00fcnckerleins Caspar von Uchtenhagen, Des Edlen/ Gestrengen und Ehrnvesten Hans von Uchtenhagens auff Freyenwald und Newenhoff/ etc. einigen hertzallerliebsten S\u00f6hnleins  welches/ als es gelebet 9. Jahr/ 8. Monat. 3. Wochen und 3. Tage/ selig den 8. April. in dem Herrn entschlaffen/ un[d] den 29. desselben/ Christlich und Adelich zur Erden bestetigt worden/ Im 1603. Jahr. Franckfurt an der Oder  Berlin 1603", "publisher": "Eichorn", "alternative": "welches/ als es gelebet 9. Jahr/ 8. Monat. 3. Wochen und 3. Tage/ selig den 8. April. in dem Herrn entschlaffen/ un[d] den 29. desselben/ Christlich und Adelich zur Erden bestetigt worden/ Im 1603. Jahr", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "8993"}