{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u0160abr\u0101mallis\u012b, \u02bfAl\u012b Ibn-\u02bfAl\u012b a\u0161-", "spatialRaw": "nan", "title": "ar-Ra\u01e7az al-mafr\u016b\u1e0d f\u012b \u02bdIlm al-\u02bdar\u016b\u1e0d", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "\u0160abr\u0101mallis\u012b, \u02bfAl\u012b Ibn-\u02bfAl\u012b a\u0161-: ar-Ra\u01e7az al-mafr\u016b\u1e0d f\u012b \u02bdIlm al-\u02bdar\u016b\u1e0d. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}