{"spatialClusterName": "None", "creator": "N\u016br-ad-D\u012bn ... Ab\u012b 'l-\u1e24asan \u02bdAl\u012b Ibn-Y\u016bsuf Ibn-\u1e24ar\u012bz ... al-La\u1e2bm\u012b a\u0161-\u0160\u0101fi\u02bd\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "Manq\u016bl min Bah\u01e7at al-asr\u0101r wa-ma\u02bddin al-anw\u0101r", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "N\u016br-ad-D\u012bn ... Ab\u012b 'l-\u1e24asan \u02bdAl\u012b Ibn-Y\u016bsuf Ibn-\u1e24ar\u012bz ... al-La\u1e2bm\u012b a\u0161-\u0160\u0101fi\u02bd\u012b,: Manq\u016bl min Bah\u01e7at al-asr\u0101r wa-ma\u02bddin al-anw\u0101r. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}