{"ppn": "PPN742696197", "dateClean": "1561", "title": "Vom Vrteil des Gem\u00e6ynen Volcks.|| Dasz nicht die || Gemeynde/ oder die L\u00e6ien/ son-||dern die V\u00e6tter v\u00f1 vorsteher Christ=||licher Kyrch\u1ebd/ von der Glauben l\u00e6hre v\u00f1 || Religions sach\u1ebd zu vrteilen/ bewehr\u1ebd/|| vnd zu beschliessen macht haben/|| Durch den Hochwirdig\u1ebd Herrn Johan/ weil\u00e3d || Bischoffen zu Roffa/ Latinisch beschrieben/|| v\u00f1 nu allererst verdeutschet durch || Georg. Wiceli\u0169 den jungern.||", "creator": "Fisher, John  Witzel, Georg", "spatialClusterName": "K\u00f6ln", "spatialClean": "K\u00f6ln", "spatialRaw": "K\u00f6ln", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Fisher, John  Witzel, Georg: Vom Vrteil des Gem\u00e6ynen Volcks.|| Dasz nicht die || Gemeynde/ oder die L\u00e6ien/ son-||dern die V\u00e6tter v\u00f1 vorsteher Christ=||licher Kyrch\u1ebd/ von der Glauben l\u00e6hre v\u00f1 || Religions sach\u1ebd zu vrteilen/ bewehr\u1ebd/|| vnd zu beschliessen macht haben/|| Durch den Hochwirdig\u1ebd Herrn Johan/ weil\u00e3d || Bischoffen zu Roffa/ Latinisch beschrieben/|| v\u00f1 nu allererst verdeutschet durch || Georg. Wiceli\u0169 den jungern.||. K\u00f6ln  Berlin 1561", "publisher": "Quentel, Johann (Erben)", "alternative": "nan", "lat": "50.938361", "lng": "6.959974", "textCluster": "9", "creatorCluster": "3650"}