{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ibn-al-Fan\u0101r\u012b, Mu\u1e25ammad Ibn-\u1e24amza", "spatialRaw": "nan", "title": "Mi\u1e63b\u0101\u1e25 al-ans baina 'l-ma\u02bfq\u016bl wa-l-ma\u0161h\u016bd f\u012b \u0161ar\u1e25 Mift\u0101\u1e25 al-\u0121aib al-\u011fam\u02bf wa-l-wu\u011f\u016bd", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Ibn-al-Fan\u0101r\u012b, Mu\u1e25ammad Ibn-\u1e24amza: Mi\u1e63b\u0101\u1e25 al-ans baina 'l-ma\u02bfq\u016bl wa-l-ma\u0161h\u016bd f\u012b \u0161ar\u1e25 Mift\u0101\u1e25 al-\u0121aib al-\u011fam\u02bf wa-l-wu\u011f\u016bd. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}