{"ppn": "PPN776807617", "dateClean": "1601", "title": "FR\u00f6lich so wil ich singen zu lob dem nam=||men Gotts/", "creator": "W.K.,", "spatialClusterName": "Z\u00fcrich", "spatialClean": "Z\u00fcrich", "spatialRaw": "[Z\u00fcrich]", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "W.K.,: FR\u00f6lich so wil ich singen zu lob dem nam=||men Gotts/. [Z\u00fcrich]  Berlin 1601", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "47.3685586", "lng": "8.5404434", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}