{"ppn": "PPN791104915", "dateClean": "1572", "title": "R\u00f6mischer z\u016f Hungern || vnd Behaim #[et]c. K\u00fcniglicher May=||estat/ Ertzhertzogen z\u016f Osterreich #[et]c.|| Ordnung vnd Reformation || g\u016fter Pollicey.|| Jn derselben f\u00fcnff Nider#oesterreichischenn || Lannden vnnd F\u00fcrstlichen Graffschafft || G\u00f6rtz/ auffgericht vnd ernewert.|| Anno. 1572.||", "creator": "Ferdinand <I.> < Heiliges R\u00f6misches Reich, Kaiser>,", "spatialClusterName": "Graz", "spatialClean": "Graz", "spatialRaw": "Graz", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Ferdinand <I.> < Heiliges R\u00f6misches Reich, Kaiser>,: R\u00f6mischer z\u016f Hungern || vnd Behaim #[et]c. K\u00fcniglicher May=||estat/ Ertzhertzogen z\u016f Osterreich #[et]c.|| Ordnung vnd Reformation || g\u016fter Pollicey.|| Jn derselben f\u00fcnff Nider#oesterreichischenn || Lannden vnnd F\u00fcrstlichen Graffschafft || G\u00f6rtz/ auffgericht vnd ernewert.|| Anno. 1572.||. Graz  Berlin 1572", "publisher": "Franck, Andreas", "alternative": "nan", "lat": "47.0702563", "lng": "15.4385716", "textCluster": "9", "creatorCluster": "854"}