{"spatialClusterName": "None", "creator": "Karl I. <Braunschweig-L\u00fcneburg, Herzog>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Von Gottes Gnaden Wir Carl/ Herzog zu Braunschweig und L\u00fcneburg/ [et]c. F\u00fcgen hiemit zu wissen, wasgestalt Wir mi\u00dff\u00e4llig vernommen/ ... da\u00df von denen Beckern so wol das zu feilen Kauff al\u00df auch das zu ein und andern privato consumtion gebackene Brodt vielf\u00e4ltig sehr unt\u00fcchtig und ungahr ausgebacken worden ... So haben Wir n\u00f6thig gefunden/ den bi\u00dfherigen Unterscheid unter denen so genandten Vast- und Lo\u00df-Beckern ... aufzuheben/ und verordnen ... da\u00df/ wann hinf\u00fchro ein oder ander Lo\u00df-Becker solte gewillet seyn/ sich in Unsern Landen ... nieder zu lassen ... demselben solches nicht verwehret ... werden solle", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Karl I. <Braunschweig-L\u00fcneburg, Herzog>,: Von Gottes Gnaden Wir Carl/ Herzog zu Braunschweig und L\u00fcneburg/ [et]c. F\u00fcgen hiemit zu wissen, wasgestalt Wir mi\u00dff\u00e4llig vernommen/ ... da\u00df von denen Beckern so wol das zu feilen Kauff al\u00df auch das zu ein und andern privato consumtion gebackene Brodt vielf\u00e4ltig sehr unt\u00fcchtig und ungahr ausgebacken worden ... So haben Wir n\u00f6thig gefunden/ den bi\u00dfherigen Unterscheid unter denen so genandten Vast- und Lo\u00df-Beckern ... aufzuheben/ und verordnen ... da\u00df/ wann hinf\u00fchro ein oder ander Lo\u00df-Becker solte gewillet seyn/ sich in Unsern Landen ... nieder zu lassen ... demselben solches nicht verwehret ... werden solle  [Geben in Unser Vestung Wolffenb\u00fcttel den 3ten Oct. 1736.]. [S.l.]  Berlin 1736", "dateClean": "1736", "lat": "nan", "alternative": "[Geben in Unser Vestung Wolffenb\u00fcttel den 3ten Oct. 1736.]", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}