{"ppn": "PPN775939722", "dateClean": "1738", "title": "\u0160ar\u1e25 Nu\u1e93um al-l\u0101l\u012b f\u012b \u02bdilm al-far\u0101\u02bei\u1e0d", "creator": "\u0160ih\u0101b-ad-D\u012bn A\u1e25mad Ibn-al-Ma\u01e7d\u012b a\u0161-\u0160\u0101fi\u02bd\u012b,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Text", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "\u0160ih\u0101b-ad-D\u012bn A\u1e25mad Ibn-al-Ma\u01e7d\u012b a\u0161-\u0160\u0101fi\u02bd\u012b,: \u0160ar\u1e25 Nu\u1e93um al-l\u0101l\u012b f\u012b \u02bdilm al-far\u0101\u02bei\u1e0d. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "1143", "creatorCluster": "3562"}