{"ppn": "PPN716425076", "dateClean": "1686", "title": "Regnantium Querela Et Medela. Christlicher Regenten Klag und Angst/ wie auch dero H\u00fclff und Trost ... Bey ... Leich-Beg\u00e4ngnus und Erd-Bestattung/ De\u00df ... Joh. Georg von Zedlitz/ auff Tieffhartmansdorff und Loosen ... St\u00e4ttmeisters ... bey hiesiger Statt Stra\u00dfburg/ und ... Cancellarii, bey hiesiger Universit\u00e4t. [et]c.", "creator": "Heupel, Johann  Zedlitz, Johann Georg  R\u00f6gner, Georg Ludwig", "spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Heupel, Johann  Zedlitz, Johann Georg  R\u00f6gner, Georg Ludwig: Regnantium Querela Et Medela. Christlicher Regenten Klag und Angst/ wie auch dero H\u00fclff und Trost ... Bey ... Leich-Beg\u00e4ngnus und Erd-Bestattung/ De\u00df ... Joh. Georg von Zedlitz/ auff Tieffhartmansdorff und Loosen ... St\u00e4ttmeisters ... bey hiesiger Statt Stra\u00dfburg/ und ... Cancellarii, bey hiesiger Universit\u00e4t. [et]c.  Welcher/ nach au\u00dfgestandenen vielfaltigen Leibes Beschw\u00e4rnussen/ Donnerstags den 18. April. dieses 1686. Jahrs ... verschieden/ und den nechstfolgenden Sonntag/ auff dem Gottesacker zu S. Helenen, der Erden einverleibet worden. Stra\u00dfburg  Berlin 1686", "publisher": "Tidemann", "alternative": "Welcher/ nach au\u00dfgestandenen vielfaltigen Leibes Beschw\u00e4rnussen/ Donnerstags den 18. April. dieses 1686. Jahrs ... verschieden/ und den nechstfolgenden Sonntag/ auff dem Gottesacker zu S. Helenen, der Erden einverleibet worden", "lat": "48.584614", "lng": "7.7507127", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1607"}