{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Monninger, Johannes  Lautenbach, Conrad", "spatialRaw": "Frankfurt/Main", "title": "Kurtze vnd Einf\u00e4ltige || Leichpredigt/|| Bey der Begr\u00e4bni\u00df de\u00df || Ehrw\u00fcrdigen vnd Wolgelehrten Herrn || CONRADI LAVTENBACHII Mutisla-||riensis, gewesenen Dieners de\u00df H. Euangelij/ alhie zu Franck=||furt am Mayn/ welcher Freytags nach Palmarum den 18.|| Aprilis selig in Gott verschieden/ Montags den || 21. desselben Anno 1595. gehalten.|| Durch || M. JOANNEM MONNINGE-||RVM, Dienern am Wort Gottes || daselbsten.|| ... ||", "publisher": "Spie\u00df, Johann", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Frankfurt/Main", "source": "Monninger, Johannes  Lautenbach, Conrad: Kurtze vnd Einf\u00e4ltige || Leichpredigt/|| Bey der Begr\u00e4bni\u00df de\u00df || Ehrw\u00fcrdigen vnd Wolgelehrten Herrn || CONRADI LAVTENBACHII Mutisla-||riensis, gewesenen Dieners de\u00df H. Euangelij/ alhie zu Franck=||furt am Mayn/ welcher Freytags nach Palmarum den 18.|| Aprilis selig in Gott verschieden/ Montags den || 21. desselben Anno 1595. gehalten.|| Durch || M. JOANNEM MONNINGE-||RVM, Dienern am Wort Gottes || daselbsten.|| ... ||. Frankfurt/Main  Berlin 1595", "dateClean": "1595", "lat": "52.3412273", "alternative": "nan", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}