{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Copia. Kurtzer/ Und Warhafftiger Bericht/ Nemblich: Warumb die K\u00f6n. Mayest\u00e4t zu Schweden/ etc. der Stadt Magdeburg nicht secundiren k\u00f6nnen", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Copia. Kurtzer/ Und Warhafftiger Bericht/ Nemblich: Warumb die K\u00f6n. Mayest\u00e4t zu Schweden/ etc. der Stadt Magdeburg nicht secundiren k\u00f6nnen  Welches den s\u00e4mptlichen Evangelischen St\u00e4nden communiciret worden. [S.l.]  Berlin 1631", "dateClean": "1631", "lat": "nan", "alternative": "Welches den s\u00e4mptlichen Evangelischen St\u00e4nden communiciret worden", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}