{"spatialClusterName": "None", "creator": "al-Mahd\u012b li-D\u012bn All\u0101h al-\u1e24usain Ibn-al-Im\u0101m al-Man\u1e63\u016br bi-ll\u0101h al-Q\u0101sim Ibn-\u02bdAl\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "al-\u01e6uz\u02be a\u1e6f-\u1e6f\u0101li\u1e6f min Kit\u0101b Tafs\u012br al-\u0121ar\u012bb min kit\u0101b All\u0101h", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "al-Mahd\u012b li-D\u012bn All\u0101h al-\u1e24usain Ibn-al-Im\u0101m al-Man\u1e63\u016br bi-ll\u0101h al-Q\u0101sim Ibn-\u02bdAl\u012b,: al-\u01e6uz\u02be a\u1e6f-\u1e6f\u0101li\u1e6f min Kit\u0101b Tafs\u012br al-\u0121ar\u012bb min kit\u0101b All\u0101h. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}