{"spatialClusterName": "Jemen", "creator": "Ibn-Nub\u0101ta, Mu\u1e25ammad Ibn-Mu\u1e25ammad,", "spatialRaw": "Jemen", "title": "Sar\u1e25 al-\u02bfuy\u016bn f\u012b \u0161ar\u1e25 Ris\u0101lat Ibn-Zaid\u016bn", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "Jemen", "source": "Ibn-Nub\u0101ta, Mu\u1e25ammad Ibn-Mu\u1e25ammad,: Sar\u1e25 al-\u02bfuy\u016bn f\u012b \u0161ar\u1e25 Ris\u0101lat Ibn-Zaid\u016bn. Jemen  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "16.3471243", "alternative": "nan", "lng": "47.8915271", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}