{"ppn": "PPN770690440", "dateClean": "1663", "title": "Jesus Gl\u00e4ubiger Hertzen Leben/ Artzt/ und Heil", "creator": "Hanfmann, Otto  Zeidler, Anna Margaretha  Bartholomaei, Johann", "spatialClusterName": "Zeitz", "spatialClean": "Zeitz", "spatialRaw": "Zeitz", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Hanfmann, Otto  Zeidler, Anna Margaretha  Bartholomaei, Johann: Jesus Gl\u00e4ubiger Hertzen Leben/ Artzt/ und Heil  Bey Christlicher und Volckreicher Leichbestattung/ Der ... Frauen Anna Margaretha/ Des ... Herrn Friederich Zeidlers/ Eines ... Capituls allhie[...] zu Zeitz wohlbestallten Syndici, F\u00fcrstl. S\u00e4ch\u00df. Pr\u00f6bstey GerichtsVoigts .... Hau\u00dfEhre/ Welche/ nachdem sie am 22. Maji dieses lauffenden 1663ste[...] Jahres ... entschlaffen/ den 25. dieses in ihr Ruhebetlein geleget wurde/ Aus etlichen begehrten Worten des geistreichen Liedes: Meinen Jesum la\u00df ich nicht/ [et]c. betrachtet und vorgestellet. Zeitz  Berlin 1663", "publisher": "Cellarius", "alternative": "Bey Christlicher und Volckreicher Leichbestattung/ Der ... Frauen Anna Margaretha/ Des ... Herrn Friederich Zeidlers/ Eines ... Capituls allhie[...] zu Zeitz wohlbestallten Syndici, F\u00fcrstl. S\u00e4ch\u00df. Pr\u00f6bstey GerichtsVoigts .... Hau\u00dfEhre/ Welche/ nachdem sie am 22. Maji dieses lauffenden 1663ste[...] Jahres ... entschlaffen/ den 25. dieses in ihr Ruhebetlein geleget wurde/ Aus etlichen begehrten Worten des geistreichen Liedes: Meinen Jesum la\u00df ich nicht/ [et]c. betrachtet und vorgestellet", "lat": "51.0491637", "lng": "12.1349991", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}