{"spatialClusterName": "Erfurt", "creator": "G\u00fcthel, Caspar", "spatialRaw": "Erfurt", "title": "Uonn Apostolyschem || Ambt v\u00f1 eigenschafft/|| der Byschoff/ Pfarerrn/ vnd/ Pre=||dicanten/ was sie z\u016f th\u00fcn schul=||dygk/ yhm wort Gottes/ eynn || gegrundter Sermon am || tage.S.Bartholomei/|| Geprediget || Caspar G\u00fcthell tz\u016f Eyszleben || Ecclesiastes.||", "publisher": "St\u00fcrmer, Wolfgang", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Erfurt", "source": "G\u00fcthel, Caspar: Uonn Apostolyschem || Ambt v\u00f1 eigenschafft/|| der Byschoff/ Pfarerrn/ vnd/ Pre=||dicanten/ was sie z\u016f th\u00fcn schul=||dygk/ yhm wort Gottes/ eynn || gegrundter Sermon am || tage.S.Bartholomei/|| Geprediget || Caspar G\u00fcthell tz\u016f Eyszleben || Ecclesiastes.||. Erfurt  Berlin 1523", "dateClean": "1523", "lat": "50.9777974", "alternative": "nan", "lng": "11.0287364", "subject": "Historische Drucke"}