{"spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "creator": "Comenius, Johann Amos  M\u00fcller, Adelbert", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "title": "Des Johann Amos Comenius Orbis Pictus", "publisher": "Endter", "mediatype": "Multivolume work", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "source": "Comenius, Johann Amos  M\u00fcller, Adelbert: Des Johann Amos Comenius Orbis Pictus. N\u00fcrnberg  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "49.4538723", "alternative": "nan", "lng": "11.0772978", "subject": "Kinder und Jugendb\u00fccher"}