{"spatialClusterName": "K\u00f6ln", "creator": "nan", "spatialRaw": "K\u00f6ln", "title": "Das dritte Leidt[!].", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "K\u00f6ln", "source": "Das dritte Leidt[!].. K\u00f6ln  Berlin 1603", "dateClean": "1603", "lat": "50.938361", "alternative": "nan", "lng": "6.959974", "subject": "Historische Drucke"}