{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[Paris", "title": "Le Mus\u00e9e des dames et des demoiselles", "publisher": "Marcilly Ain\u00e9]", "mediatype": "Multivolume work", "spatialClean": "", "source": "Le Mus\u00e9e des dames et des demoiselles. [Paris  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Kinder und Jugendb\u00fccher"}