{"ppn": "PPN770509592", "dateClean": "1677", "title": "Sehnliche Jammerklage", "creator": "Schrader, Christian  Schrader, Joachim  Schrader, A. E.  Schrader, Christian  Schrader, Peter  Schrader, Gottfried  Schrader, Johann  Schrader, Bartoldus  St\u00fcrmer, Caspar", "spatialClusterName": "Magdeburg", "spatialClean": "Magdeburg", "spatialRaw": "Magdeburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Schrader, Christian  Schrader, Joachim  Schrader, A. E.  Schrader, Christian  Schrader, Peter  Schrader, Gottfried  Schrader, Johann  Schrader, Bartoldus  St\u00fcrmer, Caspar: Sehnliche Jammerklage  Welche \u00fcber den fr\u00fchzeitigen doch seeligen Hintritt au\u00df dieser Welt Des ... Herrn Christian Schraders/ B\u00fcrgers und Kauffmanns auch Au\u00dfschu\u00dfverwandten und Kirch-Vaters der Kirche zum Heiligen Geist alhie Ihres respective lieben Ehe-Herrn/ und hertzliebsten Vaters im 38sten Jahr seines alters an seinem Beerdigungs Tage war der 11. Tag des Monats Martii des 1677sten Jahrs f\u00fchrten Dessen hinterbliebene betr\u00fcbte Witwe und Kinder. Magdeburg  Berlin 1677", "publisher": "M\u00fcller", "alternative": "Welche \u00fcber den fr\u00fchzeitigen doch seeligen Hintritt au\u00df dieser Welt Des ... Herrn Christian Schraders/ B\u00fcrgers und Kauffmanns auch Au\u00dfschu\u00dfverwandten und Kirch-Vaters der Kirche zum Heiligen Geist alhie Ihres respective lieben Ehe-Herrn/ und hertzliebsten Vaters im 38sten Jahr seines alters an seinem Beerdigungs Tage war der 11. Tag des Monats Martii des 1677sten Jahrs f\u00fchrten Dessen hinterbliebene betr\u00fcbte Witwe und Kinder", "lat": "52.1315889", "lng": "11.6399609", "textCluster": "9", "creatorCluster": "5477"}