{"spatialClusterName": "K\u00f6ln", "creator": "Aitzing, Michael", "spatialRaw": "K\u00f6ln", "title": "RELATIO HISTORICA || De\u00df/ so sich nach dem || Abschied der C\u0153llnischen zusamenkunft || von wegen Niderlendischer Pacification gehalten/|| Erstlich vmb den R\u0153m: Kueniglichen Stuel Ach: Volgents || aber auch/ vmb das Hochwuerdig Ertzstifft C\u0153lln/ hin vnd || wider verlauffen vnd zugetragen hat. Ordenlich || von anfang continuirt/ bi\u00df auff gegen=||wertiges Monat Septemb.|| 1583.|| ... ||", "publisher": "Gottfried von Kempen", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "K\u00f6ln", "source": "Aitzing, Michael: RELATIO HISTORICA || De\u00df/ so sich nach dem || Abschied der C\u0153llnischen zusamenkunft || von wegen Niderlendischer Pacification gehalten/|| Erstlich vmb den R\u0153m: Kueniglichen Stuel Ach: Volgents || aber auch/ vmb das Hochwuerdig Ertzstifft C\u0153lln/ hin vnd || wider verlauffen vnd zugetragen hat. Ordenlich || von anfang continuirt/ bi\u00df auff gegen=||wertiges Monat Septemb.|| 1583.|| ... ||. K\u00f6ln  Berlin 1583", "dateClean": "1583", "lat": "50.938361", "alternative": "nan", "lng": "6.959974", "subject": "Historische Drucke"}