{"spatialClusterName": "None", "creator": "Johann Anton I. <Eichst\u00e4tt, Bischof>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Hoch-F\u00fcrstliche Aychst\u00e4ttische Zehendt-Ordnung, Wie und welcher Gestalten es mit Au\u00dfzehl- Raich- und Einheimbsung deren Zehenden Zu Dorff und zu Feld in disem F\u00fcrstlichen Hoch-St\u00fcfft in das k\u00fcnfftige gehalten werden solle", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Johann Anton I. <Eichst\u00e4tt, Bischof>,: Hoch-F\u00fcrstliche Aychst\u00e4ttische Zehendt-Ordnung, Wie und welcher Gestalten es mit Au\u00dfzehl- Raich- und Einheimbsung deren Zehenden Zu Dorff und zu Feld in disem F\u00fcrstlichen Hoch-St\u00fcfft in das k\u00fcnfftige gehalten werden solle  [Decretum St. Willibalds-Berg den 20. Julii Anno 1709.]. [S.l.]  Berlin 1709", "dateClean": "1709", "lat": "nan", "alternative": "[Decretum St. Willibalds-Berg den 20. Julii Anno 1709.]", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}