{"spatialClusterName": "None", "creator": "Brixi, Franti\u0161ek Xaver", "spatialRaw": "nan", "title": "Messen. Ausz\u00fcge; V (2),", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Brixi, Franti\u0161ek Xaver: Messen. Ausz\u00fcge; V (2),  orch, bc. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "orch, bc", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}