{"ppn": "PPN794360963", "dateClean": "1676", "title": "Der Seelen Himmelfahrt/ Aus denen Worten Simeonis ... Herr/ nun l\u00e4ssest du deinen Diener im Friede fahren ...", "creator": "M\u00fcller, Johann Georg  Abesser, Sigismundus  Gl\u00fcmper, Johannes Valent.  Ewald, Elias  Stolle, Johann-Ludovicus  Cellarius, Christophorus  D\u00fcrrfeld, Johann-Christoph  Avenarius, Matthaeus  Gl\u00fcmper, Joh.-Georg  M\u00fcller, Johann-Georg.  Mylius, Johann.  Krause, Johann. Wernerus  Willing, Sigismundus  Burckhard, Johann.  Trapp, Johann  Cellarius, Johannes  Avenarius, Martinus  Abesser, Sebastian  Silchm\u00fcller, Johannes  Weber, Johannes Samuel  Buchspies, Johannes  Abesser, Sebastianus", "spatialClusterName": "Gotha", "spatialClean": "Gotha", "spatialRaw": "Gotha", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "M\u00fcller, Johann Georg  Abesser, Sigismundus  Gl\u00fcmper, Johannes Valent.  Ewald, Elias  Stolle, Johann-Ludovicus  Cellarius, Christophorus  D\u00fcrrfeld, Johann-Christoph  Avenarius, Matthaeus  Gl\u00fcmper, Joh.-Georg  M\u00fcller, Johann-Georg.  Mylius, Johann.  Krause, Johann. Wernerus  Willing, Sigismundus  Burckhard, Johann.  Trapp, Johann  Cellarius, Johannes  Avenarius, Martinus  Abesser, Sebastian  Silchm\u00fcller, Johannes  Weber, Johannes Samuel  Buchspies, Johannes  Abesser, Sebastianus: Der Seelen Himmelfahrt/ Aus denen Worten Simeonis ... Herr/ nun l\u00e4ssest du deinen Diener im Friede fahren ...  In einer einf\u00e4ltigen Leich-Predigt vorgestellet/ Als Der ... Sigismundus Abesser/ Dieser Stadt und Ambt K\u00f6nigsberg/ im Lande zu Francken/ in die zwantzigst halb Jahr gewesener Treufleissiger Ober-Pfarrer und Superintendens, Durch einen H\u00f6chst-seligen Tod/ den 2. Septembris ... 1676. ... von diesem Jammerthal abgefordert/ der Seelen nach alsobalden seine fr\u00f6liche Himmelfahrt hielte; dem Leibe nach ... den 5. Septembris, in das Ihme/ in hiesiger Stadt-Kirche/ zu bereitete Schlaff-K\u00e4mmerlein gebracht wurde. Gotha  Berlin 1676", "publisher": "Reyher", "alternative": "In einer einf\u00e4ltigen Leich-Predigt vorgestellet/ Als Der ... Sigismundus Abesser/ Dieser Stadt und Ambt K\u00f6nigsberg/ im Lande zu Francken/ in die zwantzigst halb Jahr gewesener Treufleissiger Ober-Pfarrer und Superintendens, Durch einen H\u00f6chst-seligen Tod/ den 2. Septembris ... 1676. ... von diesem Jammerthal abgefordert/ der Seelen nach alsobalden seine fr\u00f6liche Himmelfahrt hielte; dem Leibe nach ... den 5. Septembris, in das Ihme/ in hiesiger Stadt-Kirche/ zu bereitete Schlaff-K\u00e4mmerlein gebracht wurde", "lat": "50.9462725", "lng": "10.6945265", "textCluster": "9", "creatorCluster": "5624"}