{"ppn": "PPN720887127", "dateClean": "1738", "title": "Zum Weltfrieden!", "creator": "Tr\u00fctzschler von Falkenstein, Curt", "spatialClusterName": "Dresden", "spatialClean": "Dresden", "spatialRaw": "Dresden", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Tr\u00fctzschler von Falkenstein, Curt: Zum Weltfrieden!  General-Appell an die V\u00f6lker Europas. Dresden  Berlin", "publisher": "Sturm", "alternative": "General-Appell an die V\u00f6lker Europas", "lat": "51.0493286", "lng": "13.7381437", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}