{"ppn": "PPN750458402", "dateClean": "1673", "title": "Die Verm\u00e4hlung der Seelen mit Christo", "creator": "R\u00f6ling, Johann  Sebastiani, Johann  Kleipke, Elisabeth  Kleipke, Christian  Kleipke, Margarete", "spatialClusterName": "K\u00f6nigsberg", "spatialClean": "K\u00f6nigsberg", "spatialRaw": "K\u00f6nigsberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "R\u00f6ling, Johann  Sebastiani, Johann  Kleipke, Elisabeth  Kleipke, Christian  Kleipke, Margarete: Die Verm\u00e4hlung der Seelen mit Christo  Bey Fr\u00fchzeitigem doch desto seeligerem Abschiede Der ... Jungfer Elisabeth/ Des ... Herrn M. Chhristian Kleipken/ Auff Churfl. Freyheit Ro\u00dfgarten ... Pfarrern/ Und Der ... Fr. Margareten Gebornen Wegnerin ... \u00e4ltsten Tochter ; Welche/ nachdem Sie ... 17. Jahr 3. Monat 6. Tage gelebet/ den 19. Iunii dieses 1673sten Jahrs ... entschlaffen/ Und darauff den 25sten Ihrem Ruhe-K\u00e4mmerlein eingebracht worden. K\u00f6nigsberg  Berlin 1673", "publisher": "Reusner", "alternative": "Bey Fr\u00fchzeitigem doch desto seeligerem Abschiede Der ... Jungfer Elisabeth/ Des ... Herrn M. Chhristian Kleipken/ Auff Churfl. Freyheit Ro\u00dfgarten ... Pfarrern/ Und Der ... Fr. Margareten Gebornen Wegnerin ... \u00e4ltsten Tochter ; Welche/ nachdem Sie ... 17. Jahr 3. Monat 6. Tage gelebet/ den 19. Iunii dieses 1673sten Jahrs ... entschlaffen/ Und darauff den 25sten Ihrem Ruhe-K\u00e4mmerlein eingebracht worden", "lat": "54.7066422", "lng": "20.5105166", "textCluster": "9", "creatorCluster": "4761"}