{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ibn-\u1e2aallik\u0101n, A\u1e25mad Ibn-Mu\u1e25ammad", "spatialRaw": "nan", "title": "Wafay\u0101t al-a\u02bdy\u0101n wa-anb\u0101\u02be abn\u0101\u02be az-zam\u0101n", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Ibn-\u1e2aallik\u0101n, A\u1e25mad Ibn-Mu\u1e25ammad: Wafay\u0101t al-a\u02bdy\u0101n wa-anb\u0101\u02be abn\u0101\u02be az-zam\u0101n. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}