{"spatialClusterName": "None", "creator": "Chytr\u00e4us, Wolfgang Matth\u00e4us", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Schuldiger Zehren-Gu\u00df/ mit welchen das Grab Des ... M. Wolfg. Matth\u00e4us Chytr\u00e4ens/ Hiesiegen Chur-F\u00fcrstl. S\u00e4ch\u00df. Gymnasii wohlverdienten Collegae Tertii und Prof. seeligen", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Chytr\u00e4us, Wolfgang Matth\u00e4us: Schuldiger Zehren-Gu\u00df/ mit welchen das Grab Des ... M. Wolfg. Matth\u00e4us Chytr\u00e4ens/ Hiesiegen Chur-F\u00fcrstl. S\u00e4ch\u00df. Gymnasii wohlverdienten Collegae Tertii und Prof. seeligen  An seinem Beerdigungs-Tage/ War der 4. des Wein-Monats des 1672. Jahres/ Zur letzten Ehren-Bezeugung befeuchtete Der Afranischen Teutscher Sprache Pflantz-Orden. [S.l.]  Berlin 1673", "dateClean": "1673", "lat": "nan", "alternative": "An seinem Beerdigungs-Tage/ War der 4. des Wein-Monats des 1672. Jahres/ Zur letzten Ehren-Bezeugung befeuchtete Der Afranischen Teutscher Sprache Pflantz-Orden", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}