{"spatialClusterName": "Berlin", "creator": "Delbr\u00fcck, ...", "spatialRaw": "Berlin", "title": "Staatssekret\u00e4r des Inneren Dr. Delbr\u00fcck trat aus Gesundheitsgr\u00fcnden von seinem Amt zur\u00fcck", "publisher": "Berliner Illustrations-Gesellschaft", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Berlin", "source": "Delbr\u00fcck, ...: Staatssekret\u00e4r des Inneren Dr. Delbr\u00fcck trat aus Gesundheitsgr\u00fcnden von seinem Amt zur\u00fcck. Berlin  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "52.5170365", "alternative": "nan", "lng": "13.3888599", "subject": "Krieg 1914 1918"}