{"ppn": "PPN768256461", "dateClean": "1738", "title": "Joan. Amos. Comenii Orbis Pictus", "creator": "Comenius, Johann Amos", "spatialClusterName": "Hradec", "spatialClean": "Hradec", "spatialRaw": "Hradec Kr\u00e1low\u00e9", "mediatype": "Monograph", "subject": "Kinder und Jugendb\u00fccher", "source": "Comenius, Johann Amos: Joan. Amos. Comenii Orbis Pictus. Hradec Kr\u00e1low\u00e9  Berlin", "publisher": "Pospj\u0161il", "alternative": "nan", "lat": "49.7072278", "lng": "15.2954608", "textCluster": "519", "creatorCluster": "991"}