{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u0160ih\u0101b-ad-D\u012bn,", "spatialRaw": "nan", "title": "Kit\u0101b f\u012b A\u1e25k\u0101m as-siw\u0101k wa-fa\u1e0d\u0101\u02beilihi wa-m\u0101 yata\u02bdallaq bi-'l-isti\u1e25d\u0101d wa-qa\u1e63\u1e63a a\u0161-\u0161\u0101rib wa-m\u0101 a\u0161baha \u1e0f\u0101lik min \u0121usl al-\u01e7um\u02bda wa-'t-ta\u1e6daiyub wa-\u0121air \u1e0f\u0101lik", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u0160ih\u0101b-ad-D\u012bn,: Kit\u0101b f\u012b A\u1e25k\u0101m as-siw\u0101k wa-fa\u1e0d\u0101\u02beilihi wa-m\u0101 yata\u02bdallaq bi-'l-isti\u1e25d\u0101d wa-qa\u1e63\u1e63a a\u0161-\u0161\u0101rib wa-m\u0101 a\u0161baha \u1e0f\u0101lik min \u0121usl al-\u01e7um\u02bda wa-'t-ta\u1e6daiyub wa-\u0121air \u1e0f\u0101lik. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}