{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "nan", "title": "\u00d6sel und seine Flexst\u00e4tten", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u00d6sel und seine Flexst\u00e4tten. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Krieg 1914 1918"}