{"spatialClusterName": "None", "creator": "Karl VI. <R\u00f6misch-Deutsches Reich, Kaiser>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "An die R\u00f6m. K\u00e4yserl. Majest. auch zu Hispanien, Hungarn und B\u00f6heimb, [et]c. K\u00f6nigl. Majest. Aller-unterth\u00e4nigste Gegen-Remonstration, Cum humillimo petito pro clementissime decernendo Mandato S. C. de exequendo An Herren B\u00fcrgermeister und Rath der K\u00e4yserl. freyen Reichs-Stadt L\u00fcbeck, in Causa Der Schonen-Fahrer & Consort. contra Die Brauer-Zunfft & Consort. pr\u00e6tens\u00e6 Apellat. nunc executionis", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Karl VI. <R\u00f6misch-Deutsches Reich, Kaiser>,: An die R\u00f6m. K\u00e4yserl. Majest. auch zu Hispanien, Hungarn und B\u00f6heimb, [et]c. K\u00f6nigl. Majest. Aller-unterth\u00e4nigste Gegen-Remonstration, Cum humillimo petito pro clementissime decernendo Mandato S. C. de exequendo An Herren B\u00fcrgermeister und Rath der K\u00e4yserl. freyen Reichs-Stadt L\u00fcbeck, in Causa Der Schonen-Fahrer & Consort. contra Die Brauer-Zunfft & Consort. pr\u00e6tens\u00e6 Apellat. nunc executionis  Cum adiunctis No. 16. 17. No. 17.a & 17.b usq[ue] 34. inclusive. [S.l.]  Berlin 1715", "dateClean": "1715", "lat": "nan", "alternative": "Cum adiunctis No. 16. 17. No. 17.a & 17.b usq[ue] 34. inclusive", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}