{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Kurtzer Bericht unnd Ableynung der Beschwerungen/ welche den Evangelischen St\u00e4nden Sub utraque im K\u00f6nigreich B\u00f6heim zu dero Unglimpff beygemessen werden w\u00f6llen", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Kurtzer Bericht unnd Ableynung der Beschwerungen/ welche den Evangelischen St\u00e4nden Sub utraque im K\u00f6nigreich B\u00f6heim zu dero Unglimpff beygemessen werden w\u00f6llen. [S.l.]  Berlin 1618", "dateClean": "1618", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}