{"spatialClusterName": "None", "creator": "Abu-'l-Fa\u1e0dl Ibn-Mub\u0101rak,", "spatialRaw": "nan", "title": "\u0100\u02be\u012bn-i akbar\u012b", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Abu-'l-Fa\u1e0dl Ibn-Mub\u0101rak,: \u0100\u02be\u012bn-i akbar\u012b. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}