{"ppn": "PPN721209106", "dateClean": "1596", "title": "DISPVTATIO FEVDALIS,|| DE FEVDORVM || ORIGINE:|| Quam,|| D. O. M. A.|| PRAESIDE ... || Dn. TH.|| FRANZIO, J. C. et Pandectarum || professore publico,|| defendet || PETRVS RITTERVS GORLICIVS,|| Lusatius,|| Jn auditorio Jurisconsultorum, ad diem 12.|| Martij, hor\u00e2 6. et seqq.||", "creator": "Franzius, Thomas  Ritterus, Peter", "spatialClusterName": "Wittenberg", "spatialClean": "Wittenberg", "spatialRaw": "Wittenberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Franzius, Thomas  Ritterus, Peter: DISPVTATIO FEVDALIS,|| DE FEVDORVM || ORIGINE:|| Quam,|| D. O. M. A.|| PRAESIDE ... || Dn. TH.|| FRANZIO, J. C. et Pandectarum || professore publico,|| defendet || PETRVS RITTERVS GORLICIVS,|| Lusatius,|| Jn auditorio Jurisconsultorum, ad diem 12.|| Martij, hor\u00e2 6. et seqq.||. Wittenberg  Berlin 1596", "publisher": "M\u00fcller, Georg d.\u00c4.", "alternative": "nan", "lat": "51.91552465", "lng": "12.6427281489121", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}