{"spatialClusterName": "Bonn", "creator": "Westerburg, Gerhard", "spatialRaw": "Bonn", "title": "Das der Allerheilig||ster Vatter der Pabst/ vnnd die Heilige || M\u016ftter die R\u00f6mische Krich/ mitt jhrer al=||ler getrewester Dochter der Stadt C\u00f6||llen/ inn sachen des Glaubens || nicht Jhrren k\u00f6nnen.|| Eine Vorrede an den ... || Radt/ vnnd ... Gemein/ der || L\u00f6blichen Stadt C\u00f6llen.|| Doctor Gerhart Westerburg || von C\u00f6llen.||", "publisher": "M\u00fclen, Laurenz von der", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Bonn", "source": "Westerburg, Gerhard: Das der Allerheilig||ster Vatter der Pabst/ vnnd die Heilige || M\u016ftter die R\u00f6mische Krich/ mitt jhrer al=||ler getrewester Dochter der Stadt C\u00f6||llen/ inn sachen des Glaubens || nicht Jhrren k\u00f6nnen.|| Eine Vorrede an den ... || Radt/ vnnd ... Gemein/ der || L\u00f6blichen Stadt C\u00f6llen.|| Doctor Gerhart Westerburg || von C\u00f6llen.||. Bonn  Berlin 1545", "dateClean": "1545", "lat": "50.735851", "alternative": "nan", "lng": "7.10066", "subject": "Historische Drucke"}