{"spatialClusterName": "None", "creator": "G\u00fcm\u00fc\u0161\u1e2b\u0101naw\u012b, Ibr\u0101h\u012bm Ibn-Ya\u02bdq\u016bb", "spatialRaw": "nan", "title": "Zuhrat al-\u02bdur\u016b\u1e0d", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "G\u00fcm\u00fc\u0161\u1e2b\u0101naw\u012b, Ibr\u0101h\u012bm Ibn-Ya\u02bdq\u016bb: Zuhrat al-\u02bdur\u016b\u1e0d.", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}