{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ab\u016b-\u02bdAmr Ibn-al-\u1e24\u0101\u01e7ib,", "spatialRaw": "nan", "title": "Maq\u1e63ad al-\u01e7al\u012bl f\u012b \u02bdilm al-\u1e2bal\u012bl", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Ab\u016b-\u02bdAmr Ibn-al-\u1e24\u0101\u01e7ib,: Maq\u1e63ad al-\u01e7al\u012bl f\u012b \u02bdilm al-\u1e2bal\u012bl. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}