{"spatialClusterName": "None", "creator": "Friedrich <V.> < Pfalz, Kurf\u00fcrst>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "M\u00e4hrische und Schlesische Huldigungs Relation", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Friedrich <V.> < Pfalz, Kurf\u00fcrst>,: M\u00e4hrische und Schlesische Huldigungs Relation  Welchermassen jetziger K\u00f6niglichen Mayest\u00e4t in B\u00f6hmen Friderico/ die Landtshuldigung von den F\u00fcrsten unnd St\u00e4nden in M\u00e4hren und Schlesien/ im Monat Februario/ di\u00df 1620 Jahrs praestirt und gel\u00e4ystet worden. [S.l.]  Berlin 1620", "dateClean": "1620", "lat": "nan", "alternative": "Welchermassen jetziger K\u00f6niglichen Mayest\u00e4t in B\u00f6hmen Friderico/ die Landtshuldigung von den F\u00fcrsten unnd St\u00e4nden in M\u00e4hren und Schlesien/ im Monat Februario/ di\u00df 1620 Jahrs praestirt und gel\u00e4ystet worden", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}