{"spatialClusterName": "None", "creator": "St\u00f6lzel, Gottfried Heinrich", "spatialRaw": "nan", "title": "Ich will meinen Geist ausgie\u00dfen; V (3), Coro, orch, bc", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "St\u00f6lzel, Gottfried Heinrich: Ich will meinen Geist ausgie\u00dfen; V (3), Coro, orch, bc. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}