{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Kurtze Doch gr\u00fcndliche und Acten-m\u00e4\u00dfige Facti Species in Sachen von Jungckenn Contra den General von Efferen, auch dessen nachgelassenen Universal-Erben Generalen von Narproth, mod\u00f2 Frau Gr\u00e4fin von Spee und Herrn von Zweiffel", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Kurtze Doch gr\u00fcndliche und Acten-m\u00e4\u00dfige Facti Species in Sachen von Jungckenn Contra den General von Efferen, auch dessen nachgelassenen Universal-Erben Generalen von Narproth, mod\u00f2 Frau Gr\u00e4fin von Spee und Herrn von Zweiffel  Commissionis. [S.l.]  Berlin 1737", "dateClean": "1737", "lat": "nan", "alternative": "Commissionis", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}