{"spatialClusterName": "Saalfeldt", "creator": "H\u00e4n\u00dfel, Otto", "spatialRaw": "Saalfeld a.S.", "title": "Unser Saalfeld und der Krieg", "publisher": "B\u00fcrgerschulleitung I und II", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Saalfeld", "source": "H\u00e4n\u00dfel, Otto: Unser Saalfeld und der Krieg. Saalfeld a.S.  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Krieg 1914 1918"}