{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ibn-Kam\u0101l B\u0101\u0161\u0101,", "spatialRaw": "nan", "title": "F\u012b Taf\u1e63\u012bl m\u0101 q\u012bla f\u012b abawai ar-ras\u016bl", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Ibn-Kam\u0101l B\u0101\u0161\u0101,: F\u012b Taf\u1e63\u012bl m\u0101 q\u012bla f\u012b abawai ar-ras\u016bl. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}