{"spatialClusterName": "Jena", "creator": "Chemnitz, Christian  Moebius, Gottfried  Schenk, Joh. Theodorus  Friderici, Johannes Arnoldus  Beier, Adrianus  Maser, Sam.  Berlichius, Georgius  Moebius, Georgius  Moebius, Gottfried  Moebius, Paul Christoph  We\u00dfner, Wolffg. Christoph  Crausius, Johannes  Lipach, David  Besser, Godofredus  Lemannus, Theodosius  Wernikk, Philipp  Rolfincius, Guernerus", "spatialRaw": "Jehna", "title": "Desiderium Eliae. Oder Christliche LeichPredigt/ Aus den Worten des Propheten Eliae 1. Reg. XIX. v. 4. Es ist gnug/ So nimm nu Herr/ meine Seele/ Ich bin nicht besser/ denn meine V\u00e4ter.", "publisher": "Krebs", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Jehna", "source": "Chemnitz, Christian  Moebius, Gottfried  Schenk, Joh. Theodorus  Friderici, Johannes Arnoldus  Beier, Adrianus  Maser, Sam.  Berlichius, Georgius  Moebius, Georgius  Moebius, Gottfried  Moebius, Paul Christoph  We\u00dfner, Wolffg. Christoph  Crausius, Johannes  Lipach, David  Besser, Godofredus  Lemannus, Theodosius  Wernikk, Philipp  Rolfincius, Guernerus: Desiderium Eliae. Oder Christliche LeichPredigt/ Aus den Worten des Propheten Eliae 1. Reg. XIX. v. 4. Es ist gnug/ So nimm nu Herr/ meine Seele/ Ich bin nicht besser/ denn meine V\u00e4ter.  Bey ... Leich-Beg\u00e4ngnis Des ... Gothofredi Moebii, Medicinae weitber\u00fchmten Doctoris und Professoris Publici zu Jehna ... Welcher den 25. Aprilis ... dieses jetztlauffenden MDCLXIV. Jahres zu Halla ... entschlaffen/ und den 3. Maii darauff zu Jehna in der Stadt- und Pfarr-Kirchen zu S. Michaelis ... bestattet worden. In gedachter Stadt- und Pfarr-Kirchen erkl\u00e4ret. Jehna  Berlin 1664", "dateClean": "1664", "lat": "50.9281717", "alternative": "Bey ... Leich-Beg\u00e4ngnis Des ... Gothofredi Moebii, Medicinae weitber\u00fchmten Doctoris und Professoris Publici zu Jehna ... Welcher den 25. Aprilis ... dieses jetztlauffenden MDCLXIV. Jahres zu Halla ... entschlaffen/ und den 3. Maii darauff zu Jehna in der Stadt- und Pfarr-Kirchen zu S. Michaelis ... bestattet worden. In gedachter Stadt- und Pfarr-Kirchen erkl\u00e4ret", "lng": "11.5879359", "subject": "Historische Drucke"}