{"ppn": "PPN732714419", "dateClean": "1738", "title": "\u1e6eabt al-Mutawakkil \u02bfal\u0101 \u201aLl\u0101h \u0160araf-ad-D\u012bn Ya\u1e25y\u0101 Ibn-\u0160ams-ad-D\u012bn Ibn-al-Mahd\u012b-li-D\u012bn-All\u0101h A\u1e25mad Ibn-Ya\u1e25y\u0101 Ibn-al-Murta\u1e0d\u0101 al-\u1e24asan\u012b", "creator": "Mu\u1e25ammad Ibn-A\u1e25mad Ibn-Ya\u1e25y\u0101 Ibn-Mu\u1e93affar,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Text", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Mu\u1e25ammad Ibn-A\u1e25mad Ibn-Ya\u1e25y\u0101 Ibn-Mu\u1e93affar,: \u1e6eabt al-Mutawakkil \u02bfal\u0101 \u201aLl\u0101h \u0160araf-ad-D\u012bn Ya\u1e25y\u0101 Ibn-\u0160ams-ad-D\u012bn Ibn-al-Mahd\u012b-li-D\u012bn-All\u0101h A\u1e25mad Ibn-Ya\u1e25y\u0101 Ibn-al-Murta\u1e0d\u0101 al-\u1e24asan\u012b. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "1143", "creatorCluster": "2171"}