{"spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "creator": "Schiller, J\u00f6rg", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "title": "Mein hertz so vil der freuden hat/ wen ich || gedenck der creaturen/", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "source": "Schiller, J\u00f6rg: Mein hertz so vil der freuden hat/ wen ich || gedenck der creaturen/. N\u00fcrnberg  Berlin 1560", "dateClean": "1560", "lat": "49.4538723", "alternative": "nan", "lng": "11.0772978", "subject": "Historische Drucke"}