{"ppn": "PPN76703113X", "dateClean": "1564", "title": "TU EN OSIOIS PATROS || Gr\u0113goriu episkopu nyss\u0113s logoi dyo, heis eis || t\u0113n tu kyriu i\u0113su christu genn\u0113sin, hete-||ros eis ton hagion pr\u014dtomarty-||ra stephanon.|| SANCTI PATRIS GREGORII || Episcopi Nyssae orationes duae, vna de natiuitate || Domini Iesu Christi, altera de Sancto || Stephano primo Martyre,|| CONVERSAE IN LATINVM || SERMONEM A || Joachimo Camerario Pa-||bepergensi.||", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Leipzig", "spatialClean": "Leipzig", "spatialRaw": "Leipzig", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "TU EN OSIOIS PATROS || Gr\u0113goriu episkopu nyss\u0113s logoi dyo, heis eis || t\u0113n tu kyriu i\u0113su christu genn\u0113sin, hete-||ros eis ton hagion pr\u014dtomarty-||ra stephanon.|| SANCTI PATRIS GREGORII || Episcopi Nyssae orationes duae, vna de natiuitate || Domini Iesu Christi, altera de Sancto || Stephano primo Martyre,|| CONVERSAE IN LATINVM || SERMONEM A || Joachimo Camerario Pa-||bepergensi.||. Leipzig  Berlin 1564", "publisher": "V\u00f6gelin, Ernst", "alternative": "nan", "lat": "51.3391827", "lng": "12.3810549", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}