{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Sauter, Caspar", "spatialRaw": "Frankfurt/Main", "title": "Zwo Christliche Jarspredigten.|| Eine/ vom Christlichen || Au\u00dfgang de\u00df alten Jahrs/ au\u00df || dem 102. Psalmen.|| Die Ander/ vom Christlichen Eyngang || de\u00df neuwen Jahrs/ au\u00df dem 65. Psalmen ge=||nommen/ vnd zu Hanaw ge=||prediget/|| Durch || M. CASPARVM SAVTERVM,|| Superintendenten daselbsten.|| ... ||", "publisher": "Spie\u00df, Johann", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Frankfurt/Main", "source": "Sauter, Caspar: Zwo Christliche Jarspredigten.|| Eine/ vom Christlichen || Au\u00dfgang de\u00df alten Jahrs/ au\u00df || dem 102. Psalmen.|| Die Ander/ vom Christlichen Eyngang || de\u00df neuwen Jahrs/ au\u00df dem 65. Psalmen ge=||nommen/ vnd zu Hanaw ge=||prediget/|| Durch || M. CASPARVM SAVTERVM,|| Superintendenten daselbsten.|| ... ||. Frankfurt/Main  Berlin 1593", "dateClean": "1593", "lat": "52.3412273", "alternative": "nan", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}