{"ppn": "PPN766135047", "dateClean": "1744", "title": "Al\u00df die Erfahrung gelehret, da\u00df vor dem hiesigen Pfingst-Marckte, in denen hochheil. Pfingst-Feyertagen, dem bi\u00dfherigen wiederholten ernstlichen Verboht entgegen, vielfacher Handel, besonders en gros von Aus- und Einheimischen Kauff-Leuten einige Jahre hergetrieben worden: Und aber dadurch der \u00f6ffentliche Gottesdienst zum theil gest\u00f6hret, mancher ge\u00e4rgert, und der gro\u00dfe Gott zur Straffe \u00fcber solche schn\u00f6de Verachtung seiner Heil. Feyer aufgebracht wird", "creator": "Stever, Johann Valentin", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Stever, Johann Valentin: Al\u00df die Erfahrung gelehret, da\u00df vor dem hiesigen Pfingst-Marckte, in denen hochheil. Pfingst-Feyertagen, dem bi\u00dfherigen wiederholten ernstlichen Verboht entgegen, vielfacher Handel, besonders en gros von Aus- und Einheimischen Kauff-Leuten einige Jahre hergetrieben worden: Und aber dadurch der \u00f6ffentliche Gottesdienst zum theil gest\u00f6hret, mancher ge\u00e4rgert, und der gro\u00dfe Gott zur Straffe \u00fcber solche schn\u00f6de Verachtung seiner Heil. Feyer aufgebracht wird  [publicatum den 3 Iunii 1743.]. [S.l.]  Berlin 1744", "publisher": "nan", "alternative": "[publicatum den 3 Iunii 1743.]", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}