{"spatialClusterName": "None", "creator": "Friedrich <V.> < Pfalz, Kurf\u00fcrst>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Schlesischen Huldigung und F\u00fcrsten-Tags Schlu\u00df", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Friedrich <V.> < Pfalz, Kurf\u00fcrst>,: Schlesischen Huldigung und F\u00fcrsten-Tags Schlu\u00df  I. Propositio: Welche die K\u00f6n. Majest\u00e4t Fridericus in B\u00f6hem/ denen Herren F\u00fcrsten und St\u00e4nden in Ober und Nider Schlesien ... in Bre\u00dflaw vortragen lassen; Dann auch II. Resolutio, so von bemeldten Herren F\u00fcrsten unnd St\u00e4nden auff solch vorgebrachte K\u00f6nigliche Proposition erfolget; III. Artickel/ so besagte F\u00fcrsten unnd St\u00e4nde der Schlesischen L\u00e4nder und B\u00f6hemischen K\u00f6nigreichs Defension halben/ unter ihnen beschlossen; IV. Mayest\u00e4tbrief/ von K\u00f6nig Friderichen den Evangelischen der reformirten Religion zu Bre\u00dflaw ertheilet ; Alles f\u00fcrgangen im Monat Martio, Anno Christi M.DC.XX.. [S.l.]  Berlin 1620", "dateClean": "1620", "lat": "nan", "alternative": "I. Propositio: Welche die K\u00f6n. Majest\u00e4t Fridericus in B\u00f6hem/ denen Herren F\u00fcrsten und St\u00e4nden in Ober und Nider Schlesien ... in Bre\u00dflaw vortragen lassen; Dann auch II. Resolutio, so von bemeldten Herren F\u00fcrsten unnd St\u00e4nden auff solch vorgebrachte K\u00f6nigliche Proposition erfolget; III. Artickel/ so besagte F\u00fcrsten unnd St\u00e4nde der Schlesischen L\u00e4nder und B\u00f6hemischen K\u00f6nigreichs Defension halben/ unter ihnen beschlossen; IV. Mayest\u00e4tbrief/ von K\u00f6nig Friderichen den Evangelischen der reformirten Religion zu Bre\u00dflaw ertheilet ; Alles f\u00fcrgangen im Monat Martio, Anno Christi M.DC.XX.", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}