{"spatialClusterName": "Basel", "creator": "nan", "spatialRaw": "Basel", "title": "Dornacher Schlacht", "publisher": "Schr\u00f6ter", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Basel", "source": "Dornacher Schlacht  So beschehen im 1499. Jahr/ zwischen den Eydgnossen der f\u00fcnff Stette[n]/ Z\u00fcrich/ Bern/ Lucern/ Zug und Solothurn/ und dem R\u00f6mischen K\u00f6nig. Basel  Berlin 1618", "dateClean": "1618", "lat": "47.5581077", "alternative": "So beschehen im 1499. Jahr/ zwischen den Eydgnossen der f\u00fcnff Stette[n]/ Z\u00fcrich/ Bern/ Lucern/ Zug und Solothurn/ und dem R\u00f6mischen K\u00f6nig", "lng": "7.5878261", "subject": "Historische Drucke"}