{"spatialClusterName": "None", "creator": "Autor fehlt,", "spatialRaw": "nan", "title": "Geschichte von der Prinzessin N\u016b\u0161\u0101far\u012bn Gauhart\u0101\u01e7 und dem Prinzen Ibr\u0101h\u012bm", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Autor fehlt,: Geschichte von der Prinzessin N\u016b\u0161\u0101far\u012bn Gauhart\u0101\u01e7 und dem Prinzen Ibr\u0101h\u012bm. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}