{"spatialClusterName": "Gr\u00e4itz", "creator": "Rambach, Friedrich", "spatialRaw": "Gr\u00e4tz", "title": "Der Sturm", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "Gr\u00e4tz", "source": "Rambach, Friedrich: Der Sturm. Gr\u00e4tz 1797", "dateClean": "1797", "lat": "50.0627101", "alternative": "nan", "lng": "11.0547982", "subject": "Historische Drucke"}