{"ppn": "PPN736690905", "dateClean": "1885", "title": "Die landst\u00e4ndische Verfassung in J\u00fclich und Berg bis zum Jahre 1511", "creator": "Below, Georg", "spatialClusterName": "D\u00fcsseldorf", "spatialClean": "D\u00fcsseldorf", "spatialRaw": "D\u00fcsseldorf", "mediatype": "Multivolume work", "subject": "Rechtswissenschaft", "source": "Below, Georg: Die landst\u00e4ndische Verfassung in J\u00fclich und Berg bis zum Jahre 1511  eine verfassungsgeschichtliche Studie. D\u00fcsseldorf  Berlin 1885", "publisher": "Vo\u00df", "alternative": "eine verfassungsgeschichtliche Studie", "lat": "51.2254018", "lng": "6.7763137", "textCluster": "9", "creatorCluster": "4229"}