{"spatialClusterName": "Berlin", "creator": "Nosler, Martin  Trott, Adam", "spatialRaw": "Berlin", "title": "Leichpredigt || Bey dem Begrebnis || des Edlen Gestrengen vnd || Ehrenvesten || Adam von Trotten/|| Weilandt || Churf\u00fcrstlichen Brandenburgischen || Hoffmarschaln/ Raht vnnd Heuptmans zu Zedenick/|| Erbsessen auff Badingen/ #[et]c. Welcher den 28. Aprilis || im Jahre ... 87. Seines alters im 49.|| Zu C\u00f6ln ... verstorben/ vnd || darauff den 5. Maij zu Badingen Christlich || begraben worden/ gethan || Durch || M. Martinum N\u00f6sslerum || Churf\u00fcrstlichen Brandeburgischen || Hoffpredigern zu C\u00f6ln an der Sprew.||", "publisher": "Voltz, Nikolaus", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Berlin", "source": "Nosler, Martin  Trott, Adam: Leichpredigt || Bey dem Begrebnis || des Edlen Gestrengen vnd || Ehrenvesten || Adam von Trotten/|| Weilandt || Churf\u00fcrstlichen Brandenburgischen || Hoffmarschaln/ Raht vnnd Heuptmans zu Zedenick/|| Erbsessen auff Badingen/ #[et]c. Welcher den 28. Aprilis || im Jahre ... 87. Seines alters im 49.|| Zu C\u00f6ln ... verstorben/ vnd || darauff den 5. Maij zu Badingen Christlich || begraben worden/ gethan || Durch || M. Martinum N\u00f6sslerum || Churf\u00fcrstlichen Brandeburgischen || Hoffpredigern zu C\u00f6ln an der Sprew.||. Berlin  Berlin 1588", "dateClean": "1588", "lat": "52.5170365", "alternative": "nan", "lng": "13.3888599", "subject": "Historische Drucke"}