{"ppn": "PPN730629007", "dateClean": "1700", "title": "Kurtzer/ Jedoch Gr\u00fcndlicher Bericht/ Iunctis Documentis Et Responsis, Und der von der Juristen-Facult\u00e4t zu Leipzig abgefasten aber hernach von eben derselben in einen Responso refutirten Sententz/ Derer Herren Gebr\u00fcdere/ Johann Dieterich/ und Thomas August Groten/ ... Wegen der Von Ihren Vettern Johann Ernst Groten/ ... und Christian Wilhelm Grotens S\u00f6hnen/ anma\u00dflich ex capite laesionis, und Ung\u00fcltigkeit eines Br\u00fcderlichen Vergleichs f\u00fchrenden Klage", "creator": "nan", "spatialClusterName": "C\u00f6lln", "spatialClean": "C\u00f6lln", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Kurtzer/ Jedoch Gr\u00fcndlicher Bericht/ Iunctis Documentis Et Responsis, Und der von der Juristen-Facult\u00e4t zu Leipzig abgefasten aber hernach von eben derselben in einen Responso refutirten Sententz/ Derer Herren Gebr\u00fcdere/ Johann Dieterich/ und Thomas August Groten/ ... Wegen der Von Ihren Vettern Johann Ernst Groten/ ... und Christian Wilhelm Grotens S\u00f6hnen/ anma\u00dflich ex capite laesionis, und Ung\u00fcltigkeit eines Br\u00fcderlichen Vergleichs f\u00fchrenden Klage. C\u00f6lln an der Spree  Berlin 1700", "publisher": "Liebpert", "alternative": "nan", "lat": "51.1603114", "lng": "13.4877715", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}