{"ppn": "PPN770576109", "dateClean": "1684", "title": "Valet- und Trost-Rede Der Weiland/ Hoch-Edlen ... Frauen Anna Martha gebohrnen Gumprechtin", "creator": "Strau\u00df, Anna Martha  Strau\u00df, Gottfried", "spatialClusterName": "Wittenberg", "spatialClean": "Wittenberg", "spatialRaw": "Wittenberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Strau\u00df, Anna Martha  Strau\u00df, Gottfried: Valet- und Trost-Rede Der Weiland/ Hoch-Edlen ... Frauen Anna Martha gebohrnen Gumprechtin  Welche Den 6. Sept. dieses ietzt-lauffenden 1684. Jahres im Herrn seelig entschlaffen/ und darauff den 14. Septembris, bey volckreicher Versamblung/ Zu Ihrer Ruhe-St\u00e4dte begleitet wurde : Gerichtet an den Hoch-Edlen ... Hn. Gottfried Strau\u00df/ Hochber\u00fchmten Icti, Churf\u00fcrstl. S\u00e4chs. und Hochf\u00fcrstl. Anh\u00e4ltischen Hochbestalten respective Appellation- und Hoffrath/ hiesiger Universit\u00e4t Wittenberg Hochverdienten Prof. Publ./ des Chur-S\u00e4chs. Hoffgerichts/ wie auch des Sch\u00f6ppen-Stuhls und Juristen-Facult\u00e4t Hochansehnl. Adsessoren/ Ihren Hertzliebsten Ehe-Gatten ; Zu Bezeugung Ihrer schuldigsten Pflicht auff und in die Feder gefasset Von Gedachter Seiner Magnificentz S\u00e4mtl. Tischgenossen. Wittenberg  Berlin 1684", "publisher": "Br\u00fcning", "alternative": "Welche Den 6. Sept. dieses ietzt-lauffenden 1684. Jahres im Herrn seelig entschlaffen/ und darauff den 14. Septembris, bey volckreicher Versamblung/ Zu Ihrer Ruhe-St\u00e4dte begleitet wurde : Gerichtet an den Hoch-Edlen ... Hn. Gottfried Strau\u00df/ Hochber\u00fchmten Icti, Churf\u00fcrstl. S\u00e4chs. und Hochf\u00fcrstl. Anh\u00e4ltischen Hochbestalten respective Appellation- und Hoffrath/ hiesiger Universit\u00e4t Wittenberg Hochverdienten Prof. Publ./ des Chur-S\u00e4chs. Hoffgerichts/ wie auch des Sch\u00f6ppen-Stuhls und Juristen-Facult\u00e4t Hochansehnl. Adsessoren/ Ihren Hertzliebsten Ehe-Gatten ; Zu Bezeugung Ihrer schuldigsten Pflicht auff und in die Feder gefasset Von Gedachter Seiner Magnificentz S\u00e4mtl. Tischgenossen", "lat": "51.91552465", "lng": "12.6427281489121", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1135"}