{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ibn-Duqm\u0101q, Ibr\u0101h\u012bm Ibn-Mu\u1e25ammad", "spatialRaw": "nan", "title": "Na\u1e93m al-\u011fum\u0101n f\u012b \u1e6dabaq\u0101t a\u1e63\u1e25\u0101b im\u0101mun\u0101 an-nu\u02bfm\u0101n", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Ibn-Duqm\u0101q, Ibr\u0101h\u012bm Ibn-Mu\u1e25ammad: Na\u1e93m al-\u011fum\u0101n f\u012b \u1e6dabaq\u0101t a\u1e63\u1e25\u0101b im\u0101mun\u0101 an-nu\u02bfm\u0101n. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}