{"spatialClusterName": "None", "creator": "Isfar\u0101y\u012bn\u012b,  \u02bfI\u1e63\u0101m-ad-D\u012bn Ibr\u0101h\u012bm Ibn-Mu\u1e25ammad Ibn-\u02bfArab\u0161\u0101h", "spatialRaw": "nan", "title": "\u1e24\u0101\u0161iya \u02bdal\u0101 anw\u0101r at-tanz\u012bl", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Isfar\u0101y\u012bn\u012b,  \u02bfI\u1e63\u0101m-ad-D\u012bn Ibr\u0101h\u012bm Ibn-Mu\u1e25ammad Ibn-\u02bfArab\u0161\u0101h: \u1e24\u0101\u0161iya \u02bdal\u0101 anw\u0101r at-tanz\u012bl. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}