{"spatialClusterName": "None", "creator": "M\u012brz\u0101 \u02bdAl\u012b Akbar \u1e62\u0101diq al-Mulk Kurdist\u0101n\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "\u1e24ad\u012bqa-yi n\u0101sir\u012bya", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "M\u012brz\u0101 \u02bdAl\u012b Akbar \u1e62\u0101diq al-Mulk Kurdist\u0101n\u012b,: \u1e24ad\u012bqa-yi n\u0101sir\u012bya. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}