{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u02bfI\u1e63\u0101m al-Asfar\u0101y\u012bn\u012b, Ibr\u0101h\u012bm Ibn-Mu\u1e25ammad  al-\u02bdAint\u0101b\u012b, Mu\u1e25ammad Am\u012bn Ibn-as-Saiyid Mu\u1e25ammad As\u02bdad Ibn-\u02bdAbd-ar-Ra\u1e25m\u0101n", "spatialRaw": "nan", "title": "\u1e24\u0101\u0161\u012bya \u02bdal\u0101 \u0161ar\u1e25 al-k\u0101f\u012bya", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u02bfI\u1e63\u0101m al-Asfar\u0101y\u012bn\u012b, Ibr\u0101h\u012bm Ibn-Mu\u1e25ammad  al-\u02bdAint\u0101b\u012b, Mu\u1e25ammad Am\u012bn Ibn-as-Saiyid Mu\u1e25ammad As\u02bdad Ibn-\u02bdAbd-ar-Ra\u1e25m\u0101n: \u1e24\u0101\u0161\u012bya \u02bdal\u0101 \u0161ar\u1e25 al-k\u0101f\u012bya. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}