{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Eigendliche Relation, Was in den Treffen bey Salankement/ zwischen denen K\u00e4yserlichen und Alliirten mit denen T\u00fcrcken den 9/ 19. Augusti 1691. sonderlich pa\u00dfiret", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Eigendliche Relation, Was in den Treffen bey Salankement/ zwischen denen K\u00e4yserlichen und Alliirten mit denen T\u00fcrcken den 9/ 19. Augusti 1691. sonderlich pa\u00dfiret. [S.l.]  Berlin 1691", "dateClean": "1691", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}