{"spatialClusterName": "L\u00fcbeck", "creator": "nan", "spatialRaw": "L\u00fcbeck", "title": "Twe nye lede || volgen/ Dat Erste/ van || der Slacht/ welcker gescheen ys by || Borchdorpe/ am d\u0153rpe Siuershu=||sen/ den ix. Julij. Anno 53. Jm to=||ne/ Se synt geschicket thom storme/|| Dat ander/ Van Hertoch Mo=||ritz dem C\u0153rf\u0153rsten/ vnd Marckgra||uen Albrecht van Brandenborch/|| ym Thone Waket vp ghy D\u00b0u=||deschen alle.|| (ACh Godt w#eem schal ick klagen ... ||)", "publisher": "Balhorn, Johannes", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "L\u00fcbeck", "source": "Twe nye lede || volgen/ Dat Erste/ van || der Slacht/ welcker gescheen ys by || Borchdorpe/ am d\u0153rpe Siuershu=||sen/ den ix. Julij. Anno 53. Jm to=||ne/ Se synt geschicket thom storme/|| Dat ander/ Van Hertoch Mo=||ritz dem C\u0153rf\u0153rsten/ vnd Marckgra||uen Albrecht van Brandenborch/|| ym Thone Waket vp ghy D\u00b0u=||deschen alle.|| (ACh Godt w#eem schal ick klagen ... ||). L\u00fcbeck  Berlin 1553", "dateClean": "1553", "lat": "53.866444", "alternative": "nan", "lng": "10.684738", "subject": "Historische Drucke"}