{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ism\u0101\u02bd\u012bl Ibn-Ibr\u0101h\u012bm Ibn-\u0120\u0101z\u012b Ibn-\u02bdAl\u012b al-\u1e24anaf\u012b al-M\u0101rid\u012bn\u012b Ibn-Full\u016bs,", "spatialRaw": "nan", "title": "I\u02bdd\u0101d al-asr\u0101r f\u012b asr\u0101r al-i\u02bdd\u0101d", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Ism\u0101\u02bd\u012bl Ibn-Ibr\u0101h\u012bm Ibn-\u0120\u0101z\u012b Ibn-\u02bdAl\u012b al-\u1e24anaf\u012b al-M\u0101rid\u012bn\u012b Ibn-Full\u016bs,: I\u02bdd\u0101d al-asr\u0101r f\u012b asr\u0101r al-i\u02bdd\u0101d. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}