{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ab\u016b-Ya\u1e25y\u0101 Zakariy\u0101\u02be al-An\u1e63\u0101r\u012b a\u0161-\u0160\u0101fi\u02bd\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "al-Lu\u02belu an-na\u1e93\u012bm f\u012b raum at-taallum wa-'t-tal\u012bm", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Ab\u016b-Ya\u1e25y\u0101 Zakariy\u0101\u02be al-An\u1e63\u0101r\u012b a\u0161-\u0160\u0101fi\u02bd\u012b,: al-Lu\u02belu an-na\u1e93\u012bm f\u012b raum at-taallum wa-'t-tal\u012bm. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}