{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u0160em\u02bd\u012b \u0160em\u02bdall\u0101h Mevl\u0101n\u0101 Mu\u1e63\u1e6daf\u0101,", "spatialRaw": "nan", "title": "\u0160er\u1e25-i Gulist\u0101n", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u0160em\u02bd\u012b \u0160em\u02bdall\u0101h Mevl\u0101n\u0101 Mu\u1e63\u1e6daf\u0101,: \u0160er\u1e25-i Gulist\u0101n. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}