{"ppn": "PPN769073654", "dateClean": "1738", "title": "Heimat-Gr\u00fc\u00dfe f\u00fcr die Krieger aus den Gemeinden Volmarstein, Grundsch\u00f6ttel u. Berge", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Grundsch\u00f6ttel", "spatialClean": "Grundsch\u00f6ttel, Post", "spatialRaw": "Grundsch\u00f6ttel, Post Volmarstein", "mediatype": "Periodical", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Heimat-Gr\u00fc\u00dfe f\u00fcr die Krieger aus den Gemeinden Volmarstein, Grundsch\u00f6ttel u. Berge. Grundsch\u00f6ttel, Post Volmarstein  Berlin", "publisher": "Karl Siepmann", "alternative": "nan", "lat": "51.3754662", "lng": "7.3705335", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}