{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ibn-ad-Dimy\u0101\u1e6d\u012b, Abu-'l-\u1e24usain A\u1e25mad Ibn-Aibak Ibn-\u02bfAbdall\u0101h al-\u1e24us\u0101m\u012b", "spatialRaw": "nan", "title": "\u02bdUmda al-f\u0101\u1e0dl f\u012b i\u1e2bti\u1e63\u0101r al-k\u0101mil", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Ibn-ad-Dimy\u0101\u1e6d\u012b, Abu-'l-\u1e24usain A\u1e25mad Ibn-Aibak Ibn-\u02bfAbdall\u0101h al-\u1e24us\u0101m\u012b: \u02bdUmda al-f\u0101\u1e0dl f\u012b i\u1e2bti\u1e63\u0101r al-k\u0101mil. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}