{"spatialClusterName": "None", "creator": "Tilly, Jean T'Serclaes", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Warhafftiger und au\u00dff\u00fchrlicher Bericht Von der Stadt Magdeburg/ wie es sich vom 1. Martij 1631. bi\u00df deu 10. May dieses Jahrs inn der Bel\u00e4gerung unterm Commando Graff Johan von Tilli zugetragen hat", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Tilly, Jean T'Serclaes: Warhafftiger und au\u00dff\u00fchrlicher Bericht Von der Stadt Magdeburg/ wie es sich vom 1. Martij 1631. bi\u00df deu 10. May dieses Jahrs inn der Bel\u00e4gerung unterm Commando Graff Johan von Tilli zugetragen hat  Zum andern/ Welcher gestalt die Stadt Magdeburg den 10. May von dem Graffen Johann von Tilly erobert ... unnd j\u00e4mmerlich ruinirt worden. [S.l.]  Berlin 1631", "dateClean": "1631", "lat": "nan", "alternative": "Zum andern/ Welcher gestalt die Stadt Magdeburg den 10. May von dem Graffen Johann von Tilly erobert ... unnd j\u00e4mmerlich ruinirt worden", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}