{"ppn": "PPN766228851", "dateClean": "1650", "title": "O Gott Vatter im Himmelreych/ || Gott son/ Gott heyliger Geyst zu || gleych. ||", "creator": "Freder, Johannes", "spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "spatialClean": "N\u00fcrmberg", "spatialRaw": "N\u00fcrmberg", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Freder, Johannes: O Gott Vatter im Himmelreych/ || Gott son/ Gott heyliger Geyst zu || gleych. ||. N\u00fcrmberg  Berlin 1650", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "49.4538723", "lng": "11.0772978", "textCluster": "1175", "creatorCluster": "1050"}