{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "s.l.", "title": "Die Artickel/ so auff dem || Gemeinen Land\u00dftag z\u016f Prag auff dem || Schlo\u00df im M.DXXXXIII. jar gehalten/|| am Montag vor Philippi vnd Jacobi der || heyligen Zw\u00f6lffbotten/ Jn gegenwertigkeyt K\u00f6nigli=||cher Maiestat/ Herrn/ der Merherrn/ vnd Obern vnnd || Vndern Lau\u00dfnitz/ zu dem K\u00f6nigreych geh\u00f6rendt/|| als eingeleibten glydern/ durch v\u00f6lmechtig ge=||schickten Botten verwilligt/ vnnd || beschlossen sein.|| Au\u00df Behmischer sprach inn Deutsch gestelt.||", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Die Artickel/ so auff dem || Gemeinen Land\u00dftag z\u016f Prag auff dem || Schlo\u00df im M.DXXXXIII. jar gehalten/|| am Montag vor Philippi vnd Jacobi der || heyligen Zw\u00f6lffbotten/ Jn gegenwertigkeyt K\u00f6nigli=||cher Maiestat/ Herrn/ der Merherrn/ vnd Obern vnnd || Vndern Lau\u00dfnitz/ zu dem K\u00f6nigreych geh\u00f6rendt/|| als eingeleibten glydern/ durch v\u00f6lmechtig ge=||schickten Botten verwilligt/ vnnd || beschlossen sein.|| Au\u00df Behmischer sprach inn Deutsch gestelt.||. s.l.  Berlin 1543", "dateClean": "1543", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}