{"ppn": "PPN71510053X", "dateClean": "1728", "title": "Klage, Uber den h\u00f6chst schmertzhafften Verlust/ Als der weyland Hoch- und Hochwohlgebohrne Herr, Herr Friederich Wilhelm, Frey-Herr von Schlitz, genannt von G\u00f6rtz, Sr. K\u00f6nigl. Majest\u00e4t von Gro\u00df-Britannien/ und Churf\u00fcrstl. Durchl. zu Braunschweig und L\u00fcneburg, H\u00f6chst-Betrauter Erster Etats-Minister ... den 26. September des jetzt lauffenden MDCCXXVIII. Jahres/ ... sanfft und seelig entschlaffen/ ... und ... beygesetzet worden/ vermittelst Einer Trauer-Ode ...", "creator": "Wedekind, Christoph Friedrich  G\u00f6rtz, Friedrich Wilhelm", "spatialClusterName": "Hersfeld", "spatialClean": "Hersfeld", "spatialRaw": "Hersfeld", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Wedekind, Christoph Friedrich  G\u00f6rtz, Friedrich Wilhelm: Klage, Uber den h\u00f6chst schmertzhafften Verlust/ Als der weyland Hoch- und Hochwohlgebohrne Herr, Herr Friederich Wilhelm, Frey-Herr von Schlitz, genannt von G\u00f6rtz, Sr. K\u00f6nigl. Majest\u00e4t von Gro\u00df-Britannien/ und Churf\u00fcrstl. Durchl. zu Braunschweig und L\u00fcneburg, H\u00f6chst-Betrauter Erster Etats-Minister ... den 26. September des jetzt lauffenden MDCCXXVIII. Jahres/ ... sanfft und seelig entschlaffen/ ... und ... beygesetzet worden/ vermittelst Einer Trauer-Ode .... Hersfeld  Berlin 1728", "publisher": "Pfingsten", "alternative": "nan", "lat": "50.9015054", "lng": "9.76282547594834", "textCluster": "9", "creatorCluster": "944"}