{"spatialClusterName": "Z\u00fcrich", "creator": "Egli, Karl", "spatialRaw": "Z\u00fcrich", "title": "An der deutschen Front in Flandern im November 1917", "publisher": "Schulthe\u00df  Staatsbibliothek zu Berlin \u2013 Preu\u00dfischer Kulturbesitz, Germany", "mediatype": "Volume", "spatialClean": "Z\u00fcrich", "source": "Egli, Karl: An der deutschen Front in Flandern im November 1917. Z\u00fcrich  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "47.3685586", "alternative": "nan", "lng": "8.5404434", "subject": "Krieg 1914 1918"}