{"spatialClusterName": "Augsburg", "creator": "Curio, Coelius Secundus", "spatialRaw": "Augsburg", "title": "Der ver=||zucket Pasqui/||nus/ Au\u00df Welscher || sprach inn das || Te\u00fctsch ge=||bracht.||", "publisher": "Ulhart, Philipp d.\u00c4.", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Augsburg", "source": "Curio, Coelius Secundus: Der ver=||zucket Pasqui/||nus/ Au\u00df Welscher || sprach inn das || Te\u00fctsch ge=||bracht.||. Augsburg  Berlin 1543", "dateClean": "1543", "lat": "48.3668041", "alternative": "nan", "lng": "10.8986971", "subject": "Historische Drucke"}