{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "(Bruxelles", "title": "Les Prisonniers belges en Allemagne", "publisher": "C\u00f4t\u00e9 libre)", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Les Prisonniers belges en Allemagne  le Camp de M\u00fcnsterlager ; 6 vues diff\u00e9rentes. (Bruxelles  Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "le Camp de M\u00fcnsterlager ; 6 vues diff\u00e9rentes", "lng": "nan", "subject": "Krieg 1914 1918"}