{"ppn": "PPN720915333", "dateClean": "1703", "title": "Kindliche Liebes-Thr\u00e4nen/ Welche/ \u00fcber die unvermuthete Todes-Post/ von des weyland Wohl-Edlen/ ... Hrn. Wolff Christoph Pitterlins/ uff Hohenfichte/ [et]c. K\u00f6nigl. Maj. in Pohlen und Churf\u00fcrstl. Durchl. zu Sachsen/ in die 21. Jahr/ wohl-meritirten Amtmanns zur Augustusburg/ am 22. Februar. 1703. ... erfolgtem seel. Absterben in Dre\u00dfden ... am Tage Seiner Beerdigung zur Augustusburg/ war der darauff folgende 7. Martii, vergossen", "creator": "H\u00fcbler, Balthasar  Pitterlin, Karl August  Pitterlin, Gottfried Siegmund  Pitterlin, Wolff Christoph", "spatialClusterName": "Chemnitz", "spatialClean": "Chemnitz", "spatialRaw": "Chemnitz", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "H\u00fcbler, Balthasar  Pitterlin, Karl August  Pitterlin, Gottfried Siegmund  Pitterlin, Wolff Christoph: Kindliche Liebes-Thr\u00e4nen/ Welche/ \u00fcber die unvermuthete Todes-Post/ von des weyland Wohl-Edlen/ ... Hrn. Wolff Christoph Pitterlins/ uff Hohenfichte/ [et]c. K\u00f6nigl. Maj. in Pohlen und Churf\u00fcrstl. Durchl. zu Sachsen/ in die 21. Jahr/ wohl-meritirten Amtmanns zur Augustusburg/ am 22. Februar. 1703. ... erfolgtem seel. Absterben in Dre\u00dfden ... am Tage Seiner Beerdigung zur Augustusburg/ war der darauff folgende 7. Martii, vergossen. Chemnitz  Berlin 1703", "publisher": "St\u00f6ssel", "alternative": "nan", "lat": "50.8322608", "lng": "12.9252977", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6063"}