{"ppn": "PPN74629669X", "dateClean": "1714", "title": "Demnach Seine K\u00f6nigliche Majest\u00e4t in Preussen [et]c. Unser Allergn\u00e4digster K\u00f6nig  ... mi\u00dff\u00e4llig vernommen, da\u00df denen hiebevor ergangenen und in ... publ. Post-Ordnung Cap. V. \u00a7. I. und Cap. VI. \u00a7 4. wiederholten Edicts wegen Abgebung der Brieffe und Schonung der Post-Stuben ... dawieder gehandelt werde ...  Als befehlen ... Seine K\u00f6nigliche Majest\u00e4t allen ... Post-Aembtern \u00fcber ob angezogene Edicta und Post-Ordnung mit ... Nachdruck zu halten ... ; Signatum Berlin, den 24. Februarii 1714", "creator": "Friedrich Wilhelm <I.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Friedrich Wilhelm <I.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,: Demnach Seine K\u00f6nigliche Majest\u00e4t in Preussen [et]c. Unser Allergn\u00e4digster K\u00f6nig  ... mi\u00dff\u00e4llig vernommen, da\u00df denen hiebevor ergangenen und in ... publ. Post-Ordnung Cap. V. \u00a7. I. und Cap. VI. \u00a7 4. wiederholten Edicts wegen Abgebung der Brieffe und Schonung der Post-Stuben ... dawieder gehandelt werde ...  Als befehlen ... Seine K\u00f6nigliche Majest\u00e4t allen ... Post-Aembtern \u00fcber ob angezogene Edicta und Post-Ordnung mit ... Nachdruck zu halten ... ; Signatum Berlin, den 24. Februarii 1714. [S.l.]  Berlin 1714", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1215"}