{"spatialClusterName": "Berlin", "creator": "Erman, Jean Pierre", "spatialRaw": "Berlin", "title": "Sermon Prononc\u00e9 Dans Le Temple Du Werder le 30. Octobre \u00c0 L'Occasion Du Jubil\u00e9 De La Fondation Des Colonies Fran\u00e7ois Dans Les \u00c9tats Du Roi", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Berlin", "source": "Erman, Jean Pierre: Sermon Prononc\u00e9 Dans Le Temple Du Werder le 30. Octobre \u00c0 L'Occasion Du Jubil\u00e9 De La Fondation Des Colonies Fran\u00e7ois Dans Les \u00c9tats Du Roi. Berlin  Berlin 1785", "dateClean": "1785", "lat": "52.5170365", "alternative": "nan", "lng": "13.3888599", "subject": "Historische Drucke"}