{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Lang, Andreas", "spatialRaw": "Frankfurt/Main", "title": "Von der Seligkeit || Gruendliche vnd rechte Vn=||derweisung/ nach Gottes warem vnd bew\u00e6rtem || Wort/ in den Prophetischen vnnd Apostolischen Schrifften || kl\u00e6rlich begriffen/ in vier wolgegruendte Antworten ... || verfasset ... || Durch || Andream Lang/ Prediger de\u00df Heiligen || Euangelij zu Clagenfurt.||", "publisher": "Basse, Nikolaus", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Frankfurt/Main", "source": "Lang, Andreas: Von der Seligkeit || Gruendliche vnd rechte Vn=||derweisung/ nach Gottes warem vnd bew\u00e6rtem || Wort/ in den Prophetischen vnnd Apostolischen Schrifften || kl\u00e6rlich begriffen/ in vier wolgegruendte Antworten ... || verfasset ... || Durch || Andream Lang/ Prediger de\u00df Heiligen || Euangelij zu Clagenfurt.||. Frankfurt/Main  Berlin 1577", "dateClean": "1577", "lat": "52.3412273", "alternative": "nan", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}