{"spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "creator": "Biedermann, Johann Gottfried  Preisler, Johann Justin  Schweikart, Johann Adam  Varell, Georg Adam", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "title": "Die Gl\u00fcckseeligkeit der Toden wurde, als der in Seinem Leben Reichs- Frey- Hochwohlgeborne Herr, Herr Georg Adam von Varell ... welcher auf Seinem Schlo\u00df Untersteinach ... den 6. Novembr. 1765. ... entschlaffen, und darauf ... den 11. Novembr. in der Reichs-Adelich-Varellischen Grufft der Kirche zu Untersteinach als leider! der Lezte Seines ... Geschlechtes ... beygesetzt worden, in einer Ged\u00e4chtni\u00df-Predigt aus Eccl. VII. 2. vorgestellet und auf wiederholten gn\u00e4digen Befehl dem Druck \u00fcberlassen von Johann Gottfried Biedermann, Hochf\u00fcrstlich- Brandenburg- Culmbachischen der Zeit verordneten Pfarrern des Orts", "publisher": "Fel\u00dfecker", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "source": "Biedermann, Johann Gottfried  Preisler, Johann Justin  Schweikart, Johann Adam  Varell, Georg Adam: Die Gl\u00fcckseeligkeit der Toden wurde, als der in Seinem Leben Reichs- Frey- Hochwohlgeborne Herr, Herr Georg Adam von Varell ... welcher auf Seinem Schlo\u00df Untersteinach ... den 6. Novembr. 1765. ... entschlaffen, und darauf ... den 11. Novembr. in der Reichs-Adelich-Varellischen Grufft der Kirche zu Untersteinach als leider! der Lezte Seines ... Geschlechtes ... beygesetzt worden, in einer Ged\u00e4chtni\u00df-Predigt aus Eccl. VII. 2. vorgestellet und auf wiederholten gn\u00e4digen Befehl dem Druck \u00fcberlassen von Johann Gottfried Biedermann, Hochf\u00fcrstlich- Brandenburg- Culmbachischen der Zeit verordneten Pfarrern des Orts. N\u00fcrnberg  Berlin 1766", "dateClean": "1766", "lat": "49.4538723", "alternative": "nan", "lng": "11.0772978", "subject": "Historische Drucke"}