{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Diarium, Oder Au\u00dff\u00fchrliche Beschreibung/ Was t\u00e4glich bey Bel\u00e4gerung der Vestung Neuh\u00e4u\u00dfl/ Entsatz Gran/ und Abbrennung der Welt-ber\u00fchmten Br\u00fccke de\u00df T\u00fcrckischen Pa\u00df zu Osseck/ vom 27. Junij und 7. Julij Alt- und Neuen Calenders jetzt lauffenden 1685. Jahrs/ an bi\u00df auff den 9. 19. Augusti vorbeygangen/ und wie solches alles attaquirt worden", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Diarium, Oder Au\u00dff\u00fchrliche Beschreibung/ Was t\u00e4glich bey Bel\u00e4gerung der Vestung Neuh\u00e4u\u00dfl/ Entsatz Gran/ und Abbrennung der Welt-ber\u00fchmten Br\u00fccke de\u00df T\u00fcrckischen Pa\u00df zu Osseck/ vom 27. Junij und 7. Julij Alt- und Neuen Calenders jetzt lauffenden 1685. Jahrs/ an bi\u00df auff den 9. 19. Augusti vorbeygangen/ und wie solches alles attaquirt worden  Mit beyligendem Kupffer-St\u00fcck der Bel\u00e4gerung Neuh\u00e4usel Durch Eine glaubw\u00fcrdige Feder beschrieben. [S.l.]  Berlin 1685", "dateClean": "1685", "lat": "nan", "alternative": "Mit beyligendem Kupffer-St\u00fcck der Bel\u00e4gerung Neuh\u00e4usel Durch Eine glaubw\u00fcrdige Feder beschrieben", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}