{"ppn": "PPN77046100X", "dateClean": "1738", "title": "Fregattenkapit\u00e4n von M\u00fcller, Kommandant des Kreuzers Emden", "creator": "Volkert, Hans  M\u00fcller, Georg Alexander", "spatialClusterName": "M\u00fcnchen", "spatialClean": "M\u00fcnchen", "spatialRaw": "M\u00fcnchen", "mediatype": "Monograph", "subject": "Krieg 1914 1918", "source": "Volkert, Hans  M\u00fcller, Georg Alexander: Fregattenkapit\u00e4n von M\u00fcller, Kommandant des Kreuzers Emden. M\u00fcnchen  Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "48.1371079", "lng": "11.5753822", "textCluster": "3151", "creatorCluster": "9641"}