{"ppn": "PPN771281358", "dateClean": "1738", "title": "as-S\u012bra an-nabaw\u012bya", "creator": "Ibn-Hi\u0161\u0101m, \u02bfAbd-al-Malik  \u1e6cabar\u012b, \u02bdAl\u012b Ibn-\u02bdAbd-al-Kar\u012bm Ibn-\u02bdAbd-ar-Ra\u1e25m\u0101n Ibn-\u02bdAl\u012b Ibn-\u02bdU\u1e6fm\u0101n", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Text", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Ibn-Hi\u0161\u0101m, \u02bfAbd-al-Malik  \u1e6cabar\u012b, \u02bdAl\u012b Ibn-\u02bdAbd-al-Kar\u012bm Ibn-\u02bdAbd-ar-Ra\u1e25m\u0101n Ibn-\u02bdAl\u012b Ibn-\u02bdU\u1e6fm\u0101n: as-S\u012bra an-nabaw\u012bya. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "9810"}