{"ppn": "PPN728128098", "dateClean": "1749", "title": "Ihrer K\u00f6nigln. Majest. in Pohlen, [et]c. Churf\u00fcrstl. Durchl. zu Sachsen, [et]c. Ausschreiben, \u00fcber die von E. getreuen Landschafft, bey dem im jetzigen Jahre gehaltenen Land-Tage verwilligte Allgemeine Kopff-Steuer, wie solche, nebst der Verm\u00f6gen-Steuer, von und mit dem 1750.sten Jahre an entrichtet werden soll", "creator": "August III. <Polen, K\u00f6nig>,", "spatialClusterName": "Dresden", "spatialClean": "Dre\u00dfden", "spatialRaw": "Dre\u00dfden", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "August III. <Polen, K\u00f6nig>,: Ihrer K\u00f6nigln. Majest. in Pohlen, [et]c. Churf\u00fcrstl. Durchl. zu Sachsen, [et]c. Ausschreiben, \u00fcber die von E. getreuen Landschafft, bey dem im jetzigen Jahre gehaltenen Land-Tage verwilligte Allgemeine Kopff-Steuer, wie solche, nebst der Verm\u00f6gen-Steuer, von und mit dem 1750.sten Jahre an entrichtet werden soll  De Dato Dre\u00dfden, den 29. Decembr. 1749.. Dre\u00dfden  Berlin 1749", "publisher": "St\u00f6\u00dfel", "alternative": "De Dato Dre\u00dfden, den 29. Decembr. 1749.", "lat": "51.0493286", "lng": "13.7381437", "textCluster": "9", "creatorCluster": "475"}