{"ppn": "PPN781532167", "dateClean": "1526", "title": "DEsHeyligen R\u00f6mischen Reichs || Stendt/ mitsampt den Ch\u016frf\u00fcrsten v\u00f1 F\u00fcrsten [et]c. Geyst=||lichen vnd Weltlichen/ so auff dem yetz verschinen l[oe]blichen || Reich\u00dftag z\u016f Speyr in der Keyserlichen Rei\u00dfstat in || eygner person/ mit jrer Ritterschafft des Adels/|| ... erschin\u1ebd des jars || zweyntzigk vnd sechs/ mit jren || titteln vnd namen kl[ae]rliche || beschreibung.||", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Mainz", "spatialClean": "Mainz", "spatialRaw": "Mainz", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "DEsHeyligen R\u00f6mischen Reichs || Stendt/ mitsampt den Ch\u016frf\u00fcrsten v\u00f1 F\u00fcrsten [et]c. Geyst=||lichen vnd Weltlichen/ so auff dem yetz verschinen l[oe]blichen || Reich\u00dftag z\u016f Speyr in der Keyserlichen Rei\u00dfstat in || eygner person/ mit jrer Ritterschafft des Adels/|| ... erschin\u1ebd des jars || zweyntzigk vnd sechs/ mit jren || titteln vnd namen kl[ae]rliche || beschreibung.||. Mainz  Berlin 1526", "publisher": "Sch\u00f6ffer, Johann", "alternative": "nan", "lat": "49.9999952", "lng": "8.2710237", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}