{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Becmanus, Johannes Christophorus  Jena, Fridericus  K\u00f6ppen, Johannes  Bla\u00dfpeil, Wernerus Wilhelmus  Meinders, Franciscus  Calesin, Johannes Albertus  Kalnein, Johannes Albertus  Weitzke, Erasmus Fridrich  Spengler, Jacobus  Boye, Wilhelmus  Roth, Fridericus Carolus  L\u00f6ben, Adam Willhelm  Wedel, R\u00fcdiger George  Kalnein, Han\u00df George  Fosolt, Han\u00df Rudolff  Schonbeck, Samuel  Cnorrius, Samuel  M\u00fcntz, Antonius Wernerus  Von der Marwitz, Christianus  Jeltsch, Wolfgangus Lucas  Bla\u00dfpeil, Joh. Mauritius  Ebertus, Adamus  Sch\u00f6neiche, Georgius", "spatialRaw": "Francofurti ad Oderam  Francofurti ad Oderam", "title": "Meditationes Politicae Iisdemq[ue] Continuandis & Illustrandis addita Politica Parallela", "publisher": "Schrey  Ernestus", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Francofurti", "source": "Becmanus, Johannes Christophorus  Jena, Fridericus  K\u00f6ppen, Johannes  Bla\u00dfpeil, Wernerus Wilhelmus  Meinders, Franciscus  Calesin, Johannes Albertus  Kalnein, Johannes Albertus  Weitzke, Erasmus Fridrich  Spengler, Jacobus  Boye, Wilhelmus  Roth, Fridericus Carolus  L\u00f6ben, Adam Willhelm  Wedel, R\u00fcdiger George  Kalnein, Han\u00df George  Fosolt, Han\u00df Rudolff  Schonbeck, Samuel  Cnorrius, Samuel  M\u00fcntz, Antonius Wernerus  Von der Marwitz, Christianus  Jeltsch, Wolfgangus Lucas  Bla\u00dfpeil, Joh. Mauritius  Ebertus, Adamus  Sch\u00f6neiche, Georgius: Meditationes Politicae Iisdemq[ue] Continuandis & Illustrandis addita Politica Parallela. Francofurti ad Oderam  Francofurti ad Oderam  Berlin 1679", "dateClean": "1679", "lat": "52.3412273", "alternative": "nan", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}