{"spatialClusterName": "None", "creator": "al-Musta\u02bd\u1e63im\u012b al-Ba\u0121d\u0101d\u012b [Schreiber], \u01e6am\u0101l-ad-D\u012bn Ab\u016b d-Durr Y\u0101q\u016bt Ibn-\u02bdAbdall\u0101h", "spatialRaw": "nan", "title": "\u0160i\u02bdr", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "al-Musta\u02bd\u1e63im\u012b al-Ba\u0121d\u0101d\u012b [Schreiber], \u01e6am\u0101l-ad-D\u012bn Ab\u016b d-Durr Y\u0101q\u016bt Ibn-\u02bdAbdall\u0101h: \u0160i\u02bdr. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}