{"ppn": "PPN806921935", "dateClean": "1596", "title": "CATALOGVS NOVVS || NVNDINARVM || AVTVMNALIVM, FRAN-||COFVRTI AD MOENVM, ANNO || M.D.XCVI. CELEBRATARVM ... || QVI PLERIQVE APVD PAVLVM || Brachfeld, Ciuem et Bibliopolam Francofurtensem || venales habentur.|| Verzeichnu\u00df aller newer B\u00fccher/ wel=||che in der Herbstme\u00df dieses 1596. Jars zu Franck=||fort am Mayn ... sind || au\u00dfgangen/ bey Paul Brachfeld ... || in Franckfort zufinden.||", "creator": "Brachfeld, Paul", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Frankfurt/Main", "spatialRaw": "Frankfurt/Main", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Brachfeld, Paul: CATALOGVS NOVVS || NVNDINARVM || AVTVMNALIVM, FRAN-||COFVRTI AD MOENVM, ANNO || M.D.XCVI. CELEBRATARVM ... || QVI PLERIQVE APVD PAVLVM || Brachfeld, Ciuem et Bibliopolam Francofurtensem || venales habentur.|| Verzeichnu\u00df aller newer B\u00fccher/ wel=||che in der Herbstme\u00df dieses 1596. Jars zu Franck=||fort am Mayn ... sind || au\u00dfgangen/ bey Paul Brachfeld ... || in Franckfort zufinden.||. Frankfurt/Main  Berlin 1596", "publisher": "Brachfeld, Paul  Saur, Johannes aus Wetter", "alternative": "nan", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}