{"spatialClusterName": "Berlin", "creator": "Formey, Jean Henri Samuel  Eller, Johann Theodor", "spatialRaw": "Berlin", "title": "\u00c9loge de M Eller", "publisher": "Jasperd", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Berlin", "source": "Formey, Jean Henri Samuel  Eller, Johann Theodor: \u00c9loge de M Eller  pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'un Discours prononc\u00e9 dans l'Assemble publique de l'Acad\u00e9mie, le 29. Janv. 1761. Berlin  Berlin 1761", "dateClean": "1761", "lat": "52.5170365", "alternative": "pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'un Discours prononc\u00e9 dans l'Assemble publique de l'Acad\u00e9mie, le 29. Janv. 1761", "lng": "13.3888599", "subject": "Historische Drucke"}