{"ppn": "PPN810755920", "dateClean": "1600", "title": "Tres Decades || MISCELLANEARVM || ET CONTROVERSARVM || quaestionum Iuris.|| QVAS,|| ... PRAESIDE,|| ... D. IOHANNE HARPPRECHTO,|| V.I.D. & Antecessore ... pro || tempore Prorectore ... & Iuridicae Facultatis || Decano ... || PVBLICI || exercitij grati\u00e2, in Iurisconsultorum Auditorio || tueri conabitur,|| AD DIEM XV. FEBRVARII,|| ... PHILIPPVS ZORER, NEOBVR-||gensis ad Istrum.||", "creator": "Harpprecht, Johann  Zorer, Philipp  Roth, Friedrich", "spatialClusterName": "T\u00fcbingen", "spatialClean": "T\u00fcbingen", "spatialRaw": "T\u00fcbingen", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Harpprecht, Johann  Zorer, Philipp  Roth, Friedrich: Tres Decades || MISCELLANEARVM || ET CONTROVERSARVM || quaestionum Iuris.|| QVAS,|| ... PRAESIDE,|| ... D. IOHANNE HARPPRECHTO,|| V.I.D. & Antecessore ... pro || tempore Prorectore ... & Iuridicae Facultatis || Decano ... || PVBLICI || exercitij grati\u00e2, in Iurisconsultorum Auditorio || tueri conabitur,|| AD DIEM XV. FEBRVARII,|| ... PHILIPPVS ZORER, NEOBVR-||gensis ad Istrum.||. T\u00fcbingen  Berlin 1600", "publisher": "Cellius, Erhard", "alternative": "nan", "lat": "48.5236164", "lng": "9.0535531", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}