{"spatialClusterName": "Speyer", "creator": "Eberlin von G\u00fcnzburg, Johann", "spatialRaw": "Speyer", "title": "Das lob der Parrer|| Von dem vn\u00fctzen kosten der gelegt wirt v\u00f5 dem ge=||meinen vnuerstendig\u1ebd volck vff me\u00df lesen || volg\u0169gen/ begrebnus/ ... || Vnd v\u00f5 lob der || Pfarrer vnd irer n\u00f6tigen || Capl\u00f6n.||", "publisher": "Eckhart, Johann", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Speyer", "source": "Eberlin von G\u00fcnzburg, Johann: Das lob der Parrer|| Von dem vn\u00fctzen kosten der gelegt wirt v\u00f5 dem ge=||meinen vnuerstendig\u1ebd volck vff me\u00df lesen || volg\u0169gen/ begrebnus/ ... || Vnd v\u00f5 lob der || Pfarrer vnd irer n\u00f6tigen || Capl\u00f6n.||. Speyer  Berlin 1522", "dateClean": "1522", "lat": "49.3165553", "alternative": "nan", "lng": "8.433615", "subject": "Historische Drucke"}