{"ppn": "PPN805510141", "dateClean": "1739", "title": "Christliches Denckmahl Des Land-Tages In W\u00fcrtemberg, Welcher unter Hoch-F\u00fcrstl. Administration Den 4. Jul. 1737. er\u00f6ffnet, und an Dom. Jubil. A. 1739. Zur Freude des gantzen Landes Gl\u00fccklich beschlossen worden", "creator": "nan", "spatialClusterName": "Stuttgart", "spatialClean": "Stuttgardt", "spatialRaw": "Stuttgardt", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Christliches Denckmahl Des Land-Tages In W\u00fcrtemberg, Welcher unter Hoch-F\u00fcrstl. Administration Den 4. Jul. 1737. er\u00f6ffnet, und an Dom. Jubil. A. 1739. Zur Freude des gantzen Landes Gl\u00fccklich beschlossen worden  Bestehend In Zwey Land-Tags-Predigten, Welche zum Anfang und Beschlu\u00df gehalten worden, Und In einer Consignation Der Samtlichen zugegen gewesenen Land-St\u00e4nden und Deputirten. Stuttgardt  Berlin 1739", "publisher": "Cotta", "alternative": "Bestehend In Zwey Land-Tags-Predigten, Welche zum Anfang und Beschlu\u00df gehalten worden, Und In einer Consignation Der Samtlichen zugegen gewesenen Land-St\u00e4nden und Deputirten", "lat": "48.7784485", "lng": "9.1800132", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}