{"spatialClusterName": "None", "creator": "Goltstein, Joseph Ludwig Franz  Blanckart, Carl", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Pro Memoria zur Sache des G\u00fclich und Bergischen Geheimeraten (tit. plen.) Reichsgrafen von Goltstein gegen (Tit. plen.) Obristj\u00e4germeistern, Carl Freiherrn von Blanckart und Schultheis Cornely; in Vormundschafts Nahmen der minderj\u00e4hrigen von Blanckart handelnd", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Goltstein, Joseph Ludwig Franz  Blanckart, Carl: Pro Memoria zur Sache des G\u00fclich und Bergischen Geheimeraten (tit. plen.) Reichsgrafen von Goltstein gegen (Tit. plen.) Obristj\u00e4germeistern, Carl Freiherrn von Blanckart und Schultheis Cornely; in Vormundschafts Nahmen der minderj\u00e4hrigen von Blanckart handelnd  Beim hochpreisl. G\u00fclich- und Bergischen Hofrats-Dicasterio rechtsh\u00e4ngig. [S.l.]  Berlin 1783", "dateClean": "1783", "lat": "nan", "alternative": "Beim hochpreisl. G\u00fclich- und Bergischen Hofrats-Dicasterio rechtsh\u00e4ngig", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}