{"spatialClusterName": "None", "creator": "Friedrich <I.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,", "spatialRaw": "S.l.", "title": "Wir Friderich der Dritte/ von GOttes Gnaden/ Marggraff zu Brandenburg/ des Heil. R\u00f6m. Reichs Ertz-Cammerer und Churf\u00fcrst/ in Preussen/ zu Magdeburg/ Cleve/ J\u00fclich/ Berge/ Stettin/ Pommern ... Entbieten allen Unsern Pr\u00e4laten, Grafen, Herren ... wie auch allen Unsern Unterthanen ... Unsern gn\u00e4digen Gru\u00df ... Wir finden Uns auch gem\u00fcssiget ... auf einen modum extraordinarium/ und zwar auf eine General Kopff-Steuer bedacht zu seyn ...", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Friedrich <I.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,: Wir Friderich der Dritte/ von GOttes Gnaden/ Marggraff zu Brandenburg/ des Heil. R\u00f6m. Reichs Ertz-Cammerer und Churf\u00fcrst/ in Preussen/ zu Magdeburg/ Cleve/ J\u00fclich/ Berge/ Stettin/ Pommern ... Entbieten allen Unsern Pr\u00e4laten, Grafen, Herren ... wie auch allen Unsern Unterthanen ... Unsern gn\u00e4digen Gru\u00df ... Wir finden Uns auch gem\u00fcssiget ... auf einen modum extraordinarium/ und zwar auf eine General Kopff-Steuer bedacht zu seyn ...  [So geschehen und gegeben C\u00f6lln an der Spree den Iten. May. Anno 1691]. S.l.  Berlin 1691", "dateClean": "1691", "lat": "nan", "alternative": "[So geschehen und gegeben C\u00f6lln an der Spree den Iten. May. Anno 1691]", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}