{"spatialClusterName": "None", "creator": "R\u0101ja\u015bekhara,", "spatialRaw": "nan", "title": "Karp\u016brama\u00f1jar\u012b und Pr\u0101k\u1e5btavivara\u1e47a", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "R\u0101ja\u015bekhara,: Karp\u016brama\u00f1jar\u012b und Pr\u0101k\u1e5btavivara\u1e47a. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}