{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "nan", "title": "D\u012bw\u0101n \u1e25ik\u0101y\u0101 \u02bfan makr an-nis\u0101\u02be wa-makr ar-ri\u01e7\u0101l", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "D\u012bw\u0101n \u1e25ik\u0101y\u0101 \u02bfan makr an-nis\u0101\u02be wa-makr ar-ri\u01e7\u0101l. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}