{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Selnecker, Nikolaus  Fabricius, Georg", "spatialRaw": "Frankfurt/Main", "title": "PAEDAGO||GIA CHRISTIANA, CON||TINENS CAPITA ET LOCOS || doctrinae Christian\u0119, forma & serie ca=||techetica uer\u00e8 & perspicu\u00e8 explicata, & || ad usum docentium & discenti=||um doctrinam Filij Dei || scripta, \u00e0 || M. NICOLAO SELNECCERO,|| c\u00f9m in aula Illustri\u00df. Electoris Saxo=||niae Catechismi capita pro conci=||one doceret.||", "publisher": "Braubach, Peter", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Frankfurt/Main", "source": "Selnecker, Nikolaus  Fabricius, Georg: PAEDAGO||GIA CHRISTIANA, CON||TINENS CAPITA ET LOCOS || doctrinae Christian\u0119, forma & serie ca=||techetica uer\u00e8 & perspicu\u00e8 explicata, & || ad usum docentium & discenti=||um doctrinam Filij Dei || scripta, \u00e0 || M. NICOLAO SELNECCERO,|| c\u00f9m in aula Illustri\u00df. Electoris Saxo=||niae Catechismi capita pro conci=||one doceret.||  ||. Frankfurt/Main  Berlin 1566", "dateClean": "1566", "lat": "52.3412273", "alternative": "||", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}