{"spatialClusterName": "None", "creator": "N\u00e4geli, Hans Georg", "spatialRaw": "nan", "title": "Warum sollt' ich mich denn gr\u00e4men; Coro; G-Dur", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "N\u00e4geli, Hans Georg: Warum sollt' ich mich denn gr\u00e4men; Coro; G-Dur. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}