{"spatialClusterName": "None", "creator": "Mu\u1e25ammad Ibn-R\u0101fi\u02bf,", "spatialRaw": "nan", "title": "Tar\u01e7ama al-Im\u0101m Ab\u012b 'l-Q\u0101sim ar-R\u0101fi\u02bf\u012b", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Mu\u1e25ammad Ibn-R\u0101fi\u02bf,: Tar\u01e7ama al-Im\u0101m Ab\u012b 'l-Q\u0101sim ar-R\u0101fi\u02bf\u012b. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}