{"ppn": "PPN801015286", "dateClean": "1916", "title": "[Bildnis mit Lothar von Arnauld de la Peri\u00e8re]", "creator": "Arnauld de la Peri\u00e8re, Lothar", "spatialClusterName": "Berlin", "spatialClean": "Berlin", "spatialRaw": "[Berlin]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Portr\u00e4ts, Bildmaterialien", "source": "Arnauld de la Peri\u00e8re, Lothar: [Bildnis mit Lothar von Arnauld de la Peri\u00e8re]. [Berlin]  Berlin 1916", "publisher": "[Berliner Illustrations-Ges.]", "alternative": "nan", "lat": "52.5170365", "lng": "13.3888599", "textCluster": "234", "creatorCluster": "3948"}