{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ya\u1e25y\u0101 Ibn-\u02bfAl\u012b Ibn-al-\u1e24asan al-\u1e2aa\u1e6d\u012bb at-Tabr\u012bz\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "\u0160ar\u1e25 B\u0101nat Su\u02bf\u0101d", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Ya\u1e25y\u0101 Ibn-\u02bfAl\u012b Ibn-al-\u1e24asan al-\u1e2aa\u1e6d\u012bb at-Tabr\u012bz\u012b,: \u0160ar\u1e25 B\u0101nat Su\u02bf\u0101d. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}