{"ppn": "PPN817838333", "dateClean": "1667", "title": "Die gl\u00fcckselige Regenten-Crohn auff Erden", "creator": "Siefert, Franz", "spatialClusterName": "C\u00f6lln", "spatialClean": "C\u00f6lln", "spatialRaw": "C\u00f6lln an der Spree", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Siefert, Franz: Die gl\u00fcckselige Regenten-Crohn auff Erden  Aus dem Hiob Cap. 29. v. 11 - 20. Zu unsterblichem Ruhm Der ... Frauen Louysa, Marggr\u00e4ffin und Churf\u00fcrstin zu Brandenburg/ gebornen Prince\u00dfin von Oranien ... Als Nunmehro Ihrer Churf\u00fcrstl. Durchl. dero entseletem leblosen C\u00f6rper nach ... dem Churf\u00fcrstl. Erb-Begr\u00e4bn\u00fcsse im Dhum zu C\u00f6lln an der Spree ist den 26. Novembr: 1667. einverleibet worden. C\u00f6lln an der Spree 1667", "publisher": "Schultze", "alternative": "Aus dem Hiob Cap. 29. v. 11 - 20. Zu unsterblichem Ruhm Der ... Frauen Louysa, Marggr\u00e4ffin und Churf\u00fcrstin zu Brandenburg/ gebornen Prince\u00dfin von Oranien ... Als Nunmehro Ihrer Churf\u00fcrstl. Durchl. dero entseletem leblosen C\u00f6rper nach ... dem Churf\u00fcrstl. Erb-Begr\u00e4bn\u00fcsse im Dhum zu C\u00f6lln an der Spree ist den 26. Novembr: 1667. einverleibet worden", "lat": "51.1603114", "lng": "13.4877715", "textCluster": "9", "creatorCluster": "4105"}