{"spatialClusterName": "None", "creator": "A\u1e25mad Ibn-Mu\u1e63\u1e6daf\u0101 al-Mevlev\u012b al-Pe\u010dev\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "Ter\u01e7emet el-\u02bfUq\u016bd el-lu\u02belu\u02be\u012bye f\u012b \u1e6dar\u012bqat es-s\u0101det el-Mevlev\u012bye", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "A\u1e25mad Ibn-Mu\u1e63\u1e6daf\u0101 al-Mevlev\u012b al-Pe\u010dev\u012b,: Ter\u01e7emet el-\u02bfUq\u016bd el-lu\u02belu\u02be\u012bye f\u012b \u1e6dar\u012bqat es-s\u0101det el-Mevlev\u012bye. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}