{"spatialClusterName": "Berlin", "creator": "Erman, Jean Pierre", "spatialRaw": "Berlin", "title": "Discours Prononc\u00e9 Dans L'Assembl\u00e9e Ordinaire De L'Acad\u00e9mie Royale Des Sciences Et Belles Lettres", "publisher": "Jasperd", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Berlin", "source": "Erman, Jean Pierre: Discours Prononc\u00e9 Dans L'Assembl\u00e9e Ordinaire De L'Acad\u00e9mie Royale Des Sciences Et Belles Lettres. Berlin  Berlin 1786", "dateClean": "1786", "lat": "52.5170365", "alternative": "nan", "lng": "13.3888599", "subject": "Historische Drucke"}