{"ppn": "PPN821872621", "dateClean": "1502", "title": "Dyt is de denscke kroneke || de Saxo grammaticus de poeta ersten gheschreeff || in dat latine vnde daer na in dat dudesck ghesettet || is Vnde inholt dat van Abrahams tyden is denne||marken eyn konninkryke ghewezen v\u00f1 sodder hefft || Egene konninghe v\u00f1 heren alletijd ghehat V\u00f1 dar||tho van vele groter manheyt starke vnde vele grote || werke mit vele meer wunders de ghescheen syn by || dysser konninghe v\u00f1 dat denscke volk.||", "creator": "Saxo <Grammaticus>,", "spatialClusterName": "Ribe", "spatialClean": "Ribe", "spatialRaw": "Ribe", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Saxo <Grammaticus>,: Dyt is de denscke kroneke || de Saxo grammaticus de poeta ersten gheschreeff || in dat latine vnde daer na in dat dudesck ghesettet || is Vnde inholt dat van Abrahams tyden is denne||marken eyn konninkryke ghewezen v\u00f1 sodder hefft || Egene konninghe v\u00f1 heren alletijd ghehat V\u00f1 dar||tho van vele groter manheyt starke vnde vele grote || werke mit vele meer wunders de ghescheen syn by || dysser konninghe v\u00f1 dat denscke volk.||. Ribe  Berlin 1502", "publisher": "Brandis, Matth\u00e4us", "alternative": "nan", "lat": "55.3284036", "lng": "8.7647838", "textCluster": "9", "creatorCluster": "7021"}