{"ppn": "PPN820033634", "dateClean": "1703", "title": "Allerdurchl\u00e4uchtigster [et]c. Euer K\u00e4yserl. Majest\u00e4t ruhet annoch in K\u00e4yserl. allergn\u00e4digsten Andencken, was ma\u00dfen Selbige ich seithero einem Jahr um allermildeste Dispensation, die mir bey hiesigem Dero Cammer-Gericht anvertraute Pr\u00e6sidenten-Stelle vor Ausgang des gew\u00f6hnlichen Sexennii resigniren zu k\u00f6nnen ...", "creator": "Solms, Friderich Ernst", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Solms, Friderich Ernst: Allerdurchl\u00e4uchtigster [et]c. Euer K\u00e4yserl. Majest\u00e4t ruhet annoch in K\u00e4yserl. allergn\u00e4digsten Andencken, was ma\u00dfen Selbige ich seithero einem Jahr um allermildeste Dispensation, die mir bey hiesigem Dero Cammer-Gericht anvertraute Pr\u00e6sidenten-Stelle vor Ausgang des gew\u00f6hnlichen Sexennii resigniren zu k\u00f6nnen ...  [... 28. Julii 1703. Pr\u00e6sentatum 17. August. 1703]. [S.l.]  Berlin 1703", "publisher": "nan", "alternative": "[... 28. Julii 1703. Pr\u00e6sentatum 17. August. 1703]", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "2842"}