{"spatialClusterName": "K\u00fcstrin", "creator": "Friedrich <I.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,", "spatialRaw": "C\u00fcstrin", "title": "Churf\u00fcrstlich-Brandenburgisches Edictum Wider die Duella", "publisher": "M\u00fcller", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "C\u00fcstrin", "source": "Friedrich <I.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,: Churf\u00fcrstlich-Brandenburgisches Edictum Wider die Duella  C\u00f6lln an der Spree/ 1688. ; [So geschehen und gegeben zu C\u00f6lln an der Spree/ den 6. Aug. 1688.]. C\u00fcstrin  Berlin 1688", "dateClean": "1688", "lat": "52.5898737", "alternative": "C\u00f6lln an der Spree/ 1688. ; [So geschehen und gegeben zu C\u00f6lln an der Spree/ den 6. Aug. 1688.]", "lng": "14.6536335", "subject": "Historische Drucke"}