{"ppn": "PPN828222096", "dateClean": "1679", "title": "Der Zwischen K\u00e4yserlicher Majest\u00e4t/ dem K\u00f6nig in D\u00e4nnemark/ GeneralStaaten/ Chur-Brandenburg/ Bischof von M\u00fcnster/ und denen Braunschweig-L\u00fcneburgischen F\u00fcrsten Eines Theils/ und dann Denen K\u00f6nigen in Franckreich und Schweden Andern Theils/ Eine graume Zeit hero sich zugetragenen Kriegs- und Friedens-Geschichten Winter-Quartal", "creator": "nan", "spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "spatialRaw": "[N\u00fcrnberg]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Der Zwischen K\u00e4yserlicher Majest\u00e4t/ dem K\u00f6nig in D\u00e4nnemark/ GeneralStaaten/ Chur-Brandenburg/ Bischof von M\u00fcnster/ und denen Braunschweig-L\u00fcneburgischen F\u00fcrsten Eines Theils/ und dann Denen K\u00f6nigen in Franckreich und Schweden Andern Theils/ Eine graume Zeit hero sich zugetragenen Kriegs- und Friedens-Geschichten Winter-Quartal  Vorgestellet In I. Einem Ordinari- und II. Extraordinari Kriegs-Currier; Wie auch III. Kriegs- und Friedens-Postilion ; Dabey dann Hin und wieder andere Denckw\u00fcrdige Begebenheiten/ Sowohl Ausl\u00e4ndischer/ als Europ\u00e4ischer Staaten abgehandelt werden. [N\u00fcrnberg]  Berlin 1679", "publisher": "[Felsecker]", "alternative": "Vorgestellet In I. Einem Ordinari- und II. Extraordinari Kriegs-Currier; Wie auch III. Kriegs- und Friedens-Postilion ; Dabey dann Hin und wieder andere Denckw\u00fcrdige Begebenheiten/ Sowohl Ausl\u00e4ndischer/ als Europ\u00e4ischer Staaten abgehandelt werden", "lat": "49.4538723", "lng": "11.0772978", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}