{"spatialClusterName": "Berlin", "creator": "Fusselius, Martinus  Meyer, Anna  Meyer, Peter", "spatialRaw": "Berlin", "title": "Menschliche Zergengligkeit und Hinfl\u00fcchtigkeit/ Au\u00df der 1. Petr. 1. v. 22. & seqq.", "publisher": "Runge, Georg", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Berlin", "source": "Fusselius, Martinus  Meyer, Anna  Meyer, Peter: Menschliche Zergengligkeit und Hinfl\u00fcchtigkeit/ Au\u00df der 1. Petr. 1. v. 22. & seqq.  Bey der Begrebnu\u00df/ Der weyland Ehrn-tugendreichen Frawen Annae Bernts/ De\u00df Ehrnvesten/ Achtbarn Herrn Peter Meyers/ gewesenen Hertzliebsten Hau\u00dffrawen/ Welche Gott nach einer gesunden und leidlichen Geburt/ eines wolgestalten T\u00f6chterleins/ bald drauff unversehens durch ein sanfftes/ stilles Ende/ au\u00df diesem Thr\u00e4nenthal/ zu sich in den Ewigen Frewdensaal auffgenommen hat/ den 22. Junii fr\u00fche zwischen 9. und 10. Uhr; und hernach zur Erden bestattet ist allhier zu C\u00f6lln an der Sprew den 26. Junii.. Berlin  Berlin 1621", "dateClean": "1621", "lat": "52.5170365", "alternative": "Bey der Begrebnu\u00df/ Der weyland Ehrn-tugendreichen Frawen Annae Bernts/ De\u00df Ehrnvesten/ Achtbarn Herrn Peter Meyers/ gewesenen Hertzliebsten Hau\u00dffrawen/ Welche Gott nach einer gesunden und leidlichen Geburt/ eines wolgestalten T\u00f6chterleins/ bald drauff unversehens durch ein sanfftes/ stilles Ende/ au\u00df diesem Thr\u00e4nenthal/ zu sich in den Ewigen Frewdensaal auffgenommen hat/ den 22. Junii fr\u00fche zwischen 9. und 10. Uhr; und hernach zur Erden bestattet ist allhier zu C\u00f6lln an der Sprew den 26. Junii.", "lng": "13.3888599", "subject": "Historische Drucke"}