{"spatialClusterName": "None", "creator": "Friedrich <II.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Edit Portant Defense Aux Marchands De Vins \u00c9trangers, D'Importer Dans Les Provinces De Sa Majest\u00e9, Des Vins, Sans Qu'ils Soient Expressement Command\u00e9s Par Quelqu'un De Ses Sujets", "publisher": "Decker", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Friedrich <II.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,: Edit Portant Defense Aux Marchands De Vins \u00c9trangers, D'Importer Dans Les Provinces De Sa Majest\u00e9, Des Vins, Sans Qu'ils Soient Expressement Command\u00e9s Par Quelqu'un De Ses Sujets  De Dato Berlin, den 9. August 1777. [S.l.]  Berlin 1777", "dateClean": "1777", "lat": "nan", "alternative": "De Dato Berlin, den 9. August 1777", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}