{"ppn": "PPN803282397", "dateClean": "1916", "title": "[General Jankovi\u0107]", "creator": "Jankovi\u0107, ...", "spatialClusterName": "Berlin", "spatialClean": "Berlin", "spatialRaw": "[Berlin]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Portr\u00e4ts, Bildmaterialien", "source": "Jankovi\u0107, ...: [General Jankovi\u0107]. [Berlin]  Berlin 1916", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "52.5170365", "lng": "13.3888599", "textCluster": "820", "creatorCluster": "6"}