{"spatialClusterName": "None", "creator": "M\u00fcller, Wenzel", "spatialRaw": "nan", "title": "Der Alpenk\u00f6nig und der Menschenfeind. Ausz\u00fcge; V (3), pf; G-Dur", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "M\u00fcller, Wenzel: Der Alpenk\u00f6nig und der Menschenfeind. Ausz\u00fcge; V (3), pf; G-Dur. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}