{"spatialClusterName": "None", "creator": "L\u00f6wen, Alexander", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Anna, das geraubte Kind", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "L\u00f6wen, Alexander: Anna, das geraubte Kind  zur Erinnerung an Anna B\u00f6ckler, das von Zigeunern frechgeraubte T\u00f6chterchen des Domainenp\u00e4chters B\u00f6ckler aus Treuen f\u00fcr Jung und Alt als warnendes Beispiel. [S.l.]  Berlin 1872", "dateClean": "1872", "lat": "nan", "alternative": "zur Erinnerung an Anna B\u00f6ckler, das von Zigeunern frechgeraubte T\u00f6chterchen des Domainenp\u00e4chters B\u00f6ckler aus Treuen f\u00fcr Jung und Alt als warnendes Beispiel", "lng": "nan", "subject": "Kinder und Jugendb\u00fccher"}