{"ppn": "PPN834069415", "dateClean": "1520", "title": "In der wey\u00df Fr\u00fcd vnde m\u00fct vert gar da hin||", "creator": "nan", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Other", "subject": "Einblattdrucke", "source": "In der wey\u00df Fr\u00fcd vnde m\u00fct vert gar da hin||. [S.l.]  Berlin 1520", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}