{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "F\u00fcnfferley Zeittungen", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "F\u00fcnfferley Zeittungen  Die Erste Von dem schr\u00f6cklichen Fewr und Wunderzeichen/ so im R\u00f6mischen Reich hin und wider ist am Him[m]el gesehen worden/ Wie diese gegenwertige Figur au\u00dfweist und anzeigt. Die Ander. Wie der Graff von Man\u00dffeld dem Beyer F\u00fcrsten viel Volcks erschlagen ... Die Dritte. Wie die F\u00fcrsten von Weymar dem Bischoff von W\u00fcrtzburg seind ins Land gefallen ... Die Vierdte. Wie starck Graff Moritz und die Herren Staden sich r\u00fcsten wider den K\u00f6nig in Hispanien ... Die F\u00fcnffte. Von dem erschr\u00f6cklichen Erdbidem/ so am vergangen Pfingstmontag den 21 Maij dieses Jahrs ist geschehen ; Erstlich gedruckt zu Bremen/ bey Lucas Florer in diesem 1621 Jahrs. [S.l.]  Berlin 1621", "dateClean": "1621", "lat": "nan", "alternative": "Die Erste Von dem schr\u00f6cklichen Fewr und Wunderzeichen/ so im R\u00f6mischen Reich hin und wider ist am Him[m]el gesehen worden/ Wie diese gegenwertige Figur au\u00dfweist und anzeigt. Die Ander. Wie der Graff von Man\u00dffeld dem Beyer F\u00fcrsten viel Volcks erschlagen ... Die Dritte. Wie die F\u00fcrsten von Weymar dem Bischoff von W\u00fcrtzburg seind ins Land gefallen ... Die Vierdte. Wie starck Graff Moritz und die Herren Staden sich r\u00fcsten wider den K\u00f6nig in Hispanien ... Die F\u00fcnffte. Von dem erschr\u00f6cklichen Erdbidem/ so am vergangen Pfingstmontag den 21 Maij dieses Jahrs ist geschehen ; Erstlich gedruckt zu Bremen/ bey Lucas Florer in diesem 1621 Jahrs", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}