{"ppn": "PPN812562372", "dateClean": "1599", "title": "DE FABRICA RENVM, EO-||RVNDEMQVE CALCV-||losa constitutione,|| DISPVTATIO:|| Quam,|| ... SVB PRAESIDIO || ... DANIE-||LIS M\u00d6GLING celeberrimi, eiusdemq\u0301; in inclyta Tubungensium || Academia Patria Professoris dignissimi, nunc temporis Facultatis Me-||dicae Decani spectatissimi ... || die Septemb. horis ante-||meridianis, in auditorio Medicorum, pro ingenij || tenuitate defendere cona-||bitur || M. IOANNES ZIEGLER MER-||chingensis.||", "creator": "M\u00f6gling, Daniel  Ziegler, Johannes", "spatialClusterName": "T\u00fcbingen", "spatialClean": "T\u00fcbingen", "spatialRaw": "T\u00fcbingen", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "M\u00f6gling, Daniel  Ziegler, Johannes: DE FABRICA RENVM, EO-||RVNDEMQVE CALCV-||losa constitutione,|| DISPVTATIO:|| Quam,|| ... SVB PRAESIDIO || ... DANIE-||LIS M\u00d6GLING celeberrimi, eiusdemq\u0301; in inclyta Tubungensium || Academia Patria Professoris dignissimi, nunc temporis Facultatis Me-||dicae Decani spectatissimi ... || die Septemb. horis ante-||meridianis, in auditorio Medicorum, pro ingenij || tenuitate defendere cona-||bitur || M. IOANNES ZIEGLER MER-||chingensis.||. T\u00fcbingen  Berlin 1599", "publisher": "Gruppenbach, Georg", "alternative": "nan", "lat": "48.5236164", "lng": "9.0535531", "textCluster": "9", "creatorCluster": "5737"}