{"spatialClusterName": "None", "creator": "P. K. W.,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Der Unruhige und wieder Verunruhigte L\u00f6u aus Norden Das ist Kurze doch zum Theil ausf\u00fchrliche Beschreibung des annoch daurenden Schwedischen Krieges  von dessen Anfang an/ bi\u00df auf gegenw\u00e4rtige Zeit; Darinn absonderlich enthalten/ was die Schweden im Brandenburgischen/ und im Gegentheil was die Brandenburger samt dero Alliirten im Schwedischen seithero ausge\u00fcbet/ samt beygef\u00fcgtem Anhang von allerhand denkw\u00fcrdigen Begebenheiten Die sich das verwichene 1675. bi\u00df 1676. im Monat Martio \u00fcber zugetragen/ und dan[n] alles und jedes/ was sich in den dreyssig J\u00e4hrigen Teutschen Krieg/ von Anno 1618. bi\u00df 1648. in allerhand Schlachten/ Scharm\u00fctzeln/ Bel\u00e4g- und Eroberung der vesten Plaze/ nachdenklich  begeben; nebst Vermeldung vieler Krieges-Helden tapffere Tahten Nahmen und Todt", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "P. K. W.,: Der Unruhige und wieder Verunruhigte L\u00f6u aus Norden Das ist Kurze doch zum Theil ausf\u00fchrliche Beschreibung des annoch daurenden Schwedischen Krieges  von dessen Anfang an/ bi\u00df auf gegenw\u00e4rtige Zeit; Darinn absonderlich enthalten/ was die Schweden im Brandenburgischen/ und im Gegentheil was die Brandenburger samt dero Alliirten im Schwedischen seithero ausge\u00fcbet/ samt beygef\u00fcgtem Anhang von allerhand denkw\u00fcrdigen Begebenheiten Die sich das verwichene 1675. bi\u00df 1676. im Monat Martio \u00fcber zugetragen/ und dan[n] alles und jedes/ was sich in den dreyssig J\u00e4hrigen Teutschen Krieg/ von Anno 1618. bi\u00df 1648. in allerhand Schlachten/ Scharm\u00fctzeln/ Bel\u00e4g- und Eroberung der vesten Plaze/ nachdenklich  begeben; nebst Vermeldung vieler Krieges-Helden tapffere Tahten Nahmen und Todt. [S.l.]  Berlin 1676", "dateClean": "1676", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}