{"spatialClusterName": "Frankfurt/Oder", "creator": "Willer, Georg", "spatialRaw": "Frankfurt/Main", "title": "CATALOGVS NOVVS || NVNDINARVM || VERNALIVM FRANCOFVR-||TI AD MOENVM, ANNO M. D. LXXXXII. CE||lebratarum ... || PLERIQVE IN AEDIBVS GEORGII VVIL-||LERI CIVIS ET BIBLIOPOLAE AVGV-||stani, venales habentur.|| Verzeichnu\u00df fast aller neuwer B\u00fccher/|| welche seyther der nechstverschienen Herbstme\u00df/ bi\u00df || auff diese gegenwertige Fastme\u00df/ in offent=||lichem Druck seyn au\u00dfgangen.||", "publisher": "Basse, Nikolaus", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Frankfurt/Main", "source": "Willer, Georg: CATALOGVS NOVVS || NVNDINARVM || VERNALIVM FRANCOFVR-||TI AD MOENVM, ANNO M. D. LXXXXII. CE||lebratarum ... || PLERIQVE IN AEDIBVS GEORGII VVIL-||LERI CIVIS ET BIBLIOPOLAE AVGV-||stani, venales habentur.|| Verzeichnu\u00df fast aller neuwer B\u00fccher/|| welche seyther der nechstverschienen Herbstme\u00df/ bi\u00df || auff diese gegenwertige Fastme\u00df/ in offent=||lichem Druck seyn au\u00dfgangen.||. Frankfurt/Main  Berlin 1592", "dateClean": "1592", "lat": "52.3412273", "alternative": "nan", "lng": "14.549452", "subject": "Historische Drucke"}