{"ppn": "PPN838336736", "dateClean": "1706", "title": "Als Der Wohl-Edle, Gro\u00dfachtbar, Hocherfahrne, und Hochgelahrte Herr, Joh. Adam. G\u00f6ritz Adriani, Von Weyden aus der Ober-Pfaltz geb\u00fcrtig, Sein Specimen Inaugurale Pro Licentia den 11. Decembr. dieses 1706. Jahres r\u00fchmlichst ablegte, Wolten zur Bezeugung einer immerw\u00e4hrenden Freundschafft, ihre Schuldigkeit durch nachfolgende Zeilen Gl\u00fcckw\u00fcnschend abstatten Franciscus Balthasar von Lindern, Buxovilla Hanoic. Medic. Cult. Christianus Fridericus Ch\u00fcden, Soltquel. March. Med. Stud.", "creator": "Lindern, Franz Balthasar  Ch\u00fcden, Christian Friedrich  G\u00f6ritz, Johann Adam", "spatialClusterName": "Jena", "spatialClean": "Jena", "spatialRaw": "Jena", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Lindern, Franz Balthasar  Ch\u00fcden, Christian Friedrich  G\u00f6ritz, Johann Adam: Als Der Wohl-Edle, Gro\u00dfachtbar, Hocherfahrne, und Hochgelahrte Herr, Joh. Adam. G\u00f6ritz Adriani, Von Weyden aus der Ober-Pfaltz geb\u00fcrtig, Sein Specimen Inaugurale Pro Licentia den 11. Decembr. dieses 1706. Jahres r\u00fchmlichst ablegte, Wolten zur Bezeugung einer immerw\u00e4hrenden Freundschafft, ihre Schuldigkeit durch nachfolgende Zeilen Gl\u00fcckw\u00fcnschend abstatten Franciscus Balthasar von Lindern, Buxovilla Hanoic. Medic. Cult. Christianus Fridericus Ch\u00fcden, Soltquel. March. Med. Stud.. Jena  Berlin 1706", "publisher": "Krebs", "alternative": "nan", "lat": "50.9281717", "lng": "11.5879359", "textCluster": "9", "creatorCluster": "8947"}