{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Zwey Sch\u00f6ne/ Geistliche Lieder", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Zwey Sch\u00f6ne/ Geistliche Lieder  Das Erste. Von dem Fall Adam und Evae/ Singen wil ich au\u00df Hertzensgrund/ [et]c. Das Ander. Gott helt bey seinen Orden/ den er geschaffen hat/ [et]c. Im Thon: Von Gott wil ich nicht lassen/ [et]c.. [S.l.]  Berlin 1700", "dateClean": "1700", "lat": "nan", "alternative": "Das Erste. Von dem Fall Adam und Evae/ Singen wil ich au\u00df Hertzensgrund/ [et]c. Das Ander. Gott helt bey seinen Orden/ den er geschaffen hat/ [et]c. Im Thon: Von Gott wil ich nicht lassen/ [et]c.", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}