{"ppn": "PPN820609285", "dateClean": "1701", "title": "Unterth\u00e4niger Gl\u00fcck-Wunsch/ Bey dem theuren/ und erfreulichen Wiegen-Feste/ Des Hoch-Wollgebohrnen Herrn/ Herrn Georg Friedrich von Kreytzen/ Hoch-Verordneten Ober-Rahts und Cantzlern/ wie auch Lehns-Directoris des K\u00f6nigreichs Preu\u00dfen/ und des Durchl\u00e4uchten Ordens-Rittern/ Erb-Herrn auff Me\u00dflienen/ Porren/ R\u00f6dersdorff/ [et]c. [et]c. Den 3. May dieses 1701sten Jahres/ Dem\u00fcthigst niedergeleget", "creator": "M\u00f6ller, Gertraut  Kreytz, Georg Friedrich", "spatialClusterName": "K\u00f6nigsberg", "spatialClean": "K\u00f6nigsberg", "spatialRaw": "K\u00f6nigsberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "M\u00f6ller, Gertraut  Kreytz, Georg Friedrich: Unterth\u00e4niger Gl\u00fcck-Wunsch/ Bey dem theuren/ und erfreulichen Wiegen-Feste/ Des Hoch-Wollgebohrnen Herrn/ Herrn Georg Friedrich von Kreytzen/ Hoch-Verordneten Ober-Rahts und Cantzlern/ wie auch Lehns-Directoris des K\u00f6nigreichs Preu\u00dfen/ und des Durchl\u00e4uchten Ordens-Rittern/ Erb-Herrn auff Me\u00dflienen/ Porren/ R\u00f6dersdorff/ [et]c. [et]c. Den 3. May dieses 1701sten Jahres/ Dem\u00fcthigst niedergeleget. K\u00f6nigsberg  Berlin 1701", "publisher": "Friedrich Reusners Erben", "alternative": "nan", "lat": "54.7066422", "lng": "20.5105166", "textCluster": "9", "creatorCluster": "395"}