{"spatialClusterName": "T\u00fcbingen", "creator": "Leius, Konrad  Faber, Andreas  Meickler, Georg Konrad  Assum, Johann  Cytricus, Bartholomaeus  Gall, Seifried", "spatialRaw": "T\u00fcbingen", "title": "Propemtica || GENERE, VIR-||TVTE, ERVDITIO-||NE VERE NOBIBLI VIRO,|| DOMINO SEYFRIDO GAL-||LEN \u00e0 Rudolphseck & Liech-||teneck, Equiti Carno:|| EX INCLVTA TVBINGENSIVM ACADE-||mi\u00e2 in Patriam abiturienti;|| Scripta ab Amicis.||", "publisher": "Kircher, Johann", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "T\u00fcbingen", "source": "Leius, Konrad  Faber, Andreas  Meickler, Georg Konrad  Assum, Johann  Cytricus, Bartholomaeus  Gall, Seifried: Propemtica || GENERE, VIR-||TVTE, ERVDITIO-||NE VERE NOBIBLI VIRO,|| DOMINO SEYFRIDO GAL-||LEN \u00e0 Rudolphseck & Liech-||teneck, Equiti Carno:|| EX INCLVTA TVBINGENSIVM ACADE-||mi\u00e2 in Patriam abiturienti;|| Scripta ab Amicis.||. T\u00fcbingen  Berlin 1600", "dateClean": "1600", "lat": "48.5236164", "alternative": "nan", "lng": "9.0535531", "subject": "Historische Drucke"}