{"ppn": "PPN817303650", "dateClean": "1558", "title": "Der Klain || Catechismus sampt || kurtzen gebetlen f\u00fcr die || ainf\u00e4ltigen.|| Begreifft auch ainen || Kalender/ vnd Christenli=||che vnderricht von den haili=||gen Sacramenten der B\u016f\u00df/|| vnd des Fronleichnams || IESV Christi.|| ... ||", "creator": "Canisius, Petrus", "spatialClusterName": "Dillingen", "spatialClean": "Dillingen", "spatialRaw": "Dillingen", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Canisius, Petrus: Der Klain || Catechismus sampt || kurtzen gebetlen f\u00fcr die || ainf\u00e4ltigen.|| Begreifft auch ainen || Kalender/ vnd Christenli=||che vnderricht von den haili=||gen Sacramenten der B\u016f\u00df/|| vnd des Fronleichnams || IESV Christi.|| ... ||. Dillingen  Berlin 1558", "publisher": "Mayer, Sebald", "alternative": "nan", "lat": "48.5812458", "lng": "10.4952243", "textCluster": "9", "creatorCluster": "4227"}