{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Das 14. Lied. Klage des Dam\u00f6ten \u00fcber J\u00dfmenen.", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Das 14. Lied. Klage des Dam\u00f6ten \u00fcber J\u00dfmenen.. [S.l.]  Berlin 1750", "dateClean": "1750", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}