{"spatialClusterName": "Schleusingen", "creator": "Olearius, A.  Mandelslo, Johann Albrecht", "spatialRaw": "Schle\u00dfwig", "title": "Klageschrifft/ Uber den allzufr\u00fchzeitigen Hintritt au\u00df dieser Welt Des weyland WolEdlen/ gestrengen/ Vesten und Mannhafften Johan Albrecht von Mandelslo/ Erbgesessen auff Evensen/ dero zu Schle\u00dfwig/ Holstein ... [et]c. Regierenden Hochf\u00fcrstl: Gnaden Cammer-Junckern ...", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Schle\u00dfwig", "source": "Olearius, A.  Mandelslo, Johann Albrecht: Klageschrifft/ Uber den allzufr\u00fchzeitigen Hintritt au\u00df dieser Welt Des weyland WolEdlen/ gestrengen/ Vesten und Mannhafften Johan Albrecht von Mandelslo/ Erbgesessen auff Evensen/ dero zu Schle\u00dfwig/ Holstein ... [et]c. Regierenden Hochf\u00fcrstl: Gnaden Cammer-Junckern ...  Welcher/ nach dem Er die lange/ h\u00f6chst beschwerliche Persianische ... Reise erst hinterr\u00fcck geleget ... an den KinderPocken gestorben/ seines Alters 28 Jahr. Schle\u00dfwig  Berlin 1645", "dateClean": "1645", "lat": "50.5098447", "alternative": "Welcher/ nach dem Er die lange/ h\u00f6chst beschwerliche Persianische ... Reise erst hinterr\u00fcck geleget ... an den KinderPocken gestorben/ seines Alters 28 Jahr", "lng": "10.7525581", "subject": "Historische Drucke"}