{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Im ne\u00fcwen thon.|| Aber so wil ich heben an/ ain ne\u00fcwes liedlin ob ichs kan/ mit|| lust so wil ich singen/ von aim junckfr\u00e4lin h\u00fcpsch vnd fein/ ...", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Im ne\u00fcwen thon.|| Aber so wil ich heben an/ ain ne\u00fcwes liedlin ob ichs kan/ mit|| lust so wil ich singen/ von aim junckfr\u00e4lin h\u00fcpsch vnd fein/ .... [S.l.]  Berlin 1520", "dateClean": "1520", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Einblattdrucke"}