{"ppn": "PPN830275010", "dateClean": "1738", "title": "Il\u0101h\u012by\u0101t", "creator": "Sa\u02bf\u012bd Emre,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Other", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Sa\u02bf\u012bd Emre,: Il\u0101h\u012by\u0101t. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}