{"spatialClusterName": "None", "creator": "Solms, Friderich Ernst  Ingelheimb, Franz Adolf Dietrich", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Allerdurchl\u00e4uchtigster [et]c. Nachdem Ich in Erfahrung gebracht, da\u00df mein Collega der Freyherr von Ingelheimb und einige Assessores Camer\u00e6 nicht nur in Euer K\u00e4yserlichen Majest\u00e4t Pr\u00e6sentations-Sach; sonderen auch noch letzthin unterm 26. passato in Sachen Manderscheid contra Schwartzenberg ein ... Schreiben an Euer K\u00e4yserliche Majest\u00e4t ... abgelassen", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Solms, Friderich Ernst  Ingelheimb, Franz Adolf Dietrich: Allerdurchl\u00e4uchtigster [et]c. Nachdem Ich in Erfahrung gebracht, da\u00df mein Collega der Freyherr von Ingelheimb und einige Assessores Camer\u00e6 nicht nur in Euer K\u00e4yserlichen Majest\u00e4t Pr\u00e6sentations-Sach; sonderen auch noch letzthin unterm 26. passato in Sachen Manderscheid contra Schwartzenberg ein ... Schreiben an Euer K\u00e4yserliche Majest\u00e4t ... abgelassen  [... den 20. Aug. 1703. Pr\u00e6sentatum den 25. Sept. 1703.]. [S.l.]  Berlin 1703", "dateClean": "1703", "lat": "nan", "alternative": "[... den 20. Aug. 1703. Pr\u00e6sentatum den 25. Sept. 1703.]", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}