{"ppn": "PPN80437550X", "dateClean": "1583", "title": "Carmina gratulatoria || IN HONOREM || DOCTI ET HONESI ADOLES=||CENTIS STEPHANI PRAETORII HIRSHOR=||nensis, c\u00f9m ei in inclyta Argentoratensium Academia ho=||nos primae Laureae, \u00e0 Spectabili et Clariss. D. De=||cano M. Theophilo Golio decerne=||retur sexto die Iunij,|| Anno || M.D.LXXXIII.||", "creator": "Renlinus, David  Brettius, Andreas  Apelles, Friedrich  Lang, Joseph  Straub, Raimund  Diel, Jakob  Praetorius, Stephan", "spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Renlinus, David  Brettius, Andreas  Apelles, Friedrich  Lang, Joseph  Straub, Raimund  Diel, Jakob  Praetorius, Stephan: Carmina gratulatoria || IN HONOREM || DOCTI ET HONESI ADOLES=||CENTIS STEPHANI PRAETORII HIRSHOR=||nensis, c\u00f9m ei in inclyta Argentoratensium Academia ho=||nos primae Laureae, \u00e0 Spectabili et Clariss. D. De=||cano M. Theophilo Golio decerne=||retur sexto die Iunij,|| Anno || M.D.LXXXIII.||. Stra\u00dfburg  Berlin 1583", "publisher": "M\u00fcller, Christian d.J. (Erben)", "alternative": "nan", "lat": "48.584614", "lng": "7.7507127", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}