{"spatialClusterName": "None", "creator": "Timaeus, Christophorus Fridericus  Hardt, Hermannus  Noltenius, Paulus Martinus", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Surdus de Musica; C\u0153cus de Pictura; Id est Vacuum & vanum Fatuorum de Vatibus Iudicium, in Solemni Coronationis actu, Qvum ... Hermannvs De Hardt Illustris Academi\u00e6 Iuli\u00e6 hoc tempore Pro Rector ... Domino Paulo Martino Noltenio, Principalis Schol\u00e6 Scheningensis Con-Rectori pr\u00e6clar\u00e8 merenti, Potestate C\u00e6sare\u00e2 Laurum d. 15. Jan. 1704. imponeret, Eumq\u0301[ue] Po\u00ebtam in sacra Panegyri, in magno Eruditorum confluxu, public\u00e8 proclamaret, festinante calam\u00f4 refutatum \u00e0 Christoph. Friderico Tim\u00e6o", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Timaeus, Christophorus Fridericus  Hardt, Hermannus  Noltenius, Paulus Martinus: Surdus de Musica; C\u0153cus de Pictura; Id est Vacuum & vanum Fatuorum de Vatibus Iudicium, in Solemni Coronationis actu, Qvum ... Hermannvs De Hardt Illustris Academi\u00e6 Iuli\u00e6 hoc tempore Pro Rector ... Domino Paulo Martino Noltenio, Principalis Schol\u00e6 Scheningensis Con-Rectori pr\u00e6clar\u00e8 merenti, Potestate C\u00e6sare\u00e2 Laurum d. 15. Jan. 1704. imponeret, Eumq\u0301[ue] Po\u00ebtam in sacra Panegyri, in magno Eruditorum confluxu, public\u00e8 proclamaret, festinante calam\u00f4 refutatum \u00e0 Christoph. Friderico Tim\u00e6o. [S.l.]  Berlin 1704", "dateClean": "1704", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}