{"ppn": "PPN800990285", "dateClean": "1916", "title": "Von K\u00fchne, Kommandeur der 13. Res.-Divis. im Westen", "creator": "K\u00fchne, ...", "spatialClusterName": "Berlin", "spatialClean": "Berlin", "spatialRaw": "[Berlin]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Portr\u00e4ts, Bildmaterialien", "source": "K\u00fchne, ...: Von K\u00fchne, Kommandeur der 13. Res.-Divis. im Westen. [Berlin]  Berlin 1916", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "52.5170365", "lng": "13.3888599", "textCluster": "9", "creatorCluster": "2851"}