{"ppn": "PPN800124898", "dateClean": "1593", "title": "THESES || DE PRAETORI=||IS STIPVLATIONIBVS.|| D.O.M.A.|| PRAESIDIBVS CLARISSIMIS AC CON-||SVLTISSIMIS VIRIS D. IOHANNE MICHAELIS || Cronenburgero, & D. Iohanne Hollandt, SS. LL. Li-||centiatis Dictatore & Fisco, in publico celeberrimae || Agrippinensium Academiae Iuris Colle-||gio, ad disputandum propositae,|| 16. Kalend. Maius.|| 1593.|| A || GERHARDO Schenck.||", "creator": "Cronenburger, Johann Michael  Hollandt, Johann  Schenck, Gerhard", "spatialClusterName": "K\u00f6ln", "spatialClean": "K\u00f6ln", "spatialRaw": "K\u00f6ln", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Cronenburger, Johann Michael  Hollandt, Johann  Schenck, Gerhard: THESES || DE PRAETORI=||IS STIPVLATIONIBVS.|| D.O.M.A.|| PRAESIDIBVS CLARISSIMIS AC CON-||SVLTISSIMIS VIRIS D. IOHANNE MICHAELIS || Cronenburgero, & D. Iohanne Hollandt, SS. LL. Li-||centiatis Dictatore & Fisco, in publico celeberrimae || Agrippinensium Academiae Iuris Colle-||gio, ad disputandum propositae,|| 16. Kalend. Maius.|| 1593.|| A || GERHARDO Schenck.||. K\u00f6ln  Berlin 1593", "publisher": "Keschedt, Peter", "alternative": "nan", "lat": "50.938361", "lng": "6.959974", "textCluster": "9", "creatorCluster": "2734"}