{"spatialClusterName": "None", "creator": "A\u1e25mad Ibn-\u02bfAbd-al-\u1e24al\u012bm Ibn-Taim\u012bya,", "spatialRaw": "nan", "title": "Tafs\u012br \u0101y\u0101t a\u0161kalat", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "A\u1e25mad Ibn-\u02bfAbd-al-\u1e24al\u012bm Ibn-Taim\u012bya,: Tafs\u012br \u0101y\u0101t a\u0161kalat. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}