{"spatialClusterName": "None", "creator": "A\u0161b\u012bl\u012b, A\u1e25mad Ibn-Fara\u1e25 Ibn-A\u1e25mad  Nawaw\u012b, Ya\u1e25y\u0101 Ibn-\u0160araf", "spatialRaw": "nan", "title": "\u0160ar\u1e25 al-Arba\u02bf\u012bn \u1e25ad\u012b\u1e6fan li-n-Nawaw\u012b", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "A\u0161b\u012bl\u012b, A\u1e25mad Ibn-Fara\u1e25 Ibn-A\u1e25mad  Nawaw\u012b, Ya\u1e25y\u0101 Ibn-\u0160araf: \u0160ar\u1e25 al-Arba\u02bf\u012bn \u1e25ad\u012b\u1e6fan li-n-Nawaw\u012b. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}