{"ppn": "PPN806816163", "dateClean": "1540", "title": "SO vern yn yennen Franckriken/ dar || waenth eyn Koeninck ys welgemeit. ||", "creator": "nan", "spatialClusterName": "L\u00fcbeck", "spatialClean": "L\u00fcbeck", "spatialRaw": "L\u00fcbeck", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "SO vern yn yennen Franckriken/ dar || waenth eyn Koeninck ys welgemeit. ||. L\u00fcbeck  Berlin 1540", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "53.866444", "lng": "10.684738", "textCluster": "9", "creatorCluster": "0"}