{"ppn": "PPN833273515", "dateClean": "1702", "title": "Als (Tit.) Herr Carl Falckner/ Beeder Rechten Doctorandus, Auf der Welt-ber\u00fchmten N\u00fcrnbergischen Universit\u00e4t Altorff/ Am Petro-Paulinischen Fest des 1702ten Heyl-Jahrs/ mit der h\u00f6chsten Doctor-W\u00fcrde beehret wurde/ Wollten ihre innigste Freude ... am Tag legen Dessen Drey s\u00e4mtliche Br\u00fcder", "creator": "Falckner, Carl", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Falckner, Carl: Als (Tit.) Herr Carl Falckner/ Beeder Rechten Doctorandus, Auf der Welt-ber\u00fchmten N\u00fcrnbergischen Universit\u00e4t Altorff/ Am Petro-Paulinischen Fest des 1702ten Heyl-Jahrs/ mit der h\u00f6chsten Doctor-W\u00fcrde beehret wurde/ Wollten ihre innigste Freude ... am Tag legen Dessen Drey s\u00e4mtliche Br\u00fcder. [S.l.]  Berlin 1702", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}