{"spatialClusterName": "Berlin", "creator": "Denina, Carlo  Formey, Jean Henri Samuel", "spatialRaw": "Berlin", "title": "Discours De R\u00e9ception De Monsieur L'Abb\u00e9 Denina. Avec La R\u00e9ponse Du S\u00e9cretaire Perp\u00e9tuel", "publisher": "Decker", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Berlin", "source": "Denina, Carlo  Formey, Jean Henri Samuel: Discours De R\u00e9ception De Monsieur L'Abb\u00e9 Denina. Avec La R\u00e9ponse Du S\u00e9cretaire Perp\u00e9tuel  Prononc\u00e9s Dans L'Assembl\u00e9e De L'Acad\u00e9mie Royale Des Sciences, Le Jeudi 7. Novembre. Berlin  Berlin 1782", "dateClean": "1782", "lat": "52.5170365", "alternative": "Prononc\u00e9s Dans L'Assembl\u00e9e De L'Acad\u00e9mie Royale Des Sciences, Le Jeudi 7. Novembre", "lng": "13.3888599", "subject": "Historische Drucke"}