{"spatialClusterName": "None", "creator": "Friedrich <V.> < Pfalz, Kurf\u00fcrst>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Das B\u00f6hmische JagtH\u00f6rnlein.", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Friedrich <V.> < Pfalz, Kurf\u00fcrst>,: Das B\u00f6hmische JagtH\u00f6rnlein.. [S.l.]  Berlin 1620", "dateClean": "1620", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}