{"spatialClusterName": "None", "creator": "W\u00fclfing, Anthon  Heydt, Caspar", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Genuina Mit denen Actis gem\u00e4\u00dfigte und in Jure gegr\u00fcndete Facti Series, cum adjunctis sub Nro 1mo & 2do in Beym G\u00fclich- und Bergischen Hof-Raths-Dicasterio in Rechten befangener Sachen Kaufh\u00e4ndlern zu Elverfeld Anthonen W\u00fclfing Contra auch Kaufh\u00e4ndlern daheselbst Casparen vom Heydt", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "W\u00fclfing, Anthon  Heydt, Caspar: Genuina Mit denen Actis gem\u00e4\u00dfigte und in Jure gegr\u00fcndete Facti Series, cum adjunctis sub Nro 1mo & 2do in Beym G\u00fclich- und Bergischen Hof-Raths-Dicasterio in Rechten befangener Sachen Kaufh\u00e4ndlern zu Elverfeld Anthonen W\u00fclfing Contra auch Kaufh\u00e4ndlern daheselbst Casparen vom Heydt. [S.l.]  Berlin 1763", "dateClean": "1763", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}