{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "nan", "title": "Kommentar zum Ta\u01e7r\u012bd al-\u02bfaq\u0101\u02beid des N\u0101\u1e63ir-ad-D\u012bn a\u1e6d-\u1e6c\u016bs\u012b", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Kommentar zum Ta\u01e7r\u012bd al-\u02bfaq\u0101\u02beid des N\u0101\u1e63ir-ad-D\u012bn a\u1e6d-\u1e6c\u016bs\u012b. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}