{"ppn": "PPN832183644", "dateClean": "1927", "title": "Der Gedenkstein f\u00fcr Wilhelm v. Diez in Erding", "creator": "Diez, Wilhelm", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Monograph", "subject": "Einblattdrucke", "source": "Diez, Wilhelm: Der Gedenkstein f\u00fcr Wilhelm v. Diez in Erding  dem Andenken des M\u00fcnchener Malers Wilhelm v. Diez. Berlin 1927", "publisher": "nan", "alternative": "dem Andenken des M\u00fcnchener Malers Wilhelm v. Diez", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}