{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Ain h\u00fcbsche Tag wey\u00df||", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Ain h\u00fcbsche Tag wey\u00df||  Auff gnad so wil ichs heben an/ gro\u00df lieb be,||zwingt mir meinen m\u016ft/ .... [S.l.]  Berlin 1520", "dateClean": "1520", "lat": "nan", "alternative": "Auff gnad so wil ichs heben an/ gro\u00df lieb be,||zwingt mir meinen m\u016ft/ ...", "lng": "nan", "subject": "Einblattdrucke"}