{"spatialClusterName": "None", "creator": "Friedrich <II.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Erneuertes und gesch\u00e4rftes Edict, wegen der \u00fcberhandnehmenden fremden Bettel-Juden", "publisher": "Decker", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Friedrich <II.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,: Erneuertes und gesch\u00e4rftes Edict, wegen der \u00fcberhandnehmenden fremden Bettel-Juden  De Dato Berlin, den 12ten December 1780. [S.l.]  Berlin 1780", "dateClean": "1780", "lat": "nan", "alternative": "De Dato Berlin, den 12ten December 1780", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}