{"spatialClusterName": "None", "creator": "M\u00fcller, Adolf", "spatialRaw": "nan", "title": "Der Adept. Ausz\u00fcge; orch; Es-Dur", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "M\u00fcller, Adolf: Der Adept. Ausz\u00fcge; orch; Es-Dur. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}