{"ppn": "PPN812438329", "dateClean": "1580", "title": "Ein Gebett des Elenden/ so er Be=||tr\u00fcbt ist/ vnd seine Klage vor dem || Herren au\u00dfsch\u00fcttet.|| Jst der F\u00fcnff=||te B\u016f\u00dfpsalm/ vnnd der || Hundert vnnd Ander im Psal=||menb\u016fch Dauids.|| Herrn Jodoco Preisenstein/|| Euangelischen Predigern zu Vlm || im M\u00fcnster/ zu Ehrn von Newen || au\u00dfgesetzt inn Bund vnd || Melodey.|| Ach Edler hort/ vernim\u0303 mein Klag.|| P. H. F.|| SYMBOLVM.|| LVCET PER IPSAS AERVMNAS DEVS.|| ... ||", "creator": "Schumann, Peter", "spatialClusterName": "Ulm", "spatialClean": "Ulm", "spatialRaw": "Ulm", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Schumann, Peter: Ein Gebett des Elenden/ so er Be=||tr\u00fcbt ist/ vnd seine Klage vor dem || Herren au\u00dfsch\u00fcttet.|| Jst der F\u00fcnff=||te B\u016f\u00dfpsalm/ vnnd der || Hundert vnnd Ander im Psal=||menb\u016fch Dauids.|| Herrn Jodoco Preisenstein/|| Euangelischen Predigern zu Vlm || im M\u00fcnster/ zu Ehrn von Newen || au\u00dfgesetzt inn Bund vnd || Melodey.|| Ach Edler hort/ vernim\u0303 mein Klag.|| P. H. F.|| SYMBOLVM.|| LVCET PER IPSAS AERVMNAS DEVS.|| ... ||. Ulm  Berlin 1580", "publisher": "Ulhart, Johann Anton", "alternative": "nan", "lat": "48.3973944", "lng": "9.9932755", "textCluster": "9", "creatorCluster": "188"}