{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "In der wey\u00df Fr\u00fcd vnde m\u00fct vert gar da hin||", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "In der wey\u00df Fr\u00fcd vnde m\u00fct vert gar da hin||  Fraintlicher hort/ was grossen mort/ .... [S.l.]  Berlin 1520", "dateClean": "1520", "lat": "nan", "alternative": "Fraintlicher hort/ was grossen mort/ ...", "lng": "nan", "subject": "Einblattdrucke"}