{"spatialClusterName": "K\u00f6ln", "creator": "Voerda, Nicasius  Stehelin, Johannes  Brant, Sebastian  Langen, Rudolf", "spatialRaw": "K\u00f6ln", "title": "ARbo[rum] tri\u0169 c\u00f5||sanguinitatis. affinitatis. co=||gnationis[que] sp\u0169alis Lectura notatu digna Uenerandi optima[rum] || Arti\u0169. necn\u00f5 iuris Pontificij Doctoris c\u00f5sultissimi. sacre quo[que] || Theologie insignis palladij Louanien[s] lic\u1ebdciati [pro]fundissimi d\u00f1i || Nicasij de Uoerda Mahlinie\u00f1 nobilissimi Ducatus Brab\u00e3tie || al\u0169ni. ho\u0129s a\u00f1 quart\u0169 etatis sue ann\u0169 oculis capti. viri t\u00f1 ingenij || stup\u1ebddi. vna c\u0169 alioqt additionib[us] hincinde nouiter adiectis iterata || recognit\u00f5e castigata ad [pro]fect\u0169 desider\u00e3ti\u0169 nodos q\u0303si inextricabiles || matrimoni\u0169 impedi\u1ebdtes solerter \u0129telligere artificiosissime reportata || ... ||(a libe=||ralium artium magistro d\u00f1o Joanne Stehelin pastore in Ober\u00dfdorff || collectis ... ||)", "publisher": "Quentel, Heinrich Erben", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "K\u00f6ln", "source": "Voerda, Nicasius  Stehelin, Johannes  Brant, Sebastian  Langen, Rudolf: ARbo[rum] tri\u0169 c\u00f5||sanguinitatis. affinitatis. co=||gnationis[que] sp\u0169alis Lectura notatu digna Uenerandi optima[rum] || Arti\u0169. necn\u00f5 iuris Pontificij Doctoris c\u00f5sultissimi. sacre quo[que] || Theologie insignis palladij Louanien[s] lic\u1ebdciati [pro]fundissimi d\u00f1i || Nicasij de Uoerda Mahlinie\u00f1 nobilissimi Ducatus Brab\u00e3tie || al\u0169ni. ho\u0129s a\u00f1 quart\u0169 etatis sue ann\u0169 oculis capti. viri t\u00f1 ingenij || stup\u1ebddi. vna c\u0169 alioqt additionib[us] hincinde nouiter adiectis iterata || recognit\u00f5e castigata ad [pro]fect\u0169 desider\u00e3ti\u0169 nodos q\u0303si inextricabiles || matrimoni\u0169 impedi\u1ebdtes solerter \u0129telligere artificiosissime reportata || ... ||(a libe=||ralium artium magistro d\u00f1o Joanne Stehelin pastore in Ober\u00dfdorff || collectis ... ||). K\u00f6ln  Berlin 1505", "dateClean": "1505", "lat": "50.938361", "alternative": "nan", "lng": "6.959974", "subject": "Historische Drucke"}