{"ppn": "PPN837315972", "dateClean": "1685", "title": "Es ist nicht gut/ da\u00df sey allein der Mensch/ in diesem Erden-Hain. Auf das erfreuliche Myrten-Fest/ De\u00df ... Balthasar Krauser ... Und der ... Anna Maria ... So mit gew\u00f6hnlicher Solennit\u00e4t gefeyret worden/ im gedachten Markt Wehrd/ am Tag Martini/ welcher war der 11. Novembr. de\u00df 1685. Heil-Jahrs", "creator": "Stoy, Johann Christoph  Krauser, Balthasar  Krauser, Anna Maria  Krauser, Balthasar", "spatialClusterName": "N\u00fcrnberg", "spatialClean": "N\u00fcrnberg", "spatialRaw": "N\u00fcrnberg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Stoy, Johann Christoph  Krauser, Balthasar  Krauser, Anna Maria  Krauser, Balthasar: Es ist nicht gut/ da\u00df sey allein der Mensch/ in diesem Erden-Hain. Auf das erfreuliche Myrten-Fest/ De\u00df ... Balthasar Krauser ... Und der ... Anna Maria ... So mit gew\u00f6hnlicher Solennit\u00e4t gefeyret worden/ im gedachten Markt Wehrd/ am Tag Martini/ welcher war der 11. Novembr. de\u00df 1685. Heil-Jahrs. N\u00fcrnberg  Berlin 1685", "publisher": "Froberg", "alternative": "nan", "lat": "49.4538723", "lng": "11.0772978", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}