{"ppn": "PPN805462147", "dateClean": "1592", "title": "Oratio || DE VITA ET || MORTE CLA-||RISSIMI VIRI ... || Dn. M. SAMVELIS HEI-||LANDI, Basiliensis, Ethices in Academia Tubingensi Professoris ce-||leberrimi ... || Anno Domini M.D.XCII. pri-||die Pentecostes, pie in Christo defuncti:|| habita \u00e0 || M. ERHARDO CELLIO, POET. ET || histor. ibidem Professore.||", "creator": "Cellius, Erhard  Crusius, Martin  Hohenfelder, Wolfgang  Enenckel, Georg Achatius  Bollinger, Ulrich  Schumeyer, Daniel  Beringer, Michael  Scipio, M.  Kepler, Johannes  Fries, Lorenz  Scheffer, Zacharias  Heiland, Samuel", "spatialClusterName": "T\u00fcbingen", "spatialClean": "T\u00fcbingen", "spatialRaw": "T\u00fcbingen", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Cellius, Erhard  Crusius, Martin  Hohenfelder, Wolfgang  Enenckel, Georg Achatius  Bollinger, Ulrich  Schumeyer, Daniel  Beringer, Michael  Scipio, M.  Kepler, Johannes  Fries, Lorenz  Scheffer, Zacharias  Heiland, Samuel: Oratio || DE VITA ET || MORTE CLA-||RISSIMI VIRI ... || Dn. M. SAMVELIS HEI-||LANDI, Basiliensis, Ethices in Academia Tubingensi Professoris ce-||leberrimi ... || Anno Domini M.D.XCII. pri-||die Pentecostes, pie in Christo defuncti:|| habita \u00e0 || M. ERHARDO CELLIO, POET. ET || histor. ibidem Professore.||. T\u00fcbingen  Berlin 1592", "publisher": "Gruppenbach, Georg", "alternative": "nan", "lat": "48.5236164", "lng": "9.0535531", "textCluster": "9", "creatorCluster": "8393"}