{"ppn": "PPN822067447", "dateClean": "1586", "title": "Zwey || Andechtige || B\u00fcchlin des Hocher=||leuchten tewr\u1ebd Mans Tho=||m\u0119 von Kempen: Das eine der || Lilgenthal; das ander Von || dreyen H\u00fctten ge=||nant.|| Allen geistlichen vnd andechtigen || hertzen zu nutz vnd liebe verteutschet/|| Durch Casparum Vlenbergium || Pastorn der Pfarr zu S.Cuniberts || in C\u00f6ln/ vnd Canonichen des || Stiffts daselbs.||", "creator": "Ulenberg, Kaspar", "spatialClusterName": "K\u00f6ln", "spatialClean": "K\u00f6ln", "spatialRaw": "K\u00f6ln", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Ulenberg, Kaspar: Zwey || Andechtige || B\u00fcchlin des Hocher=||leuchten tewr\u1ebd Mans Tho=||m\u0119 von Kempen: Das eine der || Lilgenthal; das ander Von || dreyen H\u00fctten ge=||nant.|| Allen geistlichen vnd andechtigen || hertzen zu nutz vnd liebe verteutschet/|| Durch Casparum Vlenbergium || Pastorn der Pfarr zu S.Cuniberts || in C\u00f6ln/ vnd Canonichen des || Stiffts daselbs.||. K\u00f6ln  Berlin 1586", "publisher": "Quentel, Johann (Erben)", "alternative": "nan", "lat": "50.938361", "lng": "6.959974", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}