{"spatialClusterName": "Milan", "creator": "Verdi, G.  M\u00e9ry, Fran\u00e7ois-Joseph  Du Locle, Camille", "spatialRaw": "[Milano]", "title": "Don Carlo", "publisher": "Ricordi", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Milano", "source": "Verdi, G.  M\u00e9ry, Fran\u00e7ois-Joseph  Du Locle, Camille: Don Carlo  scena ed aria: Tu che le vanit\u00e0 conoscesti del mondo ; (Elisabetta) (s.). [Milano] 1904", "dateClean": "1904", "lat": "45.4667971", "alternative": "scena ed aria: Tu che le vanit\u00e0 conoscesti del mondo ; (Elisabetta) (s.)", "lng": "9.1904984", "subject": "Musiknoten"}