{"spatialClusterName": "Ulm", "creator": "Johann Friedrich <I.> <Sachsen, Kurf\u00fcrst>,", "spatialRaw": "Ulm", "title": "DEr Durchle\u00fcchtigst || vnd Durchle\u00fcchtigen Hoch=||gebornen F\u00fcrsten vnnd Herren/ Herrn || Johanns Friderichen Hertzogen z\u016f Sachssen ... || Vnd || Herrn Philipsen/ Landgrauen z\u016f Hessen ... || Bestendige vnd warhafftige/ verantwor=||tung/ auch im Rechten gegr\u00fcndete widerlegung/ Warumb die vermeinte || vrsachen derwegen Karl/ so sich des namens den F\u00fcnfften/ R\u00f6mischen Key=||ser nennet/ Jhre Chur vnd F.G. ... z\u016f=||verleumen vnderstanden/ Jn facto vnd in der that nicht war/ Sondern || ... erdichtet/ Das auch der=||selbe genante Keyser/ jre Chur vnd F.C. ... Vngeh\u00f6rt ... || nicht hat in die Acht erkleren ... || m\u00f6gen ... || (Des Bapstes vnd Keyser=||licher Maiestat B\u00fcndtn\u00fc\u00df au\u00df dem La=||tein ins Te\u00fctsch transferiert.||)", "publisher": "Varnier, Hans", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Ulm", "source": "Johann Friedrich <I.> <Sachsen, Kurf\u00fcrst>,: DEr Durchle\u00fcchtigst || vnd Durchle\u00fcchtigen Hoch=||gebornen F\u00fcrsten vnnd Herren/ Herrn || Johanns Friderichen Hertzogen z\u016f Sachssen ... || Vnd || Herrn Philipsen/ Landgrauen z\u016f Hessen ... || Bestendige vnd warhafftige/ verantwor=||tung/ auch im Rechten gegr\u00fcndete widerlegung/ Warumb die vermeinte || vrsachen derwegen Karl/ so sich des namens den F\u00fcnfften/ R\u00f6mischen Key=||ser nennet/ Jhre Chur vnd F.G. ... z\u016f=||verleumen vnderstanden/ Jn facto vnd in der that nicht war/ Sondern || ... erdichtet/ Das auch der=||selbe genante Keyser/ jre Chur vnd F.C. ... Vngeh\u00f6rt ... || nicht hat in die Acht erkleren ... || m\u00f6gen ... || (Des Bapstes vnd Keyser=||licher Maiestat B\u00fcndtn\u00fc\u00df au\u00df dem La=||tein ins Te\u00fctsch transferiert.||). Ulm  Berlin 1546", "dateClean": "1546", "lat": "48.3973944", "alternative": "nan", "lng": "9.9932755", "subject": "Historische Drucke"}