{"spatialClusterName": "None", "creator": "Ibn \u02bd\u012as\u0101 Aq\u1e25i\u1e63\u0101r\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "\u0160er\u1e25-i esm\u0101-i \u1e25\u00fcsn\u0101", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Ibn \u02bd\u012as\u0101 Aq\u1e25i\u1e63\u0101r\u012b,: \u0160er\u1e25-i esm\u0101-i \u1e25\u00fcsn\u0101. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}