{"spatialClusterName": "None", "creator": "Friedrich <II.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Erneuertes und gesch\u00e4rftes Edict, wegen verbotener Ausfuhre der R\u00f6the-Pflantzen und R\u00f6the-Keimen", "publisher": "Decker", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Friedrich <II.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,: Erneuertes und gesch\u00e4rftes Edict, wegen verbotener Ausfuhre der R\u00f6the-Pflantzen und R\u00f6the-Keimen  und da\u00df die Uebertreter de\u00dfelben, au\u00dfer der schon vorhin vestgesetzten Leibes-Strafe und Confiscation der Wagen und Pferde, mit Zuchthaus- oder Vestungs-Arbeit gestrafet werden sollen : De Dato Berlin, den 28sten Junii, 1776. [S.l.]  Berlin 1776", "dateClean": "1776", "lat": "nan", "alternative": "und da\u00df die Uebertreter de\u00dfelben, au\u00dfer der schon vorhin vestgesetzten Leibes-Strafe und Confiscation der Wagen und Pferde, mit Zuchthaus- oder Vestungs-Arbeit gestrafet werden sollen : De Dato Berlin, den 28sten Junii, 1776", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}