{"spatialClusterName": "None", "creator": "R\u00edo, Andr\u00e9s Manuel del", "spatialRaw": "nan", "title": "Continuacion del Discurso sobre las formaciones de las monta\u00f1as de algunos Reales de Minas.", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "R\u00edo, Andr\u00e9s Manuel del: Continuacion del Discurso sobre las formaciones de las monta\u00f1as de algunos Reales de Minas.. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Alexander von Humboldt"}