{"ppn": "PPN826927130", "dateClean": "1738", "title": "Ferh\u0101d ile \u0160\u012br\u012bn", "creator": "L\u00e2mi\u00ee \u00c7elebi,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Text", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "L\u00e2mi\u00ee \u00c7elebi,: Ferh\u0101d ile \u0160\u012br\u012bn. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6090"}