{"ppn": "PPN829366342", "dateClean": "1709", "title": "Als Cum Titul: Herr Johann Erdman[n] Daschitzky, Bi\u00dfheriger wohl-meritierter Pro-Rector und Profess. Philosoph. & Gr\u00e6car. Literar. des Gymnas: zu St. Maria Magdalena in Bre\u00dflau/ den 3. Octobr. 1709 ... Als Pro-Rector und Professor des ber\u00fchmten Gymnasii zu St. Elisabet introduciret wurde/ Suchte Selbigem mit diesen geringen Zeilen ... zu gratuliren Adam Gottlieb Charisius, von Schweidnitz aus Schlesien", "creator": "Charisius, Adam Gottlieb  Daschitzky, Johann Erdmann", "spatialClusterName": "Breslau", "spatialClean": "Bre\u00dflau", "spatialRaw": "Bre\u00dflau", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Charisius, Adam Gottlieb  Daschitzky, Johann Erdmann: Als Cum Titul: Herr Johann Erdman[n] Daschitzky, Bi\u00dfheriger wohl-meritierter Pro-Rector und Profess. Philosoph. & Gr\u00e6car. Literar. des Gymnas: zu St. Maria Magdalena in Bre\u00dflau/ den 3. Octobr. 1709 ... Als Pro-Rector und Professor des ber\u00fchmten Gymnasii zu St. Elisabet introduciret wurde/ Suchte Selbigem mit diesen geringen Zeilen ... zu gratuliren Adam Gottlieb Charisius, von Schweidnitz aus Schlesien. Bre\u00dflau  Berlin 1709", "publisher": "Baumann", "alternative": "nan", "lat": "51.1089776", "lng": "17.0326689", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}