{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Es sa\u00df im Niderlande/ || Ein K\u00f6nig so wol bekandt/ ||", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Es sa\u00df im Niderlande/ || Ein K\u00f6nig so wol bekandt/ ||. [S.l.]  Berlin 1642", "dateClean": "1642", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}