{"spatialClusterName": "Minden", "creator": "Ising, Georg Hilmar  Glorin, Anton Heinrich  Derenthal, Anna Catharina", "spatialRaw": "[Minden]", "title": "Hochzeitliches Rosen-Kr\u00e4ntzlein", "publisher": "Piler", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Minden", "source": "Ising, Georg Hilmar  Glorin, Anton Heinrich  Derenthal, Anna Catharina: Hochzeitliches Rosen-Kr\u00e4ntzlein  Dem ... Hr. Anthon Heinrich Glorin/ Beyder Rechten Doctori, der R\u00f6mischen Keyserlichen Majest\u00e4t Rath/ und Comiti Palatino, Als Herren Br\u00e4utigam/ Wie auch Der ... Jfr. Annen Catharinen Derenthals/ Des ... Herren/ Daniel Ernst Derenthals/ Churf. Brandenb. zur F\u00fcrstl. Mindischen Regierung Hochverordneten Vice-Cancellarii, und Consistorial-Rahts ... Hochgeliebten Jfr. Tochter/ Als Jungfrau Braut/ Da dieselben am 18/8 Tag Maij/ dieses jetztlauffenden 1672sten Jahrs ... copuliret wurden. Mittelst einer Symbolischen Trau-Rede zusammen geflochten/ und ... an dero Hochzeitlichen Freuden-Tage zu Ehren auffgesetzet. [Minden]  Berlin 1672", "dateClean": "1672", "lat": "52.2881045", "alternative": "Dem ... Hr. Anthon Heinrich Glorin/ Beyder Rechten Doctori, der R\u00f6mischen Keyserlichen Majest\u00e4t Rath/ und Comiti Palatino, Als Herren Br\u00e4utigam/ Wie auch Der ... Jfr. Annen Catharinen Derenthals/ Des ... Herren/ Daniel Ernst Derenthals/ Churf. Brandenb. zur F\u00fcrstl. Mindischen Regierung Hochverordneten Vice-Cancellarii, und Consistorial-Rahts ... Hochgeliebten Jfr. Tochter/ Als Jungfrau Braut/ Da dieselben am 18/8 Tag Maij/ dieses jetztlauffenden 1672sten Jahrs ... copuliret wurden. Mittelst einer Symbolischen Trau-Rede zusammen geflochten/ und ... an dero Hochzeitlichen Freuden-Tage zu Ehren auffgesetzet", "lng": "8.9168852", "subject": "Historische Drucke"}