{"spatialClusterName": "None", "creator": "Busoni, Ferruccio", "spatialRaw": "nan", "title": "\u00dcber die Tiefe des Gef\u00fchls", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Busoni, Ferruccio: \u00dcber die Tiefe des Gef\u00fchls. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musik"}