{"spatialClusterName": "None", "creator": "K\u00f6\u00dfler, Hans", "spatialRaw": "nan", "title": "Gott sei mir gn\u00e4dig; Coro; g-Moll", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "K\u00f6\u00dfler, Hans: Gott sei mir gn\u00e4dig; Coro; g-Moll. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}