{"ppn": "PPN822078732", "dateClean": "1741", "title": "Oratio de Officiis Parentum Pr\u00e6ceptorum Et Liberorum In Recta Institutione Arctissimo Nexu Inter Se Coniugendis", "creator": "Weitzmannus, Samuel Fridericus  M\u00fcllerus, Johann Daniel", "spatialClusterName": "Stargardt", "spatialClean": "Stargardiae", "spatialRaw": "Stargardiae", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Weitzmannus, Samuel Fridericus  M\u00fcllerus, Johann Daniel: Oratio de Officiis Parentum Pr\u00e6ceptorum Et Liberorum In Recta Institutione Arctissimo Nexu Inter Se Coniugendis  cum annuente divini Numinis gratia novus Con-Rector ... Johann Daniel M\u00fcllerus Neowedel. Neo-Marchicus, S. S. Theologi\u00e6 Cultor legitime vocatus solenni ritu inauguretur In Schol\u00e6 Fridebergensis Auditorio Anno ... MDCCXLI. ad diem V. Id. Iul. ... publice recitata, denuo recognita & novis accessionibus locupletata \u00e0 M. Samuele Friderico Weitzmanno Ecclesi\u00e6, qu\u00e6 Christo Frideberg\u00e6 colligitur, Pastore Primario & Schol\u00e6 Ephoro. Stargardiae  Berlin 1741", "publisher": "Falckius", "alternative": "cum annuente divini Numinis gratia novus Con-Rector ... Johann Daniel M\u00fcllerus Neowedel. Neo-Marchicus, S. S. Theologi\u00e6 Cultor legitime vocatus solenni ritu inauguretur In Schol\u00e6 Fridebergensis Auditorio Anno ... MDCCXLI. ad diem V. Id. Iul. ... publice recitata, denuo recognita & novis accessionibus locupletata \u00e0 M. Samuele Friderico Weitzmanno Ecclesi\u00e6, qu\u00e6 Christo Frideberg\u00e6 colligitur, Pastore Primario & Schol\u00e6 Ephoro", "lat": "51.8841399", "lng": "14.785748", "textCluster": "9", "creatorCluster": "5847"}