{"spatialClusterName": "Jena", "creator": "Hevertus, Johannes  Musaeus, Johann  Kobold, Erhard  Piscator, Peter  Stelinus, Anton  Sagittarius, Thomas  Selt, Michael  H\u00f6lscher, Heinrich  Weitz, Johann  Gr\u00fcnewaldt, Paul  G\u00f6lner, Andreas  Ihering, Konrad Valentin  Gundermann, Nikolaus  Keil, Johannes  Herda, Friedrich  Faber, Christoph  Sitzmann, Theodor  Starck, Johannes  Greller, Jakob  Stromer, Johann  Brendel, Zacharias  Prufer, Johann", "spatialRaw": "Jena", "title": "Rectoratu in inclita Salana defungente:|| MAGNIFICO, CLA=||RISSIMO ET CONSVLTISSI-||MO VIRO DN. IOHANNE STRO-||MERO I.V.D. Iuridicae Facultatis || Ordinario & P.P.|| Decano et Promotore:|| Spectabili ... || DN. ZACHARIA BRENDELIO || Phil. & Med. D. Physices Profess. pub.|| Summum in Philosophiae gradum:|| Virtute et eruditione ornati\u00dfimo juveni || IOHANNI PRVFERO || Schmoellensi Misn.|| Dn. fautores et amici hisce gratulabantur,|| ... ||", "publisher": "Steinmann, Tobias", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Jena", "source": "Hevertus, Johannes  Musaeus, Johann  Kobold, Erhard  Piscator, Peter  Stelinus, Anton  Sagittarius, Thomas  Selt, Michael  H\u00f6lscher, Heinrich  Weitz, Johann  Gr\u00fcnewaldt, Paul  G\u00f6lner, Andreas  Ihering, Konrad Valentin  Gundermann, Nikolaus  Keil, Johannes  Herda, Friedrich  Faber, Christoph  Sitzmann, Theodor  Starck, Johannes  Greller, Jakob  Stromer, Johann  Brendel, Zacharias  Prufer, Johann: Rectoratu in inclita Salana defungente:|| MAGNIFICO, CLA=||RISSIMO ET CONSVLTISSI-||MO VIRO DN. IOHANNE STRO-||MERO I.V.D. Iuridicae Facultatis || Ordinario & P.P.|| Decano et Promotore:|| Spectabili ... || DN. ZACHARIA BRENDELIO || Phil. & Med. D. Physices Profess. pub.|| Summum in Philosophiae gradum:|| Virtute et eruditione ornati\u00dfimo juveni || IOHANNI PRVFERO || Schmoellensi Misn.|| Dn. fautores et amici hisce gratulabantur,|| ... ||. Jena  Berlin 1600", "dateClean": "1600", "lat": "50.9281717", "alternative": "nan", "lng": "11.5879359", "subject": "Historische Drucke"}