{"ppn": "PPN814169929", "dateClean": "1756", "title": "Pro Memoria Se. K\u00f6nigliche Maj\u00e4st\u00e4t in Preussen ... wider Sie abgefa\u00dftes Hof-Decret und Reichs-Hof-Raths-Conclusum wegen Dero abgedrungenen Nothwehr gegen ... gef\u00e4hrliche Desseins, und des ... Einmarsches Dero Trouppen in die Chur-S\u00e4chsische Lande unterm 20. Sept. jetzt-lauffenden Jahres ...", "creator": "Friedrich <II.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Friedrich <II.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,: Pro Memoria Se. K\u00f6nigliche Maj\u00e4st\u00e4t in Preussen ... wider Sie abgefa\u00dftes Hof-Decret und Reichs-Hof-Raths-Conclusum wegen Dero abgedrungenen Nothwehr gegen ... gef\u00e4hrliche Desseins, und des ... Einmarsches Dero Trouppen in die Chur-S\u00e4chsische Lande unterm 20. Sept. jetzt-lauffenden Jahres .... [S.l.]  Berlin 1756", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "528"}