{"spatialClusterName": "None", "creator": "Joseph <I.> < Heiliges R\u00f6misches Reich, Kaiser>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Regales, Seu Invitatori\u00e6, Ad Fideles Regni Hungari\u00e6 Status Et Ordines", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Joseph <I.> < Heiliges R\u00f6misches Reich, Kaiser>,: Regales, Seu Invitatori\u00e6, Ad Fideles Regni Hungari\u00e6 Status Et Ordines  Ad Generalem Conventum, seu Di\u00e6tam, 29. Feb. 1708. Posonii, Celebrandam. [S.l.]  Berlin 1708", "dateClean": "1708", "lat": "nan", "alternative": "Ad Generalem Conventum, seu Di\u00e6tam, 29. Feb. 1708. Posonii, Celebrandam", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}