{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "nan", "title": "Loi de la Variation de l'Intensit\u00e9 magn\u00e9tique de l'Equateur aux P\u00f4les", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Loi de la Variation de l'Intensit\u00e9 magn\u00e9tique de l'Equateur aux P\u00f4les. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Alexander von Humboldt"}