{"ppn": "PPN831868031", "dateClean": "1707", "title": "Als Die Ehrenvesten ... Herren Georg Jacob Schwindel/ Johann David Zeltner/ von N\u00fcrnberg/ und Johann Michael D\u00f6derlein/ von Weissenburg an dem erfreulichen Petri und Pauli Fest/ als den 29. Junii des 1707. Jahrs/ von der Hochl\u00f6bl. Philosophischen Facvlt\u00e4t der weitber\u00fchmten Universit\u00e4t Altdorf ... zu Magistris der Welt-Wei\u00dfheit ... renunciret wurden/ wollte ... wohlgemeinten Gl\u00fcckes-Wunsch vorstellig machen ... M. Gottfried Engelhard Geiger/ Theol. Studios.", "creator": "Geiger, Gottfried Engelhard  Schwindel, Georg Jacob  Zeltner, Johann David  D\u00f6derlein, Johann Michael", "spatialClusterName": "Altdorf", "spatialClean": "Altdorf", "spatialRaw": "[Altdorf]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Geiger, Gottfried Engelhard  Schwindel, Georg Jacob  Zeltner, Johann David  D\u00f6derlein, Johann Michael: Als Die Ehrenvesten ... Herren Georg Jacob Schwindel/ Johann David Zeltner/ von N\u00fcrnberg/ und Johann Michael D\u00f6derlein/ von Weissenburg an dem erfreulichen Petri und Pauli Fest/ als den 29. Junii des 1707. Jahrs/ von der Hochl\u00f6bl. Philosophischen Facvlt\u00e4t der weitber\u00fchmten Universit\u00e4t Altdorf ... zu Magistris der Welt-Wei\u00dfheit ... renunciret wurden/ wollte ... wohlgemeinten Gl\u00fcckes-Wunsch vorstellig machen ... M. Gottfried Engelhard Geiger/ Theol. Studios.. [Altdorf]  Berlin 1707", "publisher": "Meyer", "alternative": "nan", "lat": "48.5229995", "lng": "7.5271687", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}