{"spatialClusterName": "None", "creator": "R\u016b\u1e25\u012b Edrenew\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "T\u0101r\u012b\u1e2b-i \u0101l-i \u02bfO\u1e6fm\u0101n", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "R\u016b\u1e25\u012b Edrenew\u012b,: T\u0101r\u012b\u1e2b-i \u0101l-i \u02bfO\u1e6fm\u0101n. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}