{"spatialClusterName": "None", "creator": "Mu\u1e25ammad Ibn-\u02bdAl\u012b al-\u1e24anbal\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "Mu\u1e2bta\u1e63ar Iq\u0101mat ad-Dal\u012bl f\u012b ib\u1e6d\u0101l at-ta\u1e25l\u012bl", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "Mu\u1e25ammad Ibn-\u02bdAl\u012b al-\u1e24anbal\u012b,: Mu\u1e2bta\u1e63ar Iq\u0101mat ad-Dal\u012bl f\u012b ib\u1e6d\u0101l at-ta\u1e25l\u012bl. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}