{"spatialClusterName": "Magdeburg", "creator": "Reineccius, Johannes  Asseburg, Kurt  Nivendorph., Thom.  Severinus, Christianus  Rollenhagius, Gabriel  Reineccius, Bernhardus  Reineccius, Jacobus  Reineccius, Henricus  Schraderus, Christophorus  Praetorius, Martinus  Gardlebin, Valens Cremcovius", "spatialRaw": "Magdeburgk", "title": "Memoria Dn: Conradi Ab Asseburg", "publisher": "Neuman", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Magdeburgk", "source": "Reineccius, Johannes  Asseburg, Kurt  Nivendorph., Thom.  Severinus, Christianus  Rollenhagius, Gabriel  Reineccius, Bernhardus  Reineccius, Jacobus  Reineccius, Henricus  Schraderus, Christophorus  Praetorius, Martinus  Gardlebin, Valens Cremcovius: Memoria Dn: Conradi Ab Asseburg  Eine LeichPredigt/ Au\u00df dem 2. Cap. Jobi: Bey der Begr\u00e4bn\u00fc\u00df Des Weylandt Ehrw\u00fcrdigen/ Edlen und Ehrnvesten Herrn Curdten von der Asseburgk/ Domherrn zu Halberstadt. Welcher am 8. Januarii/ de\u00df angehenden 1610. Jahrs ... entschlaffen/ Und am 30. desselben Monats ... bestattet worden. Magdeburgk  Berlin 1610", "dateClean": "1610", "lat": "52.1315889", "alternative": "Eine LeichPredigt/ Au\u00df dem 2. Cap. Jobi: Bey der Begr\u00e4bn\u00fc\u00df Des Weylandt Ehrw\u00fcrdigen/ Edlen und Ehrnvesten Herrn Curdten von der Asseburgk/ Domherrn zu Halberstadt. Welcher am 8. Januarii/ de\u00df angehenden 1610. Jahrs ... entschlaffen/ Und am 30. desselben Monats ... bestattet worden", "lng": "11.6399609", "subject": "Historische Drucke"}