{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u02bfAbd-al-\u0120an\u012b Ibn-Ism\u0101\u02bf\u012bl an-N\u0101bulus\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "Qa\u1e6drat as-sam\u0101\u02be wa-na\u1e93rat al-\u02bfulam\u0101\u02be", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "\u02bfAbd-al-\u0120an\u012b Ibn-Ism\u0101\u02bf\u012bl an-N\u0101bulus\u012b,: Qa\u1e6drat as-sam\u0101\u02be wa-na\u1e93rat al-\u02bfulam\u0101\u02be. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}