{"spatialClusterName": "None", "creator": "Sar\u012b Me\u1e25med Pa\u0161a,", "spatialRaw": "nan", "title": "G\u00fcldeste f\u012b bey\u0101n-i a\u1e25v\u0101l-i devlet-i \u02bfosm\u0101n\u012bye", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Sar\u012b Me\u1e25med Pa\u0161a,: G\u00fcldeste f\u012b bey\u0101n-i a\u1e25v\u0101l-i devlet-i \u02bfosm\u0101n\u012bye. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}