{"ppn": "PPN819097500", "dateClean": "1521", "title": "Regiment f\u00fcr den lauff || der Pestilentz durch Georg\u1ebd || Ta\u00f1stetter von Rain der || siben freyen k\u00fcnst vnnd || Ertzney doctor: kurtz=||lich beschriben.||", "creator": "Tannstetter Collimitius, Georg", "spatialClusterName": "Wittenberg", "spatialClean": "Wien", "spatialRaw": "Wien", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Tannstetter Collimitius, Georg: Regiment f\u00fcr den lauff || der Pestilentz durch Georg\u1ebd || Ta\u00f1stetter von Rain der || siben freyen k\u00fcnst vnnd || Ertzney doctor: kurtz=||lich beschriben.||. Wien  Berlin 1521", "publisher": "Singriener, Johann d.\u00c4.", "alternative": "nan", "lat": "51.91552465", "lng": "12.6427281489121", "textCluster": "2158", "creatorCluster": "6"}