{"ppn": "PPN800349407", "dateClean": "1660", "title": "Allerheiligster R\u00fcst- und hoch-Fest-Tag. Derer Au\u00dferw\u00e4hleten Himmel-F\u00fcrsten. in der hie streitenden/ und dort triumphierenden Kirche", "creator": "Lilien, Georg  Klitzing, Ehrentraut", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Franckfurt", "spatialRaw": "Franckfurt an der Oder", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Lilien, Georg  Klitzing, Ehrentraut: Allerheiligster R\u00fcst- und hoch-Fest-Tag. Derer Au\u00dferw\u00e4hleten Himmel-F\u00fcrsten. in der hie streitenden/ und dort triumphierenden Kirche  Au\u00df dem IIIten Theil des VII. Cap. der Offenb. St. Johann. Bey hoch-ansehnlicher Leich-Fahrt Der ... Fr. Ehrentraut von Klitzing/ geborner von Wulffen: Des ... Herrn. Caspar von Klitzing ... Nachgebliebener Wittib: auch selige Gedachte Welche am 29. Septemb. ... entschlaffen/ und am 15. Febr. in St. Marien-Kirch der Churf\u00fcrstl. Brandenb. Residentz Berlin/ Christ-Adelich bestattet worden. Erkl\u00e4ret .... Franckfurt an der Oder  Berlin 1660", "publisher": "R\u00f6sner", "alternative": "Au\u00df dem IIIten Theil des VII. Cap. der Offenb. St. Johann. Bey hoch-ansehnlicher Leich-Fahrt Der ... Fr. Ehrentraut von Klitzing/ geborner von Wulffen: Des ... Herrn. Caspar von Klitzing ... Nachgebliebener Wittib: auch selige Gedachte Welche am 29. Septemb. ... entschlaffen/ und am 15. Febr. in St. Marien-Kirch der Churf\u00fcrstl. Brandenb. Residentz Berlin/ Christ-Adelich bestattet worden. Erkl\u00e4ret ...", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}