{"spatialClusterName": "D\u00fcsseldorf", "creator": "Zur Nieden, Walter", "spatialRaw": "D\u00fcsseldorf", "title": "Die zweckm\u00e4\u00dfigere Ausgestaltung der Grund- und Geb\u00e4udesteuer als Gemeindesteuer f\u00fcr St\u00e4dte und Gemeinden mit st\u00e4dtischem Charakter", "publisher": "Rheinischer Verein zur F\u00f6rderung des Arbeiterwohnungswesens", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "D\u00fcsseldorf", "source": "Zur Nieden, Walter: Die zweckm\u00e4\u00dfigere Ausgestaltung der Grund- und Geb\u00e4udesteuer als Gemeindesteuer f\u00fcr St\u00e4dte und Gemeinden mit st\u00e4dtischem Charakter. D\u00fcsseldorf  Berlin 1900", "dateClean": "1900", "lat": "51.2254018", "alternative": "nan", "lng": "6.7763137", "subject": "Rechtswissenschaft"}