{"ppn": "PPN815387466", "dateClean": "1621", "title": "Flucht der Spanier/ Jesuiter vnd Capuci=ner/ auch der f\u00fcnff Ortischen F\u00e4hnlein/ au\u00df gemeinen dreyen B\u00fcndten/ Reimenswei\u00df gestellt.", "creator": "Jenatsch, Georg", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Jenatsch, Georg: Flucht der Spanier/ Jesuiter vnd Capuci=ner/ auch der f\u00fcnff Ortischen F\u00e4hnlein/ au\u00df gemeinen dreyen B\u00fcndten/ Reimenswei\u00df gestellt.. [S.l.]  Berlin 1621", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}