{"ppn": "PPN823927369", "dateClean": "1520", "title": "COMPENDI||VM ARTIS DIALECTICAE,|| per Timannum Camenerum Guer||nensem ... ||", "creator": "Kemmener, Timann", "spatialClusterName": "K\u00f6ln", "spatialClean": "K\u00f6ln", "spatialRaw": "K\u00f6ln", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Kemmener, Timann: COMPENDI||VM ARTIS DIALECTICAE,|| per Timannum Camenerum Guer||nensem ... ||. K\u00f6ln  Berlin 1520", "publisher": "Kruffter, Servas", "alternative": "nan", "lat": "50.938361", "lng": "6.959974", "textCluster": "9", "creatorCluster": "4037"}