{"ppn": "PPN814170307", "dateClean": "1738", "title": "al-Izdih\u0101r f\u012bm\u0101 \u02bfaqadahu a\u0161-\u0161u\u02bfar\u0101\u02be min al-\u0101\u1e6f\u0101r", "creator": "\u01e6al\u0101l-ad-D\u012bn \u02bfAbd-ar-Ra\u1e25m\u0101n Ibn-Ab\u012b-Bakr as-Suy\u016b\u1e6d\u012b,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Other", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "\u01e6al\u0101l-ad-D\u012bn \u02bfAbd-ar-Ra\u1e25m\u0101n Ibn-Ab\u012b-Bakr as-Suy\u016b\u1e6d\u012b,: al-Izdih\u0101r f\u012bm\u0101 \u02bfaqadahu a\u0161-\u0161u\u02bfar\u0101\u02be min al-\u0101\u1e6f\u0101r. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "1143", "creatorCluster": "660"}