{"ppn": "PPN835095150", "dateClean": "1704", "title": "Christ-Adeliches Ehren-Ged\u00e4chtni\u00df und Lebens-Lauff des ... Herrn Otto von Guericken, I. K\u00f6nigl. M. in Preussen Hochbetrauten Geheimbten Rahts und im Nieder-S\u00e4chsischen Cr\u00e4yse verordneten Residenten. auch Wegen dessen schmertzhafften Absterben abgefassete Klag- und Trost-Gedancken, Als derselbe den 26 Januarii 1704 ... im 76sten Jahr ... sanfft und seelig entschlaffen, und dessen verblichener C\u00f6rper den 27 Martii darauff nachher Magdeburg in das ihme zukommende Erb-Begr\u00e4bni\u00df zu St. Johannis daselbsten abgef\u00fchret worden", "creator": "Guericke, Otto", "spatialClusterName": "Hamburg", "spatialClean": "Hamburg", "spatialRaw": "Hamburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Guericke, Otto: Christ-Adeliches Ehren-Ged\u00e4chtni\u00df und Lebens-Lauff des ... Herrn Otto von Guericken, I. K\u00f6nigl. M. in Preussen Hochbetrauten Geheimbten Rahts und im Nieder-S\u00e4chsischen Cr\u00e4yse verordneten Residenten. auch Wegen dessen schmertzhafften Absterben abgefassete Klag- und Trost-Gedancken, Als derselbe den 26 Januarii 1704 ... im 76sten Jahr ... sanfft und seelig entschlaffen, und dessen verblichener C\u00f6rper den 27 Martii darauff nachher Magdeburg in das ihme zukommende Erb-Begr\u00e4bni\u00df zu St. Johannis daselbsten abgef\u00fchret worden. Hamburg  Berlin 1704", "publisher": "Wiering", "alternative": "nan", "lat": "53.550341", "lng": "10.000654", "textCluster": "9", "creatorCluster": "4080"}