{"spatialClusterName": "Jena", "creator": "Conradi, Johann Caspar  H\u00fclsemann, Johann", "spatialRaw": "Jena", "title": "Dem Hoch-Edlen, Vest- und Hoch-Gelahrten Hn. Joh. H\u00fclsemann Vortreflichen ... gewesenen Hoff-Justiz und Consistorial-Rath, zu Arnstadt Als Derselbe von Dem Durchlauchtigsten F\u00fcrsten und Herrn Herrn Ernst Ludwig Landgraffen zu Hessen ... Zur obersten Hoff- und Regierungs-Rath-Stelle in Darmstadt Auff der Gelehrten Banck gn\u00e4digst ernennet wurde, Und seine Reise dahin antrat", "publisher": "M\u00fcller", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Jena", "source": "Conradi, Johann Caspar  H\u00fclsemann, Johann: Dem Hoch-Edlen, Vest- und Hoch-Gelahrten Hn. Joh. H\u00fclsemann Vortreflichen ... gewesenen Hoff-Justiz und Consistorial-Rath, zu Arnstadt Als Derselbe von Dem Durchlauchtigsten F\u00fcrsten und Herrn Herrn Ernst Ludwig Landgraffen zu Hessen ... Zur obersten Hoff- und Regierungs-Rath-Stelle in Darmstadt Auff der Gelehrten Banck gn\u00e4digst ernennet wurde, Und seine Reise dahin antrat. Jena  Berlin 1705", "dateClean": "1705", "lat": "50.9281717", "alternative": "nan", "lng": "11.5879359", "subject": "Historische Drucke"}