{"ppn": "PPN815869150", "dateClean": "1562", "title": "Verantwortung/|| Der Prefa=||tion/ so fur die L\u00fcne=||burgischen Artickel ge=||stelt ist.|| Wider D. Maiors Vorrede.|| D. Joach. M\u00f6rlin.|| ... ||", "creator": "M\u00f6rlin, Joachim", "spatialClusterName": "Eisleben", "spatialClean": "Eisleben", "spatialRaw": "Eisleben", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "M\u00f6rlin, Joachim: Verantwortung/|| Der Prefa=||tion/ so fur die L\u00fcne=||burgischen Artickel ge=||stelt ist.|| Wider D. Maiors Vorrede.|| D. Joach. M\u00f6rlin.|| ... ||. Eisleben  Berlin 1562", "publisher": "Gaubisch, Urban", "alternative": "nan", "lat": "51.507348", "lng": "11.5518506104451", "textCluster": "9", "creatorCluster": "5024"}