{"ppn": "PPN802901034", "dateClean": "1638", "title": "Clavis resurrectionis communis est resurrectio Christi.", "creator": "Enggius, Johannes  Keil, Kaspar  Rolfinck, Guernerus  Colbius, Joachimus  Dilherrus, Johan. Michael  Sigefridus, Christianus  Treptau, Nicolaus  Oberlender, Tobias  Praetorius, Hieronymus  Brendel, Zacharias", "spatialClusterName": "Jena", "spatialClean": "Jehna", "spatialRaw": "Jehna", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Enggius, Johannes  Keil, Kaspar  Rolfinck, Guernerus  Colbius, Joachimus  Dilherrus, Johan. Michael  Sigefridus, Christianus  Treptau, Nicolaus  Oberlender, Tobias  Praetorius, Hieronymus  Brendel, Zacharias: Clavis resurrectionis communis est resurrectio Christi.  Christliche und einf\u00e4ltige Predigt Bey dem ... Leichbeg\u00e4ngnu\u00df Des ... Caspari Keilii, Franckensteinensis Silesii, Medicinae Licentiati & Practici zu Schleitz/ Welcher ... daselbsten Freytags den 2. Iunii Anno 1637. selig verschieden/ und den 5. eiusdem hernacher in seines Herrn Schwehrvaters/ von newen erbawetes Begr\u00e4bn\u00fcs uffm Berge Christlich beygesetzet worden/. Jehna  Berlin 1638", "publisher": "Weidner", "alternative": "Christliche und einf\u00e4ltige Predigt Bey dem ... Leichbeg\u00e4ngnu\u00df Des ... Caspari Keilii, Franckensteinensis Silesii, Medicinae Licentiati & Practici zu Schleitz/ Welcher ... daselbsten Freytags den 2. Iunii Anno 1637. selig verschieden/ und den 5. eiusdem hernacher in seines Herrn Schwehrvaters/ von newen erbawetes Begr\u00e4bn\u00fcs uffm Berge Christlich beygesetzet worden/", "lat": "50.9281717", "lng": "11.5879359", "textCluster": "9", "creatorCluster": "2368"}