{"spatialClusterName": "None", "creator": "C\u00e4sar, Julius", "spatialRaw": "nan", "title": "\u00dcber das Naturgef\u00fchl bei den Griechen.", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "C\u00e4sar, Julius: \u00dcber das Naturgef\u00fchl bei den Griechen.. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Alexander von Humboldt"}