{"ppn": "PPN837287138", "dateClean": "1712", "title": "D. Johann Friedrich Mayers, Ihrer K\u00f6nigl. Maj. in Schweden Ober-Kirchen-Raths, und General-Superintendentis in Pommern und R\u00fcgen, auch der K\u00f6nigl. Universit\u00e4t Vice-Cantzlers, Neuer Jahrs-Wuntsch, Da\u00df das Ende des 1712. Jahres in Pommern besser werde den[n] desselben h\u00f6chbetr\u00fcbter Anfang", "creator": "Mayer, Johann Friedrich", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Mayer, Johann Friedrich: D. Johann Friedrich Mayers, Ihrer K\u00f6nigl. Maj. in Schweden Ober-Kirchen-Raths, und General-Superintendentis in Pommern und R\u00fcgen, auch der K\u00f6nigl. Universit\u00e4t Vice-Cantzlers, Neuer Jahrs-Wuntsch, Da\u00df das Ende des 1712. Jahres in Pommern besser werde den[n] desselben h\u00f6chbetr\u00fcbter Anfang  Auf der Cantzel zu S. Nicolai, am Heil. Neuen Jahrs-Tage, in Greiffswalde, bey Versammlung vieler Fremden und seiner Gemeine ... Der Barmhertzigkeit Gottes ... \u00fcbergeben. [S.l.]  Berlin 1712", "publisher": "nan", "alternative": "Auf der Cantzel zu S. Nicolai, am Heil. Neuen Jahrs-Tage, in Greiffswalde, bey Versammlung vieler Fremden und seiner Gemeine ... Der Barmhertzigkeit Gottes ... \u00fcbergeben", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "2556"}