{"ppn": "PPN829643621", "dateClean": "1740", "title": "Sammlung Dererjenigen Schriften und Carminum, welche bey Gelegenheit des dritten Buchdrucker-Jubil\u00e4i so den 7. Jul. 1740. von einer l\u00f6blichen Buchdrucker-Gesellschaft In der F\u00fcrstl. Residentz Stadt Eisenach vergn\u00fcgt celebriret wurde, Von verschiedenen Gelehrten hiesigen Orts mitgetheilet sind", "creator": "Krug, Johann Christoph  Nicander, Thomas Andreas  Pfefferkorn, Johann Andreas  Dittmar, Johann Hartmann  Hoffmann, Johannes Henricus Christophorus  G\u00f6ring, Henrich Christoph  Schulrabe, Johann Andreas  H\u00f6pffner, Wilhelm Christian  Loo\u00df, Gottfried  Rupert, Samuel  Herda, Ernst Christoph  Herda, Esaias Valentin  R\u00f6diger, Johann Henrich", "spatialClusterName": "Eisenach", "spatialClean": "Eisenach", "spatialRaw": "Eisenach", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Krug, Johann Christoph  Nicander, Thomas Andreas  Pfefferkorn, Johann Andreas  Dittmar, Johann Hartmann  Hoffmann, Johannes Henricus Christophorus  G\u00f6ring, Henrich Christoph  Schulrabe, Johann Andreas  H\u00f6pffner, Wilhelm Christian  Loo\u00df, Gottfried  Rupert, Samuel  Herda, Ernst Christoph  Herda, Esaias Valentin  R\u00f6diger, Johann Henrich: Sammlung Dererjenigen Schriften und Carminum, welche bey Gelegenheit des dritten Buchdrucker-Jubil\u00e4i so den 7. Jul. 1740. von einer l\u00f6blichen Buchdrucker-Gesellschaft In der F\u00fcrstl. Residentz Stadt Eisenach vergn\u00fcgt celebriret wurde, Von verschiedenen Gelehrten hiesigen Orts mitgetheilet sind  Nebst einem Historischen-Berichte Von den Anfang, Fortgang und noch florirenden Umst\u00e4nden der Buchdrucker-Kunst in hiesiger Stadt, auch wie dieses Jubilaeum daselbst zum erstenmal ist feyerlich begangen worden, Zum Andencken hinterlassen und zum Druck bef\u00f6rdert. Eisenach  Berlin 1740", "publisher": "Krug", "alternative": "Nebst einem Historischen-Berichte Von den Anfang, Fortgang und noch florirenden Umst\u00e4nden der Buchdrucker-Kunst in hiesiger Stadt, auch wie dieses Jubilaeum daselbst zum erstenmal ist feyerlich begangen worden, Zum Andencken hinterlassen und zum Druck bef\u00f6rdert", "lat": "50.9833", "lng": "10.3166999", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}