{"ppn": "PPN804996857", "dateClean": "1730", "title": "Erste Verm\u00e4hlung Nach tausend Jahren erneuert, und Hochfeyrlich gehalten In der 50. j\u00e4hrigen, oder andern H. Profession und Gel\u00fcbd Erneuerung der Hochw\u00fcrdigen Gn\u00e4digen Frauen Frauen Ros\u00e6 W\u00fcrdigisten Abbti\u00dfin de\u00df ber\u00fchmten uralten Closters Maria-Alto-M\u00fcnster. Vorgestelt Von R. P. Francisco de Paula Clerr, der Gesellschafft Jesu Priester, und ordinari Predigern bey dem Heil. Geist in M\u00fcnchen. Bey Feyrung de\u00df tausenden von obgedachten Hochlobl. Closter und Gottshau\u00df hinterlegten Jahrs Den 30. Aug. als an dem Tag der Heil. Ros\u00e6 Liman\u00e6 1730.", "creator": "Scheckh, Jacobus", "spatialClusterName": "M\u00fcnchen", "spatialClean": "M\u00fcnchen", "spatialRaw": "M\u00fcnchen", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Scheckh, Jacobus: Erste Verm\u00e4hlung Nach tausend Jahren erneuert, und Hochfeyrlich gehalten In der 50. j\u00e4hrigen, oder andern H. Profession und Gel\u00fcbd Erneuerung der Hochw\u00fcrdigen Gn\u00e4digen Frauen Frauen Ros\u00e6 W\u00fcrdigisten Abbti\u00dfin de\u00df ber\u00fchmten uralten Closters Maria-Alto-M\u00fcnster. Vorgestelt Von R. P. Francisco de Paula Clerr, der Gesellschafft Jesu Priester, und ordinari Predigern bey dem Heil. Geist in M\u00fcnchen. Bey Feyrung de\u00df tausenden von obgedachten Hochlobl. Closter und Gottshau\u00df hinterlegten Jahrs Den 30. Aug. als an dem Tag der Heil. Ros\u00e6 Liman\u00e6 1730.. M\u00fcnchen 1730", "publisher": "Riedl", "alternative": "nan", "lat": "48.1371079", "lng": "11.5753822", "textCluster": "9", "creatorCluster": "2107"}