{"spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "creator": "M\u00fcller, Martin", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "title": "Von dem erbaermlichen schaiden Jesu vnd Ma||rie seiner mu\u00b0ter/ vnder Melodey/ || Audi benigue conditor ||", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "source": "M\u00fcller, Martin: Von dem erbaermlichen schaiden Jesu vnd Ma||rie seiner mu\u00b0ter/ vnder Melodey/ || Audi benigue conditor ||. Stra\u00dfburg  Berlin 1517", "dateClean": "1517", "lat": "48.584614", "alternative": "nan", "lng": "7.7507127", "subject": "Historische Drucke"}