{"ppn": "PPN804382964", "dateClean": "1916", "title": "Der Kommandeur der Marine-Division, Admiral v. Schr\u00f6der", "creator": "Schr\u00f6der, ...", "spatialClusterName": "Berlin", "spatialClean": "Berlin", "spatialRaw": "[Berlin]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Portr\u00e4ts, Bildmaterialien", "source": "Schr\u00f6der, ...: Der Kommandeur der Marine-Division, Admiral v. Schr\u00f6der. [Berlin]  Berlin 1916", "publisher": "[Berliner Illustrations-Ges.]", "alternative": "nan", "lat": "52.5170365", "lng": "13.3888599", "textCluster": "9", "creatorCluster": "3378"}