{"spatialClusterName": "None", "creator": "Koch, Johann Adam", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Christ-geziemender Letzter Ehrendienst Dem ... Hn. Joh. Adam Koch/ Weinh\u00e4ndlern in der weitber\u00fchmten Stadt N\u00fcrnberg [et]c. Als Er den 10. Decembr. dieses 1677. Jahrs/ im 76. seines Alters ... entschlaffen ... und darauf Freytags den 14. dito ... in sein Ruhebettlein versezt worden/ in zweyen Trauer-Liedern abgestattet/ und zum Musiciren \u00fcbergeben", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Koch, Johann Adam: Christ-geziemender Letzter Ehrendienst Dem ... Hn. Joh. Adam Koch/ Weinh\u00e4ndlern in der weitber\u00fchmten Stadt N\u00fcrnberg [et]c. Als Er den 10. Decembr. dieses 1677. Jahrs/ im 76. seines Alters ... entschlaffen ... und darauf Freytags den 14. dito ... in sein Ruhebettlein versezt worden/ in zweyen Trauer-Liedern abgestattet/ und zum Musiciren \u00fcbergeben. [S.l.]  Berlin 1677", "dateClean": "1677", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}