{"spatialClusterName": "None", "creator": "Both, Bartholom\u00e4us  Rofsack, Albrecht  Wenmaring, Heinrich  Rode, Nicolaus  Bertram, Ulricus  Cregelius, Heino  Wulkowen, Johannes  Besenthal, Christianus  Versmannus, Johannes  Krolovius, Heinericus  Angerstein, Augustinus", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Der wehm\u00fctigen Ultzer Heulendes Jammer-Lied Oder Erb\u00e4rmliche Klage \u00fcber die unverhoffte und pl\u00f6tzliche Ein\u00e4scherung der lieben Stadt Ultzen Im F\u00fcrstenthumb L\u00fcneburg", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Both, Bartholom\u00e4us  Rofsack, Albrecht  Wenmaring, Heinrich  Rode, Nicolaus  Bertram, Ulricus  Cregelius, Heino  Wulkowen, Johannes  Besenthal, Christianus  Versmannus, Johannes  Krolovius, Heinericus  Angerstein, Augustinus: Der wehm\u00fctigen Ultzer Heulendes Jammer-Lied Oder Erb\u00e4rmliche Klage \u00fcber die unverhoffte und pl\u00f6tzliche Ein\u00e4scherung der lieben Stadt Ultzen Im F\u00fcrstenthumb L\u00fcneburg  Welche aus Verh\u00e4ngni\u00df Gottes am 20. Herbst-Monats 1646. war der Abend vor MatthaeiTag/ durch eine erschr\u00f6ckliche Feursbrunst/ bi\u00df auff gar wenig H\u00e4user im Rauch auffgieng. [S.l.]  Berlin 1647", "dateClean": "1647", "lat": "nan", "alternative": "Welche aus Verh\u00e4ngni\u00df Gottes am 20. Herbst-Monats 1646. war der Abend vor MatthaeiTag/ durch eine erschr\u00f6ckliche Feursbrunst/ bi\u00df auff gar wenig H\u00e4user im Rauch auffgieng", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}