{"spatialClusterName": "None", "creator": "Mu\u1e25ammad Ibn-Ab\u012b-Bakr Ibn-Qaiyim al-\u01e6auz\u012bya,", "spatialRaw": "nan", "title": "I\u02bfl\u0101m al-muwaqqi\u02bf\u012bn \u02bfan rabb al-\u02bf\u0101lam\u012bn", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Mu\u1e25ammad Ibn-Ab\u012b-Bakr Ibn-Qaiyim al-\u01e6auz\u012bya,: I\u02bfl\u0101m al-muwaqqi\u02bf\u012bn \u02bfan rabb al-\u02bf\u0101lam\u012bn. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}