{"spatialClusterName": "None", "creator": "nan", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Der Wachter an der zynnen|| lag. Geistlich.||", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Der Wachter an der zynnen|| lag. Geistlich.||  Vil laut so r\u016ffft ein lerer au\u00df mit synnen. wer sich z\u016f got nun keren w\u00f6ll. der|| sol sich des besinnen. .... [S.l.]  Berlin 1518", "dateClean": "1518", "lat": "nan", "alternative": "Vil laut so r\u016ffft ein lerer au\u00df mit synnen. wer sich z\u016f got nun keren w\u00f6ll. der|| sol sich des besinnen. ...", "lng": "nan", "subject": "Einblattdrucke"}