{"ppn": "PPN81961534X", "dateClean": "1578", "title": "Gr\u00fcndtlicher bericht/|| von der Pestilentz/ welche f\u00fcr Zw\u00f6lff || Jaren in der l\u00f6blichen Stadt Hamburg || grewlichen hat regieret.|| Beschrieben mit der Cur durch den || Herrn Johannem B\u00f6kelium D. F\u00fcrstlichen || Braunschweigischen Medicum/ vnd || Professorem in Academia Iulia || zu Helmstadt.||", "creator": "Boeckel, Jan", "spatialClusterName": "Wolfenb\u00fcttel", "spatialClean": "Wolfenb\u00fcttel", "spatialRaw": "Wolfenb\u00fcttel", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Boeckel, Jan: Gr\u00fcndtlicher bericht/|| von der Pestilentz/ welche f\u00fcr Zw\u00f6lff || Jaren in der l\u00f6blichen Stadt Hamburg || grewlichen hat regieret.|| Beschrieben mit der Cur durch den || Herrn Johannem B\u00f6kelium D. F\u00fcrstlichen || Braunschweigischen Medicum/ vnd || Professorem in Academia Iulia || zu Helmstadt.||. Wolfenb\u00fcttel  Berlin 1578", "publisher": "Horn, Konrad", "alternative": "nan", "lat": "52.1625283", "lng": "10.5348215", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}