{"spatialClusterName": "T\u00fcbingen", "creator": "Cellius, Erhard", "spatialRaw": "T\u00fcbingen", "title": "JMAGINES || PROFESSORVM || TVBINGENSIVM, SENA-||TORII PRAECIPVE` ORDINIS: QVI,|| hoc altero Academiae Seculo, Anno 1577.|| inchoato, in ea & hodie, Anno 1596.|| viuunt, ac florent: & interea || mortui sunt:|| His praemittuntur || JLLVSTRISSIMORVM, AC || Generosissimorum Principum et Dominorum,|| D.D. JOHANNIS FRIDERICI,|| Ducis VV\u00fcrttembergici, et Teccij: Comitis || Montis Belgarum, et\u00e7.|| ET D.D. AVGVSTI JVNIORIS,|| Ducis Brunsuicensis et Lunaeburgensis, et\u00e7: D.D.|| clementi\u00dfimorum: hoc Anno <1596> eiusdem || Acad. RECTORVM <successiu\u00e8>|| Magnificentissimorum,|| JCONES:|| Ad viuas singulorum Effigies delineatae:|| ELEGIIS ISARITHMOSTOICHOIS,|| singulorum vitam breuiter recensentibus,|| illustratae: ac in lucem editae:|| A M. ERHARDO CELLIO, POET.|| et Histor. ibidem Professore.||", "publisher": "Cellius, Erhard", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "T\u00fcbingen", "source": "Cellius, Erhard: JMAGINES || PROFESSORVM || TVBINGENSIVM, SENA-||TORII PRAECIPVE` ORDINIS: QVI,|| hoc altero Academiae Seculo, Anno 1577.|| inchoato, in ea & hodie, Anno 1596.|| viuunt, ac florent: & interea || mortui sunt:|| His praemittuntur || JLLVSTRISSIMORVM, AC || Generosissimorum Principum et Dominorum,|| D.D. JOHANNIS FRIDERICI,|| Ducis VV\u00fcrttembergici, et Teccij: Comitis || Montis Belgarum, et\u00e7.|| ET D.D. AVGVSTI JVNIORIS,|| Ducis Brunsuicensis et Lunaeburgensis, et\u00e7: D.D.|| clementi\u00dfimorum: hoc Anno <1596> eiusdem || Acad. RECTORVM <successiu\u00e8>|| Magnificentissimorum,|| JCONES:|| Ad viuas singulorum Effigies delineatae:|| ELEGIIS ISARITHMOSTOICHOIS,|| singulorum vitam breuiter recensentibus,|| illustratae: ac in lucem editae:|| A M. ERHARDO CELLIO, POET.|| et Histor. ibidem Professore.||. T\u00fcbingen  Berlin 1596", "dateClean": "1596", "lat": "48.5236164", "alternative": "nan", "lng": "9.0535531", "subject": "Historische Drucke"}