{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u02bfAbd-al-Kar\u012bm Ibn-Ibr\u0101him al-\u01e6\u012bl\u0101n\u012b,", "spatialRaw": "nan", "title": "al-Man\u0101\u1e93ir al-il\u0101h\u012bya", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "\u02bfAbd-al-Kar\u012bm Ibn-Ibr\u0101him al-\u01e6\u012bl\u0101n\u012b,: al-Man\u0101\u1e93ir al-il\u0101h\u012bya. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}