{"ppn": "PPN827488629", "dateClean": "1731", "title": "Denckmahl, So niemahls ersterben wird, Des Gro\u00dfen Heldens Der Gelahrsamkeit, eines Mannes, So \u00fcber alle Ehren-Titul zu setzen, Adami Eberti, Den wir \u00fcber alle Teutscher Nation Zeit Menschen gedencken her in Spanien geachtet, Und \u00fcber Ihn erstarret, Aber Nun leyder, Nachdem wir von Seinem traurigen und Fr\u00fchzeitigen Todt vernommen, Ohne Trost beklagen", "creator": "Herrera Salzedo, Petrus  Ebertus, Adamus", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Franckfurth", "spatialRaw": "Franckfurth an der Oder", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Herrera Salzedo, Petrus  Ebertus, Adamus: Denckmahl, So niemahls ersterben wird, Des Gro\u00dfen Heldens Der Gelahrsamkeit, eines Mannes, So \u00fcber alle Ehren-Titul zu setzen, Adami Eberti, Den wir \u00fcber alle Teutscher Nation Zeit Menschen gedencken her in Spanien geachtet, Und \u00fcber Ihn erstarret, Aber Nun leyder, Nachdem wir von Seinem traurigen und Fr\u00fchzeitigen Todt vernommen, Ohne Trost beklagen  Diese heilige Taffel richtet auf Seiner Seelen ewiglich Die Universit\u00e4t Salamanca. Und ist solches aus dem Lateinischen ins Teutsche \u00fcbersetzet worden. Franckfurth an der Oder  Berlin 1731", "publisher": "Alex", "alternative": "Diese heilige Taffel richtet auf Seiner Seelen ewiglich Die Universit\u00e4t Salamanca. Und ist solches aus dem Lateinischen ins Teutsche \u00fcbersetzet worden", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}