{"spatialClusterName": "None", "creator": "\u1e62\u0101\u02bei\u0121\u012b, S\u0101lim Ibn-Sa\u02bf\u012bd", "spatialRaw": "nan", "title": "Lub\u0101b al-\u0101\u1e6f\u0101r (Teil 2)", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "\u1e62\u0101\u02bei\u0121\u012b, S\u0101lim Ibn-Sa\u02bf\u012bd: Lub\u0101b al-\u0101\u1e6f\u0101r (Teil 2). Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}