{"spatialClusterName": "None", "creator": "Sch\u00fcrmann, Georg Caspar", "spatialRaw": "nan", "title": "Procris und Cephalus. Ausz\u00fcge. Arr; S, orch", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "Sch\u00fcrmann, Georg Caspar: Procris und Cephalus. Ausz\u00fcge. Arr; S, orch. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}