{"ppn": "PPN816181551", "dateClean": "1679", "title": "Protestationes wider Ihre R\u00f6m. K\u00e4ys. May. K\u00f6n. May. von Franckreich/ Auch K\u00f6nigl. Schwedische Majest. ... Abgesandten s\u00e4mbtliche geschlossenen Frieden-Schlu\u00df/ Von Ihr K\u00f6nigl. Majest. von Dennemarck/ Churf\u00fcrstl. Durchl. zu Brandenburg/ und Der .. F\u00fcrsten zu Braunschweig und L\u00fcneburg gevollm\u00e4chtigten ... Abgesandten", "creator": "Christian <V.> < D\u00e4nemark, K\u00f6nig>,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Christian <V.> < D\u00e4nemark, K\u00f6nig>,: Protestationes wider Ihre R\u00f6m. K\u00e4ys. May. K\u00f6n. May. von Franckreich/ Auch K\u00f6nigl. Schwedische Majest. ... Abgesandten s\u00e4mbtliche geschlossenen Frieden-Schlu\u00df/ Von Ihr K\u00f6nigl. Majest. von Dennemarck/ Churf\u00fcrstl. Durchl. zu Brandenburg/ und Der .. F\u00fcrsten zu Braunschweig und L\u00fcneburg gevollm\u00e4chtigten ... Abgesandten  \u00fcbergeben In Nimwegen den 5. Februarii 1679.. [S.l.]  Berlin 1679", "publisher": "nan", "alternative": "\u00fcbergeben In Nimwegen den 5. Februarii 1679.", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1088"}