{"ppn": "PPN806942800", "dateClean": "1597", "title": "CATALOGVS NOVVS || NVNDINARVM || VERNALIVM FRANCO-||FVRTI AD MOENVM, ANNO M.D.XCVII.|| celebratarum ... || QVI PLERIQVE APVD PAVLVM BRACHFELD, CI-||uem et Bibliopolam Francofurtensem venales habentur.|| Verzeichnu\u00df aller newer B\u00fccher/ wel=||che in der Fastenme\u00df dieses 1597. Jars zu Franckfort || am Mayn ... sind au\u00dfgan=||gen/ bey Paul Brachfeld/ B\u00fcrgern vnd Buch=||h\u00e4ndlern in Franckfort zufinden.||", "creator": "Brachfeld, Paul", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Frankfurt/Main", "spatialRaw": "Frankfurt/Main", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Brachfeld, Paul: CATALOGVS NOVVS || NVNDINARVM || VERNALIVM FRANCO-||FVRTI AD MOENVM, ANNO M.D.XCVII.|| celebratarum ... || QVI PLERIQVE APVD PAVLVM BRACHFELD, CI-||uem et Bibliopolam Francofurtensem venales habentur.|| Verzeichnu\u00df aller newer B\u00fccher/ wel=||che in der Fastenme\u00df dieses 1597. Jars zu Franckfort || am Mayn ... sind au\u00dfgan=||gen/ bey Paul Brachfeld/ B\u00fcrgern vnd Buch=||h\u00e4ndlern in Franckfort zufinden.||. Frankfurt/Main  Berlin 1597", "publisher": "Kollitz, Johann  Brachfeld, Paul", "alternative": "nan", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}