{"spatialClusterName": "None", "creator": "Friedrich <I.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Wir Friderich der Dritte/ von Gottes Gnaden/ Marggraf zu Brandenburg/ des Heil. R\u00f6mischen Reichs/ Ertz-Cammerer und Chur-F\u00fcrst/ in Preussen/ zu Magdeburg/ Cleve/ J\u00fclich/ Berge/ Stettin/ Pommern ... Haben zu mehrerer \u00e9tablirung und desto n\u00fctzlicher Fortpflantzung/ aller K\u00fcnste und Wissenschafften/ in allen Unserm Landen/ in Unsern hiesigen Residentzien/ eine Kunst-Academie, zum Aufnehmen/ der Mahler- Bildhauer- und Architectur-Kunst/ aufrichten wollen; wovon Wir dieses Reglement und n\u00f6thige Eintheilung vorher gehen lassen/ darnach sich so wohl die Lehrer/ Director, Rectores und s\u00e4mtliche Mitglieder/ als Lernende und Scholaren schuldigst zu achten h\u00e4tten ...", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Friedrich <I.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,: Wir Friderich der Dritte/ von Gottes Gnaden/ Marggraf zu Brandenburg/ des Heil. R\u00f6mischen Reichs/ Ertz-Cammerer und Chur-F\u00fcrst/ in Preussen/ zu Magdeburg/ Cleve/ J\u00fclich/ Berge/ Stettin/ Pommern ... Haben zu mehrerer \u00e9tablirung und desto n\u00fctzlicher Fortpflantzung/ aller K\u00fcnste und Wissenschafften/ in allen Unserm Landen/ in Unsern hiesigen Residentzien/ eine Kunst-Academie, zum Aufnehmen/ der Mahler- Bildhauer- und Architectur-Kunst/ aufrichten wollen; wovon Wir dieses Reglement und n\u00f6thige Eintheilung vorher gehen lassen/ darnach sich so wohl die Lehrer/ Director, Rectores und s\u00e4mtliche Mitglieder/ als Lernende und Scholaren schuldigst zu achten h\u00e4tten ...  [Gegeben/ C\u00f6lln an der Spree/ den 20. Mertz/ Anno 1699.]. [S.l.]  Berlin 1699", "dateClean": "1699", "lat": "nan", "alternative": "[Gegeben/ C\u00f6lln an der Spree/ den 20. Mertz/ Anno 1699.]", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}