{"ppn": "PPN815567308", "dateClean": "1633", "title": "Ach/ die jhr f\u00fcr\u00fcber gehet/ Wendet ewre Augen her!", "creator": "Gustav Adolf <II.> < Schweden, K\u00f6nig>,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Other", "subject": "Historische Drucke", "source": "Gustav Adolf <II.> < Schweden, K\u00f6nig>,: Ach/ die jhr f\u00fcr\u00fcber gehet/ Wendet ewre Augen her!. [S.l.]  Berlin 1633", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "926"}