{"spatialClusterName": "None", "creator": "F\u00f6rster, Nicolaus", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Dulcia non meminit, qui non gustavit Amara! Wohl auf Weh, Freud auf Leyd, im November nach August", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "F\u00f6rster, Nicolaus: Dulcia non meminit, qui non gustavit Amara! Wohl auf Weh, Freud auf Leyd, im November nach August  Als Novembers 22ter Tag dieses 1726. Jahrs Nach erlittenem traurigen August von Braunschweig, Unsern hertzlich-geliebten Stamm- Schwieger- und Gro\u00df-Vater Tit. Herrn Nicolaus F\u00f6rster, K\u00f6nigl. Gro\u00df-Britannischen und Chur-F\u00fcrstl. Braunschw. L\u00fcneburgischen Hof- Buchh\u00e4ndeler Sein 70tes Alters-Jahr mit Gott wohl anfahen machte, R\u00fchmten fr\u00f6lig Und Jauchtzeten danckbarlich Gesammte gratulirende F\u00f6rstersche Leibliche, Schwieger- und Kindes-Kinder. [S.l.]  Berlin 1726", "dateClean": "1726", "lat": "nan", "alternative": "Als Novembers 22ter Tag dieses 1726. Jahrs Nach erlittenem traurigen August von Braunschweig, Unsern hertzlich-geliebten Stamm- Schwieger- und Gro\u00df-Vater Tit. Herrn Nicolaus F\u00f6rster, K\u00f6nigl. Gro\u00df-Britannischen und Chur-F\u00fcrstl. Braunschw. L\u00fcneburgischen Hof- Buchh\u00e4ndeler Sein 70tes Alters-Jahr mit Gott wohl anfahen machte, R\u00fchmten fr\u00f6lig Und Jauchtzeten danckbarlich Gesammte gratulirende F\u00f6rstersche Leibliche, Schwieger- und Kindes-Kinder", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}