{"spatialClusterName": "None", "creator": "K\u00f6\u00dfler, Hans", "spatialRaw": "nan", "title": "Gegr\u00fc\u00dft seist du Maria; Coro; Des-Dur", "publisher": "nan", "mediatype": "Text", "spatialClean": "", "source": "K\u00f6\u00dfler, Hans: Gegr\u00fc\u00dft seist du Maria; Coro; Des-Dur. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Musiknoten"}