{"ppn": "PPN82859144X", "dateClean": "1660", "title": "Friedens-Articul", "creator": "Mazarin, Jules  Mendez de Haro, Luis", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Mazarin, Jules  Mendez de Haro, Luis: Friedens-Articul  Welche Zwischen den m\u00e4chtigen Cronen Franckreich und Spanien Durch beyder ... Gevollm\u00e4chtigte/ Den Herren Cardinal Mazarin/ eines und Herren Ludwig Mendetz von Haro/ andern theils. In der Fasanen Insul auff den Flu\u00df Bidassoa/ unfern de\u00df Pyreneischen Geburgs/ Den 7. Wintermonat newen Calenders/ de\u00df zu ruck gelegten 1659. Jahrs abgehandelt/ verglichen und unterschrieben worden ; Au\u00df dem Frantz\u00f6sischen Exemplar in das Teutsche \u00fcbergesetzt und gedruckt. [S.l.]  Berlin 1660", "publisher": "nan", "alternative": "Welche Zwischen den m\u00e4chtigen Cronen Franckreich und Spanien Durch beyder ... Gevollm\u00e4chtigte/ Den Herren Cardinal Mazarin/ eines und Herren Ludwig Mendetz von Haro/ andern theils. In der Fasanen Insul auff den Flu\u00df Bidassoa/ unfern de\u00df Pyreneischen Geburgs/ Den 7. Wintermonat newen Calenders/ de\u00df zu ruck gelegten 1659. Jahrs abgehandelt/ verglichen und unterschrieben worden ; Au\u00df dem Frantz\u00f6sischen Exemplar in das Teutsche \u00fcbergesetzt und gedruckt", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "5520"}