{"ppn": "PPN826363164", "dateClean": "1738", "title": "El\u00e9vations mesur\u00e9es dans l'\u00eele de Majorque.", "creator": "Cambess\u00e8des, Jacques", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Text", "subject": "Alexander von Humboldt", "source": "Cambess\u00e8des, Jacques: El\u00e9vations mesur\u00e9es dans l'\u00eele de Majorque.. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}