{"spatialClusterName": "None", "creator": "A\u1e25mad Ibn-\u02bfAbd-al-\u1e24al\u012bm Ibn-Taim\u012bya,", "spatialRaw": "nan", "title": "Q\u0101\u02bfida f\u012b 'l-Qur\u02be\u0101n", "publisher": "nan", "mediatype": "Other", "spatialClean": "", "source": "A\u1e25mad Ibn-\u02bfAbd-al-\u1e24al\u012bm Ibn-Taim\u012bya,: Q\u0101\u02bfida f\u012b 'l-Qur\u02be\u0101n. Berlin", "dateClean": "1738", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften"}