{"spatialClusterName": "Wien", "creator": "Veterani, Friedrich", "spatialRaw": "Wien  Leipzig", "title": "Denkw\u00fcrdigkeiten des Marschalls Grafen Friedrich Veterani vom Jahr 1683. bis 1694. worinnen die Feldz\u00fcge de\u00dfelben in Ungarn und den angr\u00e4nzenden Provinzen nebst verschiedenen dazu geh\u00f6rigen Urkunden enthalten sind, und jetzt zuerst ans Licht treten", "publisher": "Jahn", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Wien", "source": "Veterani, Friedrich: Denkw\u00fcrdigkeiten des Marschalls Grafen Friedrich Veterani vom Jahr 1683. bis 1694. worinnen die Feldz\u00fcge de\u00dfelben in Ungarn und den angr\u00e4nzenden Provinzen nebst verschiedenen dazu geh\u00f6rigen Urkunden enthalten sind, und jetzt zuerst ans Licht treten  Aus dem Itali\u00e4nischen \u00fcbersetzt. Wien  Leipzig  Berlin 1771", "dateClean": "1771", "lat": "48.2083537", "alternative": "Aus dem Itali\u00e4nischen \u00fcbersetzt", "lng": "16.3725042", "subject": "Historische Drucke"}