{"spatialClusterName": "None", "creator": "Friedrich <V.> < Pfalz, Kurf\u00fcrst>,", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Querela Regis Bohemiae. Das ist: Erb\u00e4rmliche Klage/ Welche der K\u00f6nig in B\u00f6hmen Fridericus, auff dem Wege als er von Prage abziehen m\u00fcssen/ gef\u00fchret", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Friedrich <V.> < Pfalz, Kurf\u00fcrst>,: Querela Regis Bohemiae. Das ist: Erb\u00e4rmliche Klage/ Welche der K\u00f6nig in B\u00f6hmen Fridericus, auff dem Wege als er von Prage abziehen m\u00fcssen/ gef\u00fchret  Darinnen er die Untrew seiner R\u00e4the/ welchen er/ als ein Junger Printz die Wahl anzunehmen beredet worden/ beschuldiget. [S.l.]  Berlin 1620", "dateClean": "1620", "lat": "nan", "alternative": "Darinnen er die Untrew seiner R\u00e4the/ welchen er/ als ein Junger Printz die Wahl anzunehmen beredet worden/ beschuldiget", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}