{"ppn": "PPN804398275", "dateClean": "1583", "title": "Carmina gratulatoria || IN HONOREM DO-||cti & honesti Iuuenis Christo-||phori Furgang Olsnicensis Narisci, c\u00f9m prima ei || Philosophiae Laurea in inclyta Argentoratensium || Academia \u00e0 Clarissimo viro D. M. Theophilo || Golio Decano decerneretur, 6 die Iu-||nij, Anno M.D.LXXXIII.|| SCRRIPTA AB AMICIS.||", "creator": "Mitzdorfer, Wendelin  F\u00fcrgang, Michael  Glycygalactus, Valentin  Lang, Joseph  Rigelius, Johannes  Neglinus, Leonhard  Apelles, Friedrich  F\u00fcrgang, Christoph  Golius, Theophil", "spatialClusterName": "Stra\u00dfburg", "spatialClean": "Stra\u00dfburg", "spatialRaw": "Stra\u00dfburg", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Mitzdorfer, Wendelin  F\u00fcrgang, Michael  Glycygalactus, Valentin  Lang, Joseph  Rigelius, Johannes  Neglinus, Leonhard  Apelles, Friedrich  F\u00fcrgang, Christoph  Golius, Theophil: Carmina gratulatoria || IN HONOREM DO-||cti & honesti Iuuenis Christo-||phori Furgang Olsnicensis Narisci, c\u00f9m prima ei || Philosophiae Laurea in inclyta Argentoratensium || Academia \u00e0 Clarissimo viro D. M. Theophilo || Golio Decano decerneretur, 6 die Iu-||nij, Anno M.D.LXXXIII.|| SCRRIPTA AB AMICIS.||. Stra\u00dfburg  Berlin 1583", "publisher": "Wiriot, Nikolaus", "alternative": "nan", "lat": "48.584614", "lng": "7.7507127", "textCluster": "9", "creatorCluster": "6"}