{"ppn": "PPN805168443", "dateClean": "1711", "title": "Demnach Seine K\u00f6nigl. Majest\u00e4t in Preussen ... in denen wenigen Wochen/ da das Land begriffen gewesen/ die ausgeschriebenen Recruten auffzubringen ... Dieses Verfahren aber wider die herausgegebene Werbe-Edicta ...", "creator": "Friedrich <I.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "[S.l.]", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Friedrich <I.> < Preu\u00dfen, K\u00f6nig>,: Demnach Seine K\u00f6nigl. Majest\u00e4t in Preussen ... in denen wenigen Wochen/ da das Land begriffen gewesen/ die ausgeschriebenen Recruten auffzubringen ... Dieses Verfahren aber wider die herausgegebene Werbe-Edicta ...  [Signatum C\u00f6lln an der Spree, den 7. Decembr. 1711. Friderich. L. S. J. M. F. von Blaspil.]. [S.l.]  Berlin 1711", "publisher": "nan", "alternative": "[Signatum C\u00f6lln an der Spree, den 7. Decembr. 1711. Friderich. L. S. J. M. F. von Blaspil.]", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1215"}