{"spatialClusterName": "None", "creator": "Meinders, Franz", "spatialRaw": "[S.l.]", "title": "Kurtze F\u00fcrstellung. Au\u00df was Ursachen S. Churfl. Durchl. Zu Brandenburg. In Preussen/ zu Magdeburg/ G\u00fclich/ Cleve/ Bergen/ Stettin/ Pommern/ [et]c. Hertzog/ [et]c. [et]c. Un\u00fcmg\u00e4nglich bewogen worden/ wider Chur-C\u00f6lln und M\u00fcnster die Defensions-Waffen zuergreiffen", "publisher": "nan", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "", "source": "Meinders, Franz: Kurtze F\u00fcrstellung. Au\u00df was Ursachen S. Churfl. Durchl. Zu Brandenburg. In Preussen/ zu Magdeburg/ G\u00fclich/ Cleve/ Bergen/ Stettin/ Pommern/ [et]c. Hertzog/ [et]c. [et]c. Un\u00fcmg\u00e4nglich bewogen worden/ wider Chur-C\u00f6lln und M\u00fcnster die Defensions-Waffen zuergreiffen. [S.l.]  Berlin 1673", "dateClean": "1673", "lat": "nan", "alternative": "nan", "lng": "nan", "subject": "Historische Drucke"}