{"ppn": "PPN835088669", "dateClean": "1738", "title": "Kit\u0101b H\u0101d\u012b an-Nuf\u016bs ila 'l-malik al-qudd\u016bs", "creator": "Ibn-al-\u01e6auz\u012b, Abu-'l-Fara\u01e7 \u02bfAbd-ar-Ra\u1e25m\u0101n Ibn-\u02bfAl\u012b  \u0627\u0628\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0632\u064a, \u0627\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0641\u0631\u062c \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0631\u062d\u0645\u0627\u0646 \u0627\u0628\u0646 \u0639\u0644\u064a", "spatialClusterName": "None", "spatialClean": "", "spatialRaw": "nan", "mediatype": "Text", "subject": "Au\u00dfereurop\u00e4ische Handschriften", "source": "Ibn-al-\u01e6auz\u012b, Abu-'l-Fara\u01e7 \u02bfAbd-ar-Ra\u1e25m\u0101n Ibn-\u02bfAl\u012b  \u0627\u0628\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0632\u064a, \u0627\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0641\u0631\u062c \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0631\u062d\u0645\u0627\u0646 \u0627\u0628\u0646 \u0639\u0644\u064a: Kit\u0101b H\u0101d\u012b an-Nuf\u016bs ila 'l-malik al-qudd\u016bs. Berlin", "publisher": "nan", "alternative": "nan", "lat": "nan", "lng": "nan", "textCluster": "3599", "creatorCluster": "6"}