{"spatialClusterName": "Jena", "creator": "K\u00f6nig, Johann Georg  Bajer, Johann Wilhelm", "spatialRaw": "Jena", "title": "Schuldige Freuden-Pflicht/ Als Der Hoch-Edle Vest und Hochgelahrte Herr Joh. Wilhelm Bajer Mathematum und Physices Professor Publ. auf der weitber\u00fchmten Universit\u00e4t Altorff/ den 29. Jun. des 1707ten Jahres/ Als Rector Magnificvs aufgef\u00fchret worden", "publisher": "Werther", "mediatype": "Monograph", "spatialClean": "Jena", "source": "K\u00f6nig, Johann Georg  Bajer, Johann Wilhelm: Schuldige Freuden-Pflicht/ Als Der Hoch-Edle Vest und Hochgelahrte Herr Joh. Wilhelm Bajer Mathematum und Physices Professor Publ. auf der weitber\u00fchmten Universit\u00e4t Altorff/ den 29. Jun. des 1707ten Jahres/ Als Rector Magnificvs aufgef\u00fchret worden. Jena  Berlin 1707", "dateClean": "1707", "lat": "50.9281717", "alternative": "nan", "lng": "11.5879359", "subject": "Historische Drucke"}