{"ppn": "PPN820156531", "dateClean": "1571", "title": "Allmanach/ sampt der || Practica/ auff das 1572. Jar.|| Zu Ehren vnd wolgefallen/ dem Durchleuchtigi=||sten Hochgebornen F\u00fcrsten vnd Herrn/ Herrn Johan || J\u00f6rgen/ Marggraffen zu Brandenburg/ des H. R\u00f6mischen || Reichs ErtzCammerer/ vnd Churf. #[et]c.|| Mit anzeigung vieler wunderbarlicher Historien/ auch auff vnd vn=||dergang des Gestirns/ Durch Leonhart Thurneisser zum Thurn/|| Calculirt vnd beschrieben.||", "creator": "Thurneysser zum Thurn, Leonhardt", "spatialClusterName": "Frankfurt", "spatialClean": "Frankfurt/Oder", "spatialRaw": "Frankfurt/Oder", "mediatype": "Monograph", "subject": "Historische Drucke", "source": "Thurneysser zum Thurn, Leonhardt: Allmanach/ sampt der || Practica/ auff das 1572. Jar.|| Zu Ehren vnd wolgefallen/ dem Durchleuchtigi=||sten Hochgebornen F\u00fcrsten vnd Herrn/ Herrn Johan || J\u00f6rgen/ Marggraffen zu Brandenburg/ des H. R\u00f6mischen || Reichs ErtzCammerer/ vnd Churf. #[et]c.|| Mit anzeigung vieler wunderbarlicher Historien/ auch auff vnd vn=||dergang des Gestirns/ Durch Leonhart Thurneisser zum Thurn/|| Calculirt vnd beschrieben.||. Frankfurt/Oder  Berlin 1571", "publisher": "Eichorn, Johann", "alternative": "nan", "lat": "50.110653", "lng": "8.682093", "textCluster": "9", "creatorCluster": "1023"}